[{"Any": {"0": "2021", "1": "2022", "2": "2023", "3": "2024"}, "AfiliatSS_Agricultura_Abella de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Abella de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Abella de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Abella de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Abella de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Abella de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "120", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Abella de la Conca": {"0": "12553", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Abella de la Conca": {"0": NaN, "1": "524", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Abella de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "42", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Abella de la Conca": {"0": "1,44", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Abrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Abrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "345"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Abrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2645"}, "AfiliatSS_Serveis_Abrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3750"}, "AfiliatSS_Total_Abrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6745"}, "IBI_quota_Abrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "697", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Abrera": {"0": "25494", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Abrera": {"0": NaN, "1": "10735", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Abrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2352", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Abrera": {"0": "1,38", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Abrera": {"0": NaN, "1": "6349", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Abrera": {"0": NaN, "1": "559", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Abrera": {"0": NaN, "1": "4064", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Abrera": {"0": NaN, "1": "5790", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_\u00c0ger": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_\u00c0ger": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_\u00c0ger": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_\u00c0ger": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "AfiliatSS_Total_\u00c0ger": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "165"}, "IBI_quota_\u00c0ger": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "138", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_\u00c0ger": {"0": "18004", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_\u00c0ger": {"0": NaN, "1": "691", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_\u00c0ger": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "126", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_\u00c0ger": {"0": "1,76", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_\u00c0ger": {"0": NaN, "1": "284", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_\u00c0ger": {"0": NaN, "1": "21", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_\u00c0ger": {"0": NaN, "1": "247", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_\u00c0ger": {"0": NaN, "1": "263", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Agramunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Agramunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Agramunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "930"}, "AfiliatSS_Serveis_Agramunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "630"}, "AfiliatSS_Total_Agramunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1735"}, "IBI_quota_Agramunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "388", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Agramunt": {"0": "22017", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Agramunt": {"0": NaN, "1": "4716", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Agramunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1172", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Agramunt": {"0": "1,15", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Agramunt": {"0": NaN, "1": "2642", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Agramunt": {"0": NaN, "1": "191", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Agramunt": {"0": NaN, "1": "1926", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Agramunt": {"0": NaN, "1": "2451", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Aguilar de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Aguilar de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Aguilar de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Aguilar de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Aguilar de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Aguilar de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "285", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Aguilar de Segarra": {"0": "25333", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Aguilar de Segarra": {"0": NaN, "1": "12203", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Aguilar de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "59", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Aguilar de Segarra": {"0": "1,38", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Agullana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Agullana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Agullana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Serveis_Agullana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Total_Agullana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "IBI_quota_Agullana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "306", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Agullana": {"0": "56748", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Agullana": {"0": NaN, "1": "860", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Agullana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "168", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Agullana": {"0": "1,24", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Agullana": {"0": NaN, "1": "429", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Agullana": {"0": NaN, "1": "25", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Agullana": {"0": NaN, "1": "309", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Agullana": {"0": NaN, "1": "404", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Aiguafreda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Aiguafreda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Aiguafreda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "225"}, "AfiliatSS_Serveis_Aiguafreda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "235"}, "AfiliatSS_Total_Aiguafreda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "480"}, "IBI_quota_Aiguafreda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "501", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Aiguafreda": {"0": "23910", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Aiguafreda": {"0": NaN, "1": "2046", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Aiguafreda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "565", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Aiguafreda": {"0": "1,36", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Aiguafreda": {"0": NaN, "1": "1315", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Aiguafreda": {"0": NaN, "1": "128", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Aiguafreda": {"0": NaN, "1": "910", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Aiguafreda": {"0": NaN, "1": "1187", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Aiguam\u00farcia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Aiguam\u00farcia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Aiguam\u00farcia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Aiguam\u00farcia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "AfiliatSS_Total_Aiguam\u00farcia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "180"}, "IBI_quota_Aiguam\u00farcia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "236", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Aiguam\u00farcia": {"0": "18821", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Aiguam\u00farcia": {"0": NaN, "1": "976", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Aiguam\u00farcia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "194", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Aiguam\u00farcia": {"0": "1,73", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Aiguam\u00farcia": {"0": NaN, "1": "461", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Aiguam\u00farcia": {"0": NaN, "1": "62", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Aiguam\u00farcia": {"0": NaN, "1": "369", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Aiguam\u00farcia": {"0": NaN, "1": "399", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Aiguaviva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Aiguaviva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "230"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Aiguaviva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "725"}, "AfiliatSS_Serveis_Aiguaviva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "760"}, "AfiliatSS_Total_Aiguaviva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1740"}, "IBI_quota_Aiguaviva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "592", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Aiguaviva": {"0": "30353", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Aiguaviva": {"0": NaN, "1": "1203", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Aiguaviva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "149", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Aiguaviva": {"0": "1,52", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Aiguaviva": {"0": NaN, "1": "412", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Aiguaviva": {"0": NaN, "1": "16", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Aiguaviva": {"0": NaN, "1": "218", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Aiguaviva": {"0": NaN, "1": "396", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Aitona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Aitona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Aitona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Aitona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "840"}, "AfiliatSS_Total_Aitona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "905"}, "IBI_quota_Aitona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "231", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Aitona": {"0": "15042", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Aitona": {"0": NaN, "1": "2067", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Aitona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "470", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Aitona": {"0": "0,94", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Aitona": {"0": NaN, "1": "1097", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Aitona": {"0": NaN, "1": "106", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Aitona": {"0": NaN, "1": "984", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Aitona": {"0": NaN, "1": "991", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alam\u00fas, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alam\u00fas, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alam\u00fas, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Serveis_Alam\u00fas, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Total_Alam\u00fas, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "255"}, "IBI_quota_Alam\u00fas, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "224", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alam\u00fas, els": {"0": "21700", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alam\u00fas, els": {"0": NaN, "1": "926", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alam\u00fas, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "179", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alam\u00fas, els": {"0": "0,74", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Alam\u00fas, els": {"0": NaN, "1": "405", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Alam\u00fas, els": {"0": NaN, "1": "20", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Alam\u00fas, els": {"0": NaN, "1": "271", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Alam\u00fas, els": {"0": NaN, "1": "385", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Al\u00e0s i Cerc": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Al\u00e0s i Cerc": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Al\u00e0s i Cerc": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Al\u00e0s i Cerc": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Al\u00e0s i Cerc": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Al\u00e0s i Cerc": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "223", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Al\u00e0s i Cerc": {"0": "19419", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Al\u00e0s i Cerc": {"0": NaN, "1": "441", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Al\u00e0s i Cerc": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "71", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Al\u00e0s i Cerc": {"0": "1,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Albag\u00e9s, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Albag\u00e9s, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Albag\u00e9s, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Albag\u00e9s, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Albag\u00e9s, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "IBI_quota_Albag\u00e9s, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "248", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Albag\u00e9s, l'": {"0": "13123", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Albag\u00e9s, l'": {"0": NaN, "1": "410", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Albag\u00e9s, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "109", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Albag\u00e9s, l'": {"0": "1,18", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Albany\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Albany\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Albany\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Albany\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Albany\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Albany\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "235", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Albany\u00e0": {"0": "17987", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Albany\u00e0": {"0": NaN, "1": "231", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Albany\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "22", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Albany\u00e0": {"0": "1,83", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Albat\u00e0rrec": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Albat\u00e0rrec": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Albat\u00e0rrec": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Albat\u00e0rrec": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "500"}, "AfiliatSS_Total_Albat\u00e0rrec": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "550"}, "IBI_quota_Albat\u00e0rrec": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "205", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Albat\u00e0rrec": {"0": "19589", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Albat\u00e0rrec": {"0": NaN, "1": "2460", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Albat\u00e0rrec": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "338", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Albat\u00e0rrec": {"0": "1,02", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Albat\u00e0rrec": {"0": NaN, "1": "1105", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Albat\u00e0rrec": {"0": NaN, "1": "86", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Albat\u00e0rrec": {"0": NaN, "1": "720", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Albat\u00e0rrec": {"0": NaN, "1": "1019", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Albesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Albesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Albesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Albesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Total_Albesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "IBI_quota_Albesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "227", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Albesa": {"0": "19139", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Albesa": {"0": NaN, "1": "1504", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Albesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "355", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Albesa": {"0": "1,06", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Albesa": {"0": NaN, "1": "782", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Albesa": {"0": NaN, "1": "41", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Albesa": {"0": NaN, "1": "563", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Albesa": {"0": NaN, "1": "741", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Albi, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Albi, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Albi, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Serveis_Albi, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Albi, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "IBI_quota_Albi, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "209", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Albi, l'": {"0": "17153", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Albi, l'": {"0": NaN, "1": "775", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Albi, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "214", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Albi, l'": {"0": "1,00", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Albi, l'": {"0": NaN, "1": "322", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Albi, l'": {"0": NaN, "1": "25", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Albi, l'": {"0": NaN, "1": "329", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Albi, l'": {"0": NaN, "1": "297", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Albinyana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Albinyana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Albinyana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Albinyana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "175"}, "AfiliatSS_Total_Albinyana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "240"}, "IBI_quota_Albinyana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "460", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Albinyana": {"0": "19023", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Albinyana": {"0": NaN, "1": "2394", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Albinyana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "562", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Albinyana": {"0": "1,83", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Albinyana": {"0": NaN, "1": "1188", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Albinyana": {"0": NaN, "1": "189", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Albinyana": {"0": NaN, "1": "1008", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Albinyana": {"0": NaN, "1": "999", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Albiol, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Albiol, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Albiol, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Albiol, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Albiol, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Albiol, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "604", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Albiol, l'": {"0": "26124", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Albiol, l'": {"0": NaN, "1": "489", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Albiol, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "73", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Albiol, l'": {"0": "1,52", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Albiol, l'": {"0": NaN, "1": "253", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Albiol, l'": {"0": NaN, "1": "21", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Albiol, l'": {"0": NaN, "1": "158", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Albiol, l'": {"0": NaN, "1": "232", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Albons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Albons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Albons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Albons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Albons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Albons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "332", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Albons": {"0": "25406", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Albons": {"0": NaN, "1": "895", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Albons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "155", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Albons": {"0": "1,54", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Albons": {"0": NaN, "1": "373", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Albons": {"0": NaN, "1": "22", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Albons": {"0": NaN, "1": "307", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Albons": {"0": NaN, "1": "351", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alcanar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alcanar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alcanar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "220"}, "AfiliatSS_Serveis_Alcanar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "950"}, "AfiliatSS_Total_Alcanar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1255"}, "IBI_quota_Alcanar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "290", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alcanar": {"0": "17255", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alcanar": {"0": NaN, "1": "8800", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alcanar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1894", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alcanar": {"0": "1,98", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Alcanar": {"0": NaN, "1": "4389", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Alcanar": {"0": NaN, "1": "439", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Alcanar": {"0": NaN, "1": "3732", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Alcanar": {"0": NaN, "1": "3950", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alcan\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alcan\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alcan\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Alcan\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Alcan\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Alcan\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "127", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alcan\u00f3": {"0": "17171", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alcan\u00f3": {"0": NaN, "1": "275", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alcan\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "50", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alcan\u00f3": {"0": "1,04", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alcarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "240"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alcarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "185"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alcarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "325"}, "AfiliatSS_Serveis_Alcarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2750"}, "AfiliatSS_Total_Alcarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3500"}, "IBI_quota_Alcarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "300", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alcarr\u00e0s": {"0": "18267", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alcarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": "8557", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alcarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1460", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alcarr\u00e0s": {"0": "0,86", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Alcarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": "5306", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Alcarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": "494", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Alcarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": "2735", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Alcarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": "4812", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alcoletge": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alcoletge": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "170"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alcoletge": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "580"}, "AfiliatSS_Serveis_Alcoletge": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "450"}, "AfiliatSS_Total_Alcoletge": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1245"}, "IBI_quota_Alcoletge": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "229", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alcoletge": {"0": "20995", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alcoletge": {"0": NaN, "1": "3027", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alcoletge": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "559", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alcoletge": {"0": "1,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Alcoletge": {"0": NaN, "1": "1835", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Alcoletge": {"0": NaN, "1": "160", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Alcoletge": {"0": NaN, "1": "1017", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Alcoletge": {"0": NaN, "1": "1675", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alcover": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alcover": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alcover": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "725"}, "AfiliatSS_Serveis_Alcover": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "510"}, "AfiliatSS_Total_Alcover": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1325"}, "IBI_quota_Alcover": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "414", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alcover": {"0": "21880", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alcover": {"0": NaN, "1": "4698", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alcover": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1031", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alcover": {"0": "1,58", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Alcover": {"0": NaN, "1": "2638", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Alcover": {"0": NaN, "1": "278", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Alcover": {"0": NaN, "1": "1737", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Alcover": {"0": NaN, "1": "2360", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Aldea, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Aldea, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "180"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Aldea, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "410"}, "AfiliatSS_Serveis_Aldea, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "630"}, "AfiliatSS_Total_Aldea, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1265"}, "IBI_quota_Aldea, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "202", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Aldea, l'": {"0": "16262", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Aldea, l'": {"0": NaN, "1": "4222", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Aldea, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "903", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Aldea, l'": {"0": "1,44", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Aldea, l'": {"0": NaN, "1": "2043", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Aldea, l'": {"0": NaN, "1": "214", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Aldea, l'": {"0": NaN, "1": "1668", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Aldea, l'": {"0": NaN, "1": "1829", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Aldover": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Aldover": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Aldover": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Aldover": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Aldover": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "IBI_quota_Aldover": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "177", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Aldover": {"0": "17413", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Aldover": {"0": NaN, "1": "778", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Aldover": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "225", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Aldover": {"0": "1,01", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Aldover": {"0": NaN, "1": "391", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Aldover": {"0": NaN, "1": "36", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Aldover": {"0": NaN, "1": "392", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Aldover": {"0": NaN, "1": "355", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Aleixar, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Aleixar, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Aleixar, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Aleixar, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Aleixar, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Aleixar, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "211", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Aleixar, l'": {"0": "20458", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Aleixar, l'": {"0": NaN, "1": "1159", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Aleixar, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "154", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Aleixar, l'": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Aleixar, l'": {"0": NaN, "1": "474", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Aleixar, l'": {"0": NaN, "1": "49", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Aleixar, l'": {"0": NaN, "1": "321", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Aleixar, l'": {"0": NaN, "1": "425", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Serveis_Alella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1575"}, "AfiliatSS_Total_Alella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1735"}, "IBI_quota_Alella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "986", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alella": {"0": "39074", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alella": {"0": NaN, "1": "8299", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2055", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alella": {"0": "1,65", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Alella": {"0": NaN, "1": "4540", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Alella": {"0": NaN, "1": "226", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Alella": {"0": NaN, "1": "3829", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Alella": {"0": NaN, "1": "4314", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alfara de Carles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alfara de Carles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alfara de Carles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Alfara de Carles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Alfara de Carles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Alfara de Carles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "210", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alfara de Carles": {"0": "14904", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alfara de Carles": {"0": NaN, "1": "365", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alfara de Carles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "82", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alfara de Carles": {"0": "1,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alfarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alfarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "265"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alfarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Alfarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "215"}, "AfiliatSS_Total_Alfarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "515"}, "IBI_quota_Alfarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "235", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alfarr\u00e0s": {"0": "18625", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alfarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": "2477", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alfarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "711", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alfarr\u00e0s": {"0": "0,80", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Alfarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": "1260", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Alfarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": "239", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Alfarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": "1149", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Alfarr\u00e0s": {"0": NaN, "1": "1021", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alf\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alf\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alf\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Alf\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "AfiliatSS_Total_Alf\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "IBI_quota_Alf\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "274", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alf\u00e9s": {"0": "19750", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alf\u00e9s": {"0": NaN, "1": "362", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alf\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "74", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alf\u00e9s": {"0": "1,26", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alforja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alforja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alforja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Serveis_Alforja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Total_Alforja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "IBI_quota_Alforja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "241", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alforja": {"0": "20594", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alforja": {"0": NaN, "1": "1879", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alforja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "368", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alforja": {"0": "1,73", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Alforja": {"0": NaN, "1": "995", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Alforja": {"0": NaN, "1": "114", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Alforja": {"0": NaN, "1": "667", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Alforja": {"0": NaN, "1": "881", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Algerri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Algerri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Algerri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Algerri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Total_Algerri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "IBI_quota_Algerri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "233", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Algerri": {"0": "16158", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Algerri": {"0": NaN, "1": "574", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Algerri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "137", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Algerri": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alguaire": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alguaire": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "735"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alguaire": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "230"}, "AfiliatSS_Serveis_Alguaire": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "260"}, "AfiliatSS_Total_Alguaire": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1240"}, "IBI_quota_Alguaire": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "205", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alguaire": {"0": "20035", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alguaire": {"0": NaN, "1": "3140", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alguaire": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "706", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alguaire": {"0": "0,79", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Alguaire": {"0": NaN, "1": "1500", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Alguaire": {"0": NaN, "1": "131", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Alguaire": {"0": NaN, "1": "1086", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Alguaire": {"0": NaN, "1": "1369", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Alins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Alins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Alins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "110", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alins": {"0": "16762", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alins": {"0": NaN, "1": "268", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "53", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alins": {"0": "1,73", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ali\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ali\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ali\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "200"}, "AfiliatSS_Serveis_Ali\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Ali\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "250"}, "IBI_quota_Ali\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "328", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ali\u00f3": {"0": "20422", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ali\u00f3": {"0": NaN, "1": "408", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ali\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "108", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ali\u00f3": {"0": "0,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Almacelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "270"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Almacelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "215"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Almacelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "390"}, "AfiliatSS_Serveis_Almacelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1325"}, "AfiliatSS_Total_Almacelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2200"}, "IBI_quota_Almacelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "291", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Almacelles": {"0": "19811", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Almacelles": {"0": NaN, "1": "5118", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Almacelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1403", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Almacelles": {"0": "1,04", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Almacelles": {"0": NaN, "1": "3235", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Almacelles": {"0": NaN, "1": "256", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Almacelles": {"0": NaN, "1": "2714", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Almacelles": {"0": NaN, "1": "2979", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Almatret": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Almatret": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Almatret": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Almatret": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Almatret": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Almatret": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "73", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Almatret": {"0": "17449", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Almatret": {"0": NaN, "1": "334", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Almatret": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "104", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Almatret": {"0": "0,97", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Almenar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Almenar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Almenar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Serveis_Almenar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "265"}, "AfiliatSS_Total_Almenar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "435"}, "IBI_quota_Almenar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "189", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Almenar": {"0": "19477", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Almenar": {"0": NaN, "1": "3115", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Almenar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "768", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Almenar": {"0": "0,80", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Almenar": {"0": NaN, "1": "1641", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Almenar": {"0": NaN, "1": "160", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Almenar": {"0": NaN, "1": "1300", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Almenar": {"0": NaN, "1": "1481", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Almoster": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Almoster": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Almoster": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Almoster": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Almoster": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "IBI_quota_Almoster": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "513", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Almoster": {"0": "33430", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Almoster": {"0": NaN, "1": "1429", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Almoster": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "234", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Almoster": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Almoster": {"0": NaN, "1": "709", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Almoster": {"0": NaN, "1": "34", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Almoster": {"0": NaN, "1": "407", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Almoster": {"0": NaN, "1": "675", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Al\u00f2s de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Al\u00f2s de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Al\u00f2s de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Al\u00f2s de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Al\u00f2s de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Al\u00f2s de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "136", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Al\u00f2s de Balaguer": {"0": "18060", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Al\u00f2s de Balaguer": {"0": NaN, "1": "186", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Al\u00f2s de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "27", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Al\u00f2s de Balaguer": {"0": "1,03", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Alp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "525"}, "AfiliatSS_Total_Alp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "600"}, "IBI_quota_Alp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "265", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alp": {"0": "23708", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alp": {"0": NaN, "1": "1748", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "220", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alp": {"0": "2,63", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Alp": {"0": NaN, "1": "1008", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Alp": {"0": NaN, "1": "43", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Alp": {"0": NaN, "1": "498", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Alp": {"0": NaN, "1": "965", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alpens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alpens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alpens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Alpens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Alpens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Alpens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "368", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alpens": {"0": "26343", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alpens": {"0": NaN, "1": "312", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alpens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "51", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alpens": {"0": "1,29", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alpicat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alpicat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alpicat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "235"}, "AfiliatSS_Serveis_Alpicat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "640"}, "AfiliatSS_Total_Alpicat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "970"}, "IBI_quota_Alpicat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "421", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alpicat": {"0": "30511", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alpicat": {"0": NaN, "1": "4992", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alpicat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1032", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alpicat": {"0": "1,04", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Alpicat": {"0": NaN, "1": "3376", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Alpicat": {"0": NaN, "1": "141", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Alpicat": {"0": NaN, "1": "1829", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Alpicat": {"0": NaN, "1": "3235", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Alt \u00c0neu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Alt \u00c0neu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Alt \u00c0neu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Alt \u00c0neu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Alt \u00c0neu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "IBI_quota_Alt \u00c0neu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "216", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Alt \u00c0neu": {"0": "21917", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Alt \u00c0neu": {"0": NaN, "1": "434", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Alt \u00c0neu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "78", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Alt \u00c0neu": {"0": "2,01", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Altafulla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Altafulla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Altafulla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Altafulla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "945"}, "AfiliatSS_Total_Altafulla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1055"}, "IBI_quota_Altafulla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1907", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Altafulla": {"0": "31537", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Altafulla": {"0": NaN, "1": "3978", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Altafulla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "939", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Altafulla": {"0": "2,02", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Altafulla": {"0": NaN, "1": "2567", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Altafulla": {"0": NaN, "1": "244", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Altafulla": {"0": NaN, "1": "2045", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Altafulla": {"0": NaN, "1": "2323", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Amer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Amer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Amer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1325"}, "AfiliatSS_Serveis_Amer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "635"}, "AfiliatSS_Total_Amer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1995"}, "IBI_quota_Amer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "320", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Amer": {"0": "23376", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Amer": {"0": NaN, "1": "2068", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Amer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "547", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Amer": {"0": "1,44", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Amer": {"0": NaN, "1": "1127", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Amer": {"0": NaN, "1": "94", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Amer": {"0": NaN, "1": "924", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Amer": {"0": NaN, "1": "1033", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ametlla de Mar, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ametlla de Mar, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "165"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ametlla de Mar, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Serveis_Ametlla de Mar, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1275"}, "AfiliatSS_Total_Ametlla de Mar, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1510"}, "IBI_quota_Ametlla de Mar, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "351", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ametlla de Mar, l'": {"0": "20277", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ametlla de Mar, l'": {"0": NaN, "1": "6117", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ametlla de Mar, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1282", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ametlla de Mar, l'": {"0": "2,33", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ametlla de Mar, l'": {"0": NaN, "1": "2955", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ametlla de Mar, l'": {"0": NaN, "1": "393", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ametlla de Mar, l'": {"0": NaN, "1": "3304", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ametlla de Mar, l'": {"0": NaN, "1": "2562", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ametlla del Vall\u00e8s, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ametlla del Vall\u00e8s, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "265"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ametlla del Vall\u00e8s, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "785"}, "AfiliatSS_Serveis_Ametlla del Vall\u00e8s, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1560"}, "AfiliatSS_Total_Ametlla del Vall\u00e8s, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2620"}, "IBI_quota_Ametlla del Vall\u00e8s, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "828", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ametlla del Vall\u00e8s, l'": {"0": "34606", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ametlla del Vall\u00e8s, l'": {"0": NaN, "1": "8405", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ametlla del Vall\u00e8s, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1455", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ametlla del Vall\u00e8s, l'": {"0": "1,65", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ametlla del Vall\u00e8s, l'": {"0": NaN, "1": "4712", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ametlla del Vall\u00e8s, l'": {"0": NaN, "1": "299", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ametlla del Vall\u00e8s, l'": {"0": NaN, "1": "2761", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ametlla del Vall\u00e8s, l'": {"0": NaN, "1": "4413", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ampolla, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ampolla, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ampolla, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Ampolla, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "600"}, "AfiliatSS_Total_Ampolla, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "665"}, "IBI_quota_Ampolla, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "359", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ampolla, l'": {"0": "21854", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ampolla, l'": {"0": NaN, "1": "2841", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ampolla, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "624", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ampolla, l'": {"0": "2,92", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ampolla, l'": {"0": NaN, "1": "1536", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ampolla, l'": {"0": NaN, "1": "192", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ampolla, l'": {"0": NaN, "1": "1596", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ampolla, l'": {"0": NaN, "1": "1344", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Amposta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "230"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Amposta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "520"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Amposta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1810"}, "AfiliatSS_Serveis_Amposta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5225"}, "AfiliatSS_Total_Amposta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7780"}, "IBI_quota_Amposta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "416", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Amposta": {"0": "18260", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Amposta": {"0": NaN, "1": "17084", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Amposta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "4023", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Amposta": {"0": "1,48", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Amposta": {"0": NaN, "1": "9904", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Amposta": {"0": NaN, "1": "1184", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Amposta": {"0": NaN, "1": "8179", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Amposta": {"0": NaN, "1": "8720", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Angl\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Angl\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "230"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Angl\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "575"}, "AfiliatSS_Serveis_Angl\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "300"}, "AfiliatSS_Total_Angl\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1120"}, "IBI_quota_Angl\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "366", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Angl\u00e8s": {"0": "21921", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Angl\u00e8s": {"0": NaN, "1": "4395", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Angl\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1228", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Angl\u00e8s": {"0": "1,03", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Angl\u00e8s": {"0": NaN, "1": "2629", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Angl\u00e8s": {"0": NaN, "1": "235", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Angl\u00e8s": {"0": NaN, "1": "2095", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Angl\u00e8s": {"0": NaN, "1": "2394", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Anglesola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Anglesola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Anglesola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "265"}, "AfiliatSS_Serveis_Anglesola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "260"}, "AfiliatSS_Total_Anglesola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "590"}, "IBI_quota_Anglesola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "275", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Anglesola": {"0": "19839", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Anglesola": {"0": NaN, "1": "1751", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Anglesola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "297", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Anglesola": {"0": "1,46", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Anglesola": {"0": NaN, "1": "638", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Anglesola": {"0": NaN, "1": "63", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Anglesola": {"0": NaN, "1": "485", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Anglesola": {"0": NaN, "1": "575", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Arbeca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Arbeca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Arbeca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Serveis_Arbeca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "AfiliatSS_Total_Arbeca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "275"}, "IBI_quota_Arbeca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "268", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Arbeca": {"0": "16533", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Arbeca": {"0": NaN, "1": "2259", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Arbeca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "560", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Arbeca": {"0": "1,07", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Arbeca": {"0": NaN, "1": "1010", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Arbeca": {"0": NaN, "1": "89", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Arbeca": {"0": NaN, "1": "832", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Arbeca": {"0": NaN, "1": "921", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Arbo\u00e7, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Arbo\u00e7, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Arbo\u00e7, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1270"}, "AfiliatSS_Serveis_Arbo\u00e7, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "960"}, "AfiliatSS_Total_Arbo\u00e7, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2260"}, "IBI_quota_Arbo\u00e7, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "404", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Arbo\u00e7, l'": {"0": "20810", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Arbo\u00e7, l'": {"0": NaN, "1": "4217", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Arbo\u00e7, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "967", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Arbo\u00e7, l'": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Arbo\u00e7, l'": {"0": NaN, "1": "2623", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Arbo\u00e7, l'": {"0": NaN, "1": "413", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Arbo\u00e7, l'": {"0": NaN, "1": "1888", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Arbo\u00e7, l'": {"0": NaN, "1": "2210", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Arbol\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Arbol\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Arbol\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Arbol\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Arbol\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Arbol\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "169", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Arbol\u00ed": {"0": "22136", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Arbol\u00ed": {"0": NaN, "1": "190", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Arbol\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "17", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Arbol\u00ed": {"0": "1,00", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Arb\u00facies": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Arb\u00facies": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "160"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Arb\u00facies": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "685"}, "AfiliatSS_Serveis_Arb\u00facies": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "890"}, "AfiliatSS_Total_Arb\u00facies": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1765"}, "IBI_quota_Arb\u00facies": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "509", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Arb\u00facies": {"0": "20423", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Arb\u00facies": {"0": NaN, "1": "5258", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Arb\u00facies": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1270", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Arb\u00facies": {"0": "1,37", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Arb\u00facies": {"0": NaN, "1": "3003", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Arb\u00facies": {"0": NaN, "1": "320", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Arb\u00facies": {"0": NaN, "1": "2382", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Arb\u00facies": {"0": NaN, "1": "2683", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Arenys de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Arenys de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Arenys de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "465"}, "AfiliatSS_Serveis_Arenys de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2185"}, "AfiliatSS_Total_Arenys de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2805"}, "IBI_quota_Arenys de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "560", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Arenys de Mar": {"0": "24856", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Arenys de Mar": {"0": NaN, "1": "10902", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Arenys de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3331", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Arenys de Mar": {"0": "1,45", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Arenys de Mar": {"0": NaN, "1": "7430", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Arenys de Mar": {"0": NaN, "1": "754", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Arenys de Mar": {"0": NaN, "1": "6322", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Arenys de Mar": {"0": NaN, "1": "6676", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Arenys de Munt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Arenys de Munt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "175"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Arenys de Munt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "535"}, "AfiliatSS_Serveis_Arenys de Munt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "730"}, "AfiliatSS_Total_Arenys de Munt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1445"}, "IBI_quota_Arenys de Munt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "523", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Arenys de Munt": {"0": "25057", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Arenys de Munt": {"0": NaN, "1": "7285", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Arenys de Munt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1683", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Arenys de Munt": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Arenys de Munt": {"0": NaN, "1": "4677", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Arenys de Munt": {"0": NaN, "1": "387", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Arenys de Munt": {"0": NaN, "1": "3118", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Arenys de Munt": {"0": NaN, "1": "4290", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Argelaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Argelaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Argelaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "230"}, "AfiliatSS_Serveis_Argelaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "145"}, "AfiliatSS_Total_Argelaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "435"}, "IBI_quota_Argelaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "321", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Argelaguer": {"0": "21462", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Argelaguer": {"0": NaN, "1": "505", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Argelaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "96", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Argelaguer": {"0": "1,29", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Argen\u00e7ola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Argen\u00e7ola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Argen\u00e7ola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Argen\u00e7ola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Argen\u00e7ola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Argen\u00e7ola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "222", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Argen\u00e7ola": {"0": "20574", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Argen\u00e7ola": {"0": NaN, "1": "266", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Argen\u00e7ola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "40", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Argen\u00e7ola": {"0": "1,08", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Argentera, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Argentera, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Argentera, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Argentera, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Argentera, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Argentera, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "133", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Argentera, l'": {"0": "29371", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Argentera, l'": {"0": NaN, "1": "159", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Argentera, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "25", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Argentera, l'": {"0": "1,39", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Argentona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Argentona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "280"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Argentona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1975"}, "AfiliatSS_Serveis_Argentona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1455"}, "AfiliatSS_Total_Argentona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3715"}, "IBI_quota_Argentona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "790", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Argentona": {"0": "27304", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Argentona": {"0": NaN, "1": "10593", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Argentona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2377", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Argentona": {"0": "1,31", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Argentona": {"0": NaN, "1": "6328", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Argentona": {"0": NaN, "1": "534", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Argentona": {"0": NaN, "1": "4290", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Argentona": {"0": NaN, "1": "5794", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Armentera, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Armentera, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Armentera, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Armentera, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Armentera, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "IBI_quota_Armentera, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "257", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Armentera, l'": {"0": "24999", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Armentera, l'": {"0": NaN, "1": "1001", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Armentera, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "187", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Armentera, l'": {"0": "1,93", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Armentera, l'": {"0": NaN, "1": "490", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Armentera, l'": {"0": NaN, "1": "43", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Armentera, l'": {"0": NaN, "1": "366", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Armentera, l'": {"0": NaN, "1": "447", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Arnes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Arnes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Arnes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Arnes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Total_Arnes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "IBI_quota_Arnes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "178", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Arnes": {"0": "15397", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Arnes": {"0": NaN, "1": "405", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Arnes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "140", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Arnes": {"0": "1,77", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Arres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Arres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Arres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Arres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Arres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Arres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "232", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Arres": {"0": "21018", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Arres": {"0": NaN, "1": "69", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Arres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "9", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Arres": {"0": "1,87", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ars\u00e8guel": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ars\u00e8guel": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ars\u00e8guel": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Ars\u00e8guel": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Ars\u00e8guel": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Ars\u00e8guel": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "100", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ars\u00e8guel": {"0": "21045", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ars\u00e8guel": {"0": NaN, "1": "110", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ars\u00e8guel": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "17", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ars\u00e8guel": {"0": "1,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Art\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Art\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Art\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "860"}, "AfiliatSS_Serveis_Art\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "670"}, "AfiliatSS_Total_Art\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1590"}, "IBI_quota_Art\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "405", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Art\u00e9s": {"0": "22546", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Art\u00e9s": {"0": NaN, "1": "4906", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Art\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1364", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Art\u00e9s": {"0": "1,31", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Art\u00e9s": {"0": NaN, "1": "2885", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Art\u00e9s": {"0": NaN, "1": "271", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Art\u00e9s": {"0": NaN, "1": "2032", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Art\u00e9s": {"0": NaN, "1": "2614", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Artesa de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Artesa de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Artesa de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Serveis_Artesa de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Total_Artesa de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "235"}, "IBI_quota_Artesa de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "296", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Artesa de Lleida": {"0": "20403", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Artesa de Lleida": {"0": NaN, "1": "1271", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Artesa de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "317", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Artesa de Lleida": {"0": "0,78", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Artesa de Lleida": {"0": NaN, "1": "781", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Artesa de Lleida": {"0": NaN, "1": "50", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Artesa de Lleida": {"0": NaN, "1": "545", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Artesa de Lleida": {"0": NaN, "1": "731", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Artesa de Segre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Artesa de Segre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Artesa de Segre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "385"}, "AfiliatSS_Serveis_Artesa de Segre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "290"}, "AfiliatSS_Total_Artesa de Segre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "850"}, "IBI_quota_Artesa de Segre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "253", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Artesa de Segre": {"0": "18855", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Artesa de Segre": {"0": NaN, "1": "3439", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Artesa de Segre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "757", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Artesa de Segre": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Artesa de Segre": {"0": NaN, "1": "1751", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Artesa de Segre": {"0": NaN, "1": "146", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Artesa de Segre": {"0": NaN, "1": "1225", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Artesa de Segre": {"0": NaN, "1": "1605", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Asc\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Asc\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Asc\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Serveis_Asc\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "245"}, "AfiliatSS_Total_Asc\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "295"}, "IBI_quota_Asc\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "105", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Asc\u00f3": {"0": "25243", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Asc\u00f3": {"0": NaN, "1": "1630", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Asc\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "346", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Asc\u00f3": {"0": "1,80", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Asc\u00f3": {"0": NaN, "1": "764", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Asc\u00f3": {"0": NaN, "1": "79", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Asc\u00f3": {"0": NaN, "1": "626", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Asc\u00f3": {"0": NaN, "1": "685", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Aspa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Aspa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Aspa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Aspa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Aspa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Aspa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "144", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Aspa": {"0": "13500", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Aspa": {"0": NaN, "1": "228", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Aspa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "59", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Aspa": {"0": "0,83", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Avellanes i Santa Linya, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Avellanes i Santa Linya, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Avellanes i Santa Linya, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Avellanes i Santa Linya, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Avellanes i Santa Linya, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "IBI_quota_Avellanes i Santa Linya, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "145", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Avellanes i Santa Linya, les": {"0": "17663", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Avellanes i Santa Linya, les": {"0": NaN, "1": "582", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Avellanes i Santa Linya, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "114", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Avellanes i Santa Linya, les": {"0": "0,96", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Avi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Avi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Avi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Serveis_Avi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Total_Avi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "270"}, "IBI_quota_Avi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "271", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Avi\u00e0": {"0": "22837", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Avi\u00e0": {"0": NaN, "1": "2481", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Avi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "569", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Avi\u00e0": {"0": "1,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Avi\u00e0": {"0": NaN, "1": "1111", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Avi\u00e0": {"0": NaN, "1": "67", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Avi\u00e0": {"0": NaN, "1": "783", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Avi\u00e0": {"0": NaN, "1": "1044", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Aviny\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Aviny\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Aviny\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "680"}, "AfiliatSS_Serveis_Aviny\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "425"}, "AfiliatSS_Total_Aviny\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1210"}, "IBI_quota_Aviny\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "398", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Aviny\u00f3": {"0": "21345", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Aviny\u00f3": {"0": NaN, "1": "2073", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Aviny\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "596", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Aviny\u00f3": {"0": "1,69", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Aviny\u00f3": {"0": NaN, "1": "1098", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Aviny\u00f3": {"0": NaN, "1": "79", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Aviny\u00f3": {"0": NaN, "1": "823", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Aviny\u00f3": {"0": NaN, "1": "1019", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Avinyonet de Puigvent\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Avinyonet de Puigvent\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Avinyonet de Puigvent\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Serveis_Avinyonet de Puigvent\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Total_Avinyonet de Puigvent\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "190"}, "IBI_quota_Avinyonet de Puigvent\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "461", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Avinyonet de Puigvent\u00f3s": {"0": "23877", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Avinyonet de Puigvent\u00f3s": {"0": NaN, "1": "1701", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Avinyonet de Puigvent\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "212", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Avinyonet de Puigvent\u00f3s": {"0": "1,17", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Avinyonet de Puigvent\u00f3s": {"0": NaN, "1": "906", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Avinyonet de Puigvent\u00f3s": {"0": NaN, "1": "59", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Avinyonet de Puigvent\u00f3s": {"0": NaN, "1": "457", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Avinyonet de Puigvent\u00f3s": {"0": NaN, "1": "847", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Avinyonet del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Avinyonet del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Avinyonet del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "165"}, "AfiliatSS_Serveis_Avinyonet del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "250"}, "AfiliatSS_Total_Avinyonet del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "430"}, "IBI_quota_Avinyonet del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "428", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Avinyonet del Pened\u00e8s": {"0": "23851", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Avinyonet del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "1887", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Avinyonet del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "321", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Avinyonet del Pened\u00e8s": {"0": "1,46", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Avinyonet del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "881", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Avinyonet del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "72", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Avinyonet del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "609", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Avinyonet del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "809", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Badalona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Badalona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5810"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Badalona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5440"}, "AfiliatSS_Serveis_Badalona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "41085"}, "AfiliatSS_Total_Badalona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "52340"}, "IBI_quota_Badalona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "365", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Badalona": {"0": "23184", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Badalona": {"0": NaN, "1": "119883", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Badalona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "46573", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Badalona": {"0": "1,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Badalona": {"0": NaN, "1": "104272", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Badalona": {"0": NaN, "1": "12476", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Badalona": {"0": NaN, "1": "82545", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Badalona": {"0": NaN, "1": "91796", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Badia del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Badia del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Badia del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Badia del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "690"}, "AfiliatSS_Total_Badia del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "780"}, "IBI_quota_Badia del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "273", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Badia del Vall\u00e8s": {"0": "18915", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Badia del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "7578", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Badia del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3171", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Badia del Vall\u00e8s": {"0": "1,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Badia del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "5989", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Badia del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "1037", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Badia del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "5173", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Badia del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "4952", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bag\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bag\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bag\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Bag\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "AfiliatSS_Total_Bag\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "210"}, "IBI_quota_Bag\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "247", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bag\u00e0": {"0": "21880", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bag\u00e0": {"0": NaN, "1": "1799", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bag\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "619", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bag\u00e0": {"0": "1,12", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bag\u00e0": {"0": NaN, "1": "988", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bag\u00e0": {"0": NaN, "1": "81", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bag\u00e0": {"0": NaN, "1": "925", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bag\u00e0": {"0": NaN, "1": "907", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Baix Pallars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Baix Pallars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Baix Pallars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Baix Pallars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Baix Pallars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Baix Pallars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "135", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Baix Pallars": {"0": "19354", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Baix Pallars": {"0": NaN, "1": "390", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Baix Pallars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "85", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Baix Pallars": {"0": "2,53", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "325"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "645"}, "AfiliatSS_Serveis_Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2585"}, "AfiliatSS_Total_Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3600"}, "IBI_quota_Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "463", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Balaguer": {"0": "20221", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Balaguer": {"0": NaN, "1": "11686", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3369", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Balaguer": {"0": "1,27", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Balaguer": {"0": NaN, "1": "8104", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Balaguer": {"0": NaN, "1": "1180", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Balaguer": {"0": NaN, "1": "6193", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Balaguer": {"0": NaN, "1": "6924", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Baleny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Baleny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "210"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Baleny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "360"}, "AfiliatSS_Serveis_Baleny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "355"}, "AfiliatSS_Total_Baleny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "930"}, "IBI_quota_Baleny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "422", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Baleny\u00e0": {"0": "21241", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Baleny\u00e0": {"0": NaN, "1": "3615", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Baleny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "841", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Baleny\u00e0": {"0": "0,93", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Baleny\u00e0": {"0": NaN, "1": "1988", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Baleny\u00e0": {"0": NaN, "1": "193", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Baleny\u00e0": {"0": NaN, "1": "1326", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Baleny\u00e0": {"0": NaN, "1": "1795", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Balsareny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Balsareny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Balsareny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "665"}, "AfiliatSS_Serveis_Balsareny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "180"}, "AfiliatSS_Total_Balsareny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "865"}, "IBI_quota_Balsareny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "364", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Balsareny": {"0": "21637", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Balsareny": {"0": NaN, "1": "3022", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Balsareny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "956", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Balsareny": {"0": "1,25", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Balsareny": {"0": NaN, "1": "1510", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Balsareny": {"0": NaN, "1": "142", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Balsareny": {"0": NaN, "1": "1335", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Balsareny": {"0": NaN, "1": "1368", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Banyeres del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Banyeres del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Banyeres del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "335"}, "AfiliatSS_Serveis_Banyeres del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "245"}, "AfiliatSS_Total_Banyeres del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "625"}, "IBI_quota_Banyeres del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "403", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Banyeres del Pened\u00e8s": {"0": "23414", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Banyeres del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "2851", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Banyeres del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "595", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Banyeres del Pened\u00e8s": {"0": "1,51", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Banyeres del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "1589", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Banyeres del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "207", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Banyeres del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "1096", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Banyeres del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "1382", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Banyoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Banyoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "520"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Banyoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1730"}, "AfiliatSS_Serveis_Banyoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4010"}, "AfiliatSS_Total_Banyoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6395"}, "IBI_quota_Banyoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "420", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Banyoles": {"0": "24482", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Banyoles": {"0": NaN, "1": "14748", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Banyoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3717", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Banyoles": {"0": "1,41", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Banyoles": {"0": NaN, "1": "9994", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Banyoles": {"0": NaN, "1": "679", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Banyoles": {"0": NaN, "1": "6511", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Banyoles": {"0": NaN, "1": "9315", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Barbens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Barbens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Barbens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Barbens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Total_Barbens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "IBI_quota_Barbens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "237", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Barbens": {"0": "16685", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Barbens": {"0": NaN, "1": "789", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Barbens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "180", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Barbens": {"0": "1,05", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Barbens": {"0": NaN, "1": "438", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Barbens": {"0": NaN, "1": "40", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Barbens": {"0": NaN, "1": "406", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Barbens": {"0": NaN, "1": "398", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Barber\u00e0 de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Barber\u00e0 de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Barber\u00e0 de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Barber\u00e0 de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Barber\u00e0 de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Barber\u00e0 de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "227", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Barber\u00e0 de la Conca": {"0": "20322", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Barber\u00e0 de la Conca": {"0": NaN, "1": "479", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Barber\u00e0 de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "93", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Barber\u00e0 de la Conca": {"0": "2,02", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Barber\u00e0 del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Barber\u00e0 del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1155"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Barber\u00e0 del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "9430"}, "AfiliatSS_Serveis_Barber\u00e0 del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "8495"}, "AfiliatSS_Total_Barber\u00e0 del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "19115"}, "IBI_quota_Barber\u00e0 del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "521", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Barber\u00e0 del Vall\u00e8s": {"0": "23877", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Barber\u00e0 del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "23946", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Barber\u00e0 del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "6754", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Barber\u00e0 del Vall\u00e8s": {"0": "1,21", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Barber\u00e0 del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "16543", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Barber\u00e0 del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "1516", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Barber\u00e0 del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "10953", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Barber\u00e0 del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "15027", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Barcelona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "285"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Barcelona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30355"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Barcelona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "66785"}, "AfiliatSS_Serveis_Barcelona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "978225"}, "AfiliatSS_Total_Barcelona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1075650"}, "IBI_quota_Barcelona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "696", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Barcelona": {"0": "30837", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Barcelona": {"0": NaN, "1": "896663", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Barcelona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "341036", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Barcelona": {"0": "1,22", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Barcelona": {"0": NaN, "1": "765008", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Barcelona": {"0": NaN, "1": "62128", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Barcelona": {"0": NaN, "1": "643202", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Barcelona": {"0": NaN, "1": "702880", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Baronia de Rialb, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Baronia de Rialb, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Baronia de Rialb, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Baronia de Rialb, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Baronia de Rialb, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Baronia de Rialb, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "118", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Baronia de Rialb, la": {"0": "21197", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Baronia de Rialb, la": {"0": NaN, "1": "262", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Baronia de Rialb, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "41", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Baronia de Rialb, la": {"0": "1,12", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_B\u00e0scara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_B\u00e0scara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "210"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_B\u00e0scara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_B\u00e0scara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "165"}, "AfiliatSS_Total_B\u00e0scara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "385"}, "IBI_quota_B\u00e0scara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "410", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_B\u00e0scara": {"0": "21476", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_B\u00e0scara": {"0": NaN, "1": "1282", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_B\u00e0scara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "228", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_B\u00e0scara": {"0": "1,85", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_B\u00e0scara": {"0": NaN, "1": "501", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_B\u00e0scara": {"0": NaN, "1": "35", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_B\u00e0scara": {"0": NaN, "1": "371", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_B\u00e0scara": {"0": NaN, "1": "466", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bassella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bassella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bassella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Bassella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Bassella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Bassella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "85", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bassella": {"0": "16367", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bassella": {"0": NaN, "1": "340", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bassella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "42", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bassella": {"0": "0,88", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Batea": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Batea": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Batea": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Serveis_Batea": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Total_Batea": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "255"}, "IBI_quota_Batea": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "163", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Batea": {"0": "12334", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Batea": {"0": NaN, "1": "1430", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Batea": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "500", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Batea": {"0": "0,95", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Batea": {"0": NaN, "1": "847", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Batea": {"0": NaN, "1": "62", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Batea": {"0": NaN, "1": "755", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Batea": {"0": NaN, "1": "785", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bausen": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bausen": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bausen": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Bausen": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Bausen": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Bausen": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "287", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bausen": {"0": "13316", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bausen": {"0": NaN, "1": "77", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bausen": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "18", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bausen": {"0": "1,90", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Begues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Begues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Begues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Serveis_Begues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "470"}, "AfiliatSS_Total_Begues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "660"}, "IBI_quota_Begues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "925", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Begues": {"0": "34490", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Begues": {"0": NaN, "1": "5694", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Begues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1114", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Begues": {"0": "2,01", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Begues": {"0": NaN, "1": "3832", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Begues": {"0": NaN, "1": "223", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Begues": {"0": NaN, "1": "2231", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Begues": {"0": NaN, "1": "3609", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Begur": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Begur": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "260"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Begur": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "350"}, "AfiliatSS_Serveis_Begur": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1900"}, "AfiliatSS_Total_Begur": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2520"}, "IBI_quota_Begur": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "616", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Begur": {"0": "24535", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Begur": {"0": NaN, "1": "5362", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Begur": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "703", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Begur": {"0": "2,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Begur": {"0": NaN, "1": "1843", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Begur": {"0": NaN, "1": "135", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Begur": {"0": NaN, "1": "1839", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Begur": {"0": NaN, "1": "1708", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Belianes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Belianes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Belianes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Belianes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Belianes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Belianes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "209", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Belianes": {"0": "15555", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Belianes": {"0": NaN, "1": "515", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Belianes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "157", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Belianes": {"0": "1,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Belianes": {"0": NaN, "1": "231", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Belianes": {"0": NaN, "1": "14", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Belianes": {"0": NaN, "1": "223", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Belianes": {"0": NaN, "1": "217", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bell-lloc d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bell-lloc d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bell-lloc d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "360"}, "AfiliatSS_Serveis_Bell-lloc d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "360"}, "AfiliatSS_Total_Bell-lloc d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "790"}, "IBI_quota_Bell-lloc d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "284", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bell-lloc d'Urgell": {"0": "22355", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bell-lloc d'Urgell": {"0": NaN, "1": "2288", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bell-lloc d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "497", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bell-lloc d'Urgell": {"0": "1,12", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bell-lloc d'Urgell": {"0": NaN, "1": "1168", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bell-lloc d'Urgell": {"0": NaN, "1": "88", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bell-lloc d'Urgell": {"0": NaN, "1": "808", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bell-lloc d'Urgell": {"0": NaN, "1": "1080", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bellaguarda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bellaguarda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bellaguarda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Bellaguarda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Bellaguarda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Bellaguarda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "87", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bellaguarda": {"0": "12927", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bellaguarda": {"0": NaN, "1": "355", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bellaguarda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "91", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bellaguarda": {"0": "1,09", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bellcaire d'Empord\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bellcaire d'Empord\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bellcaire d'Empord\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Bellcaire d'Empord\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Total_Bellcaire d'Empord\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "190"}, "IBI_quota_Bellcaire d'Empord\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "288", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bellcaire d'Empord\u00e0": {"0": "22688", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bellcaire d'Empord\u00e0": {"0": NaN, "1": "872", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bellcaire d'Empord\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "141", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bellcaire d'Empord\u00e0": {"0": "1,94", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bellcaire d'Empord\u00e0": {"0": NaN, "1": "331", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bellcaire d'Empord\u00e0": {"0": NaN, "1": "19", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bellcaire d'Empord\u00e0": {"0": NaN, "1": "277", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bellcaire d'Empord\u00e0": {"0": NaN, "1": "312", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bellcaire d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bellcaire d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bellcaire d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Serveis_Bellcaire d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Total_Bellcaire d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "215"}, "IBI_quota_Bellcaire d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "320", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bellcaire d'Urgell": {"0": "19764", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bellcaire d'Urgell": {"0": NaN, "1": "1227", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bellcaire d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "333", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bellcaire d'Urgell": {"0": "1,18", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bellcaire d'Urgell": {"0": NaN, "1": "594", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bellcaire d'Urgell": {"0": NaN, "1": "37", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bellcaire d'Urgell": {"0": NaN, "1": "479", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bellcaire d'Urgell": {"0": NaN, "1": "557", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bellmunt d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bellmunt d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bellmunt d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Bellmunt d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Bellmunt d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Bellmunt d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "185", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bellmunt d'Urgell": {"0": "18633", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bellmunt d'Urgell": {"0": NaN, "1": "237", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bellmunt d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "45", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bellmunt d'Urgell": {"0": "0,94", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bellmunt del Priorat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bellmunt del Priorat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bellmunt del Priorat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Bellmunt del Priorat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Bellmunt del Priorat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "IBI_quota_Bellmunt del Priorat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "98", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bellmunt del Priorat": {"0": "17136", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bellmunt del Priorat": {"0": NaN, "1": "291", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bellmunt del Priorat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "81", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bellmunt del Priorat": {"0": "1,02", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bellprat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bellprat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bellprat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Bellprat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Bellprat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Bellprat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "211", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bellprat": {"0": "21766", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bellprat": {"0": NaN, "1": "106", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bellprat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "13", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bellprat": {"0": "1,00", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bellpuig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bellpuig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bellpuig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "680"}, "AfiliatSS_Serveis_Bellpuig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "865"}, "AfiliatSS_Total_Bellpuig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1680"}, "IBI_quota_Bellpuig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "303", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bellpuig": {"0": "20615", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bellpuig": {"0": NaN, "1": "4209", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bellpuig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "991", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bellpuig": {"0": "1,55", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bellpuig": {"0": NaN, "1": "2474", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bellpuig": {"0": NaN, "1": "221", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bellpuig": {"0": NaN, "1": "1920", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bellpuig": {"0": NaN, "1": "2253", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bellvei": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bellvei": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bellvei": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "440"}, "AfiliatSS_Serveis_Bellvei": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "835"}, "AfiliatSS_Total_Bellvei": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1345"}, "IBI_quota_Bellvei": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "395", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bellvei": {"0": "20168", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bellvei": {"0": NaN, "1": "2856", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bellvei": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "390", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bellvei": {"0": "1,38", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bellvei": {"0": NaN, "1": "1111", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bellvei": {"0": NaN, "1": "173", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bellvei": {"0": NaN, "1": "803", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bellvei": {"0": NaN, "1": "938", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bellver de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bellver de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bellver de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Bellver de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "295"}, "AfiliatSS_Total_Bellver de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "415"}, "IBI_quota_Bellver de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "317", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bellver de Cerdanya": {"0": "24461", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bellver de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "2263", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bellver de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "370", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bellver de Cerdanya": {"0": "1,65", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bellver de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "1105", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bellver de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "58", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bellver de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "761", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bellver de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "1047", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bellv\u00eds": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bellv\u00eds": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bellv\u00eds": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Serveis_Bellv\u00eds": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "225"}, "AfiliatSS_Total_Bellv\u00eds": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "405"}, "IBI_quota_Bellv\u00eds": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "277", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bellv\u00eds": {"0": "19668", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bellv\u00eds": {"0": NaN, "1": "1992", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bellv\u00eds": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "516", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bellv\u00eds": {"0": "1,10", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bellv\u00eds": {"0": NaN, "1": "1092", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bellv\u00eds": {"0": NaN, "1": "79", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bellv\u00eds": {"0": NaN, "1": "831", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bellv\u00eds": {"0": NaN, "1": "1013", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Benavent de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Benavent de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Benavent de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Benavent de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Total_Benavent de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "IBI_quota_Benavent de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "434", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Benavent de Segri\u00e0": {"0": "24306", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Benavent de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": "1378", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Benavent de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "247", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Benavent de Segri\u00e0": {"0": "1,02", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Benavent de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": "877", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Benavent de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": "48", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Benavent de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": "460", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Benavent de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": "829", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Benifallet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Benifallet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Benifallet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Benifallet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Total_Benifallet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "IBI_quota_Benifallet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "179", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Benifallet": {"0": "16541", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Benifallet": {"0": NaN, "1": "759", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Benifallet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "219", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Benifallet": {"0": "1,37", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Benifallet": {"0": NaN, "1": "313", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Benifallet": {"0": NaN, "1": "30", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Benifallet": {"0": NaN, "1": "368", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Benifallet": {"0": NaN, "1": "283", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Benissanet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Benissanet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Benissanet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Benissanet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Total_Benissanet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "IBI_quota_Benissanet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "332", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Benissanet": {"0": "18959", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Benissanet": {"0": NaN, "1": "1125", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Benissanet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "250", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Benissanet": {"0": "1,29", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Benissanet": {"0": NaN, "1": "520", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Benissanet": {"0": NaN, "1": "38", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Benissanet": {"0": NaN, "1": "503", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Benissanet": {"0": NaN, "1": "482", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Berga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Berga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "330"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Berga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "425"}, "AfiliatSS_Serveis_Berga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3600"}, "AfiliatSS_Total_Berga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4370"}, "IBI_quota_Berga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "316", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Berga": {"0": "22470", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Berga": {"0": NaN, "1": "13153", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Berga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "4522", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Berga": {"0": "1,29", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Berga": {"0": NaN, "1": "7419", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Berga": {"0": NaN, "1": "867", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Berga": {"0": NaN, "1": "6925", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Berga": {"0": NaN, "1": "6552", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Besal\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Besal\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Besal\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "AfiliatSS_Serveis_Besal\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "415"}, "AfiliatSS_Total_Besal\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "680"}, "IBI_quota_Besal\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "496", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Besal\u00fa": {"0": "22907", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Besal\u00fa": {"0": NaN, "1": "2142", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Besal\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "591", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Besal\u00fa": {"0": "1,47", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Besal\u00fa": {"0": NaN, "1": "1185", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Besal\u00fa": {"0": NaN, "1": "57", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Besal\u00fa": {"0": NaN, "1": "885", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Besal\u00fa": {"0": NaN, "1": "1128", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bescan\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bescan\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "190"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bescan\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "235"}, "AfiliatSS_Serveis_Bescan\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "805"}, "AfiliatSS_Total_Bescan\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1230"}, "IBI_quota_Bescan\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "301", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bescan\u00f3": {"0": "24843", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bescan\u00f3": {"0": NaN, "1": "4580", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bescan\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "949", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bescan\u00f3": {"0": "1,30", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bescan\u00f3": {"0": NaN, "1": "2657", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bescan\u00f3": {"0": NaN, "1": "156", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bescan\u00f3": {"0": NaN, "1": "1486", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bescan\u00f3": {"0": NaN, "1": "2501", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Beuda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Beuda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Beuda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Serveis_Beuda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Beuda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "IBI_quota_Beuda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "310", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Beuda": {"0": "20797", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Beuda": {"0": NaN, "1": "294", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Beuda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "20", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Beuda": {"0": "1,68", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bigues i Riells del Fai": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bigues i Riells del Fai": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bigues i Riells del Fai": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "505"}, "AfiliatSS_Serveis_Bigues i Riells del Fai": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "925"}, "AfiliatSS_Total_Bigues i Riells del Fai": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1555"}, "IBI_quota_Bigues i Riells del Fai": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "694", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bigues i Riells del Fai": {"0": "26923", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bigues i Riells del Fai": {"0": NaN, "1": "8721", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bigues i Riells del Fai": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1694", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bigues i Riells del Fai": {"0": "1,93", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bigues i Riells del Fai": {"0": NaN, "1": "5106", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bigues i Riells del Fai": {"0": NaN, "1": "453", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bigues i Riells del Fai": {"0": NaN, "1": "3002", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bigues i Riells del Fai": {"0": NaN, "1": "4653", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Biosca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Biosca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Biosca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Biosca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Biosca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Biosca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "165", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Biosca": {"0": "16780", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Biosca": {"0": NaN, "1": "244", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Biosca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "52", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Biosca": {"0": "1,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bisbal d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bisbal d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "385"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bisbal d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "AfiliatSS_Serveis_Bisbal d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1630"}, "AfiliatSS_Total_Bisbal d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2230"}, "IBI_quota_Bisbal d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "397", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bisbal d'Empord\u00e0, la": {"0": "20222", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bisbal d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "8656", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bisbal d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1991", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bisbal d'Empord\u00e0, la": {"0": "1,48", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bisbal d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "5205", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bisbal d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "647", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bisbal d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "3861", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bisbal d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "4558", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bisbal de Falset, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bisbal de Falset, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bisbal de Falset, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Bisbal de Falset, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Bisbal de Falset, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Bisbal de Falset, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "178", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bisbal de Falset, la": {"0": "12227", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bisbal de Falset, la": {"0": NaN, "1": "198", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bisbal de Falset, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "72", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bisbal de Falset, la": {"0": "1,01", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bisbal del Pened\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bisbal del Pened\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bisbal del Pened\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "160"}, "AfiliatSS_Serveis_Bisbal del Pened\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "810"}, "AfiliatSS_Total_Bisbal del Pened\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1000"}, "IBI_quota_Bisbal del Pened\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "445", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bisbal del Pened\u00e8s, la": {"0": "19279", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bisbal del Pened\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": "3422", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bisbal del Pened\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "773", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bisbal del Pened\u00e8s, la": {"0": "1,84", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bisbal del Pened\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": "1929", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bisbal del Pened\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": "317", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bisbal del Pened\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": "1505", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bisbal del Pened\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": "1612", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Biure": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Biure": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Biure": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Biure": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Biure": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Biure": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "330", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Biure": {"0": "21064", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Biure": {"0": NaN, "1": "307", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Biure": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "55", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Biure": {"0": "0,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Blancafort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Blancafort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Blancafort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Blancafort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Blancafort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Blancafort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "209", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Blancafort": {"0": "17928", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Blancafort": {"0": NaN, "1": "419", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Blancafort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "103", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Blancafort": {"0": "1,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Blanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Blanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "770"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Blanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "830"}, "AfiliatSS_Serveis_Blanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7650"}, "AfiliatSS_Total_Blanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "9265"}, "IBI_quota_Blanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "396", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Blanes": {"0": "20904", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Blanes": {"0": NaN, "1": "31911", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Blanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "7821", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Blanes": {"0": "1,56", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Blanes": {"0": NaN, "1": "17959", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Blanes": {"0": NaN, "1": "2632", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Blanes": {"0": NaN, "1": "16658", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Blanes": {"0": NaN, "1": "15327", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Boadella i les Escaules": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Boadella i les Escaules": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Boadella i les Escaules": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Boadella i les Escaules": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Boadella i les Escaules": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Boadella i les Escaules": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "430", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Boadella i les Escaules": {"0": "19518", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Boadella i les Escaules": {"0": NaN, "1": "310", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Boadella i les Escaules": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "63", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Boadella i les Escaules": {"0": "1,12", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bolvir": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bolvir": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bolvir": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Bolvir": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Total_Bolvir": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "IBI_quota_Bolvir": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "857", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bolvir": {"0": "32098", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bolvir": {"0": NaN, "1": "482", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bolvir": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "44", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bolvir": {"0": "2,39", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bolvir": {"0": NaN, "1": "267", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bolvir": {"0": NaN, "1": "9", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bolvir": {"0": NaN, "1": "169", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bolvir": {"0": NaN, "1": "258", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bonastre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bonastre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bonastre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Bonastre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Bonastre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Bonastre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "200", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bonastre": {"0": "20342", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bonastre": {"0": NaN, "1": "687", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bonastre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "127", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bonastre": {"0": "1,88", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bonastre": {"0": NaN, "1": "330", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bonastre": {"0": NaN, "1": "61", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bonastre": {"0": NaN, "1": "273", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bonastre": {"0": NaN, "1": "269", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_B\u00f2rdes, Es": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_B\u00f2rdes, Es": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_B\u00f2rdes, Es": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_B\u00f2rdes, Es": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_B\u00f2rdes, Es": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_B\u00f2rdes, Es": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "160", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_B\u00f2rdes, Es": {"0": "21722", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_B\u00f2rdes, Es": {"0": NaN, "1": "274", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_B\u00f2rdes, Es": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "37", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_B\u00f2rdes, Es": {"0": "1,87", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bordils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bordils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bordils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Serveis_Bordils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Total_Bordils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "235"}, "IBI_quota_Bordils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "329", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bordils": {"0": "25817", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bordils": {"0": NaN, "1": "1620", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bordils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "339", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bordils": {"0": "1,11", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bordils": {"0": NaN, "1": "909", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bordils": {"0": NaN, "1": "71", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bordils": {"0": NaN, "1": "590", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bordils": {"0": NaN, "1": "838", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Borges Blanques, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Borges Blanques, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Borges Blanques, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "485"}, "AfiliatSS_Serveis_Borges Blanques, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "955"}, "AfiliatSS_Total_Borges Blanques, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1540"}, "IBI_quota_Borges Blanques, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "430", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Borges Blanques, les": {"0": "20379", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Borges Blanques, les": {"0": NaN, "1": "4654", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Borges Blanques, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1435", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Borges Blanques, les": {"0": "1,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Borges Blanques, les": {"0": NaN, "1": "2905", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Borges Blanques, les": {"0": NaN, "1": "269", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Borges Blanques, les": {"0": NaN, "1": "2285", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Borges Blanques, les": {"0": NaN, "1": "2636", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Borges del Camp, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Borges del Camp, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Borges del Camp, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "AfiliatSS_Serveis_Borges del Camp, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "200"}, "AfiliatSS_Total_Borges del Camp, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "360"}, "IBI_quota_Borges del Camp, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "297", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Borges del Camp, les": {"0": "21136", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Borges del Camp, les": {"0": NaN, "1": "1938", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Borges del Camp, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "434", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Borges del Camp, les": {"0": "1,64", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Borges del Camp, les": {"0": NaN, "1": "1032", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Borges del Camp, les": {"0": NaN, "1": "126", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Borges del Camp, les": {"0": NaN, "1": "738", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Borges del Camp, les": {"0": NaN, "1": "906", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Borrass\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Borrass\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Borrass\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Borrass\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Borrass\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "IBI_quota_Borrass\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "338", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Borrass\u00e0": {"0": "27554", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Borrass\u00e0": {"0": NaN, "1": "906", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Borrass\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "133", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Borrass\u00e0": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Borrass\u00e0": {"0": NaN, "1": "398", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Borrass\u00e0": {"0": NaN, "1": "20", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Borrass\u00e0": {"0": NaN, "1": "216", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Borrass\u00e0": {"0": NaN, "1": "378", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Borred\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Borred\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Borred\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Borred\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Total_Borred\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "IBI_quota_Borred\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "347", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Borred\u00e0": {"0": "18800", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Borred\u00e0": {"0": NaN, "1": "545", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Borred\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "122", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Borred\u00e0": {"0": "2,38", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Boss\u00f2st": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Boss\u00f2st": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Boss\u00f2st": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Boss\u00f2st": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Total_Boss\u00f2st": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "IBI_quota_Boss\u00f2st": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "428", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Boss\u00f2st": {"0": "20710", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Boss\u00f2st": {"0": NaN, "1": "927", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Boss\u00f2st": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "217", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Boss\u00f2st": {"0": "2,09", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Boss\u00f2st": {"0": NaN, "1": "570", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Boss\u00f2st": {"0": NaN, "1": "33", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Boss\u00f2st": {"0": NaN, "1": "402", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Boss\u00f2st": {"0": NaN, "1": "537", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Bot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Bot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "IBI_quota_Bot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "167", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bot": {"0": "12808", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bot": {"0": NaN, "1": "465", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "189", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bot": {"0": "1,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bot": {"0": NaN, "1": "239", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bot": {"0": NaN, "1": "12", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bot": {"0": NaN, "1": "276", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bot": {"0": NaN, "1": "227", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Botarell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Botarell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Botarell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Serveis_Botarell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Total_Botarell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "IBI_quota_Botarell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "286", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Botarell": {"0": "21500", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Botarell": {"0": NaN, "1": "1124", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Botarell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "182", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Botarell": {"0": "1,56", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Botarell": {"0": NaN, "1": "570", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Botarell": {"0": NaN, "1": "58", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Botarell": {"0": NaN, "1": "344", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Botarell": {"0": NaN, "1": "512", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bovera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bovera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bovera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Bovera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Bovera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Bovera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "106", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bovera": {"0": "10527", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bovera": {"0": NaN, "1": "277", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bovera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "76", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bovera": {"0": "1,01", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Br\u00e0fim": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Br\u00e0fim": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Br\u00e0fim": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Br\u00e0fim": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Br\u00e0fim": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "IBI_quota_Br\u00e0fim": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "163", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Br\u00e0fim": {"0": "20268", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Br\u00e0fim": {"0": NaN, "1": "693", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Br\u00e0fim": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "145", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Br\u00e0fim": {"0": "0,96", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Br\u00e0fim": {"0": NaN, "1": "326", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Br\u00e0fim": {"0": NaN, "1": "23", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Br\u00e0fim": {"0": NaN, "1": "242", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Br\u00e0fim": {"0": NaN, "1": "303", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Breda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Breda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Breda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "390"}, "AfiliatSS_Serveis_Breda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "220"}, "AfiliatSS_Total_Breda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "635"}, "IBI_quota_Breda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "450", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Breda": {"0": "22089", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Breda": {"0": NaN, "1": "3260", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Breda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "847", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Breda": {"0": "1,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Breda": {"0": NaN, "1": "1896", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Breda": {"0": NaN, "1": "170", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Breda": {"0": NaN, "1": "1422", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Breda": {"0": NaN, "1": "1726", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Bruc, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Bruc, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Bruc, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Serveis_Bruc, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "305"}, "AfiliatSS_Total_Bruc, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "405"}, "IBI_quota_Bruc, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "372", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Bruc, el": {"0": "27444", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Bruc, el": {"0": NaN, "1": "2055", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Bruc, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "337", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Bruc, el": {"0": "1,17", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Bruc, el": {"0": NaN, "1": "1228", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Bruc, el": {"0": NaN, "1": "86", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Bruc, el": {"0": NaN, "1": "612", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Bruc, el": {"0": NaN, "1": "1142", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Brull, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Brull, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Brull, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Brull, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Brull, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Brull, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "898", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Brull, el": {"0": "29993", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Brull, el": {"0": NaN, "1": "306", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Brull, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "40", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Brull, el": {"0": "1,29", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Brunyola i Sant Mart\u00ed Sapresa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Brunyola i Sant Mart\u00ed Sapresa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Brunyola i Sant Mart\u00ed Sapresa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Serveis_Brunyola i Sant Mart\u00ed Sapresa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Total_Brunyola i Sant Mart\u00ed Sapresa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "IBI_quota_Brunyola i Sant Mart\u00ed Sapresa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "448", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Brunyola i Sant Mart\u00ed Sapresa": {"0": "25683", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Brunyola i Sant Mart\u00ed Sapresa": {"0": NaN, "1": "553", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Brunyola i Sant Mart\u00ed Sapresa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "87", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Brunyola i Sant Mart\u00ed Sapresa": {"0": "1,59", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cabac\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cabac\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cabac\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Cabac\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Cabac\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Cabac\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "138", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cabac\u00e9s": {"0": "14542", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cabac\u00e9s": {"0": NaN, "1": "335", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cabac\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "84", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cabac\u00e9s": {"0": "0,93", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cabanabona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cabanabona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cabanabona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Cabanabona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Cabanabona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Cabanabona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "131", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cabanabona": {"0": "18257", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cabanabona": {"0": NaN, "1": "79", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cabanabona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "22", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cabanabona": {"0": "1,68", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cabanelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cabanelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cabanelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Cabanelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Cabanelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "IBI_quota_Cabanelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "331", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cabanelles": {"0": "18420", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cabanelles": {"0": NaN, "1": "419", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cabanelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "56", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cabanelles": {"0": "1,94", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cabanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cabanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cabanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Serveis_Cabanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Cabanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "185"}, "IBI_quota_Cabanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "226", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cabanes": {"0": "19302", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cabanes": {"0": NaN, "1": "1101", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cabanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "172", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cabanes": {"0": "0,97", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cabanes": {"0": NaN, "1": "450", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cabanes": {"0": NaN, "1": "49", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cabanes": {"0": NaN, "1": "345", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cabanes": {"0": NaN, "1": "401", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cabanyes, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cabanyes, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cabanyes, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Serveis_Cabanyes, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "AfiliatSS_Total_Cabanyes, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "270"}, "IBI_quota_Cabanyes, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "508", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cabanyes, les": {"0": "29618", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cabanyes, les": {"0": NaN, "1": "5833", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cabanyes, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "154", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cabanyes, les": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cabanyes, les": {"0": NaN, "1": "518", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cabanyes, les": {"0": NaN, "1": "34", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cabanyes, les": {"0": NaN, "1": "282", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cabanyes, les": {"0": NaN, "1": "484", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cab\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cab\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cab\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Cab\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Cab\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Cab\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "92", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cab\u00f3": {"0": "17389", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cab\u00f3": {"0": NaN, "1": "114", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cab\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "26", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cab\u00f3": {"0": "1,21", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cabra del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cabra del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cabra del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Cabra del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Cabra del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "IBI_quota_Cabra del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "183", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cabra del Camp": {"0": "19821", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cabra del Camp": {"0": NaN, "1": "1237", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cabra del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "235", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cabra del Camp": {"0": "1,56", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cabra del Camp": {"0": NaN, "1": "622", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cabra del Camp": {"0": NaN, "1": "104", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cabra del Camp": {"0": NaN, "1": "466", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cabra del Camp": {"0": NaN, "1": "518", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cabrera d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cabrera d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cabrera d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Cabrera d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Cabrera d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Cabrera d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "347", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cabrera d'Anoia": {"0": "21010", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cabrera d'Anoia": {"0": NaN, "1": "1350", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cabrera d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "283", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cabrera d'Anoia": {"0": "1,59", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cabrera d'Anoia": {"0": NaN, "1": "813", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cabrera d'Anoia": {"0": NaN, "1": "133", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cabrera d'Anoia": {"0": NaN, "1": "550", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cabrera d'Anoia": {"0": NaN, "1": "680", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cabrera de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cabrera de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cabrera de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "805"}, "AfiliatSS_Serveis_Cabrera de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2080"}, "AfiliatSS_Total_Cabrera de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3045"}, "IBI_quota_Cabrera de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1144", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cabrera de Mar": {"0": "35161", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cabrera de Mar": {"0": NaN, "1": "5345", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cabrera de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "868", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cabrera de Mar": {"0": "2,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cabrera de Mar": {"0": NaN, "1": "2475", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cabrera de Mar": {"0": NaN, "1": "135", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cabrera de Mar": {"0": NaN, "1": "1597", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cabrera de Mar": {"0": NaN, "1": "2340", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cabrils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cabrils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cabrils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "AfiliatSS_Serveis_Cabrils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "575"}, "AfiliatSS_Total_Cabrils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "800"}, "IBI_quota_Cabrils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "918", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cabrils": {"0": "39504", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cabrils": {"0": NaN, "1": "6318", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cabrils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1197", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cabrils": {"0": "1,86", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cabrils": {"0": NaN, "1": "3714", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cabrils": {"0": NaN, "1": "245", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cabrils": {"0": NaN, "1": "2659", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cabrils": {"0": NaN, "1": "3469", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cadaqu\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cadaqu\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cadaqu\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Cadaqu\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1340"}, "AfiliatSS_Total_Cadaqu\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1455"}, "IBI_quota_Cadaqu\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "568", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cadaqu\u00e9s": {"0": "22018", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cadaqu\u00e9s": {"0": NaN, "1": "3189", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cadaqu\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "409", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cadaqu\u00e9s": {"0": "3,16", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cadaqu\u00e9s": {"0": NaN, "1": "1186", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cadaqu\u00e9s": {"0": NaN, "1": "84", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cadaqu\u00e9s": {"0": NaN, "1": "1321", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cadaqu\u00e9s": {"0": NaN, "1": "1102", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Calaf": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Calaf": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "335"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Calaf": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "485"}, "AfiliatSS_Serveis_Calaf": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "495"}, "AfiliatSS_Total_Calaf": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1315"}, "IBI_quota_Calaf": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "430", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Calaf": {"0": "21895", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Calaf": {"0": NaN, "1": "2769", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Calaf": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "806", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Calaf": {"0": "1,01", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Calaf": {"0": NaN, "1": "1598", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Calaf": {"0": NaN, "1": "187", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Calaf": {"0": NaN, "1": "1304", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Calaf": {"0": NaN, "1": "1411", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Calafell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Calafell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "340"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Calafell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "210"}, "AfiliatSS_Serveis_Calafell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3405"}, "AfiliatSS_Total_Calafell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3955"}, "IBI_quota_Calafell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "482", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Calafell": {"0": "22242", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Calafell": {"0": NaN, "1": "18827", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Calafell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "5255", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Calafell": {"0": "1,94", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Calafell": {"0": NaN, "1": "12675", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Calafell": {"0": NaN, "1": "1910", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Calafell": {"0": NaN, "1": "11924", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Calafell": {"0": NaN, "1": "10765", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Calders": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Calders": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Calders": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Calders": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Total_Calders": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "IBI_quota_Calders": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "530", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Calders": {"0": "26551", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Calders": {"0": NaN, "1": "1085", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Calders": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "192", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Calders": {"0": "1,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Calders": {"0": NaN, "1": "596", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Calders": {"0": NaN, "1": "38", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Calders": {"0": NaN, "1": "327", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Calders": {"0": NaN, "1": "558", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Caldes d'Estrac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Caldes d'Estrac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Caldes d'Estrac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Caldes d'Estrac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "375"}, "AfiliatSS_Total_Caldes d'Estrac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "385"}, "IBI_quota_Caldes d'Estrac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "743", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Caldes d'Estrac": {"0": "30166", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Caldes d'Estrac": {"0": NaN, "1": "2418", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Caldes d'Estrac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "491", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Caldes d'Estrac": {"0": "1,57", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Caldes d'Estrac": {"0": NaN, "1": "1471", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Caldes d'Estrac": {"0": NaN, "1": "125", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Caldes d'Estrac": {"0": NaN, "1": "1239", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Caldes d'Estrac": {"0": NaN, "1": "1346", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Caldes de Malavella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Caldes de Malavella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Caldes de Malavella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "320"}, "AfiliatSS_Serveis_Caldes de Malavella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1215"}, "AfiliatSS_Total_Caldes de Malavella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1740"}, "IBI_quota_Caldes de Malavella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "521", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Caldes de Malavella": {"0": "23729", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Caldes de Malavella": {"0": NaN, "1": "6452", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Caldes de Malavella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1417", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Caldes de Malavella": {"0": "1,54", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Caldes de Malavella": {"0": NaN, "1": "4037", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Caldes de Malavella": {"0": NaN, "1": "340", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Caldes de Malavella": {"0": NaN, "1": "2700", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Caldes de Malavella": {"0": NaN, "1": "3697", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Caldes de Montbui": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Caldes de Montbui": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "325"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Caldes de Montbui": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1445"}, "AfiliatSS_Serveis_Caldes de Montbui": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3170"}, "AfiliatSS_Total_Caldes de Montbui": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4975"}, "IBI_quota_Caldes de Montbui": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "557", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Caldes de Montbui": {"0": "26193", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Caldes de Montbui": {"0": NaN, "1": "14429", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Caldes de Montbui": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3566", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Caldes de Montbui": {"0": "1,44", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Caldes de Montbui": {"0": NaN, "1": "9096", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Caldes de Montbui": {"0": NaN, "1": "752", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Caldes de Montbui": {"0": NaN, "1": "5982", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Caldes de Montbui": {"0": NaN, "1": "8344", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Calella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Calella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "180"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Calella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "AfiliatSS_Serveis_Calella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6735"}, "AfiliatSS_Total_Calella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7110"}, "IBI_quota_Calella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "475", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Calella": {"0": "20843", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Calella": {"0": NaN, "1": "11187", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Calella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3834", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Calella": {"0": "1,62", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Calella": {"0": NaN, "1": "8159", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Calella": {"0": NaN, "1": "1160", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Calella": {"0": NaN, "1": "8257", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Calella": {"0": NaN, "1": "6999", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Calldetenes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Calldetenes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Calldetenes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "250"}, "AfiliatSS_Serveis_Calldetenes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "480"}, "AfiliatSS_Total_Calldetenes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "825"}, "IBI_quota_Calldetenes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "406", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Calldetenes": {"0": "23601", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Calldetenes": {"0": NaN, "1": "2424", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Calldetenes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "548", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Calldetenes": {"0": "0,85", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Calldetenes": {"0": NaN, "1": "1329", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Calldetenes": {"0": NaN, "1": "70", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Calldetenes": {"0": NaN, "1": "783", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Calldetenes": {"0": NaN, "1": "1259", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Call\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Call\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Call\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Serveis_Call\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "275"}, "AfiliatSS_Total_Call\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "370"}, "IBI_quota_Call\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "316", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Call\u00fas": {"0": "23982", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Call\u00fas": {"0": NaN, "1": "1794", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Call\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "423", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Call\u00fas": {"0": "1,02", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Call\u00fas": {"0": NaN, "1": "1039", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Call\u00fas": {"0": NaN, "1": "91", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Call\u00fas": {"0": NaN, "1": "715", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Call\u00fas": {"0": NaN, "1": "948", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Calonge de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Calonge de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Calonge de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Calonge de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Calonge de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Calonge de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "322", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Calonge de Segarra": {"0": "16416", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Calonge de Segarra": {"0": NaN, "1": "238", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Calonge de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "58", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Calonge de Segarra": {"0": "1,00", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Calonge i Sant Antoni": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Calonge i Sant Antoni": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "440"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Calonge i Sant Antoni": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "AfiliatSS_Serveis_Calonge i Sant Antoni": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2535"}, "AfiliatSS_Total_Calonge i Sant Antoni": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3120"}, "IBI_quota_Calonge i Sant Antoni": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "510", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Calonge i Sant Antoni": {"0": "24594", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Calonge i Sant Antoni": {"0": NaN, "1": "10844", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Calonge i Sant Antoni": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1860", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Calonge i Sant Antoni": {"0": "3,33", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Calonge i Sant Antoni": {"0": NaN, "1": "5188", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Calonge i Sant Antoni": {"0": NaN, "1": "537", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Calonge i Sant Antoni": {"0": NaN, "1": "4773", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Calonge i Sant Antoni": {"0": NaN, "1": "4651", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Camarasa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Camarasa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Camarasa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Camarasa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Total_Camarasa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "160"}, "IBI_quota_Camarasa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "161", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Camarasa": {"0": "21647", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Camarasa": {"0": NaN, "1": "902", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Camarasa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "192", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Camarasa": {"0": "1,56", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Camarasa": {"0": NaN, "1": "393", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Camarasa": {"0": NaN, "1": "19", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Camarasa": {"0": NaN, "1": "310", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Camarasa": {"0": NaN, "1": "374", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Camarles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Camarles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Camarles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "350"}, "AfiliatSS_Serveis_Camarles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "465"}, "AfiliatSS_Total_Camarles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1040"}, "IBI_quota_Camarles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "341", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Camarles": {"0": "16114", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Camarles": {"0": NaN, "1": "3129", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Camarles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "772", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Camarles": {"0": "1,51", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Camarles": {"0": NaN, "1": "1505", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Camarles": {"0": NaN, "1": "166", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Camarles": {"0": NaN, "1": "1360", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Camarles": {"0": NaN, "1": "1339", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cambrils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cambrils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "635"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cambrils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "250"}, "AfiliatSS_Serveis_Cambrils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6495"}, "AfiliatSS_Total_Cambrils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7410"}, "IBI_quota_Cambrils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "342", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cambrils": {"0": "25803", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cambrils": {"0": NaN, "1": "26521", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cambrils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "5460", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cambrils": {"0": "1,96", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cambrils": {"0": NaN, "1": "15939", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cambrils": {"0": NaN, "1": "2002", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cambrils": {"0": NaN, "1": "13505", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cambrils": {"0": NaN, "1": "13937", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cam\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cam\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cam\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Cam\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Cam\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "IBI_quota_Cam\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "251", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cam\u00f3s": {"0": "26174", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cam\u00f3s": {"0": NaN, "1": "808", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cam\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "171", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cam\u00f3s": {"0": "1,12", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cam\u00f3s": {"0": NaN, "1": "362", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cam\u00f3s": {"0": NaN, "1": "19", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cam\u00f3s": {"0": NaN, "1": "256", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cam\u00f3s": {"0": NaN, "1": "343", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Campdev\u00e0nol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Campdev\u00e0nol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Campdev\u00e0nol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "415"}, "AfiliatSS_Serveis_Campdev\u00e0nol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "505"}, "AfiliatSS_Total_Campdev\u00e0nol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "960"}, "IBI_quota_Campdev\u00e0nol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "338", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Campdev\u00e0nol": {"0": "22807", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Campdev\u00e0nol": {"0": NaN, "1": "2868", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Campdev\u00e0nol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1017", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Campdev\u00e0nol": {"0": "1,72", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Campdev\u00e0nol": {"0": NaN, "1": "1513", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Campdev\u00e0nol": {"0": NaN, "1": "112", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Campdev\u00e0nol": {"0": NaN, "1": "1287", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Campdev\u00e0nol": {"0": NaN, "1": "1401", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Campelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Campelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Campelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Campelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Campelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Campelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "430", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Campelles": {"0": "26222", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Campelles": {"0": NaN, "1": "207", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Campelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "32", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Campelles": {"0": "1,87", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Campins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Campins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Campins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Campins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Total_Campins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "IBI_quota_Campins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "697", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Campins": {"0": "29416", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Campins": {"0": NaN, "1": "539", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Campins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "89", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Campins": {"0": "1,38", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Campins": {"0": NaN, "1": "310", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Campins": {"0": NaN, "1": "23", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Campins": {"0": NaN, "1": "170", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Campins": {"0": NaN, "1": "287", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Campllong": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Campllong": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Campllong": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "870"}, "AfiliatSS_Serveis_Campllong": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "300"}, "AfiliatSS_Total_Campllong": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1275"}, "IBI_quota_Campllong": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1016", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Campllong": {"0": "29091", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Campllong": {"0": NaN, "1": "790", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Campllong": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "70", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Campllong": {"0": "1,55", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Campllong": {"0": NaN, "1": "292", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Campllong": {"0": NaN, "1": "11", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Campllong": {"0": NaN, "1": "135", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Campllong": {"0": NaN, "1": "281", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Camprodon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Camprodon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Camprodon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Serveis_Camprodon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "355"}, "AfiliatSS_Total_Camprodon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "485"}, "IBI_quota_Camprodon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "408", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Camprodon": {"0": "25747", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Camprodon": {"0": NaN, "1": "2160", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Camprodon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "578", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Camprodon": {"0": "2,06", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Camprodon": {"0": NaN, "1": "1170", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Camprodon": {"0": NaN, "1": "76", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Camprodon": {"0": NaN, "1": "998", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Camprodon": {"0": NaN, "1": "1094", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Canejan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Canejan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Canejan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Canejan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Canejan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Canejan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "312", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Canejan": {"0": "18668", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Canejan": {"0": NaN, "1": "101", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Canejan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "20", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Canejan": {"0": "2,09", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Canet d'Adri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Canet d'Adri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Canet d'Adri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Canet d'Adri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Canet d'Adri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "IBI_quota_Canet d'Adri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "427", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Canet d'Adri": {"0": "27946", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Canet d'Adri": {"0": NaN, "1": "866", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Canet d'Adri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "148", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Canet d'Adri": {"0": "1,15", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Canet d'Adri": {"0": NaN, "1": "371", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Canet d'Adri": {"0": NaN, "1": "24", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Canet d'Adri": {"0": NaN, "1": "252", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Canet d'Adri": {"0": NaN, "1": "347", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Canet de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Canet de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Canet de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "480"}, "AfiliatSS_Serveis_Canet de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1670"}, "AfiliatSS_Total_Canet de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2260"}, "IBI_quota_Canet de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "467", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Canet de Mar": {"0": "24033", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Canet de Mar": {"0": NaN, "1": "9770", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Canet de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3121", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Canet de Mar": {"0": "1,37", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Canet de Mar": {"0": NaN, "1": "6816", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Canet de Mar": {"0": NaN, "1": "753", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Canet de Mar": {"0": NaN, "1": "5823", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Canet de Mar": {"0": NaN, "1": "6063", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Canonja, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Canonja, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "250"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Canonja, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1240"}, "AfiliatSS_Serveis_Canonja, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3030"}, "AfiliatSS_Total_Canonja, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4520"}, "IBI_quota_Canonja, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1801", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Canonja, la": {"0": "21661", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Canonja, la": {"0": NaN, "1": "3436", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Canonja, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1038", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Canonja, la": {"0": "1,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Canonja, la": {"0": NaN, "1": "2906", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Canonja, la": {"0": NaN, "1": "303", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Canonja, la": {"0": NaN, "1": "1931", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Canonja, la": {"0": NaN, "1": "2603", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Canovelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Canovelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "305"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Canovelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1225"}, "AfiliatSS_Serveis_Canovelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1510"}, "AfiliatSS_Total_Canovelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3045"}, "IBI_quota_Canovelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "582", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Canovelles": {"0": "20973", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Canovelles": {"0": NaN, "1": "10910", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Canovelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3104", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Canovelles": {"0": "1,29", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Canovelles": {"0": NaN, "1": "7640", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Canovelles": {"0": NaN, "1": "1141", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Canovelles": {"0": NaN, "1": "6039", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Canovelles": {"0": NaN, "1": "6499", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_C\u00e0noves i Samal\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_C\u00e0noves i Samal\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_C\u00e0noves i Samal\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_C\u00e0noves i Samal\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Total_C\u00e0noves i Samal\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "190"}, "IBI_quota_C\u00e0noves i Samal\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "688", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_C\u00e0noves i Samal\u00fas": {"0": "25172", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_C\u00e0noves i Samal\u00fas": {"0": NaN, "1": "3014", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_C\u00e0noves i Samal\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "576", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_C\u00e0noves i Samal\u00fas": {"0": "1,54", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_C\u00e0noves i Samal\u00fas": {"0": NaN, "1": "1672", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_C\u00e0noves i Samal\u00fas": {"0": NaN, "1": "160", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_C\u00e0noves i Samal\u00fas": {"0": NaN, "1": "1039", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_C\u00e0noves i Samal\u00fas": {"0": NaN, "1": "1512", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cantallops": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cantallops": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cantallops": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Cantallops": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Cantallops": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "IBI_quota_Cantallops": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "243", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cantallops": {"0": "20320", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cantallops": {"0": NaN, "1": "346", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cantallops": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "72", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cantallops": {"0": "1,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Canyelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Canyelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Canyelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Serveis_Canyelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "285"}, "AfiliatSS_Total_Canyelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "390"}, "IBI_quota_Canyelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "663", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Canyelles": {"0": "24601", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Canyelles": {"0": NaN, "1": "4404", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Canyelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "799", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Canyelles": {"0": "1,64", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Canyelles": {"0": NaN, "1": "2554", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Canyelles": {"0": NaN, "1": "269", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Canyelles": {"0": NaN, "1": "1637", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Canyelles": {"0": NaN, "1": "2285", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Capafonts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Capafonts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Capafonts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Capafonts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Capafonts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Capafonts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "236", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Capafonts": {"0": "20095", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Capafonts": {"0": NaN, "1": "129", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Capafonts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "19", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Capafonts": {"0": "1,14", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cap\u00e7anes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cap\u00e7anes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cap\u00e7anes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Cap\u00e7anes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Cap\u00e7anes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Cap\u00e7anes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "179", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cap\u00e7anes": {"0": "19086", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cap\u00e7anes": {"0": NaN, "1": "402", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cap\u00e7anes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "113", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cap\u00e7anes": {"0": "0,95", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Capellades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Capellades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Capellades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "485"}, "AfiliatSS_Serveis_Capellades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "550"}, "AfiliatSS_Total_Capellades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1070"}, "IBI_quota_Capellades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "330", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Capellades": {"0": "23243", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Capellades": {"0": NaN, "1": "3966", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Capellades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1396", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Capellades": {"0": "1,05", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Capellades": {"0": NaN, "1": "2485", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Capellades": {"0": NaN, "1": "285", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Capellades": {"0": NaN, "1": "2036", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Capellades": {"0": NaN, "1": "2200", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Capmany": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Capmany": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Capmany": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Serveis_Capmany": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Total_Capmany": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "180"}, "IBI_quota_Capmany": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "510", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Capmany": {"0": "20926", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Capmany": {"0": NaN, "1": "653", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Capmany": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "122", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Capmany": {"0": "1,50", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Capmany": {"0": NaN, "1": "304", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Capmany": {"0": NaN, "1": "31", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Capmany": {"0": NaN, "1": "281", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Capmany": {"0": NaN, "1": "273", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Capolat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Capolat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Capolat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Capolat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Capolat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Capolat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "374", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Capolat": {"0": "22274", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Capolat": {"0": NaN, "1": "167", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Capolat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "13", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Capolat": {"0": "2,68", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cardedeu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cardedeu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "275"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cardedeu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "815"}, "AfiliatSS_Serveis_Cardedeu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2335"}, "AfiliatSS_Total_Cardedeu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3455"}, "IBI_quota_Cardedeu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "471", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cardedeu": {"0": "27713", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cardedeu": {"0": NaN, "1": "12868", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cardedeu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3297", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cardedeu": {"0": "1,31", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cardedeu": {"0": NaN, "1": "9561", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cardedeu": {"0": NaN, "1": "782", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cardedeu": {"0": NaN, "1": "5894", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cardedeu": {"0": NaN, "1": "8779", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cardona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cardona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cardona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "365"}, "AfiliatSS_Serveis_Cardona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "500"}, "AfiliatSS_Total_Cardona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1060"}, "IBI_quota_Cardona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "461", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cardona": {"0": "22628", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cardona": {"0": NaN, "1": "3935", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cardona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1445", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cardona": {"0": "1,27", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cardona": {"0": NaN, "1": "1956", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cardona": {"0": NaN, "1": "195", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cardona": {"0": NaN, "1": "2018", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cardona": {"0": NaN, "1": "1761", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Carme": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Carme": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Carme": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Carme": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Carme": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "IBI_quota_Carme": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "453", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Carme": {"0": "22993", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Carme": {"0": NaN, "1": "758", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Carme": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "188", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Carme": {"0": "0,65", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Carme": {"0": NaN, "1": "388", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Carme": {"0": NaN, "1": "51", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Carme": {"0": NaN, "1": "277", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Carme": {"0": NaN, "1": "337", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Caseres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Caseres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Caseres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Caseres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Caseres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Caseres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "118", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Caseres": {"0": "11561", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Caseres": {"0": NaN, "1": "216", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Caseres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "80", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Caseres": {"0": "1,76", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cass\u00e0 de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cass\u00e0 de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "435"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cass\u00e0 de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1030"}, "AfiliatSS_Serveis_Cass\u00e0 de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1255"}, "AfiliatSS_Total_Cass\u00e0 de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2760"}, "IBI_quota_Cass\u00e0 de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "524", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cass\u00e0 de la Selva": {"0": "23518", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cass\u00e0 de la Selva": {"0": NaN, "1": "8714", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cass\u00e0 de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1955", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cass\u00e0 de la Selva": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cass\u00e0 de la Selva": {"0": NaN, "1": "5395", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cass\u00e0 de la Selva": {"0": NaN, "1": "412", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cass\u00e0 de la Selva": {"0": NaN, "1": "3355", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cass\u00e0 de la Selva": {"0": NaN, "1": "4983", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Casserres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Casserres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Casserres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "AfiliatSS_Serveis_Casserres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "AfiliatSS_Total_Casserres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "315"}, "IBI_quota_Casserres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "236", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Casserres": {"0": "19909", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Casserres": {"0": NaN, "1": "1864", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Casserres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "490", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Casserres": {"0": "1,05", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Casserres": {"0": NaN, "1": "745", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Casserres": {"0": NaN, "1": "80", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Casserres": {"0": NaN, "1": "653", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Casserres": {"0": NaN, "1": "665", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "400"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Serveis_Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5430"}, "AfiliatSS_Total_Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5910"}, "IBI_quota_Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "586", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3": {"0": "23334", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3": {"0": NaN, "1": "10944", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1673", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3": {"0": "3,65", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3": {"0": NaN, "1": "4811", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3": {"0": NaN, "1": "482", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3": {"0": NaN, "1": "5167", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3": {"0": NaN, "1": "4329", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castell de l'Areny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castell de l'Areny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castell de l'Areny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Castell de l'Areny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Castell de l'Areny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Castell de l'Areny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "434", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castell de l'Areny": {"0": "27216", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castell de l'Areny": {"0": NaN, "1": "129", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castell de l'Areny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "16", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castell de l'Areny": {"0": "2,41", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castell de Mur": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castell de Mur": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castell de Mur": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Castell de Mur": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Castell de Mur": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Castell de Mur": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "160", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castell de Mur": {"0": "19269", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castell de Mur": {"0": NaN, "1": "170", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castell de Mur": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "18", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castell de Mur": {"0": "1,50", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellar de la Ribera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellar de la Ribera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellar de la Ribera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellar de la Ribera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Castellar de la Ribera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "IBI_quota_Castellar de la Ribera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "159", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellar de la Ribera": {"0": "19783", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellar de la Ribera": {"0": NaN, "1": "248", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellar de la Ribera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "29", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellar de la Ribera": {"0": "1,07", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellar de n'Hug": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellar de n'Hug": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellar de n'Hug": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellar de n'Hug": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Castellar de n'Hug": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Castellar de n'Hug": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "411", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellar de n'Hug": {"0": "19455", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellar de n'Hug": {"0": NaN, "1": "193", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellar de n'Hug": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "29", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellar de n'Hug": {"0": "2,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellar del Riu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellar del Riu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellar del Riu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellar del Riu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Castellar del Riu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Castellar del Riu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "216", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellar del Riu": {"0": "21376", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellar del Riu": {"0": NaN, "1": "211", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellar del Riu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "23", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellar del Riu": {"0": "2,79", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellar del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellar del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "515"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellar del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2445"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellar del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3540"}, "AfiliatSS_Total_Castellar del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6505"}, "IBI_quota_Castellar del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "669", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellar del Vall\u00e8s": {"0": "26155", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellar del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "19487", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellar del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "4921", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellar del Vall\u00e8s": {"0": "1,51", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castellar del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "12738", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castellar del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "971", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castellar del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "8101", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castellar del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "11767", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellbell i el Vilar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellbell i el Vilar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellbell i el Vilar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "255"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellbell i el Vilar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "275"}, "AfiliatSS_Total_Castellbell i el Vilar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "605"}, "IBI_quota_Castellbell i el Vilar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "344", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellbell i el Vilar": {"0": "20922", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellbell i el Vilar": {"0": NaN, "1": "3389", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellbell i el Vilar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "833", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellbell i el Vilar": {"0": "1,71", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castellbell i el Vilar": {"0": NaN, "1": "1920", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castellbell i el Vilar": {"0": NaN, "1": "222", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castellbell i el Vilar": {"0": NaN, "1": "1375", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castellbell i el Vilar": {"0": NaN, "1": "1698", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellbisbal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellbisbal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "400"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellbisbal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5305"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellbisbal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3465"}, "AfiliatSS_Total_Castellbisbal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "9185"}, "IBI_quota_Castellbisbal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "850", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellbisbal": {"0": "24803", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellbisbal": {"0": NaN, "1": "11986", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellbisbal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2123", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellbisbal": {"0": "1,49", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castellbisbal": {"0": NaN, "1": "6664", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castellbisbal": {"0": NaN, "1": "519", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castellbisbal": {"0": NaN, "1": "3783", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castellbisbal": {"0": NaN, "1": "6145", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellcir": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellcir": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellcir": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "205"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellcir": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Total_Castellcir": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "295"}, "IBI_quota_Castellcir": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "522", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellcir": {"0": "26109", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellcir": {"0": NaN, "1": "715", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellcir": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "105", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellcir": {"0": "1,85", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castellcir": {"0": NaN, "1": "417", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castellcir": {"0": NaN, "1": "35", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castellcir": {"0": NaN, "1": "217", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castellcir": {"0": NaN, "1": "382", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castelldans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castelldans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castelldans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Castelldans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Castelldans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Castelldans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "248", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castelldans": {"0": "15826", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castelldans": {"0": NaN, "1": "873", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castelldans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "227", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castelldans": {"0": "1,00", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castelldans": {"0": NaN, "1": "437", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castelldans": {"0": NaN, "1": "33", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castelldans": {"0": NaN, "1": "347", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castelldans": {"0": NaN, "1": "404", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castelldefels": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castelldefels": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "710"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castelldefels": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "945"}, "AfiliatSS_Serveis_Castelldefels": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "12130"}, "AfiliatSS_Total_Castelldefels": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "13790"}, "IBI_quota_Castelldefels": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "495", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castelldefels": {"0": "35098", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castelldefels": {"0": NaN, "1": "44380", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castelldefels": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "9845", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castelldefels": {"0": "1,45", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castelldefels": {"0": NaN, "1": "32605", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castelldefels": {"0": NaN, "1": "2603", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castelldefels": {"0": NaN, "1": "23428", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castelldefels": {"0": NaN, "1": "30002", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellet i la Gornal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellet i la Gornal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellet i la Gornal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "255"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellet i la Gornal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "190"}, "AfiliatSS_Total_Castellet i la Gornal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "450"}, "IBI_quota_Castellet i la Gornal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "409", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellet i la Gornal": {"0": "22084", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellet i la Gornal": {"0": NaN, "1": "2464", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellet i la Gornal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "484", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellet i la Gornal": {"0": "2,03", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castellet i la Gornal": {"0": NaN, "1": "1221", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castellet i la Gornal": {"0": NaN, "1": "137", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castellet i la Gornal": {"0": NaN, "1": "860", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castellet i la Gornal": {"0": NaN, "1": "1084", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellfollit de la Roca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellfollit de la Roca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellfollit de la Roca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellfollit de la Roca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Total_Castellfollit de la Roca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "IBI_quota_Castellfollit de la Roca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "392", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellfollit de la Roca": {"0": "21615", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellfollit de la Roca": {"0": NaN, "1": "932", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellfollit de la Roca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "260", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellfollit de la Roca": {"0": "1,18", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castellfollit de la Roca": {"0": NaN, "1": "423", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castellfollit de la Roca": {"0": NaN, "1": "22", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castellfollit de la Roca": {"0": NaN, "1": "378", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castellfollit de la Roca": {"0": NaN, "1": "401", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellfollit de Riubreg\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellfollit de Riubreg\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellfollit de Riubreg\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellfollit de Riubreg\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Castellfollit de Riubreg\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Castellfollit de Riubreg\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "150", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellfollit de Riubreg\u00f3s": {"0": "21770", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellfollit de Riubreg\u00f3s": {"0": NaN, "1": "207", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellfollit de Riubreg\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "45", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellfollit de Riubreg\u00f3s": {"0": "1,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellfollit del Boix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellfollit del Boix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellfollit del Boix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellfollit del Boix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Castellfollit del Boix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Castellfollit del Boix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "326", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellfollit del Boix": {"0": "22594", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellfollit del Boix": {"0": NaN, "1": "599", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellfollit del Boix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "86", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellfollit del Boix": {"0": "1,43", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellgal\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellgal\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellgal\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "600"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellgal\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "215"}, "AfiliatSS_Total_Castellgal\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "850"}, "IBI_quota_Castellgal\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "439", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellgal\u00ed": {"0": "24940", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellgal\u00ed": {"0": NaN, "1": "1920", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellgal\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "458", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellgal\u00ed": {"0": "1,47", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castellgal\u00ed": {"0": NaN, "1": "1121", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castellgal\u00ed": {"0": NaN, "1": "92", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castellgal\u00ed": {"0": NaN, "1": "730", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castellgal\u00ed": {"0": NaN, "1": "1029", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellnou de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellnou de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellnou de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellnou de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Total_Castellnou de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "IBI_quota_Castellnou de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "403", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellnou de Bages": {"0": "26712", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellnou de Bages": {"0": NaN, "1": "1402", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellnou de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "218", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellnou de Bages": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castellnou de Bages": {"0": NaN, "1": "743", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castellnou de Bages": {"0": NaN, "1": "45", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castellnou de Bages": {"0": NaN, "1": "403", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castellnou de Bages": {"0": NaN, "1": "698", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellnou de Seana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellnou de Seana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellnou de Seana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellnou de Seana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "AfiliatSS_Total_Castellnou de Seana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "180"}, "IBI_quota_Castellnou de Seana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "245", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellnou de Seana": {"0": "18824", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellnou de Seana": {"0": NaN, "1": "856", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellnou de Seana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "164", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellnou de Seana": {"0": "1,17", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castellnou de Seana": {"0": NaN, "1": "305", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castellnou de Seana": {"0": NaN, "1": "30", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castellnou de Seana": {"0": NaN, "1": "303", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castellnou de Seana": {"0": NaN, "1": "275", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castell\u00f3 d'Emp\u00faries": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castell\u00f3 d'Emp\u00faries": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "295"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castell\u00f3 d'Emp\u00faries": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "615"}, "AfiliatSS_Serveis_Castell\u00f3 d'Emp\u00faries": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3660"}, "AfiliatSS_Total_Castell\u00f3 d'Emp\u00faries": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4575"}, "IBI_quota_Castell\u00f3 d'Emp\u00faries": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "479", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castell\u00f3 d'Emp\u00faries": {"0": "20797", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castell\u00f3 d'Emp\u00faries": {"0": NaN, "1": "11966", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castell\u00f3 d'Emp\u00faries": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1327", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castell\u00f3 d'Emp\u00faries": {"0": "4,45", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castell\u00f3 d'Emp\u00faries": {"0": NaN, "1": "4750", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castell\u00f3 d'Emp\u00faries": {"0": NaN, "1": "620", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castell\u00f3 d'Emp\u00faries": {"0": NaN, "1": "4692", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castell\u00f3 d'Emp\u00faries": {"0": NaN, "1": "4130", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castell\u00f3 de Farfanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castell\u00f3 de Farfanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castell\u00f3 de Farfanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Castell\u00f3 de Farfanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Total_Castell\u00f3 de Farfanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "IBI_quota_Castell\u00f3 de Farfanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "115", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castell\u00f3 de Farfanya": {"0": "20116", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castell\u00f3 de Farfanya": {"0": NaN, "1": "627", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castell\u00f3 de Farfanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "133", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castell\u00f3 de Farfanya": {"0": "1,12", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castell\u00f3 de Farfanya": {"0": NaN, "1": "235", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castell\u00f3 de Farfanya": {"0": NaN, "1": "34", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castell\u00f3 de Farfanya": {"0": NaN, "1": "204", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castell\u00f3 de Farfanya": {"0": NaN, "1": "201", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellol\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellol\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellol\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellol\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "165"}, "AfiliatSS_Total_Castellol\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "200"}, "IBI_quota_Castellol\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "486", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellol\u00ed": {"0": "29472", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellol\u00ed": {"0": NaN, "1": "824", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellol\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "106", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellol\u00ed": {"0": "0,82", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castellol\u00ed": {"0": NaN, "1": "324", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castellol\u00ed": {"0": NaN, "1": "16", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castellol\u00ed": {"0": NaN, "1": "195", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castellol\u00ed": {"0": NaN, "1": "308", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellser\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellser\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellser\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellser\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Castellser\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "IBI_quota_Castellser\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "250", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellser\u00e0": {"0": "18795", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellser\u00e0": {"0": NaN, "1": "997", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellser\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "279", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellser\u00e0": {"0": "1,17", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castellser\u00e0": {"0": NaN, "1": "448", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castellser\u00e0": {"0": NaN, "1": "40", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castellser\u00e0": {"0": NaN, "1": "399", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castellser\u00e0": {"0": NaN, "1": "408", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellter\u00e7ol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellter\u00e7ol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellter\u00e7ol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellter\u00e7ol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "225"}, "AfiliatSS_Total_Castellter\u00e7ol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "340"}, "IBI_quota_Castellter\u00e7ol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "554", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellter\u00e7ol": {"0": "23283", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellter\u00e7ol": {"0": NaN, "1": "1913", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellter\u00e7ol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "517", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellter\u00e7ol": {"0": "1,68", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castellter\u00e7ol": {"0": NaN, "1": "1337", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castellter\u00e7ol": {"0": NaN, "1": "108", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castellter\u00e7ol": {"0": NaN, "1": "946", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castellter\u00e7ol": {"0": NaN, "1": "1229", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellvell del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellvell del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellvell del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellvell del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Total_Castellvell del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "160"}, "IBI_quota_Castellvell del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "626", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellvell del Camp": {"0": "32364", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellvell del Camp": {"0": NaN, "1": "2855", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellvell del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "504", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellvell del Camp": {"0": "1,39", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castellvell del Camp": {"0": NaN, "1": "1548", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castellvell del Camp": {"0": NaN, "1": "101", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castellvell del Camp": {"0": NaN, "1": "947", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castellvell del Camp": {"0": NaN, "1": "1447", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellv\u00ed de la Marca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellv\u00ed de la Marca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellv\u00ed de la Marca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellv\u00ed de la Marca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Total_Castellv\u00ed de la Marca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "215"}, "IBI_quota_Castellv\u00ed de la Marca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "394", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellv\u00ed de la Marca": {"0": "22660", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellv\u00ed de la Marca": {"0": NaN, "1": "1884", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellv\u00ed de la Marca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "353", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellv\u00ed de la Marca": {"0": "1,81", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castellv\u00ed de la Marca": {"0": NaN, "1": "792", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castellv\u00ed de la Marca": {"0": NaN, "1": "52", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castellv\u00ed de la Marca": {"0": NaN, "1": "598", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castellv\u00ed de la Marca": {"0": NaN, "1": "740", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Castellv\u00ed de Rosanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Castellv\u00ed de Rosanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Castellv\u00ed de Rosanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "265"}, "AfiliatSS_Serveis_Castellv\u00ed de Rosanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "865"}, "AfiliatSS_Total_Castellv\u00ed de Rosanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1170"}, "IBI_quota_Castellv\u00ed de Rosanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "718", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Castellv\u00ed de Rosanes": {"0": "29810", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Castellv\u00ed de Rosanes": {"0": NaN, "1": "1808", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Castellv\u00ed de Rosanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "321", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Castellv\u00ed de Rosanes": {"0": "1,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Castellv\u00ed de Rosanes": {"0": NaN, "1": "1077", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Castellv\u00ed de Rosanes": {"0": NaN, "1": "75", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Castellv\u00ed de Rosanes": {"0": NaN, "1": "673", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Castellv\u00ed de Rosanes": {"0": NaN, "1": "1002", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Catllar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Catllar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Catllar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Serveis_Catllar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "600"}, "AfiliatSS_Total_Catllar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "670"}, "IBI_quota_Catllar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "527", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Catllar, el": {"0": "27382", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Catllar, el": {"0": NaN, "1": "5906", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Catllar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "828", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Catllar, el": {"0": "2,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Catllar, el": {"0": NaN, "1": "2506", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Catllar, el": {"0": NaN, "1": "191", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Catllar, el": {"0": NaN, "1": "1494", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Catllar, el": {"0": NaN, "1": "2315", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cava": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cava": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cava": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Cava": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Cava": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Cava": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "125", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cava": {"0": "17342", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cava": {"0": NaN, "1": "40", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cava": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "4", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cava": {"0": "1,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cellera de Ter, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cellera de Ter, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cellera de Ter, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "415"}, "AfiliatSS_Serveis_Cellera de Ter, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "170"}, "AfiliatSS_Total_Cellera de Ter, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "665"}, "IBI_quota_Cellera de Ter, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "419", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cellera de Ter, la": {"0": "21937", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cellera de Ter, la": {"0": NaN, "1": "1821", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cellera de Ter, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "527", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cellera de Ter, la": {"0": "1,35", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cellera de Ter, la": {"0": NaN, "1": "895", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cellera de Ter, la": {"0": NaN, "1": "67", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cellera de Ter, la": {"0": NaN, "1": "776", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cellera de Ter, la": {"0": NaN, "1": "828", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Celr\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Celr\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "185"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Celr\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1430"}, "AfiliatSS_Serveis_Celr\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1595"}, "AfiliatSS_Total_Celr\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3215"}, "IBI_quota_Celr\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "354", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Celr\u00e0": {"0": "24473", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Celr\u00e0": {"0": NaN, "1": "4854", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Celr\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "727", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Celr\u00e0": {"0": "1,06", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Celr\u00e0": {"0": NaN, "1": "2903", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Celr\u00e0": {"0": NaN, "1": "169", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Celr\u00e0": {"0": NaN, "1": "1389", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Celr\u00e0": {"0": NaN, "1": "2734", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Centelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Centelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Centelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1000"}, "AfiliatSS_Serveis_Centelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "925"}, "AfiliatSS_Total_Centelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2045"}, "IBI_quota_Centelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "359", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Centelles": {"0": "22768", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Centelles": {"0": NaN, "1": "6188", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Centelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1710", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Centelles": {"0": "1,62", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Centelles": {"0": NaN, "1": "3874", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Centelles": {"0": NaN, "1": "327", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Centelles": {"0": NaN, "1": "2536", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Centelles": {"0": NaN, "1": "3547", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cercs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cercs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cercs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Serveis_Cercs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Total_Cercs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "IBI_quota_Cercs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "237", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cercs": {"0": "20593", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cercs": {"0": NaN, "1": "1337", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cercs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "375", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cercs": {"0": "1,27", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cercs": {"0": NaN, "1": "521", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cercs": {"0": NaN, "1": "58", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cercs": {"0": NaN, "1": "506", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cercs": {"0": NaN, "1": "463", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cerdanyola del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cerdanyola del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1310"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cerdanyola del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2570"}, "AfiliatSS_Serveis_Cerdanyola del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "21170"}, "AfiliatSS_Total_Cerdanyola del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25050"}, "IBI_quota_Cerdanyola del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "556", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cerdanyola del Vall\u00e8s": {"0": "28134", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cerdanyola del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "37820", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cerdanyola del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "12322", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cerdanyola del Vall\u00e8s": {"0": "1,24", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cerdanyola del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "27638", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cerdanyola del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "2301", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cerdanyola del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "21391", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cerdanyola del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "25337", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "175"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "715"}, "AfiliatSS_Serveis_Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1270"}, "AfiliatSS_Total_Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2155"}, "IBI_quota_Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "782", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cervell\u00f3": {"0": "28054", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": "8394", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1695", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cervell\u00f3": {"0": "1,72", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": "4804", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": "369", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": "2899", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": "4435", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cervera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cervera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cervera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1160"}, "AfiliatSS_Serveis_Cervera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1225"}, "AfiliatSS_Total_Cervera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2520"}, "IBI_quota_Cervera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "449", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cervera": {"0": "20857", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cervera": {"0": NaN, "1": "7239", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cervera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1908", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cervera": {"0": "1,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cervera": {"0": NaN, "1": "4602", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cervera": {"0": NaN, "1": "359", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cervera": {"0": NaN, "1": "3180", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cervera": {"0": NaN, "1": "4243", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cervi\u00e0 de les Garrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cervi\u00e0 de les Garrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cervi\u00e0 de les Garrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Cervi\u00e0 de les Garrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Cervi\u00e0 de les Garrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Cervi\u00e0 de les Garrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "197", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cervi\u00e0 de les Garrigues": {"0": "12819", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cervi\u00e0 de les Garrigues": {"0": NaN, "1": "641", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cervi\u00e0 de les Garrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "195", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cervi\u00e0 de les Garrigues": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cervi\u00e0 de les Garrigues": {"0": NaN, "1": "275", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cervi\u00e0 de les Garrigues": {"0": NaN, "1": "37", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cervi\u00e0 de les Garrigues": {"0": NaN, "1": "304", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cervi\u00e0 de les Garrigues": {"0": NaN, "1": "238", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cervi\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cervi\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cervi\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "175"}, "AfiliatSS_Serveis_Cervi\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Total_Cervi\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "270"}, "IBI_quota_Cervi\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "314", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cervi\u00e0 de Ter": {"0": "26626", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cervi\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": "1033", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cervi\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "170", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cervi\u00e0 de Ter": {"0": "1,09", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cervi\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": "496", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cervi\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": "24", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cervi\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": "318", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cervi\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": "472", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cistella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cistella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cistella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Cistella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Cistella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Cistella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "267", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cistella": {"0": "22413", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cistella": {"0": NaN, "1": "346", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cistella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "61", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cistella": {"0": "1,41", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ciutadilla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ciutadilla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ciutadilla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Ciutadilla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Ciutadilla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Ciutadilla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "131", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ciutadilla": {"0": "15349", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ciutadilla": {"0": NaN, "1": "269", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ciutadilla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "61", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ciutadilla": {"0": "1,33", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Clariana de Cardener": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Clariana de Cardener": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Clariana de Cardener": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Clariana de Cardener": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Clariana de Cardener": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Clariana de Cardener": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "227", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Clariana de Cardener": {"0": "17746", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Clariana de Cardener": {"0": NaN, "1": "264", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Clariana de Cardener": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "39", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Clariana de Cardener": {"0": "1,37", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cogul, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cogul, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cogul, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Cogul, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Cogul, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Cogul, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "194", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cogul, el": {"0": "9638", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cogul, el": {"0": NaN, "1": "207", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cogul, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "49", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cogul, el": {"0": "0,85", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Colera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Colera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Colera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Colera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Total_Colera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "IBI_quota_Colera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "296", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Colera": {"0": "22787", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Colera": {"0": NaN, "1": "441", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Colera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "98", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Colera": {"0": "3,21", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Coll de Narg\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Coll de Narg\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Coll de Narg\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Coll de Narg\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Coll de Narg\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "IBI_quota_Coll de Narg\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "120", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Coll de Narg\u00f3": {"0": "20016", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Coll de Narg\u00f3": {"0": NaN, "1": "710", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Coll de Narg\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "130", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Coll de Narg\u00f3": {"0": "1,21", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Coll de Narg\u00f3": {"0": NaN, "1": "241", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Coll de Narg\u00f3": {"0": NaN, "1": "19", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Coll de Narg\u00f3": {"0": NaN, "1": "245", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Coll de Narg\u00f3": {"0": NaN, "1": "222", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Collbat\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Collbat\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Collbat\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Serveis_Collbat\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "360"}, "AfiliatSS_Total_Collbat\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "515"}, "IBI_quota_Collbat\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "870", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Collbat\u00f3": {"0": "32397", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Collbat\u00f3": {"0": NaN, "1": "3737", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Collbat\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "728", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Collbat\u00f3": {"0": "1,85", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Collbat\u00f3": {"0": NaN, "1": "2475", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Collbat\u00f3": {"0": NaN, "1": "187", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Collbat\u00f3": {"0": NaN, "1": "1391", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Collbat\u00f3": {"0": NaN, "1": "2288", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Colldejou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Colldejou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Colldejou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Colldejou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Colldejou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Colldejou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "167", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Colldejou": {"0": "19561", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Colldejou": {"0": NaN, "1": "246", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Colldejou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "38", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Colldejou": {"0": "0,76", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Collsuspina": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Collsuspina": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Collsuspina": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Collsuspina": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Collsuspina": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Collsuspina": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "344", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Collsuspina": {"0": "22989", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Collsuspina": {"0": NaN, "1": "355", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Collsuspina": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "89", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Collsuspina": {"0": "1,24", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Colomers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Colomers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Colomers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Colomers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Colomers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "IBI_quota_Colomers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "473", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Colomers": {"0": "26105", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Colomers": {"0": NaN, "1": "214", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Colomers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "50", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Colomers": {"0": "2,37", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Coma i la Pedra, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Coma i la Pedra, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Coma i la Pedra, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Coma i la Pedra, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Coma i la Pedra, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Coma i la Pedra, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "189", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Coma i la Pedra, la": {"0": "19845", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Coma i la Pedra, la": {"0": NaN, "1": "469", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Coma i la Pedra, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "66", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Coma i la Pedra, la": {"0": "3,29", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Conca de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Conca de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Conca de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Conca de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Conca de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Conca de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "102", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Conca de Dalt": {"0": "21447", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Conca de Dalt": {"0": NaN, "1": "445", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Conca de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "83", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Conca de Dalt": {"0": "1,58", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Conesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Conesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Conesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Conesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Conesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Conesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "61", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Conesa": {"0": "15951", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Conesa": {"0": NaN, "1": "145", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Conesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "21", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Conesa": {"0": "1,76", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Constant\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Constant\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "375"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Constant\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1760"}, "AfiliatSS_Serveis_Constant\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3870"}, "AfiliatSS_Total_Constant\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6010"}, "IBI_quota_Constant\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Constant\u00ed": {"0": "19941", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Constant\u00ed": {"0": NaN, "1": "7685", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Constant\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1116", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Constant\u00ed": {"0": "2,17", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Constant\u00ed": {"0": NaN, "1": "3072", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Constant\u00ed": {"0": NaN, "1": "541", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Constant\u00ed": {"0": NaN, "1": "2341", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Constant\u00ed": {"0": NaN, "1": "2531", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Copons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Copons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Copons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Copons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Copons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Copons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "483", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Copons": {"0": "25851", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Copons": {"0": NaN, "1": "307", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Copons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "77", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Copons": {"0": "0,76", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Corbera d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Corbera d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Corbera d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Corbera d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Corbera d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "IBI_quota_Corbera d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "197", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Corbera d'Ebre": {"0": "15625", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Corbera d'Ebre": {"0": NaN, "1": "816", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Corbera d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "273", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Corbera d'Ebre": {"0": "1,03", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Corbera d'Ebre": {"0": NaN, "1": "452", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Corbera d'Ebre": {"0": NaN, "1": "34", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Corbera d'Ebre": {"0": NaN, "1": "441", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Corbera d'Ebre": {"0": NaN, "1": "418", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Corbera de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Corbera de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Corbera de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "275"}, "AfiliatSS_Serveis_Corbera de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1070"}, "AfiliatSS_Total_Corbera de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1440"}, "IBI_quota_Corbera de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "683", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Corbera de Llobregat": {"0": "28428", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Corbera de Llobregat": {"0": NaN, "1": "12220", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Corbera de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2454", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Corbera de Llobregat": {"0": "1,62", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Corbera de Llobregat": {"0": NaN, "1": "7805", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Corbera de Llobregat": {"0": NaN, "1": "540", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Corbera de Llobregat": {"0": NaN, "1": "4864", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Corbera de Llobregat": {"0": NaN, "1": "7265", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Corbins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Corbins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Corbins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Serveis_Corbins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Total_Corbins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "IBI_quota_Corbins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "452", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Corbins": {"0": "21178", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Corbins": {"0": NaN, "1": "1180", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Corbins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "281", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Corbins": {"0": "0,87", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Corbins": {"0": NaN, "1": "721", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Corbins": {"0": NaN, "1": "36", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Corbins": {"0": NaN, "1": "516", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Corbins": {"0": NaN, "1": "685", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cor\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cor\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cor\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Serveis_Cor\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "505"}, "AfiliatSS_Total_Cor\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "625"}, "IBI_quota_Cor\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "467", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cor\u00e7\u00e0": {"0": "23248", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cor\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "1507", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cor\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "292", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cor\u00e7\u00e0": {"0": "1,56", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cor\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "595", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cor\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "30", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cor\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "469", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cor\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "565", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cornell\u00e0 de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cornell\u00e0 de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5005"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cornell\u00e0 de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5715"}, "AfiliatSS_Serveis_Cornell\u00e0 de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "32880"}, "AfiliatSS_Total_Cornell\u00e0 de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "43610"}, "IBI_quota_Cornell\u00e0 de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "465", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cornell\u00e0 de Llobregat": {"0": "22842", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cornell\u00e0 de Llobregat": {"0": NaN, "1": "45851", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cornell\u00e0 de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "18538", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cornell\u00e0 de Llobregat": {"0": "1,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cornell\u00e0 de Llobregat": {"0": NaN, "1": "42474", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cornell\u00e0 de Llobregat": {"0": NaN, "1": "4231", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cornell\u00e0 de Llobregat": {"0": NaN, "1": "33041", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cornell\u00e0 de Llobregat": {"0": NaN, "1": "38243", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cornell\u00e0 del Terri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cornell\u00e0 del Terri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cornell\u00e0 del Terri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1780"}, "AfiliatSS_Serveis_Cornell\u00e0 del Terri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "760"}, "AfiliatSS_Total_Cornell\u00e0 del Terri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2735"}, "IBI_quota_Cornell\u00e0 del Terri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "439", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cornell\u00e0 del Terri": {"0": "24357", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cornell\u00e0 del Terri": {"0": NaN, "1": "2802", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cornell\u00e0 del Terri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "469", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cornell\u00e0 del Terri": {"0": "1,65", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cornell\u00e0 del Terri": {"0": NaN, "1": "1225", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cornell\u00e0 del Terri": {"0": NaN, "1": "55", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cornell\u00e0 del Terri": {"0": NaN, "1": "764", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cornell\u00e0 del Terri": {"0": NaN, "1": "1170", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cornudella de Montsant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cornudella de Montsant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cornudella de Montsant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Serveis_Cornudella de Montsant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "AfiliatSS_Total_Cornudella de Montsant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "190"}, "IBI_quota_Cornudella de Montsant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "211", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cornudella de Montsant": {"0": "20035", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cornudella de Montsant": {"0": NaN, "1": "1052", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cornudella de Montsant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "208", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cornudella de Montsant": {"0": "1,55", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cornudella de Montsant": {"0": NaN, "1": "509", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cornudella de Montsant": {"0": NaN, "1": "31", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cornudella de Montsant": {"0": NaN, "1": "378", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cornudella de Montsant": {"0": NaN, "1": "478", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Creixell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Creixell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Creixell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Serveis_Creixell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "700"}, "AfiliatSS_Total_Creixell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "795"}, "IBI_quota_Creixell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "697", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Creixell": {"0": "21659", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Creixell": {"0": NaN, "1": "2927", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Creixell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "849", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Creixell": {"0": "2,80", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Creixell": {"0": NaN, "1": "1718", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Creixell": {"0": NaN, "1": "281", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Creixell": {"0": NaN, "1": "1641", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Creixell": {"0": NaN, "1": "1437", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Crespi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Crespi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Crespi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Serveis_Crespi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Crespi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "IBI_quota_Crespi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "454", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Crespi\u00e0": {"0": "18922", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Crespi\u00e0": {"0": NaN, "1": "313", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Crespi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "54", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Crespi\u00e0": {"0": "1,11", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "230"}, "AfiliatSS_Serveis_Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "365"}, "AfiliatSS_Total_Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "635"}, "IBI_quota_Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "472", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura": {"0": "22673", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura": {"0": NaN, "1": "1529", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "250", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura": {"0": "1,77", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura": {"0": NaN, "1": "646", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura": {"0": NaN, "1": "53", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura": {"0": NaN, "1": "493", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura": {"0": NaN, "1": "593", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cubelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cubelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cubelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "AfiliatSS_Serveis_Cubelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1110"}, "AfiliatSS_Total_Cubelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1445"}, "IBI_quota_Cubelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "421", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cubelles": {"0": "25376", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cubelles": {"0": NaN, "1": "11099", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cubelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2954", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cubelles": {"0": "1,95", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cubelles": {"0": NaN, "1": "7897", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cubelles": {"0": NaN, "1": "917", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cubelles": {"0": NaN, "1": "5867", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cubelles": {"0": NaN, "1": "6980", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cubells": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cubells": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cubells": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Cubells": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Cubells": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Cubells": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "183", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cubells": {"0": "17322", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cubells": {"0": NaN, "1": "391", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cubells": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "84", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cubells": {"0": "1,56", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Cunit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Cunit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "220"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Cunit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Serveis_Cunit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1080"}, "AfiliatSS_Total_Cunit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1340"}, "IBI_quota_Cunit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "687", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Cunit": {"0": "21256", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Cunit": {"0": NaN, "1": "8683", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Cunit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2725", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Cunit": {"0": "2,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Cunit": {"0": NaN, "1": "6225", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Cunit": {"0": NaN, "1": "973", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Cunit": {"0": NaN, "1": "6053", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Cunit": {"0": NaN, "1": "5252", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Darnius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Darnius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Darnius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Darnius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Darnius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Darnius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "255", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Darnius": {"0": "19288", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Darnius": {"0": NaN, "1": "603", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Darnius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "110", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Darnius": {"0": "1,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Darnius": {"0": NaN, "1": "224", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Darnius": {"0": NaN, "1": "23", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Darnius": {"0": NaN, "1": "249", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Darnius": {"0": NaN, "1": "201", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Das": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Das": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Das": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Das": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Das": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Das": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "500", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Das": {"0": "35618", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Das": {"0": NaN, "1": "266", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Das": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "24", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Das": {"0": "1,90", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Deltebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Deltebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "600"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Deltebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Serveis_Deltebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1650"}, "AfiliatSS_Total_Deltebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2380"}, "IBI_quota_Deltebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "408", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Deltebre": {"0": "17170", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Deltebre": {"0": NaN, "1": "10220", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Deltebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2574", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Deltebre": {"0": "2,05", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Deltebre": {"0": NaN, "1": "5319", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Deltebre": {"0": NaN, "1": "677", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Deltebre": {"0": NaN, "1": "4686", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Deltebre": {"0": NaN, "1": "4642", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Dosrius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Dosrius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Dosrius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "515"}, "AfiliatSS_Serveis_Dosrius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "595"}, "AfiliatSS_Total_Dosrius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1220"}, "IBI_quota_Dosrius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "678", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Dosrius": {"0": "25448", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Dosrius": {"0": NaN, "1": "4911", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Dosrius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "954", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Dosrius": {"0": "1,62", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Dosrius": {"0": NaN, "1": "3003", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Dosrius": {"0": NaN, "1": "255", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Dosrius": {"0": NaN, "1": "1718", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Dosrius": {"0": NaN, "1": "2748", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Duesaig\u00fces": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Duesaig\u00fces": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Duesaig\u00fces": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Duesaig\u00fces": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Duesaig\u00fces": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Duesaig\u00fces": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "170", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Duesaig\u00fces": {"0": "15382", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Duesaig\u00fces": {"0": NaN, "1": "293", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Duesaig\u00fces": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "54", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Duesaig\u00fces": {"0": "1,17", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Escala, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Escala, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "165"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Escala, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "535"}, "AfiliatSS_Serveis_Escala, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2355"}, "AfiliatSS_Total_Escala, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3060"}, "IBI_quota_Escala, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "358", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Escala, l'": {"0": "21395", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Escala, l'": {"0": NaN, "1": "8752", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Escala, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1596", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Escala, l'": {"0": "3,64", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Escala, l'": {"0": NaN, "1": "4245", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Escala, l'": {"0": NaN, "1": "474", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Escala, l'": {"0": NaN, "1": "4873", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Escala, l'": {"0": NaN, "1": "3771", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Esparreguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Esparreguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "280"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Esparreguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1475"}, "AfiliatSS_Serveis_Esparreguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3230"}, "AfiliatSS_Total_Esparreguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4985"}, "IBI_quota_Esparreguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "449", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Esparreguera": {"0": "24201", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Esparreguera": {"0": NaN, "1": "16421", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Esparreguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "4456", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Esparreguera": {"0": "1,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Esparreguera": {"0": NaN, "1": "11212", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Esparreguera": {"0": NaN, "1": "1186", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Esparreguera": {"0": NaN, "1": "7519", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Esparreguera": {"0": NaN, "1": "10026", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Espinelves": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Espinelves": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Espinelves": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Serveis_Espinelves": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Espinelves": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "IBI_quota_Espinelves": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "332", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Espinelves": {"0": "23963", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Espinelves": {"0": NaN, "1": "223", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Espinelves": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "38", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Espinelves": {"0": "1,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Espluga Calba, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Espluga Calba, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Espluga Calba, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Espluga Calba, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Espluga Calba, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Espluga Calba, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "149", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Espluga Calba, l'": {"0": "13968", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Espluga Calba, l'": {"0": NaN, "1": "357", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Espluga Calba, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "103", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Espluga Calba, l'": {"0": "1,03", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Espluga de Francol\u00ed, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Espluga de Francol\u00ed, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Espluga de Francol\u00ed, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "355"}, "AfiliatSS_Serveis_Espluga de Francol\u00ed, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "365"}, "AfiliatSS_Total_Espluga de Francol\u00ed, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "785"}, "IBI_quota_Espluga de Francol\u00ed, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "326", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Espluga de Francol\u00ed, l'": {"0": "19919", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Espluga de Francol\u00ed, l'": {"0": NaN, "1": "3184", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Espluga de Francol\u00ed, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "868", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Espluga de Francol\u00ed, l'": {"0": "1,31", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Espluga de Francol\u00ed, l'": {"0": NaN, "1": "1818", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Espluga de Francol\u00ed, l'": {"0": NaN, "1": "155", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Espluga de Francol\u00ed, l'": {"0": NaN, "1": "1390", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Espluga de Francol\u00ed, l'": {"0": NaN, "1": "1663", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Esplugues de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Esplugues de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "600"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Esplugues de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3275"}, "AfiliatSS_Serveis_Esplugues de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15120"}, "AfiliatSS_Total_Esplugues de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "19000"}, "IBI_quota_Esplugues de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "573", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Esplugues de Llobregat": {"0": "30257", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Esplugues de Llobregat": {"0": NaN, "1": "27861", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Esplugues de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "10977", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Esplugues de Llobregat": {"0": "1,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Esplugues de Llobregat": {"0": NaN, "1": "21205", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Esplugues de Llobregat": {"0": NaN, "1": "1824", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Esplugues de Llobregat": {"0": NaN, "1": "18507", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Esplugues de Llobregat": {"0": NaN, "1": "19381", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Espolla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Espolla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Espolla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Espolla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Espolla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "IBI_quota_Espolla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "429", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Espolla": {"0": "21693", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Espolla": {"0": NaN, "1": "442", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Espolla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "105", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Espolla": {"0": "1,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Esponell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Esponell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Esponell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Esponell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "AfiliatSS_Total_Esponell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "IBI_quota_Esponell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "410", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Esponell\u00e0": {"0": "23270", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Esponell\u00e0": {"0": NaN, "1": "468", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Esponell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "91", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Esponell\u00e0": {"0": "1,46", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Espot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Espot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Espot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Espot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Total_Espot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "IBI_quota_Espot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "252", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Espot": {"0": "21739", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Espot": {"0": NaN, "1": "440", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Espot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "57", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Espot": {"0": "1,93", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Espunyola, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Espunyola, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Espunyola, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Espunyola, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Espunyola, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Espunyola, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "191", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Espunyola, l'": {"0": "21477", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Espunyola, l'": {"0": NaN, "1": "415", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Espunyola, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "63", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Espunyola, l'": {"0": "2,16", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Esquirol, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Esquirol, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Esquirol, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1070"}, "AfiliatSS_Serveis_Esquirol, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "260"}, "AfiliatSS_Total_Esquirol, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1375"}, "IBI_quota_Esquirol, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "497", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Esquirol, l'": {"0": "24007", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Esquirol, l'": {"0": NaN, "1": "2242", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Esquirol, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "545", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Esquirol, l'": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Esquirol, l'": {"0": NaN, "1": "1112", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Esquirol, l'": {"0": NaN, "1": "71", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Esquirol, l'": {"0": NaN, "1": "831", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Esquirol, l'": {"0": NaN, "1": "1041", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Estamariu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Estamariu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Estamariu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Estamariu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Estamariu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Estamariu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "145", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Estamariu": {"0": "14435", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Estamariu": {"0": NaN, "1": "115", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Estamariu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "31", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Estamariu": {"0": "1,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Estany, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Estany, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Estany, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Estany, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Estany, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "IBI_quota_Estany, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "478", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Estany, l'": {"0": "21781", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Estany, l'": {"0": NaN, "1": "396", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Estany, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "108", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Estany, l'": {"0": "1,14", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Estar\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Estar\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Estar\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Estar\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Estar\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Estar\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "159", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Estar\u00e0s": {"0": "22423", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Estar\u00e0s": {"0": NaN, "1": "212", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Estar\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "35", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Estar\u00e0s": {"0": "1,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Esterri d'\u00c0neu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Esterri d'\u00c0neu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Esterri d'\u00c0neu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Esterri d'\u00c0neu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "185"}, "AfiliatSS_Total_Esterri d'\u00c0neu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "225"}, "IBI_quota_Esterri d'\u00c0neu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "249", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Esterri d'\u00c0neu": {"0": "22144", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Esterri d'\u00c0neu": {"0": NaN, "1": "706", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Esterri d'\u00c0neu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "156", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Esterri d'\u00c0neu": {"0": "1,75", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Esterri d'\u00c0neu": {"0": NaN, "1": "465", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Esterri d'\u00c0neu": {"0": NaN, "1": "38", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Esterri d'\u00c0neu": {"0": NaN, "1": "257", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Esterri d'\u00c0neu": {"0": NaN, "1": "427", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Esterri de Card\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Esterri de Card\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Esterri de Card\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Esterri de Card\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Esterri de Card\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Esterri de Card\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "70", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Esterri de Card\u00f3s": {"0": "14961", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Esterri de Card\u00f3s": {"0": NaN, "1": "106", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Esterri de Card\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "7", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Esterri de Card\u00f3s": {"0": "2,74", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Falset": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Falset": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Falset": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "AfiliatSS_Serveis_Falset": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "450"}, "AfiliatSS_Total_Falset": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "635"}, "IBI_quota_Falset": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "347", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Falset": {"0": "21899", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Falset": {"0": NaN, "1": "2368", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Falset": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "635", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Falset": {"0": "1,22", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Falset": {"0": NaN, "1": "1303", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Falset": {"0": NaN, "1": "120", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Falset": {"0": NaN, "1": "1041", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Falset": {"0": NaN, "1": "1183", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Far d'Empord\u00e0, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Far d'Empord\u00e0, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Far d'Empord\u00e0, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Far d'Empord\u00e0, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1930"}, "AfiliatSS_Total_Far d'Empord\u00e0, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1950"}, "IBI_quota_Far d'Empord\u00e0, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Far d'Empord\u00e0, el": {"0": "24443", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Far d'Empord\u00e0, el": {"0": NaN, "1": "639", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Far d'Empord\u00e0, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "106", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Far d'Empord\u00e0, el": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Far d'Empord\u00e0, el": {"0": NaN, "1": "299", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Far d'Empord\u00e0, el": {"0": NaN, "1": "24", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Far d'Empord\u00e0, el": {"0": NaN, "1": "214", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Far d'Empord\u00e0, el": {"0": NaN, "1": "275", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Farrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Farrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Farrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Farrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Farrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Farrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "87", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Farrera": {"0": "11158", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Farrera": {"0": NaN, "1": "208", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Farrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "14", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Farrera": {"0": "2,58", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Fatarella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Fatarella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Fatarella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Fatarella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Fatarella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "IBI_quota_Fatarella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "125", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Fatarella, la": {"0": "15867", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Fatarella, la": {"0": NaN, "1": "904", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Fatarella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "312", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Fatarella, la": {"0": "1,15", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Fatarella, la": {"0": NaN, "1": "399", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Fatarella, la": {"0": NaN, "1": "33", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Fatarella, la": {"0": NaN, "1": "414", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Fatarella, la": {"0": NaN, "1": "366", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Febr\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Febr\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Febr\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Febr\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Febr\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Febr\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "276", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Febr\u00f3, la": {"0": "20633", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Febr\u00f3, la": {"0": NaN, "1": "57", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Febr\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Febr\u00f3, la": {"0": "1,26", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Figar\u00f3-Montmany": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Figar\u00f3-Montmany": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Figar\u00f3-Montmany": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Serveis_Figar\u00f3-Montmany": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Total_Figar\u00f3-Montmany": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "235"}, "IBI_quota_Figar\u00f3-Montmany": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "583", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Figar\u00f3-Montmany": {"0": "23074", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Figar\u00f3-Montmany": {"0": NaN, "1": "884", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Figar\u00f3-Montmany": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "209", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Figar\u00f3-Montmany": {"0": "1,18", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Figar\u00f3-Montmany": {"0": NaN, "1": "576", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Figar\u00f3-Montmany": {"0": NaN, "1": "53", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Figar\u00f3-Montmany": {"0": NaN, "1": "397", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Figar\u00f3-Montmany": {"0": NaN, "1": "523", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_F\u00edgols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_F\u00edgols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_F\u00edgols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_F\u00edgols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_F\u00edgols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_F\u00edgols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "144", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_F\u00edgols": {"0": "16184", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_F\u00edgols": {"0": NaN, "1": "71", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_F\u00edgols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "6", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_F\u00edgols": {"0": "1,85", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_F\u00edgols i Aliny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_F\u00edgols i Aliny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_F\u00edgols i Aliny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_F\u00edgols i Aliny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_F\u00edgols i Aliny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_F\u00edgols i Aliny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "99", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_F\u00edgols i Aliny\u00e0": {"0": "16853", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_F\u00edgols i Aliny\u00e0": {"0": NaN, "1": "308", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_F\u00edgols i Aliny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "59", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_F\u00edgols i Aliny\u00e0": {"0": "0,72", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Figuera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Figuera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Figuera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Figuera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Figuera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Figuera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "96", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Figuera, la": {"0": "13734", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Figuera, la": {"0": NaN, "1": "152", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Figuera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "40", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Figuera, la": {"0": "1,86", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Figueres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Figueres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "770"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Figueres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1170"}, "AfiliatSS_Serveis_Figueres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "9820"}, "AfiliatSS_Total_Figueres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "11790"}, "IBI_quota_Figueres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "524", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Figueres": {"0": "20867", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Figueres": {"0": NaN, "1": "33125", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Figueres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "7344", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Figueres": {"0": "1,31", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Figueres": {"0": NaN, "1": "21222", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Figueres": {"0": NaN, "1": "2997", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Figueres": {"0": NaN, "1": "16925", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Figueres": {"0": NaN, "1": "18225", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Figuerola del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Figuerola del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Figuerola del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Figuerola del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Figuerola del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "IBI_quota_Figuerola del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "241", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Figuerola del Camp": {"0": "24264", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Figuerola del Camp": {"0": NaN, "1": "691", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Figuerola del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "65", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Figuerola del Camp": {"0": "1,21", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Fla\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Fla\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Fla\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "145"}, "AfiliatSS_Serveis_Fla\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Fla\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "205"}, "IBI_quota_Fla\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "356", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Fla\u00e7\u00e0": {"0": "22995", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Fla\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "1018", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Fla\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "226", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Fla\u00e7\u00e0": {"0": "1,24", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Fla\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "536", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Fla\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "42", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Fla\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "392", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Fla\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "494", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Flix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Flix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Flix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Serveis_Flix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "385"}, "AfiliatSS_Total_Flix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "505"}, "IBI_quota_Flix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "643", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Flix": {"0": "27425", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Flix": {"0": NaN, "1": "2896", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Flix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "897", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Flix": {"0": "1,25", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Flix": {"0": NaN, "1": "1394", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Flix": {"0": NaN, "1": "151", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Flix": {"0": NaN, "1": "1647", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Flix": {"0": NaN, "1": "1243", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Floresta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Floresta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Floresta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Floresta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Floresta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Floresta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "145", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Floresta, la": {"0": "21458", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Floresta, la": {"0": NaN, "1": "182", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Floresta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "30", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Floresta, la": {"0": "1,27", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Fogars de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Fogars de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Fogars de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "375"}, "AfiliatSS_Serveis_Fogars de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "645"}, "AfiliatSS_Total_Fogars de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1020"}, "IBI_quota_Fogars de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "519", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Fogars de la Selva": {"0": "20741", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Fogars de la Selva": {"0": NaN, "1": "1623", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Fogars de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "343", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Fogars de la Selva": {"0": "2,29", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Fogars de la Selva": {"0": NaN, "1": "759", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Fogars de la Selva": {"0": NaN, "1": "124", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Fogars de la Selva": {"0": NaN, "1": "613", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Fogars de la Selva": {"0": NaN, "1": "635", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Fogars de Montcl\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Fogars de Montcl\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Fogars de Montcl\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Fogars de Montcl\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Total_Fogars de Montcl\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "IBI_quota_Fogars de Montcl\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "450", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Fogars de Montcl\u00fas": {"0": "22972", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Fogars de Montcl\u00fas": {"0": NaN, "1": "522", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Fogars de Montcl\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "78", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Fogars de Montcl\u00fas": {"0": "2,14", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Foix\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Foix\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Foix\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Foix\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Foix\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Foix\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "467", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Foix\u00e0": {"0": "26408", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Foix\u00e0": {"0": NaN, "1": "432", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Foix\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "75", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Foix\u00e0": {"0": "1,85", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Folgueroles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Folgueroles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Folgueroles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "170"}, "AfiliatSS_Serveis_Folgueroles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Total_Folgueroles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "350"}, "IBI_quota_Folgueroles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "451", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Folgueroles": {"0": "27965", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Folgueroles": {"0": NaN, "1": "2094", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Folgueroles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "420", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Folgueroles": {"0": "0,88", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Folgueroles": {"0": NaN, "1": "1185", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Folgueroles": {"0": NaN, "1": "55", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Folgueroles": {"0": NaN, "1": "666", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Folgueroles": {"0": NaN, "1": "1130", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Fondarella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Fondarella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Fondarella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "295"}, "AfiliatSS_Serveis_Fondarella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "165"}, "AfiliatSS_Total_Fondarella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "565"}, "IBI_quota_Fondarella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "332", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Fondarella": {"0": "24527", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Fondarella": {"0": NaN, "1": "1182", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Fondarella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "169", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Fondarella": {"0": "1,21", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Fondarella": {"0": NaN, "1": "385", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Fondarella": {"0": NaN, "1": "21", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Fondarella": {"0": NaN, "1": "268", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Fondarella": {"0": NaN, "1": "364", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Fonollosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Fonollosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Fonollosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Fonollosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Total_Fonollosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "265"}, "IBI_quota_Fonollosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "383", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Fonollosa": {"0": "24260", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Fonollosa": {"0": NaN, "1": "1696", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Fonollosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "347", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Fonollosa": {"0": "1,42", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Fonollosa": {"0": NaN, "1": "794", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Fonollosa": {"0": NaN, "1": "68", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Fonollosa": {"0": NaN, "1": "510", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Fonollosa": {"0": NaN, "1": "726", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Font-rub\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Font-rub\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Font-rub\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "AfiliatSS_Serveis_Font-rub\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "AfiliatSS_Total_Font-rub\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "265"}, "IBI_quota_Font-rub\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "434", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Font-rub\u00ed": {"0": "21773", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Font-rub\u00ed": {"0": NaN, "1": "1663", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Font-rub\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "339", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Font-rub\u00ed": {"0": "1,56", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Font-rub\u00ed": {"0": NaN, "1": "682", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Font-rub\u00ed": {"0": NaN, "1": "50", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Font-rub\u00ed": {"0": NaN, "1": "547", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Font-rub\u00ed": {"0": NaN, "1": "632", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Fontanals de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Fontanals de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Fontanals de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Fontanals de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Total_Fontanals de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "IBI_quota_Fontanals de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "311", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Fontanals de Cerdanya": {"0": "27734", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Fontanals de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "596", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Fontanals de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "66", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Fontanals de Cerdanya": {"0": "2,73", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Fontanals de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "270", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Fontanals de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "8", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Fontanals de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "187", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Fontanals de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "262", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Fontanilles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Fontanilles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Fontanilles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Fontanilles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Fontanilles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Fontanilles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "727", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Fontanilles": {"0": "43881", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Fontanilles": {"0": NaN, "1": "218", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Fontanilles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "32", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Fontanilles": {"0": "3,52", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Fontcoberta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Fontcoberta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Fontcoberta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Serveis_Fontcoberta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Total_Fontcoberta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "205"}, "IBI_quota_Fontcoberta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "327", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Fontcoberta": {"0": "25224", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Fontcoberta": {"0": NaN, "1": "1468", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Fontcoberta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "301", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Fontcoberta": {"0": "1,25", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Fontcoberta": {"0": NaN, "1": "764", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Fontcoberta": {"0": NaN, "1": "30", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Fontcoberta": {"0": NaN, "1": "433", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Fontcoberta": {"0": NaN, "1": "734", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Foradada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Foradada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Foradada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Foradada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Foradada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Foradada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "212", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Foradada": {"0": "19016", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Foradada": {"0": NaN, "1": "238", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Foradada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "33", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Foradada": {"0": "1,26", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Forallac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Forallac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Forallac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Serveis_Forallac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "440"}, "AfiliatSS_Total_Forallac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "655"}, "IBI_quota_Forallac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "800", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Forallac": {"0": "31028", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Forallac": {"0": NaN, "1": "2192", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Forallac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "390", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Forallac": {"0": "2,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Forallac": {"0": NaN, "1": "848", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Forallac": {"0": NaN, "1": "60", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Forallac": {"0": NaN, "1": "647", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Forallac": {"0": NaN, "1": "788", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_For\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_For\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_For\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_For\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_For\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_For\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "142", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_For\u00e8s": {"0": "20832", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_For\u00e8s": {"0": NaN, "1": "67", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_For\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "5", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_For\u00e8s": {"0": "2,07", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Fornells de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Fornells de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "600"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Fornells de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "305"}, "AfiliatSS_Serveis_Fornells de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1950"}, "AfiliatSS_Total_Fornells de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2870"}, "IBI_quota_Fornells de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "547", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Fornells de la Selva": {"0": "32706", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Fornells de la Selva": {"0": NaN, "1": "3853", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Fornells de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "418", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Fornells de la Selva": {"0": "1,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Fornells de la Selva": {"0": NaN, "1": "1408", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Fornells de la Selva": {"0": NaN, "1": "57", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Fornells de la Selva": {"0": NaN, "1": "753", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Fornells de la Selva": {"0": NaN, "1": "1351", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Forti\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Forti\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Forti\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Forti\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "160"}, "AfiliatSS_Total_Forti\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "IBI_quota_Forti\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "295", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Forti\u00e0": {"0": "25117", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Forti\u00e0": {"0": NaN, "1": "902", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Forti\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "143", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Forti\u00e0": {"0": "1,89", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Forti\u00e0": {"0": NaN, "1": "395", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Forti\u00e0": {"0": NaN, "1": "31", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Forti\u00e0": {"0": NaN, "1": "259", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Forti\u00e0": {"0": NaN, "1": "364", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Franqueses del Vall\u00e8s, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Franqueses del Vall\u00e8s, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "665"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Franqueses del Vall\u00e8s, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4910"}, "AfiliatSS_Serveis_Franqueses del Vall\u00e8s, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4360"}, "AfiliatSS_Total_Franqueses del Vall\u00e8s, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "9950"}, "IBI_quota_Franqueses del Vall\u00e8s, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "418", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Franqueses del Vall\u00e8s, les": {"0": "24217", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Franqueses del Vall\u00e8s, les": {"0": NaN, "1": "15527", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Franqueses del Vall\u00e8s, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3263", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Franqueses del Vall\u00e8s, les": {"0": "1,21", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Franqueses del Vall\u00e8s, les": {"0": NaN, "1": "10328", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Franqueses del Vall\u00e8s, les": {"0": NaN, "1": "1074", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Franqueses del Vall\u00e8s, les": {"0": NaN, "1": "6146", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Franqueses del Vall\u00e8s, les": {"0": NaN, "1": "9254", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Freginals": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Freginals": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Freginals": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Freginals": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Freginals": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Freginals": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "175", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Freginals": {"0": "18652", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Freginals": {"0": NaN, "1": "373", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Freginals": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "102", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Freginals": {"0": "1,31", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Fuliola, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Fuliola, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Fuliola, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Serveis_Fuliola, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Fuliola, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "IBI_quota_Fuliola, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "233", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Fuliola, la": {"0": "18806", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Fuliola, la": {"0": NaN, "1": "1197", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Fuliola, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "287", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Fuliola, la": {"0": "1,42", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Fuliola, la": {"0": NaN, "1": "586", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Fuliola, la": {"0": NaN, "1": "73", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Fuliola, la": {"0": NaN, "1": "448", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Fuliola, la": {"0": NaN, "1": "513", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Fulleda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Fulleda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Fulleda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Fulleda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Fulleda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Fulleda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "62", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Fulleda": {"0": "13969", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Fulleda": {"0": NaN, "1": "140", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Fulleda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "29", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Fulleda": {"0": "1,03", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Gai\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Gai\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Gai\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Gai\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Gai\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "IBI_quota_Gai\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "197", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Gai\u00e0": {"0": "20311", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Gai\u00e0": {"0": NaN, "1": "281", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Gai\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "36", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Gai\u00e0": {"0": "1,37", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Galera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Galera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Galera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Serveis_Galera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Galera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "IBI_quota_Galera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "189", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Galera, la": {"0": "14419", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Galera, la": {"0": NaN, "1": "687", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Galera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "168", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Galera, la": {"0": "1,21", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Galera, la": {"0": NaN, "1": "313", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Galera, la": {"0": NaN, "1": "24", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Galera, la": {"0": NaN, "1": "303", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Galera, la": {"0": NaN, "1": "289", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Gallifa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Gallifa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Gallifa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Gallifa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Gallifa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Gallifa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "332", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Gallifa": {"0": "34071", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Gallifa": {"0": NaN, "1": "267", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Gallifa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "28", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Gallifa": {"0": "1,24", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Gandesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Gandesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Gandesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "420"}, "AfiliatSS_Serveis_Gandesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "425"}, "AfiliatSS_Total_Gandesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "870"}, "IBI_quota_Gandesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "258", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Gandesa": {"0": "18211", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Gandesa": {"0": NaN, "1": "2640", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Gandesa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "676", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Gandesa": {"0": "1,09", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Gandesa": {"0": NaN, "1": "1458", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Gandesa": {"0": NaN, "1": "134", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Gandesa": {"0": NaN, "1": "1133", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Gandesa": {"0": NaN, "1": "1324", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Garcia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Garcia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Garcia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Garcia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Garcia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Garcia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "239", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Garcia": {"0": "18821", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Garcia": {"0": NaN, "1": "655", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Garcia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "131", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Garcia": {"0": "0,77", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Garcia": {"0": NaN, "1": "219", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Garcia": {"0": NaN, "1": "28", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Garcia": {"0": NaN, "1": "242", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Garcia": {"0": NaN, "1": "191", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Garidells, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Garidells, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Garidells, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Garidells, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Garidells, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "IBI_quota_Garidells, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "364", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Garidells, els": {"0": "20986", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Garidells, els": {"0": NaN, "1": "254", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Garidells, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "40", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Garidells, els": {"0": "1,63", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Garriga, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Garriga, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "285"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Garriga, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "950"}, "AfiliatSS_Serveis_Garriga, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2885"}, "AfiliatSS_Total_Garriga, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4125"}, "IBI_quota_Garriga, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "500", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Garriga, la": {"0": "28251", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Garriga, la": {"0": NaN, "1": "12312", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Garriga, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2982", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Garriga, la": {"0": "1,25", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Garriga, la": {"0": NaN, "1": "8493", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Garriga, la": {"0": NaN, "1": "532", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Garriga, la": {"0": NaN, "1": "5424", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Garriga, la": {"0": NaN, "1": "7961", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Garrig\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Garrig\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Garrig\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Garrig\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "145"}, "AfiliatSS_Total_Garrig\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "IBI_quota_Garrig\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "214", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Garrig\u00e0s": {"0": "25014", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Garrig\u00e0s": {"0": NaN, "1": "581", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Garrig\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "76", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Garrig\u00e0s": {"0": "2,08", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Garrigoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Garrigoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Garrigoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Garrigoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Garrigoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Garrigoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "364", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Garrigoles": {"0": "27841", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Garrigoles": {"0": NaN, "1": "177", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Garrigoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "31", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Garrigoles": {"0": "1,50", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Garriguella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Garriguella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Garriguella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Garriguella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "160"}, "AfiliatSS_Total_Garriguella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "205"}, "IBI_quota_Garriguella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "520", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Garriguella": {"0": "23284", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Garriguella": {"0": NaN, "1": "919", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Garriguella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "188", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Garriguella": {"0": "1,66", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Garriguella": {"0": NaN, "1": "421", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Garriguella": {"0": NaN, "1": "22", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Garriguella": {"0": NaN, "1": "340", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Garriguella": {"0": NaN, "1": "399", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Gav\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Gav\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "960"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Gav\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2940"}, "AfiliatSS_Serveis_Gav\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "9545"}, "AfiliatSS_Total_Gav\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "13460"}, "IBI_quota_Gav\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "501", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Gav\u00e0": {"0": "27407", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Gav\u00e0": {"0": NaN, "1": "30077", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Gav\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "9091", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Gav\u00e0": {"0": "1,53", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Gav\u00e0": {"0": NaN, "1": "22688", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Gav\u00e0": {"0": NaN, "1": "2057", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Gav\u00e0": {"0": NaN, "1": "16486", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Gav\u00e0": {"0": NaN, "1": "20631", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Gavet de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Gavet de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Gavet de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Gavet de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Gavet de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Gavet de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "75", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Gavet de la Conca": {"0": "13978", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Gavet de la Conca": {"0": NaN, "1": "328", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Gavet de la Conca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "69", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Gavet de la Conca": {"0": "1,46", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Gelida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Gelida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Gelida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "430"}, "AfiliatSS_Serveis_Gelida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "480"}, "AfiliatSS_Total_Gelida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "950"}, "IBI_quota_Gelida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "355", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Gelida": {"0": "25813", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Gelida": {"0": NaN, "1": "5412", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Gelida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1303", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Gelida": {"0": "1,45", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Gelida": {"0": NaN, "1": "3955", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Gelida": {"0": NaN, "1": "384", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Gelida": {"0": NaN, "1": "2461", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Gelida": {"0": NaN, "1": "3571", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ger": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ger": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ger": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Ger": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Ger": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "IBI_quota_Ger": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "497", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ger": {"0": "27059", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ger": {"0": NaN, "1": "529", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ger": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "82", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ger": {"0": "1,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ger": {"0": NaN, "1": "271", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ger": {"0": NaN, "1": "10", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ger": {"0": NaN, "1": "154", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ger": {"0": NaN, "1": "261", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Gimenells i el Pla de la Font": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Gimenells i el Pla de la Font": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Gimenells i el Pla de la Font": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Gimenells i el Pla de la Font": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Total_Gimenells i el Pla de la Font": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "205"}, "IBI_quota_Gimenells i el Pla de la Font": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "380", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Gimenells i el Pla de la Font": {"0": "20143", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Gimenells i el Pla de la Font": {"0": NaN, "1": "1271", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Gimenells i el Pla de la Font": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "256", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Gimenells i el Pla de la Font": {"0": "1,08", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Gimenells i el Pla de la Font": {"0": NaN, "1": "566", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Gimenells i el Pla de la Font": {"0": NaN, "1": "24", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Gimenells i el Pla de la Font": {"0": NaN, "1": "389", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Gimenells i el Pla de la Font": {"0": NaN, "1": "542", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ginestar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ginestar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ginestar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Ginestar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Ginestar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Ginestar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "198", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ginestar": {"0": "16770", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ginestar": {"0": NaN, "1": "894", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ginestar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "209", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ginestar": {"0": "0,91", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ginestar": {"0": NaN, "1": "314", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ginestar": {"0": NaN, "1": "27", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ginestar": {"0": NaN, "1": "397", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ginestar": {"0": NaN, "1": "287", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Girona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "165"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Girona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1730"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Girona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3430"}, "AfiliatSS_Serveis_Girona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "74110"}, "AfiliatSS_Total_Girona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "79435"}, "IBI_quota_Girona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "524", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Girona": {"0": "27554", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Girona": {"0": NaN, "1": "72281", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Girona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "17380", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Girona": {"0": "1,24", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Girona": {"0": NaN, "1": "49764", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Girona": {"0": NaN, "1": "4412", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Girona": {"0": NaN, "1": "35011", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Girona": {"0": NaN, "1": "45352", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Gironella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Gironella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Gironella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "290"}, "AfiliatSS_Serveis_Gironella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "390"}, "AfiliatSS_Total_Gironella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "795"}, "IBI_quota_Gironella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "335", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Gironella": {"0": "20161", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Gironella": {"0": NaN, "1": "4262", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Gironella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1503", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Gironella": {"0": "1,07", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Gironella": {"0": NaN, "1": "2146", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Gironella": {"0": NaN, "1": "204", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Gironella": {"0": NaN, "1": "2038", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Gironella": {"0": NaN, "1": "1942", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Gisclareny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Gisclareny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Gisclareny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Gisclareny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Gisclareny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Gisclareny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "193", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Gisclareny": {"0": "29544", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Gisclareny": {"0": NaN, "1": "45", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Gisclareny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "6", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Gisclareny": {"0": "2,91", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Godall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Godall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Godall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Godall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Godall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Godall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "179", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Godall": {"0": "13659", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Godall": {"0": NaN, "1": "639", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Godall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "173", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Godall": {"0": "0,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Godall": {"0": NaN, "1": "271", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Godall": {"0": NaN, "1": "26", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Godall": {"0": NaN, "1": "283", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Godall": {"0": NaN, "1": "245", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Golm\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Golm\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Golm\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "235"}, "AfiliatSS_Serveis_Golm\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "775"}, "AfiliatSS_Total_Golm\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1130"}, "IBI_quota_Golm\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "348", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Golm\u00e9s": {"0": "23487", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Golm\u00e9s": {"0": NaN, "1": "2241", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Golm\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "365", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Golm\u00e9s": {"0": "1,48", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Golm\u00e9s": {"0": NaN, "1": "952", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Golm\u00e9s": {"0": NaN, "1": "98", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Golm\u00e9s": {"0": NaN, "1": "635", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Golm\u00e9s": {"0": NaN, "1": "854", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Gombr\u00e8n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Gombr\u00e8n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Gombr\u00e8n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Gombr\u00e8n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Gombr\u00e8n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Gombr\u00e8n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "283", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Gombr\u00e8n": {"0": "24098", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Gombr\u00e8n": {"0": NaN, "1": "225", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Gombr\u00e8n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "44", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Gombr\u00e8n": {"0": "1,65", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_G\u00f3sol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_G\u00f3sol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_G\u00f3sol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_G\u00f3sol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_G\u00f3sol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_G\u00f3sol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "240", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_G\u00f3sol": {"0": "19278", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_G\u00f3sol": {"0": NaN, "1": "250", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_G\u00f3sol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "46", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_G\u00f3sol": {"0": "2,65", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Granada, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Granada, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Granada, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "170"}, "AfiliatSS_Serveis_Granada, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "590"}, "AfiliatSS_Total_Granada, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "775"}, "IBI_quota_Granada, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "442", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Granada, la": {"0": "23379", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Granada, la": {"0": NaN, "1": "1954", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Granada, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "430", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Granada, la": {"0": "1,43", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Granada, la": {"0": NaN, "1": "1138", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Granada, la": {"0": NaN, "1": "85", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Granada, la": {"0": NaN, "1": "681", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Granada, la": {"0": NaN, "1": "1053", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Granadella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Granadella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Granadella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Granadella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Total_Granadella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "IBI_quota_Granadella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "137", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Granadella, la": {"0": "15862", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Granadella, la": {"0": NaN, "1": "769", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Granadella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "187", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Granadella, la": {"0": "0,92", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Granadella, la": {"0": NaN, "1": "347", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Granadella, la": {"0": NaN, "1": "26", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Granadella, la": {"0": NaN, "1": "297", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Granadella, la": {"0": NaN, "1": "321", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Granera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Granera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Granera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Granera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Granera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Granera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "332", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Granera": {"0": "24421", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Granera": {"0": NaN, "1": "278", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Granera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "18", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Granera": {"0": "1,31", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Granja d'Escarp, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Granja d'Escarp, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Granja d'Escarp, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Granja d'Escarp, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Granja d'Escarp, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Granja d'Escarp, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "185", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Granja d'Escarp, la": {"0": "15730", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Granja d'Escarp, la": {"0": NaN, "1": "1021", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Granja d'Escarp, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "243", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Granja d'Escarp, la": {"0": "0,89", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Granja d'Escarp, la": {"0": NaN, "1": "409", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Granja d'Escarp, la": {"0": NaN, "1": "31", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Granja d'Escarp, la": {"0": NaN, "1": "396", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Granja d'Escarp, la": {"0": NaN, "1": "378", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Granollers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Granollers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1215"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Granollers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6890"}, "AfiliatSS_Serveis_Granollers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "22470"}, "AfiliatSS_Total_Granollers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30590"}, "IBI_quota_Granollers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "425", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Granollers": {"0": "25318", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Granollers": {"0": NaN, "1": "41158", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Granollers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "12691", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Granollers": {"0": "1,21", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Granollers": {"0": NaN, "1": "30137", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Granollers": {"0": NaN, "1": "3219", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Granollers": {"0": NaN, "1": "22031", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Granollers": {"0": NaN, "1": "26918", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Granyanella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Granyanella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Granyanella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "260"}, "AfiliatSS_Serveis_Granyanella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "165"}, "AfiliatSS_Total_Granyanella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "425"}, "IBI_quota_Granyanella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "295", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Granyanella": {"0": "19682", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Granyanella": {"0": NaN, "1": "200", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Granyanella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "29", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Granyanella": {"0": "1,72", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Granyena de les Garrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Granyena de les Garrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Granyena de les Garrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Granyena de les Garrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Granyena de les Garrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Granyena de les Garrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "137", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Granyena de les Garrigues": {"0": "14545", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Granyena de les Garrigues": {"0": NaN, "1": "211", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Granyena de les Garrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "41", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Granyena de les Garrigues": {"0": "1,08", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Granyena de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Granyena de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Granyena de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Granyena de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Granyena de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Granyena de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "120", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Granyena de Segarra": {"0": "16213", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Granyena de Segarra": {"0": NaN, "1": "210", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Granyena de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "41", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Granyena de Segarra": {"0": "1,69", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Gratallops": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Gratallops": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Gratallops": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Serveis_Gratallops": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Total_Gratallops": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "IBI_quota_Gratallops": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "277", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Gratallops": {"0": "16422", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Gratallops": {"0": NaN, "1": "379", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Gratallops": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "56", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Gratallops": {"0": "1,79", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Gualba": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Gualba": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Gualba": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "245"}, "AfiliatSS_Serveis_Gualba": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "AfiliatSS_Total_Gualba": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "465"}, "IBI_quota_Gualba": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "551", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Gualba": {"0": "27391", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Gualba": {"0": NaN, "1": "1282", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Gualba": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "255", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Gualba": {"0": "2,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Gualba": {"0": NaN, "1": "818", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Gualba": {"0": NaN, "1": "52", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Gualba": {"0": NaN, "1": "487", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Gualba": {"0": NaN, "1": "766", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Gualta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Gualta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Gualta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Gualta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "390"}, "AfiliatSS_Total_Gualta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "415"}, "IBI_quota_Gualta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "359", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Gualta": {"0": "21079", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Gualta": {"0": NaN, "1": "596", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Gualta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "68", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Gualta": {"0": "2,62", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Guardiola de Bergued\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Guardiola de Bergued\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Guardiola de Bergued\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Guardiola de Bergued\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Total_Guardiola de Bergued\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "IBI_quota_Guardiola de Bergued\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "267", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Guardiola de Bergued\u00e0": {"0": "19507", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Guardiola de Bergued\u00e0": {"0": NaN, "1": "936", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Guardiola de Bergued\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "276", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Guardiola de Bergued\u00e0": {"0": "1,29", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Guardiola de Bergued\u00e0": {"0": NaN, "1": "409", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Guardiola de Bergued\u00e0": {"0": NaN, "1": "48", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Guardiola de Bergued\u00e0": {"0": NaN, "1": "399", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Guardiola de Bergued\u00e0": {"0": NaN, "1": "361", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Guiamets, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Guiamets, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Guiamets, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Guiamets, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Guiamets, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Guiamets, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "129", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Guiamets, els": {"0": "17618", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Guiamets, els": {"0": NaN, "1": "308", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Guiamets, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "81", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Guiamets, els": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Guils de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Guils de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Guils de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Guils de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Guils de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Guils de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "499", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Guils de Cerdanya": {"0": "25780", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Guils de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "600", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Guils de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "87", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Guils de Cerdanya": {"0": "1,72", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Guils de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "285", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Guils de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "9", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Guils de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "201", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Guils de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "276", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Guimer\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Guimer\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Guimer\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Guimer\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Guimer\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Guimer\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "103", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Guimer\u00e0": {"0": "15848", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Guimer\u00e0": {"0": NaN, "1": "256", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Guimer\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "79", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Guimer\u00e0": {"0": "1,87", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Guingueta d'\u00c0neu, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Guingueta d'\u00c0neu, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Guingueta d'\u00c0neu, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Guingueta d'\u00c0neu, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Total_Guingueta d'\u00c0neu, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "IBI_quota_Guingueta d'\u00c0neu, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "159", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Guingueta d'\u00c0neu, la": {"0": "22196", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Guingueta d'\u00c0neu, la": {"0": NaN, "1": "370", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Guingueta d'\u00c0neu, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "41", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Guingueta d'\u00c0neu, la": {"0": "2,26", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Guissona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Guissona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Guissona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4515"}, "AfiliatSS_Serveis_Guissona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1165"}, "AfiliatSS_Total_Guissona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5910"}, "IBI_quota_Guissona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "309", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Guissona": {"0": "20853", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Guissona": {"0": NaN, "1": "4756", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Guissona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1034", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Guissona": {"0": "1,15", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Guissona": {"0": NaN, "1": "3942", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Guissona": {"0": NaN, "1": "190", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Guissona": {"0": NaN, "1": "1930", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Guissona": {"0": NaN, "1": "3752", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Guixers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Guixers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Guixers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Serveis_Guixers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Guixers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "170"}, "IBI_quota_Guixers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "363", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Guixers": {"0": "18242", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Guixers": {"0": NaN, "1": "259", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Guixers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "36", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Guixers": {"0": "1,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Gurb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Gurb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "225"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Gurb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3495"}, "AfiliatSS_Serveis_Gurb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1190"}, "AfiliatSS_Total_Gurb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5030"}, "IBI_quota_Gurb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "677", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Gurb": {"0": "31990", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Gurb": {"0": NaN, "1": "3598", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Gurb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "536", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Gurb": {"0": "1,44", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Gurb": {"0": NaN, "1": "1421", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Gurb": {"0": NaN, "1": "53", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Gurb": {"0": NaN, "1": "823", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Gurb": {"0": NaN, "1": "1368", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Horta de Sant Joan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Horta de Sant Joan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Horta de Sant Joan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Horta de Sant Joan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Total_Horta de Sant Joan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "IBI_quota_Horta de Sant Joan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "142", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Horta de Sant Joan": {"0": "14953", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Horta de Sant Joan": {"0": NaN, "1": "1092", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Horta de Sant Joan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "321", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Horta de Sant Joan": {"0": "1,14", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Horta de Sant Joan": {"0": NaN, "1": "500", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Horta de Sant Joan": {"0": NaN, "1": "35", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Horta de Sant Joan": {"0": NaN, "1": "536", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Horta de Sant Joan": {"0": NaN, "1": "465", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Hospitalet de Llobregat, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Hospitalet de Llobregat, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5050"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Hospitalet de Llobregat, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "8055"}, "AfiliatSS_Serveis_Hospitalet de Llobregat, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "82175"}, "AfiliatSS_Total_Hospitalet de Llobregat, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95285"}, "IBI_quota_Hospitalet de Llobregat, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "473", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Hospitalet de Llobregat, l'": {"0": "21259", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Hospitalet de Llobregat, l'": {"0": NaN, "1": "116952", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Hospitalet de Llobregat, l'": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "53959", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Hospitalet de Llobregat, l'": {"0": "1,12", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Hospitalet de Llobregat, l'": {"0": NaN, "1": "123609", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Hospitalet de Llobregat, l'": {"0": NaN, "1": "12895", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Hospitalet de Llobregat, l'": {"0": NaN, "1": "104346", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Hospitalet de Llobregat, l'": {"0": NaN, "1": "110714", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Hostalets de Pierola, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Hostalets de Pierola, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Hostalets de Pierola, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Serveis_Hostalets de Pierola, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "285"}, "AfiliatSS_Total_Hostalets de Pierola, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "430"}, "IBI_quota_Hostalets de Pierola, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "392", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Hostalets de Pierola, els": {"0": "23917", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Hostalets de Pierola, els": {"0": NaN, "1": "3287", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Hostalets de Pierola, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "455", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Hostalets de Pierola, els": {"0": "1,86", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Hostalets de Pierola, els": {"0": NaN, "1": "1642", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Hostalets de Pierola, els": {"0": NaN, "1": "176", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Hostalets de Pierola, els": {"0": NaN, "1": "936", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Hostalets de Pierola, els": {"0": NaN, "1": "1466", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Hostalric": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Hostalric": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Hostalric": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "615"}, "AfiliatSS_Serveis_Hostalric": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "785"}, "AfiliatSS_Total_Hostalric": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1600"}, "IBI_quota_Hostalric": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "542", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Hostalric": {"0": "21372", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Hostalric": {"0": NaN, "1": "3571", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Hostalric": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "873", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Hostalric": {"0": "0,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Hostalric": {"0": NaN, "1": "2099", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Hostalric": {"0": NaN, "1": "201", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Hostalric": {"0": NaN, "1": "1514", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Hostalric": {"0": NaN, "1": "1898", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Igualada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Igualada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "550"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Igualada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3290"}, "AfiliatSS_Serveis_Igualada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "11285"}, "AfiliatSS_Total_Igualada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15160"}, "IBI_quota_Igualada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "626", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Igualada": {"0": "24871", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Igualada": {"0": NaN, "1": "30534", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Igualada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "9186", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Igualada": {"0": "1,29", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Igualada": {"0": NaN, "1": "19114", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Igualada": {"0": NaN, "1": "2243", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Igualada": {"0": NaN, "1": "14920", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Igualada": {"0": NaN, "1": "16871", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Isona i Conca Dell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Isona i Conca Dell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Isona i Conca Dell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Isona i Conca Dell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Isona i Conca Dell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "IBI_quota_Isona i Conca Dell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "148", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Isona i Conca Dell\u00e0": {"0": "19506", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Isona i Conca Dell\u00e0": {"0": NaN, "1": "1126", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Isona i Conca Dell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "323", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Isona i Conca Dell\u00e0": {"0": "1,39", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Isona i Conca Dell\u00e0": {"0": NaN, "1": "465", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Isona i Conca Dell\u00e0": {"0": NaN, "1": "33", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Isona i Conca Dell\u00e0": {"0": NaN, "1": "462", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Isona i Conca Dell\u00e0": {"0": NaN, "1": "432", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Is\u00f2vol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Is\u00f2vol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Is\u00f2vol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Is\u00f2vol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Is\u00f2vol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Is\u00f2vol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "336", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Is\u00f2vol": {"0": "39060", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Is\u00f2vol": {"0": NaN, "1": "432", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Is\u00f2vol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "49", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Is\u00f2vol": {"0": "1,43", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ivars d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ivars d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ivars d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "AfiliatSS_Serveis_Ivars d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Total_Ivars d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "290"}, "IBI_quota_Ivars d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "326", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ivars d'Urgell": {"0": "19119", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ivars d'Urgell": {"0": NaN, "1": "1517", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ivars d'Urgell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "412", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ivars d'Urgell": {"0": "0,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ivars d'Urgell": {"0": NaN, "1": "710", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ivars d'Urgell": {"0": NaN, "1": "45", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ivars d'Urgell": {"0": NaN, "1": "625", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ivars d'Urgell": {"0": NaN, "1": "665", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ivars de Noguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ivars de Noguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ivars de Noguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Ivars de Noguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Ivars de Noguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Ivars de Noguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "198", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ivars de Noguera": {"0": "17391", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ivars de Noguera": {"0": NaN, "1": "361", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ivars de Noguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "83", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ivars de Noguera": {"0": "1,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ivorra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ivorra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ivorra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Ivorra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Ivorra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Ivorra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "208", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ivorra": {"0": "18911", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ivorra": {"0": NaN, "1": "127", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ivorra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "31", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ivorra": {"0": "1,69", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Jafre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Jafre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Jafre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Jafre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Jafre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Jafre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "315", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Jafre": {"0": "25302", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Jafre": {"0": NaN, "1": "451", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Jafre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "101", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Jafre": {"0": "1,40", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Jonquera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Jonquera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Jonquera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Jonquera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2860"}, "AfiliatSS_Total_Jonquera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2885"}, "IBI_quota_Jonquera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "746", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Jonquera, la": {"0": "20671", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Jonquera, la": {"0": NaN, "1": "2918", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Jonquera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "483", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Jonquera, la": {"0": "2,98", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Jonquera, la": {"0": NaN, "1": "1532", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Jonquera, la": {"0": NaN, "1": "194", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Jonquera, la": {"0": NaN, "1": "1136", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Jonquera, la": {"0": NaN, "1": "1338", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Jorba": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Jorba": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Jorba": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Serveis_Jorba": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "160"}, "AfiliatSS_Total_Jorba": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "255"}, "IBI_quota_Jorba": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "374", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Jorba": {"0": "26153", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Jorba": {"0": NaN, "1": "857", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Jorba": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "148", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Jorba": {"0": "0,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Jorba": {"0": NaN, "1": "454", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Jorba": {"0": NaN, "1": "37", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Jorba": {"0": NaN, "1": "223", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Jorba": {"0": NaN, "1": "417", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Josa i Tuix\u00e9n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Josa i Tuix\u00e9n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Josa i Tuix\u00e9n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Josa i Tuix\u00e9n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Josa i Tuix\u00e9n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Josa i Tuix\u00e9n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "99", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Josa i Tuix\u00e9n": {"0": "17713", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Josa i Tuix\u00e9n": {"0": NaN, "1": "135", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Josa i Tuix\u00e9n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "27", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Josa i Tuix\u00e9n": {"0": "1,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Jui\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Jui\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Jui\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "340"}, "AfiliatSS_Serveis_Jui\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Jui\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "360"}, "IBI_quota_Jui\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "367", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Jui\u00e0": {"0": "26002", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Jui\u00e0": {"0": NaN, "1": "379", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Jui\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "54", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Jui\u00e0": {"0": "1,25", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Juncosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Juncosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Juncosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Juncosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Juncosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Juncosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "129", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Juncosa": {"0": "12784", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Juncosa": {"0": NaN, "1": "623", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Juncosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "118", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Juncosa": {"0": "0,87", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Juneda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "165"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Juneda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Juneda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "315"}, "AfiliatSS_Serveis_Juneda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "835"}, "AfiliatSS_Total_Juneda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1370"}, "IBI_quota_Juneda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "329", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Juneda": {"0": "21256", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Juneda": {"0": NaN, "1": "3026", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Juneda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "745", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Juneda": {"0": "1,04", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Juneda": {"0": NaN, "1": "1699", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Juneda": {"0": NaN, "1": "112", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Juneda": {"0": NaN, "1": "1339", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Juneda": {"0": NaN, "1": "1587", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "190"}, "AfiliatSS_Total_Les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "240"}, "IBI_quota_Les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "467", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Les": {"0": "24453", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Les": {"0": NaN, "1": "1001", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "146", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Les": {"0": "2,11", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Les": {"0": NaN, "1": "517", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Les": {"0": NaN, "1": "29", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Les": {"0": NaN, "1": "333", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Les": {"0": NaN, "1": "488", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Linyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Linyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Linyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Serveis_Linyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "145"}, "AfiliatSS_Total_Linyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "360"}, "IBI_quota_Linyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "277", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Linyola": {"0": "19022", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Linyola": {"0": NaN, "1": "2418", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Linyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "592", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Linyola": {"0": "0,94", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Linyola": {"0": NaN, "1": "1349", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Linyola": {"0": NaN, "1": "114", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Linyola": {"0": NaN, "1": "944", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Linyola": {"0": NaN, "1": "1235", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Llacuna, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Llacuna, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Llacuna, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Serveis_Llacuna, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "AfiliatSS_Total_Llacuna, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "245"}, "IBI_quota_Llacuna, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "318", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Llacuna, la": {"0": "24255", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Llacuna, la": {"0": NaN, "1": "1010", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Llacuna, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "214", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Llacuna, la": {"0": "1,48", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Llacuna, la": {"0": NaN, "1": "425", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Llacuna, la": {"0": NaN, "1": "48", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Llacuna, la": {"0": NaN, "1": "379", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Llacuna, la": {"0": NaN, "1": "377", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Llad\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Llad\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Llad\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Llad\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Llad\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "IBI_quota_Llad\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "265", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Llad\u00f3": {"0": "23470", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Llad\u00f3": {"0": NaN, "1": "791", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Llad\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "136", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Llad\u00f3": {"0": "1,24", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Llad\u00f3": {"0": NaN, "1": "415", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Llad\u00f3": {"0": NaN, "1": "26", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Llad\u00f3": {"0": NaN, "1": "253", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Llad\u00f3": {"0": NaN, "1": "389", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Lladorre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Lladorre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Lladorre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Lladorre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Lladorre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Lladorre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "62", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Lladorre": {"0": "20589", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Lladorre": {"0": NaN, "1": "284", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Lladorre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "35", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Lladorre": {"0": "1,83", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Lladurs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Lladurs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Lladurs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Lladurs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Lladurs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "IBI_quota_Lladurs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "107", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Lladurs": {"0": "20149", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Lladurs": {"0": NaN, "1": "290", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Lladurs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "46", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Lladurs": {"0": "1,46", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Llagosta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Llagosta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "255"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Llagosta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1355"}, "AfiliatSS_Serveis_Llagosta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "985"}, "AfiliatSS_Total_Llagosta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2595"}, "IBI_quota_Llagosta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "369", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Llagosta, la": {"0": "20969", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Llagosta, la": {"0": NaN, "1": "7748", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Llagosta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2863", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Llagosta, la": {"0": "1,08", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Llagosta, la": {"0": NaN, "1": "6155", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Llagosta, la": {"0": NaN, "1": "721", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Llagosta, la": {"0": NaN, "1": "4887", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Llagosta, la": {"0": NaN, "1": "5434", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Llagostera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Llagostera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "380"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Llagostera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "220"}, "AfiliatSS_Serveis_Llagostera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1030"}, "AfiliatSS_Total_Llagostera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1670"}, "IBI_quota_Llagostera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "362", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Llagostera": {"0": "22296", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Llagostera": {"0": NaN, "1": "7640", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Llagostera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1708", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Llagostera": {"0": "1,48", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Llagostera": {"0": NaN, "1": "4317", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Llagostera": {"0": NaN, "1": "478", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Llagostera": {"0": NaN, "1": "3039", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Llagostera": {"0": NaN, "1": "3839", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Llambilles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Llambilles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Llambilles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "245"}, "AfiliatSS_Serveis_Llambilles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "AfiliatSS_Total_Llambilles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "370"}, "IBI_quota_Llambilles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "617", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Llambilles": {"0": "33651", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Llambilles": {"0": NaN, "1": "838", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Llambilles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "164", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Llambilles": {"0": "1,11", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Llambilles": {"0": NaN, "1": "372", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Llambilles": {"0": NaN, "1": "16", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Llambilles": {"0": NaN, "1": "244", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Llambilles": {"0": NaN, "1": "356", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Llanars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Llanars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Llanars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Llanars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Llanars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "IBI_quota_Llanars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "279", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Llanars": {"0": "24412", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Llanars": {"0": NaN, "1": "614", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Llanars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "134", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Llanars": {"0": "1,72", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Llanars": {"0": NaN, "1": "247", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Llanars": {"0": NaN, "1": "14", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Llanars": {"0": NaN, "1": "216", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Llanars": {"0": NaN, "1": "233", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Llan\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Llan\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Llan\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Serveis_Llan\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "680"}, "AfiliatSS_Total_Llan\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "810"}, "IBI_quota_Llan\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "326", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Llan\u00e7\u00e0": {"0": "22287", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Llan\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "4696", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Llan\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1000", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Llan\u00e7\u00e0": {"0": "3,22", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Llan\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "2215", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Llan\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "231", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Llan\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "2166", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Llan\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "1984", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Llardecans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Llardecans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Llardecans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Llardecans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Llardecans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "IBI_quota_Llardecans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "162", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Llardecans": {"0": "16486", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Llardecans": {"0": NaN, "1": "590", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Llardecans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "134", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Llardecans": {"0": "0,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Llavors\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Llavors\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Llavors\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Llavors\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "AfiliatSS_Total_Llavors\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "170"}, "IBI_quota_Llavors\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "128", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Llavors\u00ed": {"0": "21907", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Llavors\u00ed": {"0": NaN, "1": "314", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Llavors\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "50", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Llavors\u00ed": {"0": "2,01", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "550"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3870"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4210"}, "AfiliatSS_Serveis_Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65400"}, "AfiliatSS_Total_Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "74030"}, "IBI_quota_Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "465", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Lleida": {"0": "24072", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Lleida": {"0": NaN, "1": "89432", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "27205", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Lleida": {"0": "1,30", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Lleida": {"0": NaN, "1": "66324", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Lleida": {"0": NaN, "1": "7556", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Lleida": {"0": NaN, "1": "50751", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Lleida": {"0": NaN, "1": "58768", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Llers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Llers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Llers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "AfiliatSS_Serveis_Llers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "565"}, "AfiliatSS_Total_Llers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "750"}, "IBI_quota_Llers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "461", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Llers": {"0": "22941", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Llers": {"0": NaN, "1": "1759", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Llers": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "249", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Llers": {"0": "1,69", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Llers": {"0": NaN, "1": "593", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Llers": {"0": NaN, "1": "63", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Llers": {"0": NaN, "1": "489", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Llers": {"0": NaN, "1": "530", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Lles de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Lles de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Lles de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Lles de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Lles de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Lles de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "347", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Lles de Cerdanya": {"0": "18899", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Lles de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "345", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Lles de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "62", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Lles de Cerdanya": {"0": "1,53", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "185"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1170"}, "AfiliatSS_Serveis_Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1485"}, "AfiliatSS_Total_Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2845"}, "IBI_quota_Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "729", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt": {"0": "24770", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt": {"0": NaN, "1": "14942", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2993", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt": {"0": "1,95", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt": {"0": NaN, "1": "8229", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt": {"0": NaN, "1": "720", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt": {"0": NaN, "1": "5002", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt": {"0": NaN, "1": "7509", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Lli\u00e7\u00e0 de Vall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Lli\u00e7\u00e0 de Vall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "170"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Lli\u00e7\u00e0 de Vall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3405"}, "AfiliatSS_Serveis_Lli\u00e7\u00e0 de Vall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1955"}, "AfiliatSS_Total_Lli\u00e7\u00e0 de Vall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5535"}, "IBI_quota_Lli\u00e7\u00e0 de Vall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1084", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Lli\u00e7\u00e0 de Vall": {"0": "26681", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Lli\u00e7\u00e0 de Vall": {"0": NaN, "1": "7833", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Lli\u00e7\u00e0 de Vall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1498", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Lli\u00e7\u00e0 de Vall": {"0": "1,62", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Lli\u00e7\u00e0 de Vall": {"0": NaN, "1": "3399", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Lli\u00e7\u00e0 de Vall": {"0": NaN, "1": "228", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Lli\u00e7\u00e0 de Vall": {"0": NaN, "1": "2308", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Lli\u00e7\u00e0 de Vall": {"0": NaN, "1": "3171", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Llimiana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Llimiana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Llimiana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Llimiana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Llimiana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Llimiana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "70", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Llimiana": {"0": "13566", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Llimiana": {"0": NaN, "1": "143", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Llimiana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "27", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Llimiana": {"0": "1,48", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Llinars del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Llinars del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "235"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Llinars del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1900"}, "AfiliatSS_Serveis_Llinars del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2255"}, "AfiliatSS_Total_Llinars del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4400"}, "IBI_quota_Llinars del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "653", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Llinars del Vall\u00e8s": {"0": "25519", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Llinars del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "8219", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Llinars del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1993", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Llinars del Vall\u00e8s": {"0": "1,58", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Llinars del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "5186", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Llinars del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "500", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Llinars del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "3455", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Llinars del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "4686", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ll\u00edvia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ll\u00edvia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ll\u00edvia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Ll\u00edvia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "270"}, "AfiliatSS_Total_Ll\u00edvia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "345"}, "IBI_quota_Ll\u00edvia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "388", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ll\u00edvia": {"0": "22134", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ll\u00edvia": {"0": NaN, "1": "1431", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ll\u00edvia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "198", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ll\u00edvia": {"0": "1,85", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ll\u00edvia": {"0": NaN, "1": "787", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ll\u00edvia": {"0": NaN, "1": "46", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ll\u00edvia": {"0": NaN, "1": "520", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ll\u00edvia": {"0": NaN, "1": "741", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Lloar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Lloar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Lloar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Lloar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Lloar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Lloar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "173", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Lloar, el": {"0": "16607", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Lloar, el": {"0": NaN, "1": "132", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Lloar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "23", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Lloar, el": {"0": "1,59", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Llobera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Llobera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Llobera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Llobera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Llobera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Llobera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "165", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Llobera": {"0": "19331", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Llobera": {"0": NaN, "1": "308", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Llobera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "48", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Llobera": {"0": "1,41", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Llorac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Llorac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Llorac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Llorac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Llorac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Llorac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "88", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Llorac": {"0": "25278", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Llorac": {"0": NaN, "1": "144", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Llorac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "20", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Llorac": {"0": "1,43", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "285"}, "AfiliatSS_Serveis_Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "330"}, "AfiliatSS_Total_Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "685"}, "IBI_quota_Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "400", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s": {"0": "22273", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "2324", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "485", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s": {"0": "1,68", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "1159", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "148", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "867", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "1011", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Lloret de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Lloret de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "755"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Lloret de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "310"}, "AfiliatSS_Serveis_Lloret de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "11630"}, "AfiliatSS_Total_Lloret de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "12700"}, "IBI_quota_Lloret de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "434", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Lloret de Mar": {"0": "18543", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Lloret de Mar": {"0": NaN, "1": "30175", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Lloret de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "5511", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Lloret de Mar": {"0": "2,07", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Lloret de Mar": {"0": NaN, "1": "14332", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Lloret de Mar": {"0": NaN, "1": "2201", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Lloret de Mar": {"0": NaN, "1": "18045", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Lloret de Mar": {"0": NaN, "1": "12131", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Llosses, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Llosses, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Llosses, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Llosses, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Llosses, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Llosses, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "504", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Llosses, les": {"0": "19159", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Llosses, les": {"0": NaN, "1": "352", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Llosses, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "36", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Llosses, les": {"0": "1,39", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Llu\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Llu\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Llu\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Llu\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Llu\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Llu\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "339", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Llu\u00e7\u00e0": {"0": "19987", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Llu\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "302", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Llu\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "55", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Llu\u00e7\u00e0": {"0": "1,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ma\u00e7anet de Cabrenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ma\u00e7anet de Cabrenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ma\u00e7anet de Cabrenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Ma\u00e7anet de Cabrenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Total_Ma\u00e7anet de Cabrenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "IBI_quota_Ma\u00e7anet de Cabrenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "386", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ma\u00e7anet de Cabrenys": {"0": "20139", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ma\u00e7anet de Cabrenys": {"0": NaN, "1": "791", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ma\u00e7anet de Cabrenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "179", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ma\u00e7anet de Cabrenys": {"0": "1,69", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ma\u00e7anet de Cabrenys": {"0": NaN, "1": "320", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ma\u00e7anet de Cabrenys": {"0": NaN, "1": "24", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ma\u00e7anet de Cabrenys": {"0": NaN, "1": "340", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ma\u00e7anet de Cabrenys": {"0": NaN, "1": "296", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ma\u00e7anet de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ma\u00e7anet de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ma\u00e7anet de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1635"}, "AfiliatSS_Serveis_Ma\u00e7anet de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "910"}, "AfiliatSS_Total_Ma\u00e7anet de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2700"}, "IBI_quota_Ma\u00e7anet de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "481", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ma\u00e7anet de la Selva": {"0": "20057", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ma\u00e7anet de la Selva": {"0": NaN, "1": "6712", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ma\u00e7anet de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1391", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ma\u00e7anet de la Selva": {"0": "1,71", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ma\u00e7anet de la Selva": {"0": NaN, "1": "3646", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ma\u00e7anet de la Selva": {"0": NaN, "1": "589", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ma\u00e7anet de la Selva": {"0": NaN, "1": "2742", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ma\u00e7anet de la Selva": {"0": NaN, "1": "3057", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Madremanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Madremanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Madremanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Madremanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Madremanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "IBI_quota_Madremanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "588", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Madremanya": {"0": "23528", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Madremanya": {"0": NaN, "1": "302", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Madremanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "41", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Madremanya": {"0": "2,33", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Mai\u00e0 de Montcal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Mai\u00e0 de Montcal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Mai\u00e0 de Montcal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Mai\u00e0 de Montcal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Total_Mai\u00e0 de Montcal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "IBI_quota_Mai\u00e0 de Montcal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "217", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Mai\u00e0 de Montcal": {"0": "23224", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Mai\u00e0 de Montcal": {"0": NaN, "1": "600", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Mai\u00e0 de Montcal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "91", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Mai\u00e0 de Montcal": {"0": "1,63", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Maials": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Maials": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Maials": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Serveis_Maials": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Total_Maials": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "235"}, "IBI_quota_Maials": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "226", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Maials": {"0": "13875", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Maials": {"0": NaN, "1": "914", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Maials": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "256", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Maials": {"0": "0,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Maials": {"0": NaN, "1": "432", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Maials": {"0": NaN, "1": "25", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Maials": {"0": NaN, "1": "381", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Maials": {"0": NaN, "1": "407", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Mald\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Mald\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Mald\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Mald\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Mald\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Mald\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "140", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Mald\u00e0": {"0": "15208", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Mald\u00e0": {"0": NaN, "1": "264", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Mald\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "67", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Mald\u00e0": {"0": "1,39", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Malgrat de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Malgrat de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "215"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Malgrat de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "905"}, "AfiliatSS_Serveis_Malgrat de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4020"}, "AfiliatSS_Total_Malgrat de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5160"}, "IBI_quota_Malgrat de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "413", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Malgrat de Mar": {"0": "20712", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Malgrat de Mar": {"0": NaN, "1": "12676", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Malgrat de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "4138", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Malgrat de Mar": {"0": "1,98", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Malgrat de Mar": {"0": NaN, "1": "8253", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Malgrat de Mar": {"0": NaN, "1": "1170", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Malgrat de Mar": {"0": NaN, "1": "8059", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Malgrat de Mar": {"0": NaN, "1": "7083", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Malla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Malla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Malla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Malla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "200"}, "AfiliatSS_Total_Malla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "260"}, "IBI_quota_Malla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "707", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Malla": {"0": "32794", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Malla": {"0": NaN, "1": "384", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Malla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "52", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Malla": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Manlleu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Manlleu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "180"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Manlleu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1085"}, "AfiliatSS_Serveis_Manlleu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2775"}, "AfiliatSS_Total_Manlleu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4110"}, "IBI_quota_Manlleu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "475", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Manlleu": {"0": "21357", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Manlleu": {"0": NaN, "1": "15073", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Manlleu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "4467", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Manlleu": {"0": "1,33", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Manlleu": {"0": NaN, "1": "9529", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Manlleu": {"0": NaN, "1": "1242", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Manlleu": {"0": NaN, "1": "7424", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Manlleu": {"0": NaN, "1": "8287", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Manresa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Manresa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1300"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Manresa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4005"}, "AfiliatSS_Serveis_Manresa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "22245"}, "AfiliatSS_Total_Manresa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "27610"}, "IBI_quota_Manresa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "443", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Manresa": {"0": "24449", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Manresa": {"0": NaN, "1": "52082", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Manresa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "17400", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Manresa": {"0": "1,36", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Manresa": {"0": NaN, "1": "34560", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Manresa": {"0": NaN, "1": "4638", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Manresa": {"0": NaN, "1": "29587", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Manresa": {"0": NaN, "1": "29922", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Mar\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Mar\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Mar\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Mar\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Mar\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Mar\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "140", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Mar\u00e7\u00e0": {"0": "20612", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Mar\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "624", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Mar\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "124", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Mar\u00e7\u00e0": {"0": "1,18", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Mar\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "275", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Mar\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "42", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Mar\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "242", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Mar\u00e7\u00e0": {"0": NaN, "1": "233", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Margalef": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Margalef": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Margalef": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Margalef": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Margalef": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Margalef": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "172", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Margalef": {"0": "14695", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Margalef": {"0": NaN, "1": "130", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Margalef": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "31", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Margalef": {"0": "1,88", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Marganell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Marganell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Marganell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Marganell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Marganell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Marganell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "343", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Marganell": {"0": "22185", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Marganell": {"0": NaN, "1": "278", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Marganell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "39", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Marganell": {"0": "1,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Martorell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Martorell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "570"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Martorell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3085"}, "AfiliatSS_Serveis_Martorell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7140"}, "AfiliatSS_Total_Martorell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10795"}, "IBI_quota_Martorell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "623", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Martorell": {"0": "24116", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Martorell": {"0": NaN, "1": "26858", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Martorell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "5007", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Martorell": {"0": "1,17", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Martorell": {"0": NaN, "1": "13277", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Martorell": {"0": NaN, "1": "1523", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Martorell": {"0": NaN, "1": "10460", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Martorell": {"0": NaN, "1": "11754", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Martorelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Martorelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "230"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Martorelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2275"}, "AfiliatSS_Serveis_Martorelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1015"}, "AfiliatSS_Total_Martorelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3520"}, "IBI_quota_Martorelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "991", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Martorelles": {"0": "24532", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Martorelles": {"0": NaN, "1": "4278", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Martorelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1148", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Martorelles": {"0": "1,40", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Martorelles": {"0": NaN, "1": "2377", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Martorelles": {"0": NaN, "1": "244", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Martorelles": {"0": NaN, "1": "1738", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Martorelles": {"0": NaN, "1": "2133", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Mas de Barberans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Mas de Barberans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Mas de Barberans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Mas de Barberans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Mas de Barberans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Mas de Barberans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "204", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Mas de Barberans": {"0": "16842", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Mas de Barberans": {"0": NaN, "1": "589", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Mas de Barberans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "159", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Mas de Barberans": {"0": "1,01", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Mas de Barberans": {"0": NaN, "1": "257", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Mas de Barberans": {"0": NaN, "1": "17", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Mas de Barberans": {"0": NaN, "1": "244", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Mas de Barberans": {"0": NaN, "1": "240", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Masarac i Vilarnadal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Masarac i Vilarnadal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Masarac i Vilarnadal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Masarac i Vilarnadal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Masarac i Vilarnadal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "IBI_quota_Masarac i Vilarnadal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "248", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Masarac i Vilarnadal": {"0": "24388", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Masarac i Vilarnadal": {"0": NaN, "1": "312", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Masarac i Vilarnadal": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "56", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Masarac i Vilarnadal": {"0": "1,27", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Masdenverge": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Masdenverge": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Masdenverge": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Serveis_Masdenverge": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Masdenverge": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "IBI_quota_Masdenverge": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "237", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Masdenverge": {"0": "18407", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Masdenverge": {"0": NaN, "1": "928", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Masdenverge": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "239", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Masdenverge": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Masdenverge": {"0": NaN, "1": "516", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Masdenverge": {"0": NaN, "1": "72", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Masdenverge": {"0": NaN, "1": "470", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Masdenverge": {"0": NaN, "1": "444", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Masies de Roda, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Masies de Roda, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Masies de Roda, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "AfiliatSS_Serveis_Masies de Roda, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "270"}, "AfiliatSS_Total_Masies de Roda, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "465"}, "IBI_quota_Masies de Roda, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "562", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Masies de Roda, les": {"0": "24288", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Masies de Roda, les": {"0": NaN, "1": "783", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Masies de Roda, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "194", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Masies de Roda, les": {"0": "1,26", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Masies de Roda, les": {"0": NaN, "1": "371", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Masies de Roda, les": {"0": NaN, "1": "14", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Masies de Roda, les": {"0": NaN, "1": "240", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Masies de Roda, les": {"0": NaN, "1": "357", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Masies de Voltreg\u00e0, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "295"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Masies de Voltreg\u00e0, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Masies de Voltreg\u00e0, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "755"}, "AfiliatSS_Serveis_Masies de Voltreg\u00e0, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7480"}, "AfiliatSS_Total_Masies de Voltreg\u00e0, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "8545"}, "IBI_quota_Masies de Voltreg\u00e0, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "405", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Masies de Voltreg\u00e0, les": {"0": "22807", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Masies de Voltreg\u00e0, les": {"0": NaN, "1": "3215", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Masies de Voltreg\u00e0, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "811", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Masies de Voltreg\u00e0, les": {"0": "1,33", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Masies de Voltreg\u00e0, les": {"0": NaN, "1": "1633", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Masies de Voltreg\u00e0, les": {"0": NaN, "1": "101", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Masies de Voltreg\u00e0, les": {"0": NaN, "1": "1055", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Masies de Voltreg\u00e0, les": {"0": NaN, "1": "1532", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Maslloren\u00e7": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Maslloren\u00e7": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Maslloren\u00e7": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Serveis_Maslloren\u00e7": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Maslloren\u00e7": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "IBI_quota_Maslloren\u00e7": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "409", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Maslloren\u00e7": {"0": "18330", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Maslloren\u00e7": {"0": NaN, "1": "568", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Maslloren\u00e7": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "99", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Maslloren\u00e7": {"0": "1,54", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Maslloren\u00e7": {"0": NaN, "1": "258", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Maslloren\u00e7": {"0": NaN, "1": "30", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Maslloren\u00e7": {"0": NaN, "1": "219", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Maslloren\u00e7": {"0": NaN, "1": "228", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Masnou, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Masnou, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "295"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Masnou, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "770"}, "AfiliatSS_Serveis_Masnou, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2990"}, "AfiliatSS_Total_Masnou, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4065"}, "IBI_quota_Masnou, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "589", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Masnou, el": {"0": "30202", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Masnou, el": {"0": NaN, "1": "16798", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Masnou, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "4671", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Masnou, el": {"0": "1,36", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Masnou, el": {"0": NaN, "1": "11781", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Masnou, el": {"0": NaN, "1": "958", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Masnou, el": {"0": NaN, "1": "8471", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Masnou, el": {"0": NaN, "1": "10823", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Mas\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Mas\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Mas\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Mas\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Mas\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Mas\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "242", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Mas\u00f3, la": {"0": "22618", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Mas\u00f3, la": {"0": NaN, "1": "293", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Mas\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "67", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Mas\u00f3, la": {"0": "0,80", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Maspujols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Maspujols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Maspujols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Maspujols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Maspujols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Maspujols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "206", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Maspujols": {"0": "24690", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Maspujols": {"0": NaN, "1": "793", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Maspujols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "120", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Maspujols": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Maspujols": {"0": NaN, "1": "473", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Maspujols": {"0": NaN, "1": "45", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Maspujols": {"0": NaN, "1": "233", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Maspujols": {"0": NaN, "1": "428", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Masquefa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Masquefa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Masquefa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "335"}, "AfiliatSS_Serveis_Masquefa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1545"}, "AfiliatSS_Total_Masquefa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2025"}, "IBI_quota_Masquefa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "639", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Masquefa": {"0": "23454", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Masquefa": {"0": NaN, "1": "7566", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Masquefa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1594", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Masquefa": {"0": "1,74", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Masquefa": {"0": NaN, "1": "5021", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Masquefa": {"0": NaN, "1": "540", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Masquefa": {"0": NaN, "1": "3066", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Masquefa": {"0": NaN, "1": "4481", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Masroig, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Masroig, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Masroig, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Serveis_Masroig, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Masroig, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "IBI_quota_Masroig, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "186", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Masroig, el": {"0": "14417", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Masroig, el": {"0": NaN, "1": "513", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Masroig, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "131", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Masroig, el": {"0": "1,09", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Massalcoreig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Massalcoreig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Massalcoreig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Massalcoreig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "325"}, "AfiliatSS_Total_Massalcoreig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "325"}, "IBI_quota_Massalcoreig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "144", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Massalcoreig": {"0": "14395", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Massalcoreig": {"0": NaN, "1": "551", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Massalcoreig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "121", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Massalcoreig": {"0": "0,86", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Massalcoreig": {"0": NaN, "1": "285", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Massalcoreig": {"0": NaN, "1": "15", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Massalcoreig": {"0": NaN, "1": "236", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Massalcoreig": {"0": NaN, "1": "270", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Massanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Massanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Massanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "270"}, "AfiliatSS_Serveis_Massanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "290"}, "AfiliatSS_Total_Massanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "565"}, "IBI_quota_Massanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "553", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Massanes": {"0": "20357", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Massanes": {"0": NaN, "1": "940", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Massanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "155", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Massanes": {"0": "2,37", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Massanes": {"0": NaN, "1": "346", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Massanes": {"0": NaN, "1": "57", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Massanes": {"0": NaN, "1": "303", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Massanes": {"0": NaN, "1": "289", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Massoteres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Massoteres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Massoteres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Massoteres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Massoteres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Massoteres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "232", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Massoteres": {"0": "22404", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Massoteres": {"0": NaN, "1": "214", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Massoteres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "34", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Massoteres": {"0": "1,69", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Matadepera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Matadepera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Matadepera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Matadepera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "855"}, "AfiliatSS_Total_Matadepera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "955"}, "IBI_quota_Matadepera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "985", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Matadepera": {"0": "48405", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Matadepera": {"0": NaN, "1": "7855", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Matadepera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1584", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Matadepera": {"0": "1,65", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Matadepera": {"0": NaN, "1": "4784", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Matadepera": {"0": NaN, "1": "203", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Matadepera": {"0": NaN, "1": "3183", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Matadepera": {"0": NaN, "1": "4581", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Matar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Matar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1910"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Matar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4245"}, "AfiliatSS_Serveis_Matar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40180"}, "AfiliatSS_Total_Matar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "46350"}, "IBI_quota_Matar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "413", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Matar\u00f3": {"0": "22618", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Matar\u00f3": {"0": NaN, "1": "78137", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Matar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "25587", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Matar\u00f3": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Matar\u00f3": {"0": NaN, "1": "61571", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Matar\u00f3": {"0": NaN, "1": "7703", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Matar\u00f3": {"0": NaN, "1": "45648", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Matar\u00f3": {"0": NaN, "1": "53868", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Mediona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Mediona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Mediona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Mediona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "190"}, "AfiliatSS_Total_Mediona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "245"}, "IBI_quota_Mediona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "391", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Mediona": {"0": "22283", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Mediona": {"0": NaN, "1": "2237", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Mediona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "475", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Mediona": {"0": "2,94", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Mediona": {"0": NaN, "1": "1156", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Mediona": {"0": NaN, "1": "169", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Mediona": {"0": NaN, "1": "934", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Mediona": {"0": NaN, "1": "987", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Men\u00e0rguens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Men\u00e0rguens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Men\u00e0rguens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Men\u00e0rguens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Men\u00e0rguens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "IBI_quota_Men\u00e0rguens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "227", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Men\u00e0rguens": {"0": "19139", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Men\u00e0rguens": {"0": NaN, "1": "827", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Men\u00e0rguens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "195", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Men\u00e0rguens": {"0": "1,09", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Men\u00e0rguens": {"0": NaN, "1": "376", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Men\u00e0rguens": {"0": NaN, "1": "29", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Men\u00e0rguens": {"0": NaN, "1": "320", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Men\u00e0rguens": {"0": NaN, "1": "347", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Meranges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Meranges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Meranges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Meranges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Meranges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Meranges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "148", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Meranges": {"0": "21885", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Meranges": {"0": NaN, "1": "132", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Meranges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "13", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Meranges": {"0": "1,87", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Mieres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Mieres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Mieres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Serveis_Mieres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Mieres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "IBI_quota_Mieres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "399", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Mieres": {"0": "21957", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Mieres": {"0": NaN, "1": "370", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Mieres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "54", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Mieres": {"0": "1,39", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Mil\u00e0, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Mil\u00e0, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Mil\u00e0, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Mil\u00e0, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Mil\u00e0, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Mil\u00e0, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "158", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Mil\u00e0, el": {"0": "18793", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Mil\u00e0, el": {"0": NaN, "1": "172", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Mil\u00e0, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "34", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Mil\u00e0, el": {"0": "1,06", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Miralcamp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Miralcamp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Miralcamp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "705"}, "AfiliatSS_Serveis_Miralcamp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "AfiliatSS_Total_Miralcamp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "980"}, "IBI_quota_Miralcamp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "271", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Miralcamp": {"0": "20434", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Miralcamp": {"0": NaN, "1": "1482", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Miralcamp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "311", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Miralcamp": {"0": "1,07", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Miralcamp": {"0": NaN, "1": "649", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Miralcamp": {"0": NaN, "1": "53", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Miralcamp": {"0": NaN, "1": "478", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Miralcamp": {"0": NaN, "1": "596", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Miravet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Miravet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Miravet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Miravet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Miravet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "IBI_quota_Miravet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "201", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Miravet": {"0": "18531", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Miravet": {"0": NaN, "1": "776", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Miravet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "198", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Miravet": {"0": "0,78", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Miravet": {"0": NaN, "1": "286", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Miravet": {"0": NaN, "1": "25", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Miravet": {"0": NaN, "1": "303", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Miravet": {"0": NaN, "1": "261", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Moi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Moi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Moi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "410"}, "AfiliatSS_Serveis_Moi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "810"}, "AfiliatSS_Total_Moi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1265"}, "IBI_quota_Moi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "462", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Moi\u00e0": {"0": "22534", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Moi\u00e0": {"0": NaN, "1": "5079", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Moi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1245", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Moi\u00e0": {"0": "1,75", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Moi\u00e0": {"0": NaN, "1": "3311", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Moi\u00e0": {"0": NaN, "1": "287", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Moi\u00e0": {"0": NaN, "1": "2212", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Moi\u00e0": {"0": NaN, "1": "3024", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Molar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Molar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Molar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Molar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Molar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Molar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "185", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Molar, el": {"0": "16626", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Molar, el": {"0": NaN, "1": "286", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Molar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "75", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Molar, el": {"0": "1,22", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Molins de Rei": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Molins de Rei": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "335"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Molins de Rei": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1590"}, "AfiliatSS_Serveis_Molins de Rei": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5145"}, "AfiliatSS_Total_Molins de Rei": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7090"}, "IBI_quota_Molins de Rei": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "496", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Molins de Rei": {"0": "28760", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Molins de Rei": {"0": NaN, "1": "17675", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Molins de Rei": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "5123", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Molins de Rei": {"0": "1,24", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Molins de Rei": {"0": NaN, "1": "13382", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Molins de Rei": {"0": NaN, "1": "945", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Molins de Rei": {"0": NaN, "1": "8413", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Molins de Rei": {"0": NaN, "1": "12437", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Mollerussa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Mollerussa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Mollerussa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1930"}, "AfiliatSS_Serveis_Mollerussa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3135"}, "AfiliatSS_Total_Mollerussa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5215"}, "IBI_quota_Mollerussa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "379", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Mollerussa": {"0": "21398", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Mollerussa": {"0": NaN, "1": "9777", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Mollerussa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2544", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Mollerussa": {"0": "1,52", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Mollerussa": {"0": NaN, "1": "7376", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Mollerussa": {"0": NaN, "1": "749", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Mollerussa": {"0": NaN, "1": "4902", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Mollerussa": {"0": NaN, "1": "6627", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Mollet de Peralada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Mollet de Peralada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Mollet de Peralada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Mollet de Peralada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Mollet de Peralada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Mollet de Peralada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "437", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Mollet de Peralada": {"0": "22496", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Mollet de Peralada": {"0": NaN, "1": "207", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Mollet de Peralada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "53", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Mollet de Peralada": {"0": "1,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Mollet del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Mollet del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "670"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Mollet del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1810"}, "AfiliatSS_Serveis_Mollet del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10100"}, "AfiliatSS_Total_Mollet del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "12580"}, "IBI_quota_Mollet del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "389", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Mollet del Vall\u00e8s": {"0": "23186", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Mollet del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "31838", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Mollet del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "10437", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Mollet del Vall\u00e8s": {"0": "1,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Mollet del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "25239", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Mollet del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "2739", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Mollet del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "17949", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Mollet del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "22500", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Moll\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Moll\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Moll\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Moll\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Moll\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Moll\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "342", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Moll\u00f3": {"0": "21324", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Moll\u00f3": {"0": NaN, "1": "397", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Moll\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "97", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Moll\u00f3": {"0": "1,73", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Molsosa, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Molsosa, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Molsosa, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Molsosa, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Molsosa, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Molsosa, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "61", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Molsosa, la": {"0": "20672", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Molsosa, la": {"0": NaN, "1": "144", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Molsosa, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "39", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Molsosa, la": {"0": "1,38", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Monistrol de Calders": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Monistrol de Calders": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Monistrol de Calders": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Monistrol de Calders": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Monistrol de Calders": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Monistrol de Calders": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "275", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Monistrol de Calders": {"0": "20005", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Monistrol de Calders": {"0": NaN, "1": "700", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Monistrol de Calders": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "188", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Monistrol de Calders": {"0": "1,08", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Monistrol de Calders": {"0": NaN, "1": "382", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Monistrol de Calders": {"0": NaN, "1": "46", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Monistrol de Calders": {"0": NaN, "1": "268", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Monistrol de Calders": {"0": NaN, "1": "336", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Monistrol de Montserrat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Monistrol de Montserrat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Monistrol de Montserrat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "245"}, "AfiliatSS_Serveis_Monistrol de Montserrat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "575"}, "AfiliatSS_Total_Monistrol de Montserrat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "835"}, "IBI_quota_Monistrol de Montserrat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "395", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Monistrol de Montserrat": {"0": "21582", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Monistrol de Montserrat": {"0": NaN, "1": "2313", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Monistrol de Montserrat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "697", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Monistrol de Montserrat": {"0": "1,11", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Monistrol de Montserrat": {"0": NaN, "1": "1520", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Monistrol de Montserrat": {"0": NaN, "1": "171", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Monistrol de Montserrat": {"0": NaN, "1": "1116", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Monistrol de Montserrat": {"0": NaN, "1": "1349", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Mont-ral": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Mont-ral": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Mont-ral": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Mont-ral": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Mont-ral": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Mont-ral": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "259", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Mont-ral": {"0": "20586", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Mont-ral": {"0": NaN, "1": "164", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Mont-ral": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "26", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Mont-ral": {"0": "1,61", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Mont-ras": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Mont-ras": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Mont-ras": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Serveis_Mont-ras": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "385"}, "AfiliatSS_Total_Mont-ras": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "525"}, "IBI_quota_Mont-ras": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "591", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Mont-ras": {"0": "23397", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Mont-ras": {"0": NaN, "1": "2111", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Mont-ras": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "386", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Mont-ras": {"0": "2,27", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Mont-ras": {"0": NaN, "1": "777", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Mont-ras": {"0": NaN, "1": "62", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Mont-ras": {"0": NaN, "1": "697", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Mont-ras": {"0": NaN, "1": "715", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Mont-roig del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Mont-roig del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "205"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Mont-roig del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "AfiliatSS_Serveis_Mont-roig del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2095"}, "AfiliatSS_Total_Mont-roig del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2530"}, "IBI_quota_Mont-roig del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "542", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Mont-roig del Camp": {"0": "22066", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Mont-roig del Camp": {"0": NaN, "1": "11058", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Mont-roig del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1979", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Mont-roig del Camp": {"0": "2,93", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Mont-roig del Camp": {"0": NaN, "1": "5765", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Mont-roig del Camp": {"0": NaN, "1": "923", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Mont-roig del Camp": {"0": NaN, "1": "5327", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Mont-roig del Camp": {"0": NaN, "1": "4842", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montagut i Oix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montagut i Oix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montagut i Oix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Montagut i Oix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Total_Montagut i Oix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "IBI_quota_Montagut i Oix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "310", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montagut i Oix": {"0": "22346", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montagut i Oix": {"0": NaN, "1": "1049", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montagut i Oix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "199", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montagut i Oix": {"0": "1,42", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Montagut i Oix": {"0": NaN, "1": "519", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Montagut i Oix": {"0": NaN, "1": "38", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Montagut i Oix": {"0": NaN, "1": "303", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Montagut i Oix": {"0": NaN, "1": "481", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montblanc": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montblanc": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montblanc": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2110"}, "AfiliatSS_Serveis_Montblanc": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1445"}, "AfiliatSS_Total_Montblanc": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3710"}, "IBI_quota_Montblanc": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "442", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montblanc": {"0": "22439", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montblanc": {"0": NaN, "1": "5994", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montblanc": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1634", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montblanc": {"0": "1,31", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Montblanc": {"0": NaN, "1": "3657", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Montblanc": {"0": NaN, "1": "321", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Montblanc": {"0": NaN, "1": "2594", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Montblanc": {"0": NaN, "1": "3336", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montbri\u00f3 del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montbri\u00f3 del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montbri\u00f3 del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Serveis_Montbri\u00f3 del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "415"}, "AfiliatSS_Total_Montbri\u00f3 del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "550"}, "IBI_quota_Montbri\u00f3 del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "188", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montbri\u00f3 del Camp": {"0": "21861", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montbri\u00f3 del Camp": {"0": NaN, "1": "2492", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montbri\u00f3 del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "490", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montbri\u00f3 del Camp": {"0": "1,26", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Montbri\u00f3 del Camp": {"0": NaN, "1": "1518", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Montbri\u00f3 del Camp": {"0": NaN, "1": "168", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Montbri\u00f3 del Camp": {"0": NaN, "1": "915", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Montbri\u00f3 del Camp": {"0": NaN, "1": "1350", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montcada i Reixac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montcada i Reixac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1550"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montcada i Reixac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4845"}, "AfiliatSS_Serveis_Montcada i Reixac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "12970"}, "AfiliatSS_Total_Montcada i Reixac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "19370"}, "IBI_quota_Montcada i Reixac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "506", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montcada i Reixac": {"0": "23212", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montcada i Reixac": {"0": NaN, "1": "26876", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montcada i Reixac": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "6645", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montcada i Reixac": {"0": "1,37", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Montcada i Reixac": {"0": NaN, "1": "18179", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Montcada i Reixac": {"0": NaN, "1": "2055", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Montcada i Reixac": {"0": NaN, "1": "11986", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Montcada i Reixac": {"0": NaN, "1": "16124", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montclar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montclar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montclar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Montclar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Montclar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Montclar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "133", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montclar": {"0": "18072", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montclar": {"0": NaN, "1": "164", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montclar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "32", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montclar": {"0": "0,61", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montell\u00e0 i Martinet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montell\u00e0 i Martinet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montell\u00e0 i Martinet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Montell\u00e0 i Martinet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Montell\u00e0 i Martinet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "IBI_quota_Montell\u00e0 i Martinet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "325", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montell\u00e0 i Martinet": {"0": "21105", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montell\u00e0 i Martinet": {"0": NaN, "1": "724", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montell\u00e0 i Martinet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "116", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montell\u00e0 i Martinet": {"0": "1,64", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Montell\u00e0 i Martinet": {"0": NaN, "1": "300", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Montell\u00e0 i Martinet": {"0": NaN, "1": "22", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Montell\u00e0 i Martinet": {"0": NaN, "1": "241", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Montell\u00e0 i Martinet": {"0": NaN, "1": "278", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montesquiu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montesquiu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montesquiu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Montesquiu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Montesquiu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Montesquiu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "209", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montesquiu": {"0": "20251", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montesquiu": {"0": NaN, "1": "826", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montesquiu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "264", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montesquiu": {"0": "1,25", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Montesquiu": {"0": NaN, "1": "480", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Montesquiu": {"0": NaN, "1": "47", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Montesquiu": {"0": NaN, "1": "389", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Montesquiu": {"0": NaN, "1": "433", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montferrer i Castellb\u00f2": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montferrer i Castellb\u00f2": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montferrer i Castellb\u00f2": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Serveis_Montferrer i Castellb\u00f2": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "205"}, "AfiliatSS_Total_Montferrer i Castellb\u00f2": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "315"}, "IBI_quota_Montferrer i Castellb\u00f2": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "263", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montferrer i Castellb\u00f2": {"0": "22776", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montferrer i Castellb\u00f2": {"0": NaN, "1": "1367", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montferrer i Castellb\u00f2": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "167", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montferrer i Castellb\u00f2": {"0": "1,35", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Montferrer i Castellb\u00f2": {"0": NaN, "1": "454", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Montferrer i Castellb\u00f2": {"0": NaN, "1": "34", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Montferrer i Castellb\u00f2": {"0": NaN, "1": "448", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Montferrer i Castellb\u00f2": {"0": NaN, "1": "420", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montferri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montferri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montferri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Montferri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Montferri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Montferri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "174", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montferri": {"0": "19683", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montferri": {"0": NaN, "1": "374", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montferri": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "73", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montferri": {"0": "1,76", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montgai": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montgai": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montgai": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Serveis_Montgai": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Montgai": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "IBI_quota_Montgai": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "288", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montgai": {"0": "17420", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montgai": {"0": NaN, "1": "731", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montgai": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "166", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montgai": {"0": "1,08", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Montgai": {"0": NaN, "1": "321", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Montgai": {"0": NaN, "1": "17", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Montgai": {"0": NaN, "1": "261", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Montgai": {"0": NaN, "1": "304", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montgat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montgat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "250"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montgat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "235"}, "AfiliatSS_Serveis_Montgat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1395"}, "AfiliatSS_Total_Montgat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1880"}, "IBI_quota_Montgat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "361", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montgat": {"0": "28131", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montgat": {"0": NaN, "1": "8978", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montgat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2112", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montgat": {"0": "1,16", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Montgat": {"0": NaN, "1": "6352", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Montgat": {"0": NaN, "1": "521", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Montgat": {"0": NaN, "1": "3808", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Montgat": {"0": NaN, "1": "5831", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montmajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montmajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montmajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Serveis_Montmajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Montmajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "IBI_quota_Montmajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "157", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montmajor": {"0": "19778", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montmajor": {"0": NaN, "1": "701", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montmajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "139", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montmajor": {"0": "2,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montmaneu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montmaneu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montmaneu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Montmaneu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Total_Montmaneu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "IBI_quota_Montmaneu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "318", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montmaneu": {"0": "22489", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montmaneu": {"0": NaN, "1": "177", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montmaneu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "29", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montmaneu": {"0": "1,68", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montmell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montmell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montmell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Montmell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Montmell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "IBI_quota_Montmell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "287", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montmell, el": {"0": "17997", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montmell, el": {"0": NaN, "1": "1537", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montmell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "321", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montmell, el": {"0": "2,31", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Montmell, el": {"0": NaN, "1": "846", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Montmell, el": {"0": NaN, "1": "206", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Montmell, el": {"0": NaN, "1": "714", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Montmell, el": {"0": NaN, "1": "640", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montmel\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montmel\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "175"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montmel\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1605"}, "AfiliatSS_Serveis_Montmel\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1590"}, "AfiliatSS_Total_Montmel\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3370"}, "IBI_quota_Montmel\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "695", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montmel\u00f3": {"0": "22825", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montmel\u00f3": {"0": NaN, "1": "6962", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montmel\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1949", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montmel\u00f3": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Montmel\u00f3": {"0": NaN, "1": "4364", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Montmel\u00f3": {"0": NaN, "1": "388", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Montmel\u00f3": {"0": NaN, "1": "3143", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Montmel\u00f3": {"0": NaN, "1": "3976", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montoliu de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montoliu de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montoliu de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Serveis_Montoliu de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "AfiliatSS_Total_Montoliu de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "190"}, "IBI_quota_Montoliu de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "232", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montoliu de Lleida": {"0": "19738", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montoliu de Lleida": {"0": NaN, "1": "568", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montoliu de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "122", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montoliu de Lleida": {"0": "0,78", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montoliu de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montoliu de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montoliu de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Montoliu de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Montoliu de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Montoliu de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "200", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montoliu de Segarra": {"0": "18127", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montoliu de Segarra": {"0": NaN, "1": "234", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montoliu de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "35", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montoliu de Segarra": {"0": "1,71", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montorn\u00e8s de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montorn\u00e8s de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montorn\u00e8s de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Montorn\u00e8s de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Montorn\u00e8s de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Montorn\u00e8s de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "135", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montorn\u00e8s de Segarra": {"0": "16601", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montorn\u00e8s de Segarra": {"0": NaN, "1": "103", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montorn\u00e8s de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "32", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montorn\u00e8s de Segarra": {"0": "1,71", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "230"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2610"}, "AfiliatSS_Serveis_Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2280"}, "AfiliatSS_Total_Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5115"}, "IBI_quota_Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "507", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s": {"0": "22838", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "12047", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3151", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s": {"0": "1,26", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "8312", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "961", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "5332", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "7351", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Montseny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Montseny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Montseny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Montseny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Montseny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "IBI_quota_Montseny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "455", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Montseny": {"0": "22426", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Montseny": {"0": NaN, "1": "481", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Montseny": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "71", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Montseny": {"0": "1,68", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_M\u00f3ra d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_M\u00f3ra d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_M\u00f3ra d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "270"}, "AfiliatSS_Serveis_M\u00f3ra d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1260"}, "AfiliatSS_Total_M\u00f3ra d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1640"}, "IBI_quota_M\u00f3ra d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "424", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_M\u00f3ra d'Ebre": {"0": "24312", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_M\u00f3ra d'Ebre": {"0": NaN, "1": "4778", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_M\u00f3ra d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1157", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_M\u00f3ra d'Ebre": {"0": "1,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_M\u00f3ra d'Ebre": {"0": NaN, "1": "2524", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_M\u00f3ra d'Ebre": {"0": NaN, "1": "294", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_M\u00f3ra d'Ebre": {"0": NaN, "1": "2207", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_M\u00f3ra d'Ebre": {"0": NaN, "1": "2230", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_M\u00f3ra la Nova": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_M\u00f3ra la Nova": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_M\u00f3ra la Nova": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Serveis_M\u00f3ra la Nova": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "270"}, "AfiliatSS_Total_M\u00f3ra la Nova": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "395"}, "IBI_quota_M\u00f3ra la Nova": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "408", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_M\u00f3ra la Nova": {"0": "21899", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_M\u00f3ra la Nova": {"0": NaN, "1": "2784", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_M\u00f3ra la Nova": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "643", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_M\u00f3ra la Nova": {"0": "0,89", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_M\u00f3ra la Nova": {"0": NaN, "1": "1468", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_M\u00f3ra la Nova": {"0": NaN, "1": "210", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_M\u00f3ra la Nova": {"0": NaN, "1": "1230", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_M\u00f3ra la Nova": {"0": NaN, "1": "1258", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Morell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Morell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "360"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Morell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "775"}, "AfiliatSS_Serveis_Morell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "570"}, "AfiliatSS_Total_Morell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1705"}, "IBI_quota_Morell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "384", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Morell, el": {"0": "24216", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Morell, el": {"0": NaN, "1": "3361", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Morell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "588", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Morell, el": {"0": "1,27", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Morell, el": {"0": NaN, "1": "1976", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Morell, el": {"0": NaN, "1": "190", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Morell, el": {"0": NaN, "1": "1123", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Morell, el": {"0": NaN, "1": "1786", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Morera de Montsant, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Morera de Montsant, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Morera de Montsant, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Morera de Montsant, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Morera de Montsant, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Morera de Montsant, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "284", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Morera de Montsant, la": {"0": "18150", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Morera de Montsant, la": {"0": NaN, "1": "200", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Morera de Montsant, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "19", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Morera de Montsant, la": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Muntanyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Muntanyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Muntanyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Muntanyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Muntanyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Muntanyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "396", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Muntanyola": {"0": "30221", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Muntanyola": {"0": NaN, "1": "663", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Muntanyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "105", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Muntanyola": {"0": "1,11", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Muntanyola": {"0": NaN, "1": "383", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Muntanyola": {"0": NaN, "1": "35", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Muntanyola": {"0": NaN, "1": "202", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Muntanyola": {"0": NaN, "1": "348", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Mura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Mura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Mura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Mura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Mura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Mura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "388", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Mura": {"0": "23317", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Mura": {"0": NaN, "1": "239", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Mura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "31", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Mura": {"0": "2,09", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Nalec": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Nalec": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Nalec": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Nalec": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Nalec": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Nalec": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "86", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Nalec": {"0": "18015", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Nalec": {"0": NaN, "1": "105", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Nalec": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "26", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Nalec": {"0": "1,80", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Naut Aran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Naut Aran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Naut Aran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Naut Aran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "645"}, "AfiliatSS_Total_Naut Aran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "725"}, "IBI_quota_Naut Aran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "265", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Naut Aran": {"0": "22692", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Naut Aran": {"0": NaN, "1": "1914", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Naut Aran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "260", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Naut Aran": {"0": "1,98", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Naut Aran": {"0": NaN, "1": "1138", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Naut Aran": {"0": NaN, "1": "29", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Naut Aran": {"0": NaN, "1": "500", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Naut Aran": {"0": NaN, "1": "1109", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Navarcles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Navarcles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Navarcles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "455"}, "AfiliatSS_Serveis_Navarcles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "275"}, "AfiliatSS_Total_Navarcles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "775"}, "IBI_quota_Navarcles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "444", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Navarcles": {"0": "23003", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Navarcles": {"0": NaN, "1": "5305", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Navarcles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1670", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Navarcles": {"0": "1,45", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Navarcles": {"0": NaN, "1": "2956", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Navarcles": {"0": NaN, "1": "240", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Navarcles": {"0": NaN, "1": "2262", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Navarcles": {"0": NaN, "1": "2716", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Nav\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Nav\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "175"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Nav\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "275"}, "AfiliatSS_Serveis_Nav\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "730"}, "AfiliatSS_Total_Nav\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1220"}, "IBI_quota_Nav\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "448", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Nav\u00e0s": {"0": "22038", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Nav\u00e0s": {"0": NaN, "1": "5038", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Nav\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1718", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Nav\u00e0s": {"0": "1,50", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Nav\u00e0s": {"0": NaN, "1": "2846", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Nav\u00e0s": {"0": NaN, "1": "297", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Nav\u00e0s": {"0": NaN, "1": "2248", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Nav\u00e0s": {"0": NaN, "1": "2549", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Navata": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Navata": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Navata": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Navata": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "AfiliatSS_Total_Navata": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "230"}, "IBI_quota_Navata": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "422", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Navata": {"0": "28081", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Navata": {"0": NaN, "1": "1190", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Navata": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "211", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Navata": {"0": "1,72", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Navata": {"0": NaN, "1": "739", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Navata": {"0": NaN, "1": "42", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Navata": {"0": NaN, "1": "471", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Navata": {"0": NaN, "1": "697", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Nav\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Nav\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Nav\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Serveis_Nav\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Nav\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "IBI_quota_Nav\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "140", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Nav\u00e8s": {"0": "19353", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Nav\u00e8s": {"0": NaN, "1": "440", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Nav\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "53", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Nav\u00e8s": {"0": "1,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Nou de Bergued\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Nou de Bergued\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Nou de Bergued\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Nou de Bergued\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Nou de Bergued\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Nou de Bergued\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "188", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Nou de Bergued\u00e0, la": {"0": "19931", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Nou de Bergued\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "204", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Nou de Bergued\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "42", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Nou de Bergued\u00e0, la": {"0": "2,33", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Nou de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Nou de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Nou de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Nou de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Nou de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Nou de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Nou de Gai\u00e0, la": {"0": "26646", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Nou de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "548", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Nou de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "104", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Nou de Gai\u00e0, la": {"0": "1,22", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Nou de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "294", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Nou de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "31", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Nou de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "207", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Nou de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "263", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Nulles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Nulles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Nulles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Nulles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Nulles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Nulles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "209", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Nulles": {"0": "21415", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Nulles": {"0": NaN, "1": "469", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Nulles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "101", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Nulles": {"0": "1,00", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Nulles": {"0": NaN, "1": "265", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Nulles": {"0": NaN, "1": "23", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Nulles": {"0": NaN, "1": "159", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Nulles": {"0": NaN, "1": "242", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Od\u00e8n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Od\u00e8n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Od\u00e8n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Od\u00e8n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Od\u00e8n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Od\u00e8n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "128", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Od\u00e8n": {"0": "19294", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Od\u00e8n": {"0": NaN, "1": "328", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Od\u00e8n": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "44", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Od\u00e8n": {"0": "1,17", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_\u00d2dena": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_\u00d2dena": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_\u00d2dena": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "955"}, "AfiliatSS_Serveis_\u00d2dena": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "505"}, "AfiliatSS_Total_\u00d2dena": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1560"}, "IBI_quota_\u00d2dena": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "481", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_\u00d2dena": {"0": "22358", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_\u00d2dena": {"0": NaN, "1": "3647", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_\u00d2dena": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "759", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_\u00d2dena": {"0": "1,47", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_\u00d2dena": {"0": NaN, "1": "1872", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_\u00d2dena": {"0": NaN, "1": "200", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_\u00d2dena": {"0": NaN, "1": "1167", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_\u00d2dena": {"0": NaN, "1": "1672", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ogassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ogassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ogassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Ogassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Ogassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Ogassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "324", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ogassa": {"0": "20602", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ogassa": {"0": NaN, "1": "285", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ogassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "50", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ogassa": {"0": "1,07", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ol\u00e8rdola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ol\u00e8rdola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "145"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ol\u00e8rdola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1530"}, "AfiliatSS_Serveis_Ol\u00e8rdola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4330"}, "AfiliatSS_Total_Ol\u00e8rdola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6005"}, "IBI_quota_Ol\u00e8rdola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "608", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ol\u00e8rdola": {"0": "25534", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ol\u00e8rdola": {"0": NaN, "1": "4745", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ol\u00e8rdola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "685", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ol\u00e8rdola": {"0": "2,74", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ol\u00e8rdola": {"0": NaN, "1": "1907", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ol\u00e8rdola": {"0": NaN, "1": "178", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ol\u00e8rdola": {"0": NaN, "1": "1298", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ol\u00e8rdola": {"0": NaN, "1": "1729", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Olesa de Bonesvalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Olesa de Bonesvalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Olesa de Bonesvalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "AfiliatSS_Serveis_Olesa de Bonesvalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "AfiliatSS_Total_Olesa de Bonesvalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "285"}, "IBI_quota_Olesa de Bonesvalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "521", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Olesa de Bonesvalls": {"0": "25209", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Olesa de Bonesvalls": {"0": NaN, "1": "1843", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Olesa de Bonesvalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "383", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Olesa de Bonesvalls": {"0": "1,76", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Olesa de Bonesvalls": {"0": NaN, "1": "1044", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Olesa de Bonesvalls": {"0": NaN, "1": "94", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Olesa de Bonesvalls": {"0": NaN, "1": "639", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Olesa de Bonesvalls": {"0": NaN, "1": "950", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Olesa de Montserrat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Olesa de Montserrat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "305"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Olesa de Montserrat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1080"}, "AfiliatSS_Serveis_Olesa de Montserrat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2620"}, "AfiliatSS_Total_Olesa de Montserrat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4005"}, "IBI_quota_Olesa de Montserrat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "425", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Olesa de Montserrat": {"0": "23846", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Olesa de Montserrat": {"0": NaN, "1": "15109", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Olesa de Montserrat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "4652", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Olesa de Montserrat": {"0": "1,24", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Olesa de Montserrat": {"0": NaN, "1": "11811", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Olesa de Montserrat": {"0": NaN, "1": "1258", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Olesa de Montserrat": {"0": NaN, "1": "8187", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Olesa de Montserrat": {"0": NaN, "1": "10553", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Oliana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Oliana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Oliana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "310"}, "AfiliatSS_Serveis_Oliana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "310"}, "AfiliatSS_Total_Oliana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "710"}, "IBI_quota_Oliana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "253", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Oliana": {"0": "20133", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Oliana": {"0": NaN, "1": "1683", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Oliana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "549", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Oliana": {"0": "1,88", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Oliana": {"0": NaN, "1": "796", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Oliana": {"0": NaN, "1": "38", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Oliana": {"0": NaN, "1": "816", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Oliana": {"0": NaN, "1": "758", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Oliola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Oliola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Oliola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Oliola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Oliola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Oliola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "66", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Oliola": {"0": "22865", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Oliola": {"0": NaN, "1": "248", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Oliola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "32", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Oliola": {"0": "0,84", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Olius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Olius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Olius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "175"}, "AfiliatSS_Serveis_Olius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Total_Olius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "290"}, "IBI_quota_Olius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "211", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Olius": {"0": "24411", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Olius": {"0": NaN, "1": "1202", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Olius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "185", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Olius": {"0": "0,98", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Olius": {"0": NaN, "1": "486", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Olius": {"0": NaN, "1": "26", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Olius": {"0": NaN, "1": "300", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Olius": {"0": NaN, "1": "460", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Olivella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Olivella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Olivella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Olivella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "185"}, "AfiliatSS_Total_Olivella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "235"}, "IBI_quota_Olivella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "511", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Olivella": {"0": "27908", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Olivella": {"0": NaN, "1": "3580", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Olivella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "481", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Olivella": {"0": "2,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Olivella": {"0": NaN, "1": "2019", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Olivella": {"0": NaN, "1": "236", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Olivella": {"0": NaN, "1": "1493", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Olivella": {"0": NaN, "1": "1783", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Olost": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Olost": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Olost": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "430"}, "AfiliatSS_Serveis_Olost": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Total_Olost": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "595"}, "IBI_quota_Olost": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "441", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Olost": {"0": "24811", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Olost": {"0": NaN, "1": "1263", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Olost": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "325", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Olost": {"0": "1,14", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Olost": {"0": NaN, "1": "631", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Olost": {"0": NaN, "1": "38", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Olost": {"0": NaN, "1": "414", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Olost": {"0": NaN, "1": "593", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Olot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Olot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "610"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Olot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2600"}, "AfiliatSS_Serveis_Olot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7565"}, "AfiliatSS_Total_Olot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10825"}, "IBI_quota_Olot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "422", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Olot": {"0": "22781", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Olot": {"0": NaN, "1": "26457", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Olot": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "7884", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Olot": {"0": "1,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Olot": {"0": NaN, "1": "18002", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Olot": {"0": NaN, "1": "1292", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Olot": {"0": NaN, "1": "13047", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Olot": {"0": NaN, "1": "16710", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Oluges, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Oluges, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Oluges, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Oluges, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Oluges, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Oluges, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "152", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Oluges, les": {"0": "19431", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Oluges, les": {"0": NaN, "1": "220", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Oluges, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "42", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Oluges, les": {"0": "1,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Olvan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Olvan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Olvan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "160"}, "AfiliatSS_Serveis_Olvan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Total_Olvan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "245"}, "IBI_quota_Olvan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "322", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Olvan": {"0": "18448", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Olvan": {"0": NaN, "1": "1269", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Olvan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "283", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Olvan": {"0": "1,04", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Olvan": {"0": NaN, "1": "431", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Olvan": {"0": NaN, "1": "40", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Olvan": {"0": NaN, "1": "346", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Olvan": {"0": NaN, "1": "391", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Omellons, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Omellons, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Omellons, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Omellons, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Omellons, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Omellons, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "163", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Omellons, els": {"0": "11187", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Omellons, els": {"0": NaN, "1": "229", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Omellons, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "71", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Omellons, els": {"0": "1,10", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Omells de na Gaia, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Omells de na Gaia, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Omells de na Gaia, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Omells de na Gaia, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Omells de na Gaia, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Omells de na Gaia, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "90", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Omells de na Gaia, els": {"0": "16888", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Omells de na Gaia, els": {"0": NaN, "1": "193", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Omells de na Gaia, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "36", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Omells de na Gaia, els": {"0": "1,51", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ordis": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ordis": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ordis": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "340"}, "AfiliatSS_Serveis_Ordis": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Ordis": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "360"}, "IBI_quota_Ordis": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "269", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ordis": {"0": "26648", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ordis": {"0": NaN, "1": "459", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ordis": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "65", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ordis": {"0": "1,43", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Organy\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Organy\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Organy\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Serveis_Organy\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "AfiliatSS_Total_Organy\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "220"}, "IBI_quota_Organy\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "167", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Organy\u00e0": {"0": "18076", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Organy\u00e0": {"0": NaN, "1": "873", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Organy\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "224", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Organy\u00e0": {"0": "2,02", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Organy\u00e0": {"0": NaN, "1": "359", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Organy\u00e0": {"0": NaN, "1": "26", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Organy\u00e0": {"0": NaN, "1": "342", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Organy\u00e0": {"0": NaN, "1": "333", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Or\u00eds": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Or\u00eds": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Or\u00eds": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Serveis_Or\u00eds": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Or\u00eds": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "IBI_quota_Or\u00eds": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "264", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Or\u00eds": {"0": "23213", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Or\u00eds": {"0": NaN, "1": "365", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Or\u00eds": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "61", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Or\u00eds": {"0": "1,51", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Orist\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Orist\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Orist\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Orist\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Orist\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Orist\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "228", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Orist\u00e0": {"0": "20674", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Orist\u00e0": {"0": NaN, "1": "687", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Orist\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "168", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Orist\u00e0": {"0": "1,14", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Orist\u00e0": {"0": NaN, "1": "270", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Orist\u00e0": {"0": NaN, "1": "16", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Orist\u00e0": {"0": NaN, "1": "229", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Orist\u00e0": {"0": NaN, "1": "254", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Orp\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Orp\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Orp\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Orp\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Orp\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Orp\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "439", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Orp\u00ed": {"0": "32134", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Orp\u00ed": {"0": NaN, "1": "214", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Orp\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "23", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Orp\u00ed": {"0": "1,42", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_\u00d2rrius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_\u00d2rrius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_\u00d2rrius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_\u00d2rrius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Total_\u00d2rrius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "IBI_quota_\u00d2rrius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "781", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_\u00d2rrius": {"0": "26197", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_\u00d2rrius": {"0": NaN, "1": "764", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_\u00d2rrius": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "129", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_\u00d2rrius": {"0": "2,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_\u00d2rrius": {"0": NaN, "1": "421", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_\u00d2rrius": {"0": NaN, "1": "27", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_\u00d2rrius": {"0": NaN, "1": "228", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_\u00d2rrius": {"0": NaN, "1": "394", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Os de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Os de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Os de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Os de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Total_Os de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "IBI_quota_Os de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "216", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Os de Balaguer": {"0": "20752", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Os de Balaguer": {"0": NaN, "1": "1035", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Os de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "189", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Os de Balaguer": {"0": "1,15", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Os de Balaguer": {"0": NaN, "1": "565", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Os de Balaguer": {"0": NaN, "1": "36", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Os de Balaguer": {"0": NaN, "1": "326", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Os de Balaguer": {"0": NaN, "1": "529", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Osor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Osor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Osor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Osor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Osor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Osor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "226", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Osor": {"0": "18541", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Osor": {"0": NaN, "1": "540", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Osor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "103", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Osor": {"0": "1,18", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Oss\u00f3 de Si\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Oss\u00f3 de Si\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Oss\u00f3 de Si\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Oss\u00f3 de Si\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Oss\u00f3 de Si\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Oss\u00f3 de Si\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "205", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Oss\u00f3 de Si\u00f3": {"0": "19869", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Oss\u00f3 de Si\u00f3": {"0": NaN, "1": "237", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Oss\u00f3 de Si\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "46", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Oss\u00f3 de Si\u00f3": {"0": "1,68", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pacs del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pacs del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pacs del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "430"}, "AfiliatSS_Serveis_Pacs del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Total_Pacs del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "600"}, "IBI_quota_Pacs del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "406", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pacs del Pened\u00e8s": {"0": "34849", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pacs del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "1142", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pacs del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "179", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pacs del Pened\u00e8s": {"0": "1,31", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pacs del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "466", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pacs del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "50", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pacs del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "308", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pacs del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "416", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Palafolls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Palafolls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Palafolls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "775"}, "AfiliatSS_Serveis_Palafolls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2185"}, "AfiliatSS_Total_Palafolls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3085"}, "IBI_quota_Palafolls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "504", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Palafolls": {"0": "21847", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Palafolls": {"0": NaN, "1": "8615", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Palafolls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1579", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Palafolls": {"0": "1,54", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Palafolls": {"0": NaN, "1": "4908", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Palafolls": {"0": NaN, "1": "582", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Palafolls": {"0": NaN, "1": "3067", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Palafolls": {"0": NaN, "1": "4326", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Palafrugell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Palafrugell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "870"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Palafrugell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "610"}, "AfiliatSS_Serveis_Palafrugell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4925"}, "AfiliatSS_Total_Palafrugell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6425"}, "IBI_quota_Palafrugell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "523", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Palafrugell": {"0": "20693", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Palafrugell": {"0": NaN, "1": "19777", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Palafrugell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3906", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Palafrugell": {"0": "1,89", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Palafrugell": {"0": NaN, "1": "9877", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Palafrugell": {"0": NaN, "1": "1219", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Palafrugell": {"0": NaN, "1": "9337", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Palafrugell": {"0": NaN, "1": "8658", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Palam\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Palam\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "375"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Palam\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "610"}, "AfiliatSS_Serveis_Palam\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5340"}, "AfiliatSS_Total_Palam\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6340"}, "IBI_quota_Palam\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "418", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Palam\u00f3s": {"0": "22379", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Palam\u00f3s": {"0": NaN, "1": "16045", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Palam\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3643", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Palam\u00f3s": {"0": "2,03", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Palam\u00f3s": {"0": NaN, "1": "8225", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Palam\u00f3s": {"0": NaN, "1": "832", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Palam\u00f3s": {"0": NaN, "1": "7393", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Palam\u00f3s": {"0": NaN, "1": "7393", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Palau d'Anglesola, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Palau d'Anglesola, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Palau d'Anglesola, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "200"}, "AfiliatSS_Serveis_Palau d'Anglesola, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "240"}, "AfiliatSS_Total_Palau d'Anglesola, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "555"}, "IBI_quota_Palau d'Anglesola, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "205", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Palau d'Anglesola, el": {"0": "22256", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Palau d'Anglesola, el": {"0": NaN, "1": "2102", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Palau d'Anglesola, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "413", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Palau d'Anglesola, el": {"0": "0,92", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Palau d'Anglesola, el": {"0": NaN, "1": "1140", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Palau d'Anglesola, el": {"0": NaN, "1": "64", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Palau d'Anglesola, el": {"0": NaN, "1": "674", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Palau d'Anglesola, el": {"0": NaN, "1": "1076", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Palau de Santa Eul\u00e0lia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Palau de Santa Eul\u00e0lia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Palau de Santa Eul\u00e0lia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Serveis_Palau de Santa Eul\u00e0lia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Palau de Santa Eul\u00e0lia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Palau de Santa Eul\u00e0lia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "274", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Palau de Santa Eul\u00e0lia": {"0": "29592", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Palau de Santa Eul\u00e0lia": {"0": NaN, "1": "188", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Palau de Santa Eul\u00e0lia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "20", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Palau de Santa Eul\u00e0lia": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Palau-sator": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Palau-sator": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Palau-sator": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Palau-sator": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "255"}, "AfiliatSS_Total_Palau-sator": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "270"}, "IBI_quota_Palau-sator": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "466", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Palau-sator": {"0": "25863", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Palau-sator": {"0": NaN, "1": "390", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Palau-sator": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "57", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Palau-sator": {"0": "3,60", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Palau-saverdera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Palau-saverdera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Palau-saverdera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Serveis_Palau-saverdera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "AfiliatSS_Total_Palau-saverdera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "180"}, "IBI_quota_Palau-saverdera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "616", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Palau-saverdera": {"0": "23697", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Palau-saverdera": {"0": NaN, "1": "1373", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Palau-saverdera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "195", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Palau-saverdera": {"0": "2,59", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Palau-saverdera": {"0": NaN, "1": "607", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Palau-saverdera": {"0": NaN, "1": "50", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Palau-saverdera": {"0": NaN, "1": "605", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Palau-saverdera": {"0": NaN, "1": "557", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Palau-solit\u00e0 i Plegamans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Palau-solit\u00e0 i Plegamans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "395"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Palau-solit\u00e0 i Plegamans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2365"}, "AfiliatSS_Serveis_Palau-solit\u00e0 i Plegamans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "11025"}, "AfiliatSS_Total_Palau-solit\u00e0 i Plegamans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "13810"}, "IBI_quota_Palau-solit\u00e0 i Plegamans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "783", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Palau-solit\u00e0 i Plegamans": {"0": "26372", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Palau-solit\u00e0 i Plegamans": {"0": NaN, "1": "13371", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Palau-solit\u00e0 i Plegamans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3060", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Palau-solit\u00e0 i Plegamans": {"0": "1,45", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Palau-solit\u00e0 i Plegamans": {"0": NaN, "1": "7560", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Palau-solit\u00e0 i Plegamans": {"0": NaN, "1": "594", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Palau-solit\u00e0 i Plegamans": {"0": NaN, "1": "4971", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Palau-solit\u00e0 i Plegamans": {"0": NaN, "1": "6966", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pallaresos, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pallaresos, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pallaresos, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Serveis_Pallaresos, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "255"}, "AfiliatSS_Total_Pallaresos, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "375"}, "IBI_quota_Pallaresos, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "386", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pallaresos, els": {"0": "30101", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pallaresos, els": {"0": NaN, "1": "4288", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pallaresos, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "627", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pallaresos, els": {"0": "1,62", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pallaresos, els": {"0": NaN, "1": "2555", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pallaresos, els": {"0": NaN, "1": "176", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pallaresos, els": {"0": NaN, "1": "1411", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pallaresos, els": {"0": NaN, "1": "2379", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pallej\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pallej\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "335"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pallej\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "480"}, "AfiliatSS_Serveis_Pallej\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2100"}, "AfiliatSS_Total_Pallej\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2915"}, "IBI_quota_Pallej\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "614", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pallej\u00e0": {"0": "28218", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pallej\u00e0": {"0": NaN, "1": "8204", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pallej\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2016", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pallej\u00e0": {"0": "1,62", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pallej\u00e0": {"0": NaN, "1": "5821", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pallej\u00e0": {"0": NaN, "1": "418", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pallej\u00e0": {"0": NaN, "1": "3770", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pallej\u00e0": {"0": NaN, "1": "5403", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Palma d'Ebre, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Palma d'Ebre, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Palma d'Ebre, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Palma d'Ebre, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Palma d'Ebre, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Palma d'Ebre, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "175", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Palma d'Ebre, la": {"0": "15246", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Palma d'Ebre, la": {"0": NaN, "1": "363", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Palma d'Ebre, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "117", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Palma d'Ebre, la": {"0": "1,16", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Palma de Cervell\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Palma de Cervell\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Palma de Cervell\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Serveis_Palma de Cervell\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "305"}, "AfiliatSS_Total_Palma de Cervell\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "495"}, "IBI_quota_Palma de Cervell\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "625", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Palma de Cervell\u00f3, la": {"0": "28115", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Palma de Cervell\u00f3, la": {"0": NaN, "1": "2183", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Palma de Cervell\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "602", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Palma de Cervell\u00f3, la": {"0": "1,10", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Palma de Cervell\u00f3, la": {"0": NaN, "1": "1567", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Palma de Cervell\u00f3, la": {"0": NaN, "1": "114", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Palma de Cervell\u00f3, la": {"0": NaN, "1": "978", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Palma de Cervell\u00f3, la": {"0": NaN, "1": "1453", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Palol de Revardit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Palol de Revardit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Palol de Revardit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "355"}, "AfiliatSS_Serveis_Palol de Revardit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "380"}, "AfiliatSS_Total_Palol de Revardit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "735"}, "IBI_quota_Palol de Revardit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "422", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Palol de Revardit": {"0": "27876", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Palol de Revardit": {"0": NaN, "1": "825", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Palol de Revardit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "81", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Palol de Revardit": {"0": "1,77", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pals": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pals": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pals": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Pals": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1325"}, "AfiliatSS_Total_Pals": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1460"}, "IBI_quota_Pals": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "541", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pals": {"0": "25404", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pals": {"0": NaN, "1": "3044", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pals": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "444", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pals": {"0": "5,31", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pals": {"0": NaN, "1": "1119", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pals": {"0": NaN, "1": "80", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pals": {"0": NaN, "1": "1088", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pals": {"0": NaN, "1": "1039", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Papiol, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Papiol, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Papiol, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "695"}, "AfiliatSS_Serveis_Papiol, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1215"}, "AfiliatSS_Total_Papiol, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2050"}, "IBI_quota_Papiol, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "834", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Papiol, el": {"0": "26369", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Papiol, el": {"0": NaN, "1": "3728", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Papiol, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "803", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Papiol, el": {"0": "1,57", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Papiol, el": {"0": NaN, "1": "2210", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Papiol, el": {"0": NaN, "1": "167", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Papiol, el": {"0": NaN, "1": "1333", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Papiol, el": {"0": NaN, "1": "2043", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pardines": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pardines": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pardines": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Pardines": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Pardines": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Pardines": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "234", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pardines": {"0": "18205", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pardines": {"0": NaN, "1": "169", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pardines": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "35", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pardines": {"0": "1,58", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Parets del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Parets del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "255"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Parets del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3030"}, "AfiliatSS_Serveis_Parets del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3930"}, "AfiliatSS_Total_Parets del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7215"}, "IBI_quota_Parets del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "611", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Parets del Vall\u00e8s": {"0": "25150", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Parets del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "14907", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Parets del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3720", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Parets del Vall\u00e8s": {"0": "1,27", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Parets del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "9799", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Parets del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "847", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Parets del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "5931", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Parets del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "8952", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Parlav\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Parlav\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Parlav\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Serveis_Parlav\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Parlav\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "IBI_quota_Parlav\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "310", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Parlav\u00e0": {"0": "25539", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Parlav\u00e0": {"0": NaN, "1": "413", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Parlav\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "89", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Parlav\u00e0": {"0": "1,59", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Passanant i Belltall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Passanant i Belltall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Passanant i Belltall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Passanant i Belltall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Passanant i Belltall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Passanant i Belltall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "145", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Passanant i Belltall": {"0": "19858", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Passanant i Belltall": {"0": NaN, "1": "191", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Passanant i Belltall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "41", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Passanant i Belltall": {"0": "1,80", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Pau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Total_Pau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "IBI_quota_Pau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "700", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pau": {"0": "23819", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pau": {"0": NaN, "1": "610", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "86", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pau": {"0": "2,09", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pau": {"0": NaN, "1": "239", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pau": {"0": NaN, "1": "14", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pau": {"0": NaN, "1": "269", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pau": {"0": NaN, "1": "225", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pa\u00fcls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pa\u00fcls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pa\u00fcls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Pa\u00fcls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Pa\u00fcls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Pa\u00fcls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "134", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pa\u00fcls": {"0": "14257", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pa\u00fcls": {"0": NaN, "1": "512", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pa\u00fcls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "180", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pa\u00fcls": {"0": "1,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pa\u00fcls": {"0": NaN, "1": "239", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pa\u00fcls": {"0": NaN, "1": "17", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pa\u00fcls": {"0": NaN, "1": "257", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pa\u00fcls": {"0": NaN, "1": "222", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pedret i Marz\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pedret i Marz\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pedret i Marz\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Pedret i Marz\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Pedret i Marz\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "IBI_quota_Pedret i Marz\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "382", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pedret i Marz\u00e0": {"0": "21439", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pedret i Marz\u00e0": {"0": NaN, "1": "318", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pedret i Marz\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "36", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pedret i Marz\u00e0": {"0": "1,63", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Penelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Penelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Penelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Penelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Total_Penelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "IBI_quota_Penelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "240", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Penelles": {"0": "19569", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Penelles": {"0": NaN, "1": "495", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Penelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "123", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Penelles": {"0": "1,29", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Serveis_Pera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Total_Pera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "IBI_quota_Pera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "516", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pera, la": {"0": "27267", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pera, la": {"0": NaN, "1": "506", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pera, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "93", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pera, la": {"0": "1,84", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Perafita": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Perafita": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Perafita": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Serveis_Perafita": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Perafita": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "IBI_quota_Perafita": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "385", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Perafita": {"0": "22282", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Perafita": {"0": NaN, "1": "485", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Perafita": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "92", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Perafita": {"0": "1,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Perafort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Perafort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Perafort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "AfiliatSS_Serveis_Perafort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "275"}, "AfiliatSS_Total_Perafort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "495"}, "IBI_quota_Perafort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "376", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Perafort": {"0": "25254", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Perafort": {"0": NaN, "1": "1346", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Perafort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "163", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Perafort": {"0": "1,74", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Perafort": {"0": NaN, "1": "706", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Perafort": {"0": NaN, "1": "56", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Perafort": {"0": NaN, "1": "347", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Perafort": {"0": NaN, "1": "650", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Peralada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Peralada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Peralada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Serveis_Peralada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "610"}, "AfiliatSS_Total_Peralada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "750"}, "IBI_quota_Peralada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "640", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Peralada": {"0": "28142", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Peralada": {"0": NaN, "1": "1990", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Peralada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "351", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Peralada": {"0": "2,62", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Peralada": {"0": NaN, "1": "1011", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Peralada": {"0": NaN, "1": "45", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Peralada": {"0": NaN, "1": "666", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Peralada": {"0": NaN, "1": "966", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Peramola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Peramola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Peramola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Peramola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Peramola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "IBI_quota_Peramola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "112", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Peramola": {"0": "17438", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Peramola": {"0": NaN, "1": "426", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Peramola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "79", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Peramola": {"0": "0,74", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Perell\u00f3, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Perell\u00f3, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Perell\u00f3, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Serveis_Perell\u00f3, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "540"}, "AfiliatSS_Total_Perell\u00f3, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "695"}, "IBI_quota_Perell\u00f3, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "303", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Perell\u00f3, el": {"0": "16169", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Perell\u00f3, el": {"0": NaN, "1": "3183", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Perell\u00f3, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "523", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Perell\u00f3, el": {"0": "1,73", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Perell\u00f3, el": {"0": NaN, "1": "1217", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Perell\u00f3, el": {"0": NaN, "1": "111", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Perell\u00f3, el": {"0": NaN, "1": "1215", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Perell\u00f3, el": {"0": NaN, "1": "1106", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Piera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Piera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Piera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "535"}, "AfiliatSS_Serveis_Piera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "825"}, "AfiliatSS_Total_Piera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1520"}, "IBI_quota_Piera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "351", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Piera": {"0": "22152", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Piera": {"0": NaN, "1": "13448", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Piera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3061", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Piera": {"0": "2,06", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Piera": {"0": NaN, "1": "8224", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Piera": {"0": NaN, "1": "1104", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Piera": {"0": NaN, "1": "5760", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Piera": {"0": NaN, "1": "7120", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Piles, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Piles, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Piles, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Piles, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Piles, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Piles, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "204", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Piles, les": {"0": "22650", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Piles, les": {"0": NaN, "1": "260", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Piles, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "37", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Piles, les": {"0": "1,24", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pineda de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pineda de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "425"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pineda de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "725"}, "AfiliatSS_Serveis_Pineda de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3740"}, "AfiliatSS_Total_Pineda de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4895"}, "IBI_quota_Pineda de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "376", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pineda de Mar": {"0": "19606", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pineda de Mar": {"0": NaN, "1": "20210", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pineda de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "6088", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pineda de Mar": {"0": "2,02", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pineda de Mar": {"0": NaN, "1": "12238", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pineda de Mar": {"0": NaN, "1": "2037", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pineda de Mar": {"0": NaN, "1": "11828", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pineda de Mar": {"0": NaN, "1": "10201", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pinell de Brai, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pinell de Brai, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pinell de Brai, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Serveis_Pinell de Brai, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Pinell de Brai, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "IBI_quota_Pinell de Brai, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "125", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pinell de Brai, el": {"0": "15397", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pinell de Brai, el": {"0": NaN, "1": "912", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pinell de Brai, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "291", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pinell de Brai, el": {"0": "1,05", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pinell de Brai, el": {"0": NaN, "1": "445", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pinell de Brai, el": {"0": NaN, "1": "32", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pinell de Brai, el": {"0": NaN, "1": "443", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pinell de Brai, el": {"0": NaN, "1": "413", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pinell de Solson\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pinell de Solson\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pinell de Solson\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Pinell de Solson\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Pinell de Solson\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Pinell de Solson\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "88", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pinell de Solson\u00e8s": {"0": "20413", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pinell de Solson\u00e8s": {"0": NaN, "1": "265", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pinell de Solson\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "47", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pinell de Solson\u00e8s": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pin\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pin\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pin\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Pin\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Pin\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Pin\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "97", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pin\u00f3s": {"0": "19885", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pin\u00f3s": {"0": NaN, "1": "446", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pin\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "69", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pin\u00f3s": {"0": "1,16", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pira": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pira": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pira": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Pira": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Pira": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Pira": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "342", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pira": {"0": "18753", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pira": {"0": NaN, "1": "467", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pira": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "104", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pira": {"0": "1,10", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pla de Santa Maria, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pla de Santa Maria, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pla de Santa Maria, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "870"}, "AfiliatSS_Serveis_Pla de Santa Maria, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "280"}, "AfiliatSS_Total_Pla de Santa Maria, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1170"}, "IBI_quota_Pla de Santa Maria, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "370", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pla de Santa Maria, el": {"0": "19770", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pla de Santa Maria, el": {"0": NaN, "1": "1935", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pla de Santa Maria, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "535", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pla de Santa Maria, el": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pla de Santa Maria, el": {"0": NaN, "1": "1141", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pla de Santa Maria, el": {"0": NaN, "1": "143", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pla de Santa Maria, el": {"0": NaN, "1": "838", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pla de Santa Maria, el": {"0": NaN, "1": "998", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pla del Pened\u00e8s, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pla del Pened\u00e8s, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pla del Pened\u00e8s, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Pla del Pened\u00e8s, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Total_Pla del Pened\u00e8s, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "IBI_quota_Pla del Pened\u00e8s, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "312", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pla del Pened\u00e8s, el": {"0": "22561", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pla del Pened\u00e8s, el": {"0": NaN, "1": "1153", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pla del Pened\u00e8s, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "230", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pla del Pened\u00e8s, el": {"0": "1,26", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pla del Pened\u00e8s, el": {"0": NaN, "1": "677", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pla del Pened\u00e8s, el": {"0": NaN, "1": "54", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pla del Pened\u00e8s, el": {"0": NaN, "1": "392", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pla del Pened\u00e8s, el": {"0": NaN, "1": "623", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Planes d'Hostoles, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Planes d'Hostoles, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Planes d'Hostoles, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Serveis_Planes d'Hostoles, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Total_Planes d'Hostoles, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "270"}, "IBI_quota_Planes d'Hostoles, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "376", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Planes d'Hostoles, les": {"0": "20860", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Planes d'Hostoles, les": {"0": NaN, "1": "1599", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Planes d'Hostoles, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "491", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Planes d'Hostoles, les": {"0": "1,24", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Planes d'Hostoles, les": {"0": NaN, "1": "771", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Planes d'Hostoles, les": {"0": NaN, "1": "56", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Planes d'Hostoles, les": {"0": NaN, "1": "726", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Planes d'Hostoles, les": {"0": NaN, "1": "715", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Planoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Planoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Planoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Planoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Planoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Planoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "315", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Planoles": {"0": "22795", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Planoles": {"0": NaN, "1": "290", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Planoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "62", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Planoles": {"0": "2,07", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Plans de Si\u00f3, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Plans de Si\u00f3, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Plans de Si\u00f3, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Plans de Si\u00f3, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Plans de Si\u00f3, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Plans de Si\u00f3, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "183", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Plans de Si\u00f3, els": {"0": "20805", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Plans de Si\u00f3, els": {"0": NaN, "1": "1074", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Plans de Si\u00f3, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "133", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Plans de Si\u00f3, els": {"0": "1,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Plans de Si\u00f3, els": {"0": "248", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Plans de Si\u00f3, els": {"0": "18", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Plans de Si\u00f3, els": {"0": "213", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Plans de Si\u00f3, els": {"0": "230", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Poal, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Poal, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Poal, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Serveis_Poal, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Poal, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "IBI_quota_Poal, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "229", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Poal, el": {"0": "21045", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Poal, el": {"0": NaN, "1": "643", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Poal, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "148", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Poal, el": {"0": "1,12", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Poal, el": {"0": NaN, "1": "329", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Poal, el": {"0": NaN, "1": "14", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Poal, el": {"0": NaN, "1": "245", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Poal, el": {"0": NaN, "1": "315", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pobla de C\u00e9rvoles, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pobla de C\u00e9rvoles, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pobla de C\u00e9rvoles, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Pobla de C\u00e9rvoles, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Pobla de C\u00e9rvoles, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Pobla de C\u00e9rvoles, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "164", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pobla de C\u00e9rvoles, la": {"0": "21355", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pobla de C\u00e9rvoles, la": {"0": NaN, "1": "231", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pobla de C\u00e9rvoles, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "50", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pobla de C\u00e9rvoles, la": {"0": "1,30", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pobla de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pobla de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pobla de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1310"}, "AfiliatSS_Serveis_Pobla de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "425"}, "AfiliatSS_Total_Pobla de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1830"}, "IBI_quota_Pobla de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "619", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pobla de Claramunt, la": {"0": "23140", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pobla de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": "2381", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pobla de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "496", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pobla de Claramunt, la": {"0": "1,38", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pobla de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": "1123", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pobla de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": "110", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pobla de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": "741", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pobla de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": "1013", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pobla de Lillet, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pobla de Lillet, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pobla de Lillet, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Serveis_Pobla de Lillet, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "AfiliatSS_Total_Pobla de Lillet, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "170"}, "IBI_quota_Pobla de Lillet, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "307", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pobla de Lillet, la": {"0": "17699", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pobla de Lillet, la": {"0": NaN, "1": "893", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pobla de Lillet, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "388", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pobla de Lillet, la": {"0": "1,22", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pobla de Lillet, la": {"0": NaN, "1": "442", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pobla de Lillet, la": {"0": NaN, "1": "47", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pobla de Lillet, la": {"0": NaN, "1": "535", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pobla de Lillet, la": {"0": NaN, "1": "395", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pobla de Mafumet, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pobla de Mafumet, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "205"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pobla de Mafumet, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1320"}, "AfiliatSS_Serveis_Pobla de Mafumet, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "405"}, "AfiliatSS_Total_Pobla de Mafumet, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1930"}, "IBI_quota_Pobla de Mafumet, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "126", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pobla de Mafumet, la": {"0": "21108", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pobla de Mafumet, la": {"0": NaN, "1": "3291", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pobla de Mafumet, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "403", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pobla de Mafumet, la": {"0": "1,01", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pobla de Mafumet, la": {"0": NaN, "1": "2271", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pobla de Mafumet, la": {"0": NaN, "1": "250", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pobla de Mafumet, la": {"0": NaN, "1": "875", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pobla de Mafumet, la": {"0": NaN, "1": "2021", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pobla de Massaluca, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pobla de Massaluca, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pobla de Massaluca, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Pobla de Massaluca, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Pobla de Massaluca, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Pobla de Massaluca, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "107", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pobla de Massaluca, la": {"0": "12574", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pobla de Massaluca, la": {"0": NaN, "1": "338", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pobla de Massaluca, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "102", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pobla de Massaluca, la": {"0": "0,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pobla de Montorn\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pobla de Montorn\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pobla de Montorn\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "AfiliatSS_Serveis_Pobla de Montorn\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "AfiliatSS_Total_Pobla de Montorn\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "360"}, "IBI_quota_Pobla de Montorn\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "332", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pobla de Montorn\u00e8s, la": {"0": "20692", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pobla de Montorn\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": "2564", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pobla de Montorn\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "592", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pobla de Montorn\u00e8s, la": {"0": "1,25", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pobla de Montorn\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": "1475", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pobla de Montorn\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": "205", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pobla de Montorn\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": "1164", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pobla de Montorn\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": "1270", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pobla de Segur, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pobla de Segur, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pobla de Segur, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Serveis_Pobla de Segur, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "425"}, "AfiliatSS_Total_Pobla de Segur, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "675"}, "IBI_quota_Pobla de Segur, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "226", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pobla de Segur, la": {"0": "21755", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pobla de Segur, la": {"0": NaN, "1": "2307", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pobla de Segur, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "807", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pobla de Segur, la": {"0": "1,54", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pobla de Segur, la": {"0": NaN, "1": "1342", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pobla de Segur, la": {"0": NaN, "1": "126", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pobla de Segur, la": {"0": NaN, "1": "1285", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pobla de Segur, la": {"0": NaN, "1": "1216", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Poboleda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Poboleda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Poboleda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Poboleda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Poboleda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "IBI_quota_Poboleda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "202", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Poboleda": {"0": "15695", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Poboleda": {"0": NaN, "1": "387", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Poboleda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "76", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Poboleda": {"0": "0,90", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Poliny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Poliny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "365"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Poliny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4280"}, "AfiliatSS_Serveis_Poliny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2595"}, "AfiliatSS_Total_Poliny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7240"}, "IBI_quota_Poliny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "715", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Poliny\u00e0": {"0": "23121", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Poliny\u00e0": {"0": NaN, "1": "7331", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Poliny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1291", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Poliny\u00e0": {"0": "1,24", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Poliny\u00e0": {"0": NaN, "1": "4590", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Poliny\u00e0": {"0": NaN, "1": "397", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Poliny\u00e0": {"0": NaN, "1": "2196", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Poliny\u00e0": {"0": NaN, "1": "4193", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pont d'Armentera, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pont d'Armentera, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pont d'Armentera, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Serveis_Pont d'Armentera, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Pont d'Armentera, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "IBI_quota_Pont d'Armentera, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "265", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pont d'Armentera, el": {"0": "17115", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pont d'Armentera, el": {"0": NaN, "1": "526", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pont d'Armentera, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "162", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pont d'Armentera, el": {"0": "1,27", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pont de Bar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pont de Bar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pont de Bar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Pont de Bar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Pont de Bar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Pont de Bar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "109", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pont de Bar, el": {"0": "16525", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pont de Bar, el": {"0": NaN, "1": "216", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pont de Bar, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "31", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pont de Bar, el": {"0": "1,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pont de Molins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pont de Molins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pont de Molins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Pont de Molins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "580"}, "AfiliatSS_Total_Pont de Molins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "630"}, "IBI_quota_Pont de Molins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "383", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pont de Molins": {"0": "23467", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pont de Molins": {"0": NaN, "1": "1975", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pont de Molins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "100", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pont de Molins": {"0": "2,04", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pont de Molins": {"0": NaN, "1": "270", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pont de Molins": {"0": NaN, "1": "23", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pont de Molins": {"0": NaN, "1": "199", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pont de Molins": {"0": NaN, "1": "247", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pont de Suert, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pont de Suert, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pont de Suert, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Pont de Suert, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "385"}, "AfiliatSS_Total_Pont de Suert, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "510"}, "IBI_quota_Pont de Suert, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "173", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pont de Suert, el": {"0": "22315", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pont de Suert, el": {"0": NaN, "1": "1929", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pont de Suert, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "492", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pont de Suert, el": {"0": "1,43", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pont de Suert, el": {"0": NaN, "1": "1123", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pont de Suert, el": {"0": NaN, "1": "75", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pont de Suert, el": {"0": NaN, "1": "907", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pont de Suert, el": {"0": NaN, "1": "1048", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pont de Vilomara i Rocafort, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pont de Vilomara i Rocafort, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pont de Vilomara i Rocafort, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Serveis_Pont de Vilomara i Rocafort, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "AfiliatSS_Total_Pont de Vilomara i Rocafort, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "255"}, "IBI_quota_Pont de Vilomara i Rocafort, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "386", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pont de Vilomara i Rocafort, el": {"0": "19934", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pont de Vilomara i Rocafort, el": {"0": NaN, "1": "3159", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pont de Vilomara i Rocafort, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "874", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pont de Vilomara i Rocafort, el": {"0": "1,10", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pont de Vilomara i Rocafort, el": {"0": NaN, "1": "1984", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pont de Vilomara i Rocafort, el": {"0": NaN, "1": "226", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pont de Vilomara i Rocafort, el": {"0": NaN, "1": "1374", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pont de Vilomara i Rocafort, el": {"0": NaN, "1": "1758", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pontils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pontils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pontils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Pontils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Pontils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Pontils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "106", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pontils": {"0": "18070", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pontils": {"0": NaN, "1": "155", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pontils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "21", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pontils": {"0": "2,07", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pontons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pontons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pontons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Pontons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Pontons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Pontons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "259", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pontons": {"0": "17826", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pontons": {"0": NaN, "1": "633", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pontons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "93", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pontons": {"0": "1,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pontons": {"0": NaN, "1": "244", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pontons": {"0": NaN, "1": "44", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pontons": {"0": NaN, "1": "203", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pontons": {"0": NaN, "1": "200", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pont\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pont\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pont\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Pont\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Pont\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Pont\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "351", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pont\u00f3s": {"0": "24725", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pont\u00f3s": {"0": NaN, "1": "357", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pont\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "53", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pont\u00f3s": {"0": "2,00", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ponts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ponts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ponts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "AfiliatSS_Serveis_Ponts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "540"}, "AfiliatSS_Total_Ponts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "680"}, "IBI_quota_Ponts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "261", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ponts": {"0": "21704", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ponts": {"0": NaN, "1": "2546", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ponts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "636", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ponts": {"0": "1,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ponts": {"0": NaN, "1": "1258", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ponts": {"0": NaN, "1": "116", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ponts": {"0": NaN, "1": "983", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ponts": {"0": NaN, "1": "1142", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Porqueres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Porqueres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Porqueres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "330"}, "AfiliatSS_Serveis_Porqueres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "470"}, "AfiliatSS_Total_Porqueres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "945"}, "IBI_quota_Porqueres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "460", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Porqueres": {"0": "24794", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Porqueres": {"0": NaN, "1": "4186", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Porqueres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "826", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Porqueres": {"0": "0,98", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Porqueres": {"0": NaN, "1": "2455", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Porqueres": {"0": NaN, "1": "116", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Porqueres": {"0": NaN, "1": "1455", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Porqueres": {"0": NaN, "1": "2339", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Porrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Porrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Porrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Porrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Porrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Porrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "117", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Porrera": {"0": "17636", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Porrera": {"0": NaN, "1": "510", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Porrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "86", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Porrera": {"0": "1,17", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Port de la Selva, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Port de la Selva, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Port de la Selva, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Port de la Selva, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "390"}, "AfiliatSS_Total_Port de la Selva, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "450"}, "IBI_quota_Port de la Selva, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "408", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Port de la Selva, el": {"0": "26632", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Port de la Selva, el": {"0": NaN, "1": "1046", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Port de la Selva, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "177", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Port de la Selva, el": {"0": "4,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Port de la Selva, el": {"0": NaN, "1": "399", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Port de la Selva, el": {"0": NaN, "1": "24", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Port de la Selva, el": {"0": NaN, "1": "495", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Port de la Selva, el": {"0": NaN, "1": "375", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Portbou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Portbou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Portbou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Portbou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "AfiliatSS_Total_Portbou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "IBI_quota_Portbou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "339", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Portbou": {"0": "22855", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Portbou": {"0": NaN, "1": "878", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Portbou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "268", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Portbou": {"0": "1,79", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Portbou": {"0": NaN, "1": "411", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Portbou": {"0": NaN, "1": "43", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Portbou": {"0": NaN, "1": "575", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Portbou": {"0": NaN, "1": "368", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Portella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Portella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Portella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Portella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "715"}, "AfiliatSS_Total_Portella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "770"}, "IBI_quota_Portella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "269", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Portella, la": {"0": "17625", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Portella, la": {"0": NaN, "1": "683", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Portella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "152", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Portella, la": {"0": "0,68", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Portella, la": {"0": NaN, "1": "358", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Portella, la": {"0": NaN, "1": "39", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Portella, la": {"0": NaN, "1": "278", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Portella, la": {"0": NaN, "1": "319", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pradell de la Teixeta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pradell de la Teixeta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pradell de la Teixeta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Pradell de la Teixeta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Pradell de la Teixeta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Pradell de la Teixeta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "247", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pradell de la Teixeta": {"0": "18636", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pradell de la Teixeta": {"0": NaN, "1": "187", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pradell de la Teixeta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "47", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pradell de la Teixeta": {"0": "1,46", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Prades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Prades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Prades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Prades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "AfiliatSS_Total_Prades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "165"}, "IBI_quota_Prades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "346", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Prades": {"0": "19126", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Prades": {"0": NaN, "1": "583", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Prades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "151", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Prades": {"0": "2,36", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Prades": {"0": NaN, "1": "299", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Prades": {"0": NaN, "1": "22", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Prades": {"0": NaN, "1": "265", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Prades": {"0": NaN, "1": "277", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Prat de Comte": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Prat de Comte": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Prat de Comte": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Prat de Comte": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Prat de Comte": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Prat de Comte": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "132", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Prat de Comte": {"0": "16261", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Prat de Comte": {"0": NaN, "1": "142", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Prat de Comte": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "48", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Prat de Comte": {"0": "1,55", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Prat de Llobregat, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Prat de Llobregat, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1330"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Prat de Llobregat, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3815"}, "AfiliatSS_Serveis_Prat de Llobregat, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45705"}, "AfiliatSS_Total_Prat de Llobregat, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50855"}, "IBI_quota_Prat de Llobregat, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "490", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Prat de Llobregat, el": {"0": "23404", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Prat de Llobregat, el": {"0": NaN, "1": "40924", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Prat de Llobregat, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "13859", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Prat de Llobregat, el": {"0": "1,29", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Prat de Llobregat, el": {"0": NaN, "1": "31444", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Prat de Llobregat, el": {"0": NaN, "1": "3096", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Prat de Llobregat, el": {"0": NaN, "1": "23169", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Prat de Llobregat, el": {"0": NaN, "1": "28348", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pratdip": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pratdip": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pratdip": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Pratdip": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Pratdip": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "IBI_quota_Pratdip": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "299", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pratdip": {"0": "21483", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pratdip": {"0": NaN, "1": "762", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pratdip": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "145", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pratdip": {"0": "2,40", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Pratdip": {"0": NaN, "1": "307", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Pratdip": {"0": NaN, "1": "50", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Pratdip": {"0": NaN, "1": "311", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Pratdip": {"0": NaN, "1": "257", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Prats de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Prats de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Prats de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Serveis_Prats de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "250"}, "AfiliatSS_Total_Prats de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "375"}, "IBI_quota_Prats de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "401", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Prats de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": "22043", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Prats de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": "2609", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Prats de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "743", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Prats de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": "1,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Prats de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": "1301", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Prats de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": "100", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Prats de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": "979", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Prats de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": "1201", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Prats de Rei, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Prats de Rei, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Prats de Rei, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Serveis_Prats de Rei, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "AfiliatSS_Total_Prats de Rei, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "200"}, "IBI_quota_Prats de Rei, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "275", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Prats de Rei, els": {"0": "21301", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Prats de Rei, els": {"0": NaN, "1": "586", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Prats de Rei, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "136", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Prats de Rei, els": {"0": "0,82", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Prats de Rei, els": {"0": NaN, "1": "246", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Prats de Rei, els": {"0": NaN, "1": "15", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Prats de Rei, els": {"0": NaN, "1": "221", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Prats de Rei, els": {"0": NaN, "1": "231", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Prats i Sansor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Prats i Sansor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Prats i Sansor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Serveis_Prats i Sansor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Prats i Sansor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "IBI_quota_Prats i Sansor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "579", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Prats i Sansor": {"0": "26605", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Prats i Sansor": {"0": NaN, "1": "362", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Prats i Sansor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "37", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Prats i Sansor": {"0": "2,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Preixana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Preixana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Preixana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Preixana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Preixana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Preixana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "210", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Preixana": {"0": "19938", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Preixana": {"0": NaN, "1": "422", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Preixana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "108", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Preixana": {"0": "1,46", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Preixens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Preixens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Preixens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Preixens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Preixens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "IBI_quota_Preixens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "203", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Preixens": {"0": "18721", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Preixens": {"0": NaN, "1": "586", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Preixens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "122", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Preixens": {"0": "1,29", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Premi\u00e0 de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Premi\u00e0 de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Premi\u00e0 de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "180"}, "AfiliatSS_Serveis_Premi\u00e0 de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1165"}, "AfiliatSS_Total_Premi\u00e0 de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1545"}, "IBI_quota_Premi\u00e0 de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "656", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Premi\u00e0 de Dalt": {"0": "33060", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Premi\u00e0 de Dalt": {"0": NaN, "1": "8348", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Premi\u00e0 de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2005", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Premi\u00e0 de Dalt": {"0": "1,58", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Premi\u00e0 de Dalt": {"0": NaN, "1": "5070", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Premi\u00e0 de Dalt": {"0": NaN, "1": "424", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Premi\u00e0 de Dalt": {"0": NaN, "1": "3597", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Premi\u00e0 de Dalt": {"0": NaN, "1": "4646", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Premi\u00e0 de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Premi\u00e0 de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "315"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Premi\u00e0 de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Serveis_Premi\u00e0 de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2205"}, "AfiliatSS_Total_Premi\u00e0 de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2570"}, "IBI_quota_Premi\u00e0 de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "477", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Premi\u00e0 de Mar": {"0": "26394", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Premi\u00e0 de Mar": {"0": NaN, "1": "17383", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Premi\u00e0 de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "5832", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Premi\u00e0 de Mar": {"0": "1,21", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Premi\u00e0 de Mar": {"0": NaN, "1": "13639", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Premi\u00e0 de Mar": {"0": NaN, "1": "1371", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Premi\u00e0 de Mar": {"0": NaN, "1": "10466", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Premi\u00e0 de Mar": {"0": NaN, "1": "12268", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Preses, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Preses, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Preses, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "925"}, "AfiliatSS_Serveis_Preses, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "715"}, "AfiliatSS_Total_Preses, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1845"}, "IBI_quota_Preses, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "579", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Preses, les": {"0": "26117", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Preses, les": {"0": NaN, "1": "1989", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Preses, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "385", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Preses, les": {"0": "1,39", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Preses, les": {"0": NaN, "1": "987", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Preses, les": {"0": NaN, "1": "42", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Preses, les": {"0": NaN, "1": "564", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Preses, les": {"0": NaN, "1": "945", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Prullans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Prullans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Prullans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Prullans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Total_Prullans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "IBI_quota_Prullans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "577", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Prullans": {"0": "19169", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Prullans": {"0": NaN, "1": "291", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Prullans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "37", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Prullans": {"0": "1,84", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Puig-reig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Puig-reig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Puig-reig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "605"}, "AfiliatSS_Serveis_Puig-reig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "370"}, "AfiliatSS_Total_Puig-reig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1105"}, "IBI_quota_Puig-reig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "344", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Puig-reig": {"0": "20250", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Puig-reig": {"0": NaN, "1": "3759", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Puig-reig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1214", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Puig-reig": {"0": "1,08", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Puig-reig": {"0": NaN, "1": "1921", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Puig-reig": {"0": NaN, "1": "206", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Puig-reig": {"0": NaN, "1": "1818", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Puig-reig": {"0": NaN, "1": "1715", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Puigcerd\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Puigcerd\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "485"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Puigcerd\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "AfiliatSS_Serveis_Puigcerd\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3100"}, "AfiliatSS_Total_Puigcerd\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3740"}, "IBI_quota_Puigcerd\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "398", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Puigcerd\u00e0": {"0": "21222", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Puigcerd\u00e0": {"0": NaN, "1": "8115", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Puigcerd\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1433", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Puigcerd\u00e0": {"0": "1,82", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Puigcerd\u00e0": {"0": NaN, "1": "4553", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Puigcerd\u00e0": {"0": NaN, "1": "303", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Puigcerd\u00e0": {"0": NaN, "1": "3504", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Puigcerd\u00e0": {"0": NaN, "1": "4250", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Puigd\u00e0lber": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Puigd\u00e0lber": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Puigd\u00e0lber": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Serveis_Puigd\u00e0lber": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Puigd\u00e0lber": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "IBI_quota_Puigd\u00e0lber": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "403", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Puigd\u00e0lber": {"0": "24774", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Puigd\u00e0lber": {"0": NaN, "1": "507", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Puigd\u00e0lber": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "106", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Puigd\u00e0lber": {"0": "1,22", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Puigd\u00e0lber": {"0": NaN, "1": "279", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Puigd\u00e0lber": {"0": NaN, "1": "22", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Puigd\u00e0lber": {"0": NaN, "1": "172", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Puigd\u00e0lber": {"0": NaN, "1": "257", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Puiggr\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Puiggr\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Puiggr\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Puiggr\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Puiggr\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Puiggr\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "178", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Puiggr\u00f2s": {"0": "20077", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Puiggr\u00f2s": {"0": NaN, "1": "267", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Puiggr\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "60", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Puiggr\u00f2s": {"0": "0,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Puigpelat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Puigpelat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Puigpelat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "625"}, "AfiliatSS_Serveis_Puigpelat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "180"}, "AfiliatSS_Total_Puigpelat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "810"}, "IBI_quota_Puigpelat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "331", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Puigpelat": {"0": "23277", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Puigpelat": {"0": NaN, "1": "1090", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Puigpelat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "183", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Puigpelat": {"0": "1,16", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Puigpelat": {"0": NaN, "1": "649", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Puigpelat": {"0": NaN, "1": "73", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Puigpelat": {"0": NaN, "1": "323", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Puigpelat": {"0": NaN, "1": "576", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Puigverd d'Agramunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Puigverd d'Agramunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Puigverd d'Agramunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Puigverd d'Agramunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Puigverd d'Agramunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Puigverd d'Agramunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "188", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Puigverd d'Agramunt": {"0": "16583", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Puigverd d'Agramunt": {"0": NaN, "1": "283", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Puigverd d'Agramunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "42", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Puigverd d'Agramunt": {"0": "0,97", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Puigverd de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Puigverd de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Puigverd de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "210"}, "AfiliatSS_Serveis_Puigverd de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Puigverd de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "275"}, "IBI_quota_Puigverd de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "327", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Puigverd de Lleida": {"0": "20874", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Puigverd de Lleida": {"0": NaN, "1": "1192", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Puigverd de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "279", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Puigverd de Lleida": {"0": "0,77", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Puigverd de Lleida": {"0": NaN, "1": "724", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Puigverd de Lleida": {"0": NaN, "1": "45", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Puigverd de Lleida": {"0": NaN, "1": "444", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Puigverd de Lleida": {"0": NaN, "1": "679", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Pujalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Pujalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Pujalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Pujalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Pujalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Pujalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "132", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Pujalt": {"0": "23383", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Pujalt": {"0": NaN, "1": "322", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Pujalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "46", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Pujalt": {"0": "1,04", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Quar, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Quar, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Quar, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Quar, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Quar, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Quar, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "203", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Quar, la": {"0": "17647", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Quar, la": {"0": NaN, "1": "84", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Quar, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "12", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Quar, la": {"0": "1,07", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Quart": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Quart": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Quart": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "290"}, "AfiliatSS_Serveis_Quart": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "430"}, "AfiliatSS_Total_Quart": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "780"}, "IBI_quota_Quart": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "432", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Quart": {"0": "27662", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Quart": {"0": NaN, "1": "3710", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Quart": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "654", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Quart": {"0": "1,17", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Quart": {"0": NaN, "1": "2013", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Quart": {"0": NaN, "1": "105", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Quart": {"0": NaN, "1": "1030", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Quart": {"0": NaN, "1": "1908", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Queralbs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Queralbs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Queralbs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Queralbs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "AfiliatSS_Total_Queralbs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "IBI_quota_Queralbs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "292", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Queralbs": {"0": "25288", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Queralbs": {"0": NaN, "1": "243", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Queralbs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "52", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Queralbs": {"0": "3,46", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Querol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Querol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Querol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Querol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Querol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Querol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "110", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Querol": {"0": "21881", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Querol": {"0": NaN, "1": "621", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Querol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "98", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Querol": {"0": "2,09", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Querol": {"0": NaN, "1": "255", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Querol": {"0": NaN, "1": "64", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Querol": {"0": NaN, "1": "253", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Querol": {"0": NaN, "1": "191", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Rab\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Rab\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Rab\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Rab\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Rab\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Rab\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "261", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Rab\u00f3s": {"0": "17487", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Rab\u00f3s": {"0": NaN, "1": "217", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Rab\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "49", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Rab\u00f3s": {"0": "1,56", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Rajadell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Rajadell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Rajadell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Rajadell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Total_Rajadell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "IBI_quota_Rajadell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "237", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Rajadell": {"0": "29238", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Rajadell": {"0": NaN, "1": "32610", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Rajadell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "118", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Rajadell": {"0": "0,92", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Rajadell": {"0": NaN, "1": "299", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Rajadell": {"0": NaN, "1": "13", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Rajadell": {"0": NaN, "1": "169", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Rajadell": {"0": NaN, "1": "286", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_R\u00e0pita, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_R\u00e0pita, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_R\u00e0pita, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "355"}, "AfiliatSS_Serveis_R\u00e0pita, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2595"}, "AfiliatSS_Total_R\u00e0pita, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3085"}, "IBI_quota_R\u00e0pita, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "241", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_R\u00e0pita, la": {"0": "20139", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_R\u00e0pita, la": {"0": NaN, "1": "10582", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_R\u00e0pita, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3025", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_R\u00e0pita, la": {"0": "1,58", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_R\u00e0pita, la": {"0": NaN, "1": "6692", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_R\u00e0pita, la": {"0": NaN, "1": "806", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_R\u00e0pita, la": {"0": NaN, "1": "6251", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_R\u00e0pita, la": {"0": NaN, "1": "5886", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Rasquera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Rasquera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Rasquera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Rasquera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Rasquera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "IBI_quota_Rasquera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "214", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Rasquera": {"0": "18704", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Rasquera": {"0": NaN, "1": "823", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Rasquera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "196", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Rasquera": {"0": "0,81", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Rasquera": {"0": NaN, "1": "322", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Rasquera": {"0": NaN, "1": "24", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Rasquera": {"0": NaN, "1": "406", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Rasquera": {"0": NaN, "1": "298", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Regenc\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Regenc\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Regenc\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Serveis_Regenc\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Regenc\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "IBI_quota_Regenc\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "463", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Regenc\u00f3s": {"0": "20368", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Regenc\u00f3s": {"0": NaN, "1": "474", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Regenc\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "52", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Regenc\u00f3s": {"0": "2,65", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Rellinars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Rellinars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Rellinars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Rellinars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Rellinars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Rellinars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "329", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Rellinars": {"0": "23398", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Rellinars": {"0": NaN, "1": "840", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Rellinars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "142", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Rellinars": {"0": "2,04", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Rellinars": {"0": NaN, "1": "497", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Rellinars": {"0": NaN, "1": "53", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Rellinars": {"0": NaN, "1": "271", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Rellinars": {"0": NaN, "1": "444", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Renau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Renau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Renau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Renau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Renau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Renau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "271", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Renau": {"0": "28158", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Renau": {"0": NaN, "1": "108", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Renau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "16", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Renau": {"0": "1,65", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Reus": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Reus": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2320"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Reus": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4470"}, "AfiliatSS_Serveis_Reus": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30005"}, "AfiliatSS_Total_Reus": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "36990"}, "IBI_quota_Reus": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "497", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Reus": {"0": "22704", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Reus": {"0": NaN, "1": "74022", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Reus": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "21166", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Reus": {"0": "1,37", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Reus": {"0": NaN, "1": "48630", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Reus": {"0": NaN, "1": "6396", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Reus": {"0": NaN, "1": "39535", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Reus": {"0": NaN, "1": "42234", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Rialp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Rialp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Rialp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Rialp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "190"}, "AfiliatSS_Total_Rialp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "225"}, "IBI_quota_Rialp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "233", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Rialp": {"0": "20249", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Rialp": {"0": NaN, "1": "596", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Rialp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "116", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Rialp": {"0": "2,49", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Rialp": {"0": NaN, "1": "390", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Rialp": {"0": NaN, "1": "15", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Rialp": {"0": NaN, "1": "197", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Rialp": {"0": NaN, "1": "375", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Riba, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Riba, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Riba, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "355"}, "AfiliatSS_Serveis_Riba, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Riba, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "400"}, "IBI_quota_Riba, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "282", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Riba, la": {"0": "25844", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Riba, la": {"0": NaN, "1": "593", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Riba, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "179", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Riba, la": {"0": "0,74", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Riba, la": {"0": NaN, "1": "252", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Riba, la": {"0": NaN, "1": "31", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Riba, la": {"0": NaN, "1": "241", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Riba, la": {"0": NaN, "1": "221", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Riba-roja d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Riba-roja d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Riba-roja d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Riba-roja d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Riba-roja d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "IBI_quota_Riba-roja d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "199", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Riba-roja d'Ebre": {"0": "24585", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Riba-roja d'Ebre": {"0": NaN, "1": "1027", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Riba-roja d'Ebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "314", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Riba-roja d'Ebre": {"0": "1,00", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Riba-roja d'Ebre": {"0": NaN, "1": "464", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Riba-roja d'Ebre": {"0": NaN, "1": "55", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Riba-roja d'Ebre": {"0": NaN, "1": "560", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Riba-roja d'Ebre": {"0": NaN, "1": "409", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ribera d'Ondara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ribera d'Ondara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ribera d'Ondara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Serveis_Ribera d'Ondara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Ribera d'Ondara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "IBI_quota_Ribera d'Ondara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "218", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ribera d'Ondara": {"0": "20237", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ribera d'Ondara": {"0": NaN, "1": "656", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ribera d'Ondara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "110", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ribera d'Ondara": {"0": "1,71", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ribera d'Urgellet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ribera d'Urgellet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ribera d'Urgellet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Ribera d'Urgellet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "AfiliatSS_Total_Ribera d'Urgellet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "175"}, "IBI_quota_Ribera d'Urgellet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "175", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ribera d'Urgellet": {"0": "19327", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ribera d'Urgellet": {"0": NaN, "1": "1195", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ribera d'Urgellet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "153", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ribera d'Urgellet": {"0": "1,33", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ribera d'Urgellet": {"0": NaN, "1": "415", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ribera d'Urgellet": {"0": NaN, "1": "22", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ribera d'Urgellet": {"0": NaN, "1": "373", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ribera d'Urgellet": {"0": NaN, "1": "393", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ribes de Freser": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ribes de Freser": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ribes de Freser": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "230"}, "AfiliatSS_Serveis_Ribes de Freser": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "205"}, "AfiliatSS_Total_Ribes de Freser": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "445"}, "IBI_quota_Ribes de Freser": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "374", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ribes de Freser": {"0": "22283", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ribes de Freser": {"0": NaN, "1": "1555", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ribes de Freser": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "523", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ribes de Freser": {"0": "1,65", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ribes de Freser": {"0": NaN, "1": "859", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ribes de Freser": {"0": NaN, "1": "66", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ribes de Freser": {"0": NaN, "1": "761", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ribes de Freser": {"0": NaN, "1": "793", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Riells i Viabrea": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Riells i Viabrea": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Riells i Viabrea": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "475"}, "AfiliatSS_Serveis_Riells i Viabrea": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "210"}, "AfiliatSS_Total_Riells i Viabrea": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "740"}, "IBI_quota_Riells i Viabrea": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "470", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Riells i Viabrea": {"0": "23531", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Riells i Viabrea": {"0": NaN, "1": "3981", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Riells i Viabrea": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "735", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Riells i Viabrea": {"0": "2,08", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Riells i Viabrea": {"0": NaN, "1": "2258", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Riells i Viabrea": {"0": NaN, "1": "314", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Riells i Viabrea": {"0": NaN, "1": "1375", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Riells i Viabrea": {"0": NaN, "1": "1944", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Riera de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Riera de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Riera de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "200"}, "AfiliatSS_Serveis_Riera de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Total_Riera de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "345"}, "IBI_quota_Riera de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "374", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Riera de Gai\u00e0, la": {"0": "23817", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Riera de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "1558", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Riera de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "276", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Riera de Gai\u00e0, la": {"0": "1,40", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Riera de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "839", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Riera de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "65", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Riera de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "558", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Riera de Gai\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "774", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Riner": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Riner": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Riner": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Riner": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Total_Riner": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "IBI_quota_Riner": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "166", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Riner": {"0": "18282", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Riner": {"0": NaN, "1": "321", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Riner": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "64", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Riner": {"0": "1,42", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ripoll": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ripoll": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "160"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ripoll": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1005"}, "AfiliatSS_Serveis_Ripoll": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4475"}, "AfiliatSS_Total_Ripoll": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5655"}, "IBI_quota_Ripoll": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "427", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ripoll": {"0": "22618", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ripoll": {"0": NaN, "1": "8872", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ripoll": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2951", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ripoll": {"0": "1,43", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ripoll": {"0": NaN, "1": "4938", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ripoll": {"0": NaN, "1": "418", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ripoll": {"0": NaN, "1": "4212", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ripoll": {"0": NaN, "1": "4520", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ripollet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ripollet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "710"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ripollet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1540"}, "AfiliatSS_Serveis_Ripollet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3990"}, "AfiliatSS_Total_Ripollet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6240"}, "IBI_quota_Ripollet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "379", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ripollet": {"0": "22284", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ripollet": {"0": NaN, "1": "24437", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ripollet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "6912", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ripollet": {"0": "1,05", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ripollet": {"0": NaN, "1": "19389", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ripollet": {"0": NaN, "1": "2170", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ripollet": {"0": NaN, "1": "12632", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ripollet": {"0": NaN, "1": "17219", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Riu de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Riu de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Riu de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Riu de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Riu de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Riu de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "409", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Riu de Cerdanya": {"0": "22434", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Riu de Cerdanya": {"0": NaN, "1": "124", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Riu de Cerdanya": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "12", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Riu de Cerdanya": {"0": "4,85", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Riudarenes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Riudarenes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Riudarenes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "800"}, "AfiliatSS_Serveis_Riudarenes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "290"}, "AfiliatSS_Total_Riudarenes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1300"}, "IBI_quota_Riudarenes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "346", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Riudarenes": {"0": "24565", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Riudarenes": {"0": NaN, "1": "2149", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Riudarenes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "466", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Riudarenes": {"0": "1,80", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Riudarenes": {"0": NaN, "1": "1127", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Riudarenes": {"0": NaN, "1": "132", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Riudarenes": {"0": NaN, "1": "822", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Riudarenes": {"0": NaN, "1": "995", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Riudaura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Riudaura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Riudaura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Riudaura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Riudaura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Riudaura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "280", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Riudaura": {"0": "24933", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Riudaura": {"0": NaN, "1": "486", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Riudaura": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "93", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Riudaura": {"0": "1,00", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Riudaura": {"0": NaN, "1": "261", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Riudaura": {"0": NaN, "1": "14", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Riudaura": {"0": NaN, "1": "154", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Riudaura": {"0": NaN, "1": "247", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Riudecanyes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Riudecanyes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Riudecanyes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Riudecanyes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Total_Riudecanyes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "IBI_quota_Riudecanyes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "326", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Riudecanyes": {"0": "22459", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Riudecanyes": {"0": NaN, "1": "1174", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Riudecanyes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "208", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Riudecanyes": {"0": "1,02", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Riudecanyes": {"0": NaN, "1": "631", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Riudecanyes": {"0": NaN, "1": "63", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Riudecanyes": {"0": NaN, "1": "427", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Riudecanyes": {"0": NaN, "1": "568", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Riudecols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Riudecols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Riudecols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "440"}, "AfiliatSS_Serveis_Riudecols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Riudecols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "500"}, "IBI_quota_Riudecols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "207", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Riudecols": {"0": "21009", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Riudecols": {"0": NaN, "1": "1308", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Riudecols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "287", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Riudecols": {"0": "0,89", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Riudecols": {"0": NaN, "1": "621", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Riudecols": {"0": NaN, "1": "54", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Riudecols": {"0": NaN, "1": "414", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Riudecols": {"0": NaN, "1": "567", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Riudellots de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Riudellots de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "350"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Riudellots de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4830"}, "AfiliatSS_Serveis_Riudellots de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2455"}, "AfiliatSS_Total_Riudellots de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7640"}, "IBI_quota_Riudellots de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "585", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Riudellots de la Selva": {"0": "25370", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Riudellots de la Selva": {"0": NaN, "1": "3171", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Riudellots de la Selva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "458", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Riudellots de la Selva": {"0": "1,15", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Riudellots de la Selva": {"0": NaN, "1": "1069", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Riudellots de la Selva": {"0": NaN, "1": "66", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Riudellots de la Selva": {"0": NaN, "1": "660", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Riudellots de la Selva": {"0": NaN, "1": "1003", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Riudoms": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Riudoms": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "205"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Riudoms": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "385"}, "AfiliatSS_Serveis_Riudoms": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1025"}, "AfiliatSS_Total_Riudoms": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1640"}, "IBI_quota_Riudoms": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "407", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Riudoms": {"0": "21077", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Riudoms": {"0": NaN, "1": "6264", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Riudoms": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1224", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Riudoms": {"0": "1,42", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Riudoms": {"0": NaN, "1": "3228", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Riudoms": {"0": NaN, "1": "320", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Riudoms": {"0": NaN, "1": "2384", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Riudoms": {"0": NaN, "1": "2908", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Riumors": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Riumors": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Riumors": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Riumors": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Riumors": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Riumors": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "211", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Riumors": {"0": "26089", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Riumors": {"0": NaN, "1": "304", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Riumors": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "40", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Riumors": {"0": "1,69", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Roca del Vall\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Roca del Vall\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "230"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Roca del Vall\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1050"}, "AfiliatSS_Serveis_Roca del Vall\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3740"}, "AfiliatSS_Total_Roca del Vall\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5040"}, "IBI_quota_Roca del Vall\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "792", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Roca del Vall\u00e8s, la": {"0": "28573", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Roca del Vall\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": "9053", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Roca del Vall\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2048", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Roca del Vall\u00e8s, la": {"0": "1,45", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Roca del Vall\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": "5671", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Roca del Vall\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": "467", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Roca del Vall\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": "3307", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Roca del Vall\u00e8s, la": {"0": NaN, "1": "5204", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Rocafort de Queralt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Rocafort de Queralt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Rocafort de Queralt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Rocafort de Queralt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Rocafort de Queralt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Rocafort de Queralt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "218", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Rocafort de Queralt": {"0": "16915", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Rocafort de Queralt": {"0": NaN, "1": "210", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Rocafort de Queralt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "79", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Rocafort de Queralt": {"0": "1,47", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Roda de Ber\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Roda de Ber\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "210"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Roda de Ber\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "540"}, "AfiliatSS_Serveis_Roda de Ber\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1270"}, "AfiliatSS_Total_Roda de Ber\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2035"}, "IBI_quota_Roda de Ber\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "458", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Roda de Ber\u00e0": {"0": "22098", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Roda de Ber\u00e0": {"0": NaN, "1": "5582", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Roda de Ber\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1387", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Roda de Ber\u00e0": {"0": "3,27", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Roda de Ber\u00e0": {"0": NaN, "1": "3379", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Roda de Ber\u00e0": {"0": NaN, "1": "470", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Roda de Ber\u00e0": {"0": NaN, "1": "2990", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Roda de Ber\u00e0": {"0": NaN, "1": "2909", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Roda de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Roda de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Roda de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "180"}, "AfiliatSS_Serveis_Roda de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "380"}, "AfiliatSS_Total_Roda de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "645"}, "IBI_quota_Roda de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "334", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Roda de Ter": {"0": "22461", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Roda de Ter": {"0": NaN, "1": "5521", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Roda de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1440", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Roda de Ter": {"0": "0,87", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Roda de Ter": {"0": NaN, "1": "3269", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Roda de Ter": {"0": NaN, "1": "261", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Roda de Ter": {"0": NaN, "1": "2167", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Roda de Ter": {"0": NaN, "1": "3008", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Rodony\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Rodony\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Rodony\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Serveis_Rodony\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Rodony\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "IBI_quota_Rodony\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "228", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Rodony\u00e0": {"0": "16364", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Rodony\u00e0": {"0": NaN, "1": "585", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Rodony\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "106", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Rodony\u00e0": {"0": "2,04", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Rodony\u00e0": {"0": NaN, "1": "232", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Rodony\u00e0": {"0": NaN, "1": "28", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Rodony\u00e0": {"0": NaN, "1": "207", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Rodony\u00e0": {"0": NaN, "1": "204", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Roquetes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Roquetes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Roquetes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "185"}, "AfiliatSS_Serveis_Roquetes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "705"}, "AfiliatSS_Total_Roquetes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1035"}, "IBI_quota_Roquetes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "357", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Roquetes": {"0": "20010", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Roquetes": {"0": NaN, "1": "6538", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Roquetes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1543", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Roquetes": {"0": "1,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Roquetes": {"0": NaN, "1": "3894", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Roquetes": {"0": NaN, "1": "363", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Roquetes": {"0": NaN, "1": "2906", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Roquetes": {"0": NaN, "1": "3531", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Roses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Roses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "530"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Roses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "445"}, "AfiliatSS_Serveis_Roses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4735"}, "AfiliatSS_Total_Roses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5710"}, "IBI_quota_Roses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "419", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Roses": {"0": "20460", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Roses": {"0": NaN, "1": "16910", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Roses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2855", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Roses": {"0": "2,26", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Roses": {"0": NaN, "1": "7849", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Roses": {"0": NaN, "1": "1012", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Roses": {"0": NaN, "1": "8554", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Roses": {"0": NaN, "1": "6837", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Rossell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Rossell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Rossell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "270"}, "AfiliatSS_Serveis_Rossell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "420"}, "AfiliatSS_Total_Rossell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "760"}, "IBI_quota_Rossell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "334", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Rossell\u00f3": {"0": "21600", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Rossell\u00f3": {"0": NaN, "1": "2817", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Rossell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "554", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Rossell\u00f3": {"0": "1,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Rossell\u00f3": {"0": NaN, "1": "1760", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Rossell\u00f3": {"0": NaN, "1": "161", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Rossell\u00f3": {"0": NaN, "1": "960", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Rossell\u00f3": {"0": NaN, "1": "1599", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Rourell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Rourell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Rourell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Rourell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Rourell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "IBI_quota_Rourell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "122", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Rourell, el": {"0": "20990", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Rourell, el": {"0": NaN, "1": "587", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Rourell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "72", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Rourell, el": {"0": "1,26", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Rub\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Rub\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1535"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Rub\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "9065"}, "AfiliatSS_Serveis_Rub\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "12040"}, "AfiliatSS_Total_Rub\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "22640"}, "IBI_quota_Rub\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "498", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Rub\u00ed": {"0": "23699", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Rub\u00ed": {"0": NaN, "1": "51970", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Rub\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "14763", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Rub\u00ed": {"0": "1,21", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Rub\u00ed": {"0": NaN, "1": "39117", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Rub\u00ed": {"0": NaN, "1": "4555", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Rub\u00ed": {"0": NaN, "1": "26421", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Rub\u00ed": {"0": NaN, "1": "34562", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Rubi\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Rubi\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Rubi\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Rubi\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Rubi\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Rubi\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "287", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Rubi\u00f3": {"0": "22867", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Rubi\u00f3": {"0": NaN, "1": "359", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Rubi\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "42", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Rubi\u00f3": {"0": "3,85", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Rupi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Rupi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Rupi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Rupi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Rupi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Rupi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "646", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Rupi\u00e0": {"0": "25474", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Rupi\u00e0": {"0": NaN, "1": "328", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Rupi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "53", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Rupi\u00e0": {"0": "1,75", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Rupit i Pruit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Rupit i Pruit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Rupit i Pruit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Rupit i Pruit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Total_Rupit i Pruit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "IBI_quota_Rupit i Pruit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "298", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Rupit i Pruit": {"0": "20530", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Rupit i Pruit": {"0": NaN, "1": "334", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Rupit i Pruit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "73", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Rupit i Pruit": {"0": "1,81", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sabadell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sabadell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3470"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sabadell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6905"}, "AfiliatSS_Serveis_Sabadell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "53880"}, "AfiliatSS_Total_Sabadell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "64275"}, "IBI_quota_Sabadell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "405", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sabadell": {"0": "24687", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sabadell": {"0": NaN, "1": "133883", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sabadell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "46458", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sabadell": {"0": "1,21", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sabadell": {"0": NaN, "1": "102907", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sabadell": {"0": NaN, "1": "11510", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sabadell": {"0": NaN, "1": "76698", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sabadell": {"0": NaN, "1": "91397", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sag\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sag\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sag\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Sag\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Sag\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Sag\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "249", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sag\u00e0s": {"0": "19739", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sag\u00e0s": {"0": NaN, "1": "220", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sag\u00e0s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "26", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sag\u00e0s": {"0": "6,22", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sal\u00e0s de Pallars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sal\u00e0s de Pallars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sal\u00e0s de Pallars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Sal\u00e0s de Pallars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Sal\u00e0s de Pallars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "IBI_quota_Sal\u00e0s de Pallars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "125", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sal\u00e0s de Pallars": {"0": "24009", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sal\u00e0s de Pallars": {"0": NaN, "1": "367", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sal\u00e0s de Pallars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "85", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sal\u00e0s de Pallars": {"0": "1,57", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Saldes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Saldes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Saldes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Saldes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Total_Saldes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "IBI_quota_Saldes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "291", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Saldes": {"0": "23740", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Saldes": {"0": NaN, "1": "466", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Saldes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "74", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Saldes": {"0": "2,73", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sales de Llierca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sales de Llierca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sales de Llierca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Sales de Llierca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Sales de Llierca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Sales de Llierca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "346", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sales de Llierca": {"0": "22045", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sales de Llierca": {"0": NaN, "1": "308", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sales de Llierca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "20", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sales de Llierca": {"0": "1,12", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sallent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sallent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sallent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1535"}, "AfiliatSS_Serveis_Sallent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2750"}, "AfiliatSS_Total_Sallent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4405"}, "IBI_quota_Sallent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "562", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sallent": {"0": "22592", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sallent": {"0": NaN, "1": "5487", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sallent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1985", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sallent": {"0": "1,47", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sallent": {"0": NaN, "1": "3005", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sallent": {"0": NaN, "1": "338", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sallent": {"0": NaN, "1": "2833", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sallent": {"0": NaN, "1": "2667", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Salom\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Salom\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Salom\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Serveis_Salom\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Salom\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "IBI_quota_Salom\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "432", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Salom\u00f3": {"0": "17542", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Salom\u00f3": {"0": NaN, "1": "517", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Salom\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "112", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Salom\u00f3": {"0": "1,42", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Salom\u00f3": {"0": NaN, "1": "244", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Salom\u00f3": {"0": NaN, "1": "20", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Salom\u00f3": {"0": NaN, "1": "214", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Salom\u00f3": {"0": NaN, "1": "224", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Salou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Salou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "395"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Salou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "310"}, "AfiliatSS_Serveis_Salou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "13030"}, "AfiliatSS_Total_Salou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "13735"}, "IBI_quota_Salou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "340", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Salou": {"0": "21050", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Salou": {"0": NaN, "1": "18239", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Salou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3943", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Salou": {"0": "1,98", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Salou": {"0": NaN, "1": "11769", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Salou": {"0": NaN, "1": "1705", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Salou": {"0": NaN, "1": "12017", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Salou": {"0": NaN, "1": "10064", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Salt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Salt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "660"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Salt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "650"}, "AfiliatSS_Serveis_Salt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6920"}, "AfiliatSS_Total_Salt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "8245"}, "IBI_quota_Salt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "361", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Salt": {"0": "18332", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Salt": {"0": NaN, "1": "18626", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Salt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "4515", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Salt": {"0": "1,03", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Salt": {"0": NaN, "1": "14416", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Salt": {"0": NaN, "1": "2080", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Salt": {"0": NaN, "1": "11107", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Salt": {"0": NaN, "1": "12336", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sana\u00fcja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sana\u00fcja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sana\u00fcja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Sana\u00fcja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Total_Sana\u00fcja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "IBI_quota_Sana\u00fcja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "235", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sana\u00fcja": {"0": "17751", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sana\u00fcja": {"0": NaN, "1": "488", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sana\u00fcja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "105", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sana\u00fcja": {"0": "1,45", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1120"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1945"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6895"}, "AfiliatSS_Total_Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "9960"}, "IBI_quota_Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "423", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s": {"0": "21569", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s": {"0": NaN, "1": "19268", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "6963", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s": {"0": "1,17", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s": {"0": NaN, "1": "17226", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s": {"0": NaN, "1": "2580", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s": {"0": NaN, "1": "13363", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s": {"0": NaN, "1": "14646", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "347", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": "19410", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": "150", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "22", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": "5,31", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Andreu de la Barca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Andreu de la Barca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1100"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Andreu de la Barca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3935"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Andreu de la Barca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4295"}, "AfiliatSS_Total_Sant Andreu de la Barca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "9330"}, "IBI_quota_Sant Andreu de la Barca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "438", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Andreu de la Barca": {"0": "23810", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Andreu de la Barca": {"0": NaN, "1": "17741", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Andreu de la Barca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "4858", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Andreu de la Barca": {"0": "1,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Andreu de la Barca": {"0": NaN, "1": "13413", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Andreu de la Barca": {"0": NaN, "1": "1246", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Andreu de la Barca": {"0": NaN, "1": "8765", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Andreu de la Barca": {"0": NaN, "1": "12167", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Andreu de Llavaneres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Andreu de Llavaneres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Andreu de Llavaneres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Andreu de Llavaneres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1385"}, "AfiliatSS_Total_Sant Andreu de Llavaneres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1510"}, "IBI_quota_Sant Andreu de Llavaneres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "473", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Andreu de Llavaneres": {"0": "34916", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Andreu de Llavaneres": {"0": NaN, "1": "9109", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Andreu de Llavaneres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1874", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Andreu de Llavaneres": {"0": "1,54", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Andreu de Llavaneres": {"0": NaN, "1": "5583", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Andreu de Llavaneres": {"0": NaN, "1": "426", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Andreu de Llavaneres": {"0": NaN, "1": "4156", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Andreu de Llavaneres": {"0": NaN, "1": "5157", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Andreu Salou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Andreu Salou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Andreu Salou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Andreu Salou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Sant Andreu Salou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Sant Andreu Salou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "184", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Andreu Salou": {"0": "24487", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Andreu Salou": {"0": NaN, "1": "220", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Andreu Salou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "32", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Andreu Salou": {"0": "1,83", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Aniol de Finestres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Aniol de Finestres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Aniol de Finestres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "200"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Aniol de Finestres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Sant Aniol de Finestres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "230"}, "IBI_quota_Sant Aniol de Finestres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "535", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Aniol de Finestres": {"0": "21991", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Aniol de Finestres": {"0": NaN, "1": "427", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Aniol de Finestres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "78", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Aniol de Finestres": {"0": "1,11", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Antoni de Vilamajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Antoni de Vilamajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Antoni de Vilamajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "320"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Antoni de Vilamajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "420"}, "AfiliatSS_Total_Sant Antoni de Vilamajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "825"}, "IBI_quota_Sant Antoni de Vilamajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "570", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Antoni de Vilamajor": {"0": "27735", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Antoni de Vilamajor": {"0": NaN, "1": "5242", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Antoni de Vilamajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1157", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Antoni de Vilamajor": {"0": "1,44", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Antoni de Vilamajor": {"0": NaN, "1": "3334", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Antoni de Vilamajor": {"0": NaN, "1": "299", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Antoni de Vilamajor": {"0": NaN, "1": "2029", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Antoni de Vilamajor": {"0": NaN, "1": "3035", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Bartomeu del Grau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Bartomeu del Grau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Bartomeu del Grau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Bartomeu del Grau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Total_Sant Bartomeu del Grau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "IBI_quota_Sant Bartomeu del Grau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "520", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Bartomeu del Grau": {"0": "23464", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Bartomeu del Grau": {"0": NaN, "1": "1002", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Bartomeu del Grau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "217", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Bartomeu del Grau": {"0": "1,10", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Bartomeu del Grau": {"0": NaN, "1": "431", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Bartomeu del Grau": {"0": NaN, "1": "46", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Bartomeu del Grau": {"0": NaN, "1": "318", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Bartomeu del Grau": {"0": NaN, "1": "385", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Boi de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Boi de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2515"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Boi de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3615"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Boi de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "18725"}, "AfiliatSS_Total_Sant Boi de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "24900"}, "IBI_quota_Sant Boi de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "484", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Boi de Llobregat": {"0": "23170", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Boi de Llobregat": {"0": NaN, "1": "49967", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Boi de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "17986", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Boi de Llobregat": {"0": "1,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Boi de Llobregat": {"0": NaN, "1": "40175", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Boi de Llobregat": {"0": NaN, "1": "4097", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Boi de Llobregat": {"0": NaN, "1": "29911", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Boi de Llobregat": {"0": NaN, "1": "36078", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Total_Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "185"}, "IBI_quota_Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "344", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": "23351", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": "555", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "167", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": "2,57", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": "202", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": "14", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": "317", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s": {"0": NaN, "1": "188", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Cebri\u00e0 de Vallalta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Cebri\u00e0 de Vallalta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Cebri\u00e0 de Vallalta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "290"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Cebri\u00e0 de Vallalta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "265"}, "AfiliatSS_Total_Sant Cebri\u00e0 de Vallalta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "655"}, "IBI_quota_Sant Cebri\u00e0 de Vallalta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "600", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Cebri\u00e0 de Vallalta": {"0": "26107", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Cebri\u00e0 de Vallalta": {"0": NaN, "1": "3011", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Cebri\u00e0 de Vallalta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "572", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Cebri\u00e0 de Vallalta": {"0": "2,10", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Cebri\u00e0 de Vallalta": {"0": NaN, "1": "1810", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Cebri\u00e0 de Vallalta": {"0": NaN, "1": "205", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Cebri\u00e0 de Vallalta": {"0": NaN, "1": "1157", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Cebri\u00e0 de Vallalta": {"0": NaN, "1": "1605", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Celoni": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Celoni": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "235"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Celoni": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1825"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Celoni": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4450"}, "AfiliatSS_Total_Sant Celoni": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6565"}, "IBI_quota_Sant Celoni": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "524", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Celoni": {"0": "23952", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Celoni": {"0": NaN, "1": "12175", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Celoni": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3669", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Celoni": {"0": "1,21", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Celoni": {"0": NaN, "1": "8740", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Celoni": {"0": NaN, "1": "909", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Celoni": {"0": NaN, "1": "6393", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Celoni": {"0": NaN, "1": "7831", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Climent de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Climent de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Climent de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "190"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Climent de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "265"}, "AfiliatSS_Total_Sant Climent de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "520"}, "IBI_quota_Sant Climent de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "625", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Climent de Llobregat": {"0": "26741", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Climent de Llobregat": {"0": NaN, "1": "3353", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Climent de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "663", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Climent de Llobregat": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Climent de Llobregat": {"0": NaN, "1": "2280", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Climent de Llobregat": {"0": NaN, "1": "171", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Climent de Llobregat": {"0": NaN, "1": "1153", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Climent de Llobregat": {"0": NaN, "1": "2109", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Climent Sescebes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Climent Sescebes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Climent Sescebes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Climent Sescebes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Sant Climent Sescebes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Sant Climent Sescebes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "662", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Climent Sescebes": {"0": "21325", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Climent Sescebes": {"0": NaN, "1": "594", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Climent Sescebes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "109", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Climent Sescebes": {"0": "1,02", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Climent Sescebes": {"0": NaN, "1": "422", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Climent Sescebes": {"0": NaN, "1": "32", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Climent Sescebes": {"0": NaN, "1": "188", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Climent Sescebes": {"0": NaN, "1": "390", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Cugat del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Cugat del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1775"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Cugat del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5480"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Cugat del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50840"}, "AfiliatSS_Total_Sant Cugat del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "58125"}, "IBI_quota_Sant Cugat del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "754", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Cugat del Vall\u00e8s": {"0": "45532", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Cugat del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "59416", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Cugat del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "13199", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Cugat del Vall\u00e8s": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Cugat del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "46692", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Cugat del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "2466", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Cugat del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "30489", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Cugat del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "44226", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Cugat Sesgarrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Cugat Sesgarrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Cugat Sesgarrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "275"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Cugat Sesgarrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "185"}, "AfiliatSS_Total_Sant Cugat Sesgarrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "480"}, "IBI_quota_Sant Cugat Sesgarrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "469", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Cugat Sesgarrigues": {"0": "24169", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Cugat Sesgarrigues": {"0": NaN, "1": "977", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Cugat Sesgarrigues": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "202", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Cugat Sesgarrigues": {"0": "1,35", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Cugat Sesgarrigues": {"0": NaN, "1": "498", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Cugat Sesgarrigues": {"0": NaN, "1": "29", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Cugat Sesgarrigues": {"0": NaN, "1": "328", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Cugat Sesgarrigues": {"0": NaN, "1": "469", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Esteve de la Sarga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Esteve de la Sarga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Esteve de la Sarga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Esteve de la Sarga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Sant Esteve de la Sarga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Sant Esteve de la Sarga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "50", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Esteve de la Sarga": {"0": "11612", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Esteve de la Sarga": {"0": NaN, "1": "133", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Esteve de la Sarga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "17", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Esteve de la Sarga": {"0": "1,45", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Esteve de Palautordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Esteve de Palautordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Esteve de Palautordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Esteve de Palautordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "250"}, "AfiliatSS_Total_Sant Esteve de Palautordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "300"}, "IBI_quota_Sant Esteve de Palautordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "695", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Esteve de Palautordera": {"0": "28478", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Esteve de Palautordera": {"0": NaN, "1": "2306", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Esteve de Palautordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "431", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Esteve de Palautordera": {"0": "0,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Esteve de Palautordera": {"0": NaN, "1": "1522", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Esteve de Palautordera": {"0": NaN, "1": "103", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Esteve de Palautordera": {"0": NaN, "1": "948", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Esteve de Palautordera": {"0": NaN, "1": "1419", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Esteve Sesrovires": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Esteve Sesrovires": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Esteve Sesrovires": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2670"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Esteve Sesrovires": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2745"}, "AfiliatSS_Total_Sant Esteve Sesrovires": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5530"}, "IBI_quota_Sant Esteve Sesrovires": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1245", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Esteve Sesrovires": {"0": "30222", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Esteve Sesrovires": {"0": NaN, "1": "7210", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Esteve Sesrovires": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1352", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Esteve Sesrovires": {"0": "1,61", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Esteve Sesrovires": {"0": NaN, "1": "4066", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Esteve Sesrovires": {"0": NaN, "1": "267", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Esteve Sesrovires": {"0": NaN, "1": "2547", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Esteve Sesrovires": {"0": NaN, "1": "3799", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Feliu de Buixalleu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Feliu de Buixalleu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Feliu de Buixalleu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "500"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Feliu de Buixalleu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "315"}, "AfiliatSS_Total_Sant Feliu de Buixalleu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "860"}, "IBI_quota_Sant Feliu de Buixalleu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "630", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Feliu de Buixalleu": {"0": "21861", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Feliu de Buixalleu": {"0": NaN, "1": "1056", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Feliu de Buixalleu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "177", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Feliu de Buixalleu": {"0": "2,16", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Feliu de Buixalleu": {"0": NaN, "1": "420", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Feliu de Buixalleu": {"0": NaN, "1": "49", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Feliu de Buixalleu": {"0": NaN, "1": "298", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Feliu de Buixalleu": {"0": NaN, "1": "371", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Feliu de Codines": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Feliu de Codines": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Feliu de Codines": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Feliu de Codines": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "555"}, "AfiliatSS_Total_Sant Feliu de Codines": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "745"}, "IBI_quota_Sant Feliu de Codines": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "386", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Feliu de Codines": {"0": "23627", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Feliu de Codines": {"0": NaN, "1": "5016", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Feliu de Codines": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1098", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Feliu de Codines": {"0": "1,24", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Feliu de Codines": {"0": NaN, "1": "3356", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Feliu de Codines": {"0": NaN, "1": "306", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Feliu de Codines": {"0": NaN, "1": "2052", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Feliu de Codines": {"0": NaN, "1": "3050", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Feliu de Gu\u00edxols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Feliu de Gu\u00edxols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "685"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Feliu de Gu\u00edxols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "285"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Feliu de Gu\u00edxols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3370"}, "AfiliatSS_Total_Sant Feliu de Gu\u00edxols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4350"}, "IBI_quota_Sant Feliu de Gu\u00edxols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "483", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Feliu de Gu\u00edxols": {"0": "21007", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Feliu de Gu\u00edxols": {"0": NaN, "1": "19352", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Feliu de Gu\u00edxols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "4372", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Feliu de Gu\u00edxols": {"0": "1,84", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Feliu de Gu\u00edxols": {"0": NaN, "1": "9635", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Feliu de Gu\u00edxols": {"0": NaN, "1": "1130", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Feliu de Gu\u00edxols": {"0": NaN, "1": "9037", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Feliu de Gu\u00edxols": {"0": NaN, "1": "8505", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Feliu de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Feliu de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "845"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Feliu de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1665"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Feliu de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "14685"}, "AfiliatSS_Total_Sant Feliu de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "17195"}, "IBI_quota_Sant Feliu de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "445", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Feliu de Llobregat": {"0": "27769", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Feliu de Llobregat": {"0": NaN, "1": "26985", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Feliu de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "9496", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Feliu de Llobregat": {"0": "1,05", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Feliu de Llobregat": {"0": NaN, "1": "22440", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Feliu de Llobregat": {"0": NaN, "1": "1774", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Feliu de Llobregat": {"0": NaN, "1": "15918", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Feliu de Llobregat": {"0": NaN, "1": "20666", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Feliu de Pallerols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Feliu de Pallerols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Feliu de Pallerols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Feliu de Pallerols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Total_Sant Feliu de Pallerols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "220"}, "IBI_quota_Sant Feliu de Pallerols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "333", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Feliu de Pallerols": {"0": "25356", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Feliu de Pallerols": {"0": NaN, "1": "1308", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Feliu de Pallerols": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "310", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Feliu de Pallerols": {"0": "1,11", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Feliu de Pallerols": {"0": NaN, "1": "712", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Feliu de Pallerols": {"0": NaN, "1": "43", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Feliu de Pallerols": {"0": NaN, "1": "547", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Feliu de Pallerols": {"0": NaN, "1": "669", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Feliu Sasserra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Feliu Sasserra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Feliu Sasserra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Feliu Sasserra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Sant Feliu Sasserra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "IBI_quota_Sant Feliu Sasserra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "282", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Feliu Sasserra": {"0": "21781", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Feliu Sasserra": {"0": NaN, "1": "727", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Feliu Sasserra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "188", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Feliu Sasserra": {"0": "1,00", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Feliu Sasserra": {"0": NaN, "1": "298", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Feliu Sasserra": {"0": NaN, "1": "25", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Feliu Sasserra": {"0": NaN, "1": "224", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Feliu Sasserra": {"0": NaN, "1": "273", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Ferriol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Ferriol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Ferriol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Ferriol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "185"}, "AfiliatSS_Total_Sant Ferriol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "IBI_quota_Sant Ferriol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "583", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Ferriol": {"0": "19816", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Ferriol": {"0": NaN, "1": "304", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Ferriol": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "51", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Ferriol": {"0": "1,52", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Fost de Campsentelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Fost de Campsentelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "255"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Fost de Campsentelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "650"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Fost de Campsentelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "660"}, "AfiliatSS_Total_Sant Fost de Campsentelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1570"}, "IBI_quota_Sant Fost de Campsentelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "835", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Fost de Campsentelles": {"0": "27352", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Fost de Campsentelles": {"0": NaN, "1": "7748", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Fost de Campsentelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1839", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Fost de Campsentelles": {"0": "1,61", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Fost de Campsentelles": {"0": NaN, "1": "4380", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Fost de Campsentelles": {"0": NaN, "1": "326", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Fost de Campsentelles": {"0": NaN, "1": "3319", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Fost de Campsentelles": {"0": NaN, "1": "4054", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Fruit\u00f3s de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Fruit\u00f3s de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "385"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Fruit\u00f3s de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2430"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Fruit\u00f3s de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4715"}, "AfiliatSS_Total_Sant Fruit\u00f3s de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7550"}, "IBI_quota_Sant Fruit\u00f3s de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "514", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Fruit\u00f3s de Bages": {"0": "26224", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Fruit\u00f3s de Bages": {"0": NaN, "1": "8182", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Fruit\u00f3s de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1830", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Fruit\u00f3s de Bages": {"0": "1,45", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Fruit\u00f3s de Bages": {"0": NaN, "1": "4644", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Fruit\u00f3s de Bages": {"0": NaN, "1": "360", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Fruit\u00f3s de Bages": {"0": NaN, "1": "2837", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Fruit\u00f3s de Bages": {"0": NaN, "1": "4284", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Gregori": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Gregori": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Gregori": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "580"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Gregori": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "860"}, "AfiliatSS_Total_Sant Gregori": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1565"}, "IBI_quota_Sant Gregori": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "461", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Gregori": {"0": "31812", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Gregori": {"0": NaN, "1": "3753", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Gregori": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "716", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Gregori": {"0": "1,33", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Gregori": {"0": NaN, "1": "2063", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Gregori": {"0": NaN, "1": "87", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Gregori": {"0": NaN, "1": "1206", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Gregori": {"0": NaN, "1": "1976", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Guim de Freixenet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Guim de Freixenet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Guim de Freixenet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "265"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Guim de Freixenet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Sant Guim de Freixenet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "330"}, "IBI_quota_Sant Guim de Freixenet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "199", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Guim de Freixenet": {"0": "20779", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Guim de Freixenet": {"0": NaN, "1": "1135", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Guim de Freixenet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "255", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Guim de Freixenet": {"0": "0,90", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Guim de Freixenet": {"0": NaN, "1": "554", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Guim de Freixenet": {"0": NaN, "1": "50", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Guim de Freixenet": {"0": NaN, "1": "394", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Guim de Freixenet": {"0": NaN, "1": "504", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Guim de la Plana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Guim de la Plana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Guim de la Plana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Guim de la Plana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Sant Guim de la Plana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Sant Guim de la Plana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "228", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Guim de la Plana": {"0": "20010", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Guim de la Plana": {"0": NaN, "1": "232", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Guim de la Plana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "34", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Guim de la Plana": {"0": "1,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Hilari Sacalm": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Hilari Sacalm": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Hilari Sacalm": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "340"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Hilari Sacalm": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "500"}, "AfiliatSS_Total_Sant Hilari Sacalm": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "930"}, "IBI_quota_Sant Hilari Sacalm": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "360", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Hilari Sacalm": {"0": "20647", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Hilari Sacalm": {"0": NaN, "1": "5234", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Hilari Sacalm": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1320", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Hilari Sacalm": {"0": "1,36", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Hilari Sacalm": {"0": NaN, "1": "2670", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Hilari Sacalm": {"0": NaN, "1": "214", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Hilari Sacalm": {"0": NaN, "1": "2214", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Hilari Sacalm": {"0": NaN, "1": "2456", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "170"}, "AfiliatSS_Total_Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "355"}, "IBI_quota_Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "321", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0": {"0": "23292", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": "3006", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "802", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0": {"0": "1,17", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": "1896", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": "153", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": "1181", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": "1743", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Iscle de Vallalta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Iscle de Vallalta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Iscle de Vallalta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Iscle de Vallalta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Total_Sant Iscle de Vallalta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "210"}, "IBI_quota_Sant Iscle de Vallalta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "768", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Iscle de Vallalta": {"0": "26430", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Iscle de Vallalta": {"0": NaN, "1": "1258", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Iscle de Vallalta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "242", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Iscle de Vallalta": {"0": "1,66", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Iscle de Vallalta": {"0": NaN, "1": "705", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Iscle de Vallalta": {"0": NaN, "1": "74", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Iscle de Vallalta": {"0": NaN, "1": "472", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Iscle de Vallalta": {"0": NaN, "1": "631", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Jaume d'Enveja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Jaume d'Enveja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Jaume d'Enveja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Jaume d'Enveja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "225"}, "AfiliatSS_Total_Sant Jaume d'Enveja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "310"}, "IBI_quota_Sant Jaume d'Enveja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "230", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Jaume d'Enveja": {"0": "16291", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Jaume d'Enveja": {"0": NaN, "1": "2863", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Jaume d'Enveja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "848", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Jaume d'Enveja": {"0": "1,65", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Jaume d'Enveja": {"0": NaN, "1": "1587", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Jaume d'Enveja": {"0": NaN, "1": "194", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Jaume d'Enveja": {"0": NaN, "1": "1563", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Jaume d'Enveja": {"0": NaN, "1": "1393", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Jaume de Frontany\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Jaume de Frontany\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Jaume de Frontany\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Jaume de Frontany\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Sant Jaume de Frontany\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Sant Jaume de Frontany\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "206", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Jaume de Frontany\u00e0": {"0": "25325", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Jaume de Frontany\u00e0": {"0": NaN, "1": "42", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Jaume de Frontany\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "11", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Jaume de Frontany\u00e0": {"0": "3,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Jaume de Llierca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Jaume de Llierca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Jaume de Llierca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1780"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Jaume de Llierca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Sant Jaume de Llierca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1855"}, "IBI_quota_Sant Jaume de Llierca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "545", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Jaume de Llierca": {"0": "21876", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Jaume de Llierca": {"0": NaN, "1": "837", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Jaume de Llierca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "217", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Jaume de Llierca": {"0": "1,22", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Jaume de Llierca": {"0": NaN, "1": "389", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Jaume de Llierca": {"0": NaN, "1": "34", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Jaume de Llierca": {"0": NaN, "1": "307", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Jaume de Llierca": {"0": NaN, "1": "355", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Jaume dels Domenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Jaume dels Domenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Jaume dels Domenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "210"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Jaume dels Domenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "160"}, "AfiliatSS_Total_Sant Jaume dels Domenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "395"}, "IBI_quota_Sant Jaume dels Domenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "522", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Jaume dels Domenys": {"0": "21046", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Jaume dels Domenys": {"0": NaN, "1": "2565", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Jaume dels Domenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "555", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Jaume dels Domenys": {"0": "1,48", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Jaume dels Domenys": {"0": NaN, "1": "1331", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Jaume dels Domenys": {"0": NaN, "1": "171", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Jaume dels Domenys": {"0": NaN, "1": "876", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Jaume dels Domenys": {"0": NaN, "1": "1160", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Joan de les Abadesses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Joan de les Abadesses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Joan de les Abadesses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "575"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Joan de les Abadesses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "330"}, "AfiliatSS_Total_Sant Joan de les Abadesses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "935"}, "IBI_quota_Sant Joan de les Abadesses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "536", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Joan de les Abadesses": {"0": "23120", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Joan de les Abadesses": {"0": NaN, "1": "2677", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Joan de les Abadesses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1001", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Joan de les Abadesses": {"0": "1,26", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Joan de les Abadesses": {"0": NaN, "1": "1521", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Joan de les Abadesses": {"0": NaN, "1": "89", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Joan de les Abadesses": {"0": NaN, "1": "1311", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Joan de les Abadesses": {"0": NaN, "1": "1432", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Joan de Mollet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Joan de Mollet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Joan de Mollet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Joan de Mollet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Sant Joan de Mollet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "IBI_quota_Sant Joan de Mollet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "251", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Joan de Mollet": {"0": "24064", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Joan de Mollet": {"0": NaN, "1": "504", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Joan de Mollet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "101", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Joan de Mollet": {"0": "0,63", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Joan de Mollet": {"0": NaN, "1": "260", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Joan de Mollet": {"0": NaN, "1": "15", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Joan de Mollet": {"0": NaN, "1": "160", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Joan de Mollet": {"0": NaN, "1": "245", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Joan de Vilatorrada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Joan de Vilatorrada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "210"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Joan de Vilatorrada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "845"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Joan de Vilatorrada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2070"}, "AfiliatSS_Total_Sant Joan de Vilatorrada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3120"}, "IBI_quota_Sant Joan de Vilatorrada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "393", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Joan de Vilatorrada": {"0": "22480", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Joan de Vilatorrada": {"0": NaN, "1": "8656", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Joan de Vilatorrada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2632", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Joan de Vilatorrada": {"0": "1,36", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Joan de Vilatorrada": {"0": NaN, "1": "5256", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Joan de Vilatorrada": {"0": NaN, "1": "476", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Joan de Vilatorrada": {"0": NaN, "1": "3820", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Joan de Vilatorrada": {"0": NaN, "1": "4780", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Joan Desp\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Joan Desp\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "840"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Joan Desp\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3005"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Joan Desp\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "11220"}, "AfiliatSS_Total_Sant Joan Desp\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15080"}, "IBI_quota_Sant Joan Desp\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "540", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Joan Desp\u00ed": {"0": "29703", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Joan Desp\u00ed": {"0": NaN, "1": "20871", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Joan Desp\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "6721", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Joan Desp\u00ed": {"0": "1,10", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Joan Desp\u00ed": {"0": NaN, "1": "17133", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Joan Desp\u00ed": {"0": NaN, "1": "1299", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Joan Desp\u00ed": {"0": NaN, "1": "11356", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Joan Desp\u00ed": {"0": NaN, "1": "15834", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Joan les Fonts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Joan les Fonts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Joan les Fonts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3230"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Joan les Fonts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "400"}, "AfiliatSS_Total_Sant Joan les Fonts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3800"}, "IBI_quota_Sant Joan les Fonts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "558", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Joan les Fonts": {"0": "24904", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Joan les Fonts": {"0": NaN, "1": "3144", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Joan les Fonts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "701", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Joan les Fonts": {"0": "1,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Joan les Fonts": {"0": NaN, "1": "1498", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Joan les Fonts": {"0": NaN, "1": "107", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Joan les Fonts": {"0": NaN, "1": "1076", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Joan les Fonts": {"0": NaN, "1": "1391", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Jordi Desvalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Jordi Desvalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Jordi Desvalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Jordi Desvalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Sant Jordi Desvalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "IBI_quota_Sant Jordi Desvalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "321", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Jordi Desvalls": {"0": "22349", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Jordi Desvalls": {"0": NaN, "1": "812", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Jordi Desvalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "155", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Jordi Desvalls": {"0": "1,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Jordi Desvalls": {"0": NaN, "1": "418", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Jordi Desvalls": {"0": NaN, "1": "32", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Jordi Desvalls": {"0": NaN, "1": "262", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Jordi Desvalls": {"0": NaN, "1": "386", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "297", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola": {"0": "24919", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola": {"0": NaN, "1": "237", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "56", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola": {"0": "1,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Juli\u00e0 de Ramis": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Juli\u00e0 de Ramis": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "240"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Juli\u00e0 de Ramis": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Juli\u00e0 de Ramis": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "490"}, "AfiliatSS_Total_Sant Juli\u00e0 de Ramis": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "800"}, "IBI_quota_Sant Juli\u00e0 de Ramis": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "403", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Juli\u00e0 de Ramis": {"0": "27046", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Juli\u00e0 de Ramis": {"0": NaN, "1": "3380", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Juli\u00e0 de Ramis": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "609", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Juli\u00e0 de Ramis": {"0": "1,35", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Juli\u00e0 de Ramis": {"0": NaN, "1": "1883", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Juli\u00e0 de Ramis": {"0": NaN, "1": "113", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Juli\u00e0 de Ramis": {"0": NaN, "1": "1043", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Juli\u00e0 de Ramis": {"0": NaN, "1": "1770", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Juli\u00e0 de Vilatorta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Juli\u00e0 de Vilatorta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Juli\u00e0 de Vilatorta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "205"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Juli\u00e0 de Vilatorta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "290"}, "AfiliatSS_Total_Sant Juli\u00e0 de Vilatorta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "535"}, "IBI_quota_Sant Juli\u00e0 de Vilatorta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "502", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Juli\u00e0 de Vilatorta": {"0": "31596", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Juli\u00e0 de Vilatorta": {"0": NaN, "1": "2806", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Juli\u00e0 de Vilatorta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "637", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Juli\u00e0 de Vilatorta": {"0": "1,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Juli\u00e0 de Vilatorta": {"0": NaN, "1": "1732", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Juli\u00e0 de Vilatorta": {"0": NaN, "1": "74", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Juli\u00e0 de Vilatorta": {"0": NaN, "1": "927", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Juli\u00e0 de Vilatorta": {"0": NaN, "1": "1658", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Total_Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "215"}, "IBI_quota_Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "492", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed": {"0": "22497", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed": {"0": NaN, "1": "1212", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "290", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed": {"0": "1,42", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed": {"0": NaN, "1": "674", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed": {"0": NaN, "1": "66", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed": {"0": NaN, "1": "437", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed": {"0": NaN, "1": "608", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Just Desvern": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Just Desvern": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "250"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Just Desvern": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1605"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Just Desvern": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "11920"}, "AfiliatSS_Total_Sant Just Desvern": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "13775"}, "IBI_quota_Sant Just Desvern": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "748", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Just Desvern": {"0": "45669", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Just Desvern": {"0": NaN, "1": "14238", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Just Desvern": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3303", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Just Desvern": {"0": "1,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Just Desvern": {"0": NaN, "1": "9551", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Just Desvern": {"0": NaN, "1": "508", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Just Desvern": {"0": NaN, "1": "6396", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Just Desvern": {"0": NaN, "1": "9043", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Lloren\u00e7 d'Hortons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Lloren\u00e7 d'Hortons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Lloren\u00e7 d'Hortons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "305"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Lloren\u00e7 d'Hortons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "255"}, "AfiliatSS_Total_Sant Lloren\u00e7 d'Hortons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "575"}, "IBI_quota_Sant Lloren\u00e7 d'Hortons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "490", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Lloren\u00e7 d'Hortons": {"0": "25627", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Lloren\u00e7 d'Hortons": {"0": NaN, "1": "2037", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Lloren\u00e7 d'Hortons": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "532", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Lloren\u00e7 d'Hortons": {"0": "1,53", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Lloren\u00e7 d'Hortons": {"0": NaN, "1": "1312", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Lloren\u00e7 d'Hortons": {"0": NaN, "1": "105", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Lloren\u00e7 d'Hortons": {"0": NaN, "1": "766", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Lloren\u00e7 d'Hortons": {"0": NaN, "1": "1207", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Lloren\u00e7 de la Muga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Lloren\u00e7 de la Muga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Lloren\u00e7 de la Muga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Lloren\u00e7 de la Muga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Sant Lloren\u00e7 de la Muga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Sant Lloren\u00e7 de la Muga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "275", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Lloren\u00e7 de la Muga": {"0": "20542", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Lloren\u00e7 de la Muga": {"0": NaN, "1": "275", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Lloren\u00e7 de la Muga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "42", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Lloren\u00e7 de la Muga": {"0": "1,91", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Lloren\u00e7 de Morunys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Lloren\u00e7 de Morunys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Lloren\u00e7 de Morunys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Lloren\u00e7 de Morunys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "AfiliatSS_Total_Sant Lloren\u00e7 de Morunys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "215"}, "IBI_quota_Sant Lloren\u00e7 de Morunys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "250", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Lloren\u00e7 de Morunys": {"0": "23071", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Lloren\u00e7 de Morunys": {"0": NaN, "1": "963", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Lloren\u00e7 de Morunys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "271", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Lloren\u00e7 de Morunys": {"0": "1,40", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Lloren\u00e7 de Morunys": {"0": NaN, "1": "452", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Lloren\u00e7 de Morunys": {"0": NaN, "1": "23", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Lloren\u00e7 de Morunys": {"0": NaN, "1": "425", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Lloren\u00e7 de Morunys": {"0": NaN, "1": "429", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Lloren\u00e7 Savall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Lloren\u00e7 Savall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Lloren\u00e7 Savall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Lloren\u00e7 Savall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Total_Sant Lloren\u00e7 Savall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "235"}, "IBI_quota_Sant Lloren\u00e7 Savall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "478", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Lloren\u00e7 Savall": {"0": "21633", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Lloren\u00e7 Savall": {"0": NaN, "1": "2129", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Lloren\u00e7 Savall": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "616", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Lloren\u00e7 Savall": {"0": "1,52", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Lloren\u00e7 Savall": {"0": NaN, "1": "1186", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Lloren\u00e7 Savall": {"0": NaN, "1": "118", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Lloren\u00e7 Savall": {"0": NaN, "1": "946", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Lloren\u00e7 Savall": {"0": NaN, "1": "1068", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Mart\u00ed d'Albars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Mart\u00ed d'Albars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Mart\u00ed d'Albars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Mart\u00ed d'Albars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "AfiliatSS_Total_Sant Mart\u00ed d'Albars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "IBI_quota_Sant Mart\u00ed d'Albars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "317", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Mart\u00ed d'Albars": {"0": "21405", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Mart\u00ed d'Albars": {"0": NaN, "1": "249", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Mart\u00ed d'Albars": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "40", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Mart\u00ed d'Albars": {"0": "1,82", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Mart\u00ed de Centelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Mart\u00ed de Centelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Mart\u00ed de Centelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Mart\u00ed de Centelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Total_Sant Mart\u00ed de Centelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "200"}, "IBI_quota_Sant Mart\u00ed de Centelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "281", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Mart\u00ed de Centelles": {"0": "22275", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Mart\u00ed de Centelles": {"0": NaN, "1": "963", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Mart\u00ed de Centelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "209", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Mart\u00ed de Centelles": {"0": "1,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Mart\u00ed de Centelles": {"0": NaN, "1": "640", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Mart\u00ed de Centelles": {"0": NaN, "1": "67", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Mart\u00ed de Centelles": {"0": NaN, "1": "385", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Mart\u00ed de Centelles": {"0": NaN, "1": "573", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "IBI_quota_Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "307", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena": {"0": "25055", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena": {"0": NaN, "1": "697", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "112", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena": {"0": "1,57", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena": {"0": NaN, "1": "353", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena": {"0": NaN, "1": "23", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena": {"0": NaN, "1": "203", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena": {"0": NaN, "1": "330", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Mart\u00ed de Riucorb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Mart\u00ed de Riucorb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Mart\u00ed de Riucorb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Mart\u00ed de Riucorb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Sant Mart\u00ed de Riucorb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Sant Mart\u00ed de Riucorb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "98", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Mart\u00ed de Riucorb": {"0": "17848", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Mart\u00ed de Riucorb": {"0": NaN, "1": "723", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Mart\u00ed de Riucorb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "196", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Mart\u00ed de Riucorb": {"0": "1,41", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Mart\u00ed de Riucorb": {"0": NaN, "1": "307", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Mart\u00ed de Riucorb": {"0": NaN, "1": "20", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Mart\u00ed de Riucorb": {"0": NaN, "1": "259", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Mart\u00ed de Riucorb": {"0": NaN, "1": "287", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Mart\u00ed de Tous": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Mart\u00ed de Tous": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Mart\u00ed de Tous": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Mart\u00ed de Tous": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Total_Sant Mart\u00ed de Tous": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "IBI_quota_Sant Mart\u00ed de Tous": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "463", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Mart\u00ed de Tous": {"0": "26360", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Mart\u00ed de Tous": {"0": NaN, "1": "1181", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Mart\u00ed de Tous": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "254", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Mart\u00ed de Tous": {"0": "0,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Mart\u00ed de Tous": {"0": NaN, "1": "607", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Mart\u00ed de Tous": {"0": NaN, "1": "40", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Mart\u00ed de Tous": {"0": NaN, "1": "388", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Mart\u00ed de Tous": {"0": NaN, "1": "567", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Mart\u00ed Sarroca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Mart\u00ed Sarroca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Mart\u00ed Sarroca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Mart\u00ed Sarroca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "AfiliatSS_Total_Sant Mart\u00ed Sarroca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "295"}, "IBI_quota_Sant Mart\u00ed Sarroca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "294", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Mart\u00ed Sarroca": {"0": "21134", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Mart\u00ed Sarroca": {"0": NaN, "1": "3236", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Mart\u00ed Sarroca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "664", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Mart\u00ed Sarroca": {"0": "1,53", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Mart\u00ed Sarroca": {"0": NaN, "1": "1661", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Mart\u00ed Sarroca": {"0": NaN, "1": "147", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Mart\u00ed Sarroca": {"0": NaN, "1": "1101", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Mart\u00ed Sarroca": {"0": NaN, "1": "1514", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Mart\u00ed Sesgueioles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Mart\u00ed Sesgueioles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Mart\u00ed Sesgueioles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Mart\u00ed Sesgueioles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Total_Sant Mart\u00ed Sesgueioles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "IBI_quota_Sant Mart\u00ed Sesgueioles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "193", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Mart\u00ed Sesgueioles": {"0": "19223", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Mart\u00ed Sesgueioles": {"0": NaN, "1": "391", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Mart\u00ed Sesgueioles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "77", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Mart\u00ed Sesgueioles": {"0": "1,00", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Mart\u00ed Vell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Mart\u00ed Vell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Mart\u00ed Vell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Mart\u00ed Vell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Sant Mart\u00ed Vell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "IBI_quota_Sant Mart\u00ed Vell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "432", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Mart\u00ed Vell": {"0": "79103", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Mart\u00ed Vell": {"0": NaN, "1": "229", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Mart\u00ed Vell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "31", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Mart\u00ed Vell": {"0": "0,87", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Mateu de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Mateu de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Mateu de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Mateu de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Sant Mateu de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "IBI_quota_Sant Mateu de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "162", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Mateu de Bages": {"0": "21503", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Mateu de Bages": {"0": NaN, "1": "738", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Mateu de Bages": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "109", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Mateu de Bages": {"0": "1,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Mateu de Bages": {"0": NaN, "1": "290", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Mateu de Bages": {"0": NaN, "1": "14", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Mateu de Bages": {"0": NaN, "1": "258", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Mateu de Bages": {"0": NaN, "1": "276", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Miquel de Campmajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Miquel de Campmajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Miquel de Campmajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Miquel de Campmajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Sant Miquel de Campmajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Sant Miquel de Campmajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "478", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Miquel de Campmajor": {"0": "25708", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Miquel de Campmajor": {"0": NaN, "1": "267", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Miquel de Campmajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "51", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Miquel de Campmajor": {"0": "1,17", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Miquel de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Miquel de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Miquel de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Miquel de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Sant Miquel de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "IBI_quota_Sant Miquel de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "315", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Miquel de Fluvi\u00e0": {"0": "20391", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Miquel de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": "757", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Miquel de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "160", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Miquel de Fluvi\u00e0": {"0": "1,54", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Miquel de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": "365", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Miquel de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": "72", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Miquel de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": "294", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Miquel de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": "293", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Mori": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Mori": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Mori": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Mori": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Sant Mori": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Sant Mori": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "329", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Mori": {"0": "31230", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Mori": {"0": NaN, "1": "237", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Mori": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "32", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Mori": {"0": "1,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Pau de Seg\u00faries": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Pau de Seg\u00faries": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Pau de Seg\u00faries": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Pau de Seg\u00faries": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Total_Sant Pau de Seg\u00faries": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "IBI_quota_Sant Pau de Seg\u00faries": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "325", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Pau de Seg\u00faries": {"0": "20785", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Pau de Seg\u00faries": {"0": NaN, "1": "730", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Pau de Seg\u00faries": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "229", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Pau de Seg\u00faries": {"0": "1,63", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Pau de Seg\u00faries": {"0": NaN, "1": "352", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Pau de Seg\u00faries": {"0": NaN, "1": "23", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Pau de Seg\u00faries": {"0": NaN, "1": "278", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Pau de Seg\u00faries": {"0": NaN, "1": "329", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Pere de Ribes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Pere de Ribes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "390"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Pere de Ribes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "395"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Pere de Ribes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3090"}, "AfiliatSS_Total_Sant Pere de Ribes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3880"}, "IBI_quota_Sant Pere de Ribes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "505", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Pere de Ribes": {"0": "25773", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Pere de Ribes": {"0": NaN, "1": "22199", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Pere de Ribes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "5150", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Pere de Ribes": {"0": "1,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Pere de Ribes": {"0": NaN, "1": "15142", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Pere de Ribes": {"0": NaN, "1": "1780", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Pere de Ribes": {"0": NaN, "1": "11106", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Pere de Ribes": {"0": NaN, "1": "13362", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Pere de Riudebitlles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Pere de Riudebitlles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Pere de Riudebitlles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "480"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Pere de Riudebitlles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Total_Sant Pere de Riudebitlles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "680"}, "IBI_quota_Sant Pere de Riudebitlles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "370", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Pere de Riudebitlles": {"0": "22403", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Pere de Riudebitlles": {"0": NaN, "1": "2067", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Pere de Riudebitlles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "554", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Pere de Riudebitlles": {"0": "1,52", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Pere de Riudebitlles": {"0": NaN, "1": "1128", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Pere de Riudebitlles": {"0": NaN, "1": "93", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Pere de Riudebitlles": {"0": NaN, "1": "868", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Pere de Riudebitlles": {"0": NaN, "1": "1035", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Pere de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Pere de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Pere de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "605"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Pere de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "175"}, "AfiliatSS_Total_Sant Pere de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "810"}, "IBI_quota_Sant Pere de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "448", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Pere de Torell\u00f3": {"0": "21764", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Pere de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": "2282", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Pere de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "617", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Pere de Torell\u00f3": {"0": "1,09", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Pere de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": "1255", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Pere de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": "85", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Pere de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": "878", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Pere de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": "1170", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Pere de Vilamajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Pere de Vilamajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Pere de Vilamajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "220"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Pere de Vilamajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "580"}, "AfiliatSS_Total_Sant Pere de Vilamajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "875"}, "IBI_quota_Sant Pere de Vilamajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "615", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Pere de Vilamajor": {"0": "25544", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Pere de Vilamajor": {"0": NaN, "1": "4226", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Pere de Vilamajor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "795", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Pere de Vilamajor": {"0": "1,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Pere de Vilamajor": {"0": NaN, "1": "2533", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Pere de Vilamajor": {"0": NaN, "1": "230", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Pere de Vilamajor": {"0": NaN, "1": "1464", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Pere de Vilamajor": {"0": NaN, "1": "2303", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Pere Pescador": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Pere Pescador": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Pere Pescador": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Pere Pescador": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1215"}, "AfiliatSS_Total_Sant Pere Pescador": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1290"}, "IBI_quota_Sant Pere Pescador": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "575", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Pere Pescador": {"0": "21119", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Pere Pescador": {"0": NaN, "1": "2183", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Pere Pescador": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "312", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Pere Pescador": {"0": "4,17", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Pere Pescador": {"0": NaN, "1": "901", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Pere Pescador": {"0": NaN, "1": "80", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Pere Pescador": {"0": NaN, "1": "814", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Pere Pescador": {"0": NaN, "1": "821", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Pere Sallavinera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Pere Sallavinera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Pere Sallavinera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Pere Sallavinera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Sant Pere Sallavinera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Sant Pere Sallavinera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "359", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Pere Sallavinera": {"0": "31567", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Pere Sallavinera": {"0": NaN, "1": "412", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Pere Sallavinera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "36", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Pere Sallavinera": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Pol de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Pol de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Pol de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "355"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Pol de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "620"}, "AfiliatSS_Total_Sant Pol de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1030"}, "IBI_quota_Sant Pol de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "509", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Pol de Mar": {"0": "29178", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Pol de Mar": {"0": NaN, "1": "3927", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Pol de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1076", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Pol de Mar": {"0": "1,97", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Pol de Mar": {"0": NaN, "1": "2562", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Pol de Mar": {"0": NaN, "1": "234", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Pol de Mar": {"0": NaN, "1": "2249", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Pol de Mar": {"0": NaN, "1": "2328", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Quint\u00ed de Mediona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Quint\u00ed de Mediona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Quint\u00ed de Mediona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "295"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Quint\u00ed de Mediona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Total_Sant Quint\u00ed de Mediona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "405"}, "IBI_quota_Sant Quint\u00ed de Mediona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "370", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Quint\u00ed de Mediona": {"0": "20974", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Quint\u00ed de Mediona": {"0": NaN, "1": "1818", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Quint\u00ed de Mediona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "451", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Quint\u00ed de Mediona": {"0": "1,04", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Quint\u00ed de Mediona": {"0": NaN, "1": "1090", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Quint\u00ed de Mediona": {"0": NaN, "1": "134", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Quint\u00ed de Mediona": {"0": NaN, "1": "876", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Quint\u00ed de Mediona": {"0": NaN, "1": "956", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Quirze de Besora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Quirze de Besora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Quirze de Besora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "475"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Quirze de Besora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "AfiliatSS_Total_Sant Quirze de Besora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "640"}, "IBI_quota_Sant Quirze de Besora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "363", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Quirze de Besora": {"0": "23544", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Quirze de Besora": {"0": NaN, "1": "1792", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Quirze de Besora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "596", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Quirze de Besora": {"0": "1,35", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Quirze de Besora": {"0": NaN, "1": "1034", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Quirze de Besora": {"0": NaN, "1": "87", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Quirze de Besora": {"0": NaN, "1": "807", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Quirze de Besora": {"0": NaN, "1": "947", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Quirze del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Quirze del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "350"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Quirze del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2320"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Quirze del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7680"}, "AfiliatSS_Total_Sant Quirze del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10360"}, "IBI_quota_Sant Quirze del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "710", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Quirze del Vall\u00e8s": {"0": "36488", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Quirze del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "16177", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Quirze del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3633", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Quirze del Vall\u00e8s": {"0": "1,26", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Quirze del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "10139", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Quirze del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "645", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Quirze del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "6335", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Quirze del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "9494", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Quirze Safaja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Quirze Safaja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Quirze Safaja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Quirze Safaja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Total_Sant Quirze Safaja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "IBI_quota_Sant Quirze Safaja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "594", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Quirze Safaja": {"0": "29278", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Quirze Safaja": {"0": NaN, "1": "738", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Quirze Safaja": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "90", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Quirze Safaja": {"0": "1,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Quirze Safaja": {"0": NaN, "1": "360", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Quirze Safaja": {"0": NaN, "1": "20", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Quirze Safaja": {"0": NaN, "1": "203", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Quirze Safaja": {"0": NaN, "1": "340", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Ramon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Ramon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Ramon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Ramon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Sant Ramon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "IBI_quota_Sant Ramon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "310", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Ramon": {"0": "18071", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Ramon": {"0": NaN, "1": "577", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Ramon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "142", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Ramon": {"0": "0,90", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Sadurn\u00ed d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Sadurn\u00ed d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "210"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Sadurn\u00ed d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2165"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Sadurn\u00ed d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2690"}, "AfiliatSS_Total_Sant Sadurn\u00ed d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5085"}, "IBI_quota_Sant Sadurn\u00ed d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "474", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Sadurn\u00ed d'Anoia": {"0": "26246", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Sadurn\u00ed d'Anoia": {"0": NaN, "1": "9442", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Sadurn\u00ed d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2594", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Sadurn\u00ed d'Anoia": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Sadurn\u00ed d'Anoia": {"0": NaN, "1": "6315", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Sadurn\u00ed d'Anoia": {"0": NaN, "1": "474", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Sadurn\u00ed d'Anoia": {"0": NaN, "1": "4363", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Sadurn\u00ed d'Anoia": {"0": NaN, "1": "5841", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Sadurn\u00ed d'Osormort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Sadurn\u00ed d'Osormort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Sadurn\u00ed d'Osormort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Sadurn\u00ed d'Osormort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Sant Sadurn\u00ed d'Osormort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Sant Sadurn\u00ed d'Osormort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "200", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Sadurn\u00ed d'Osormort": {"0": "26644", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Sadurn\u00ed d'Osormort": {"0": NaN, "1": "140", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Sadurn\u00ed d'Osormort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "11", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Sadurn\u00ed d'Osormort": {"0": "3,69", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Salvador de Guardiola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Salvador de Guardiola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Salvador de Guardiola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "585"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Salvador de Guardiola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "260"}, "AfiliatSS_Total_Sant Salvador de Guardiola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "865"}, "IBI_quota_Sant Salvador de Guardiola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "555", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Salvador de Guardiola": {"0": "23962", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Salvador de Guardiola": {"0": NaN, "1": "3367", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Salvador de Guardiola": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "654", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Salvador de Guardiola": {"0": "1,48", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Salvador de Guardiola": {"0": NaN, "1": "1656", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Salvador de Guardiola": {"0": NaN, "1": "153", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Salvador de Guardiola": {"0": NaN, "1": "1147", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Salvador de Guardiola": {"0": NaN, "1": "1503", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Vicen\u00e7 de Castellet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Vicen\u00e7 de Castellet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Vicen\u00e7 de Castellet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "885"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Vicen\u00e7 de Castellet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "770"}, "AfiliatSS_Total_Sant Vicen\u00e7 de Castellet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1710"}, "IBI_quota_Sant Vicen\u00e7 de Castellet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "382", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Vicen\u00e7 de Castellet": {"0": "21399", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Vicen\u00e7 de Castellet": {"0": NaN, "1": "6373", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Vicen\u00e7 de Castellet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2224", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Vicen\u00e7 de Castellet": {"0": "1,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Vicen\u00e7 de Castellet": {"0": NaN, "1": "4592", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Vicen\u00e7 de Castellet": {"0": NaN, "1": "621", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Vicen\u00e7 de Castellet": {"0": NaN, "1": "3680", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Vicen\u00e7 de Castellet": {"0": NaN, "1": "3971", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Vicen\u00e7 de Montalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Vicen\u00e7 de Montalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Vicen\u00e7 de Montalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Vicen\u00e7 de Montalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "685"}, "AfiliatSS_Total_Sant Vicen\u00e7 de Montalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "785"}, "IBI_quota_Sant Vicen\u00e7 de Montalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "684", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Vicen\u00e7 de Montalt": {"0": "39809", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Vicen\u00e7 de Montalt": {"0": NaN, "1": "5488", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Vicen\u00e7 de Montalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "973", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Vicen\u00e7 de Montalt": {"0": "1,71", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Vicen\u00e7 de Montalt": {"0": NaN, "1": "3159", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Vicen\u00e7 de Montalt": {"0": NaN, "1": "226", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Vicen\u00e7 de Montalt": {"0": NaN, "1": "2446", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Vicen\u00e7 de Montalt": {"0": NaN, "1": "2933", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "735"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "160"}, "AfiliatSS_Total_Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "910"}, "IBI_quota_Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "460", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3": {"0": "24785", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": "1932", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "473", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3": {"0": "1,06", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": "1081", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": "79", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": "671", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": "1002", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sant Vicen\u00e7 dels Horts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sant Vicen\u00e7 dels Horts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "655"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sant Vicen\u00e7 dels Horts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2730"}, "AfiliatSS_Serveis_Sant Vicen\u00e7 dels Horts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3240"}, "AfiliatSS_Total_Sant Vicen\u00e7 dels Horts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6625"}, "IBI_quota_Sant Vicen\u00e7 dels Horts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "582", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sant Vicen\u00e7 dels Horts": {"0": "22659", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sant Vicen\u00e7 dels Horts": {"0": NaN, "1": "20078", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sant Vicen\u00e7 dels Horts": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "5725", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sant Vicen\u00e7 dels Horts": {"0": "1,46", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sant Vicen\u00e7 dels Horts": {"0": NaN, "1": "13864", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sant Vicen\u00e7 dels Horts": {"0": NaN, "1": "1538", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sant Vicen\u00e7 dels Horts": {"0": NaN, "1": "9817", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sant Vicen\u00e7 dels Horts": {"0": NaN, "1": "12326", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa B\u00e0rbara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa B\u00e0rbara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa B\u00e0rbara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa B\u00e0rbara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "370"}, "AfiliatSS_Total_Santa B\u00e0rbara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "590"}, "IBI_quota_Santa B\u00e0rbara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "291", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa B\u00e0rbara": {"0": "16739", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa B\u00e0rbara": {"0": NaN, "1": "3415", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa B\u00e0rbara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "844", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa B\u00e0rbara": {"0": "1,31", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa B\u00e0rbara": {"0": NaN, "1": "1730", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa B\u00e0rbara": {"0": NaN, "1": "205", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa B\u00e0rbara": {"0": NaN, "1": "1459", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa B\u00e0rbara": {"0": NaN, "1": "1525", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "IBI_quota_Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "409", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0": {"0": "27129", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": "296", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "42", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0": {"0": "1,69", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Coloma de Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Coloma de Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Coloma de Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "225"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Coloma de Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1585"}, "AfiliatSS_Total_Santa Coloma de Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1905"}, "IBI_quota_Santa Coloma de Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "701", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Coloma de Cervell\u00f3": {"0": "28633", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Coloma de Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": "6103", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Coloma de Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1282", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Coloma de Cervell\u00f3": {"0": "1,43", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Coloma de Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": "4355", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Coloma de Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": "269", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Coloma de Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": "2455", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Coloma de Cervell\u00f3": {"0": NaN, "1": "4086", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Coloma de Farners": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Coloma de Farners": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Coloma de Farners": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "570"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Coloma de Farners": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1810"}, "AfiliatSS_Total_Santa Coloma de Farners": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2610"}, "IBI_quota_Santa Coloma de Farners": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "471", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Coloma de Farners": {"0": "22283", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Coloma de Farners": {"0": NaN, "1": "10445", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Coloma de Farners": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2509", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Coloma de Farners": {"0": "1,52", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Coloma de Farners": {"0": NaN, "1": "6554", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Coloma de Farners": {"0": NaN, "1": "582", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Coloma de Farners": {"0": NaN, "1": "4645", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Coloma de Farners": {"0": NaN, "1": "5972", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Coloma de Gramenet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Coloma de Gramenet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1995"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Coloma de Gramenet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "590"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Coloma de Gramenet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "9305"}, "AfiliatSS_Total_Santa Coloma de Gramenet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "11890"}, "IBI_quota_Santa Coloma de Gramenet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "343", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Coloma de Gramenet": {"0": "19520", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Coloma de Gramenet": {"0": NaN, "1": "52903", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Coloma de Gramenet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "24043", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Coloma de Gramenet": {"0": "1,07", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Coloma de Gramenet": {"0": NaN, "1": "53413", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Coloma de Gramenet": {"0": NaN, "1": "6778", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Coloma de Gramenet": {"0": NaN, "1": "45251", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Coloma de Gramenet": {"0": NaN, "1": "46635", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Coloma de Queralt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Coloma de Queralt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Coloma de Queralt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "190"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Coloma de Queralt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "525"}, "AfiliatSS_Total_Santa Coloma de Queralt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "810"}, "IBI_quota_Santa Coloma de Queralt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "313", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Coloma de Queralt": {"0": "21360", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Coloma de Queralt": {"0": NaN, "1": "2776", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Coloma de Queralt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "675", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Coloma de Queralt": {"0": "1,54", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Coloma de Queralt": {"0": NaN, "1": "1298", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Coloma de Queralt": {"0": NaN, "1": "111", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Coloma de Queralt": {"0": NaN, "1": "1050", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Coloma de Queralt": {"0": NaN, "1": "1187", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Cristina d'Aro": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Cristina d'Aro": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "310"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Cristina d'Aro": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Cristina d'Aro": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "885"}, "AfiliatSS_Total_Santa Cristina d'Aro": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1285"}, "IBI_quota_Santa Cristina d'Aro": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "707", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Cristina d'Aro": {"0": "25501", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Cristina d'Aro": {"0": NaN, "1": "5585", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Cristina d'Aro": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "793", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Cristina d'Aro": {"0": "2,54", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Cristina d'Aro": {"0": NaN, "1": "2624", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Cristina d'Aro": {"0": NaN, "1": "210", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Cristina d'Aro": {"0": NaN, "1": "2030", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Cristina d'Aro": {"0": NaN, "1": "2414", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Eug\u00e8nia de Berga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Eug\u00e8nia de Berga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Eug\u00e8nia de Berga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1565"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Eug\u00e8nia de Berga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "165"}, "AfiliatSS_Total_Santa Eug\u00e8nia de Berga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1740"}, "IBI_quota_Santa Eug\u00e8nia de Berga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "341", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Eug\u00e8nia de Berga": {"0": "21534", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Eug\u00e8nia de Berga": {"0": NaN, "1": "2371", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Eug\u00e8nia de Berga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "574", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Eug\u00e8nia de Berga": {"0": "0,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Eug\u00e8nia de Berga": {"0": NaN, "1": "1187", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Eug\u00e8nia de Berga": {"0": NaN, "1": "77", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Eug\u00e8nia de Berga": {"0": NaN, "1": "720", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Eug\u00e8nia de Berga": {"0": NaN, "1": "1110", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "IBI_quota_Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "328", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer": {"0": "26057", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer": {"0": NaN, "1": "1170", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "256", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer": {"0": "0,77", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer": {"0": NaN, "1": "730", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer": {"0": NaN, "1": "44", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer": {"0": NaN, "1": "374", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer": {"0": NaN, "1": "686", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "395"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "650"}, "AfiliatSS_Total_Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1130"}, "IBI_quota_Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "761", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana": {"0": "25268", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana": {"0": NaN, "1": "7140", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1422", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana": {"0": "1,48", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana": {"0": NaN, "1": "3941", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana": {"0": NaN, "1": "330", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana": {"0": NaN, "1": "2483", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana": {"0": NaN, "1": "3611", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Fe del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Fe del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Fe del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Fe del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Santa Fe del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "IBI_quota_Santa Fe del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "584", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Fe del Pened\u00e8s": {"0": "24198", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Fe del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "413", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Fe del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "59", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Fe del Pened\u00e8s": {"0": "1,96", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Llogaia d'\u00c0lguema": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Llogaia d'\u00c0lguema": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Llogaia d'\u00c0lguema": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Llogaia d'\u00c0lguema": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "305"}, "AfiliatSS_Total_Santa Llogaia d'\u00c0lguema": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "350"}, "IBI_quota_Santa Llogaia d'\u00c0lguema": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "423", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Llogaia d'\u00c0lguema": {"0": "17477", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Llogaia d'\u00c0lguema": {"0": NaN, "1": "582", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Llogaia d'\u00c0lguema": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "82", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Llogaia d'\u00c0lguema": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Margarida de Montbui": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Margarida de Montbui": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Margarida de Montbui": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Margarida de Montbui": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "460"}, "AfiliatSS_Total_Santa Margarida de Montbui": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "615"}, "IBI_quota_Santa Margarida de Montbui": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "309", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Margarida de Montbui": {"0": "18452", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Margarida de Montbui": {"0": NaN, "1": "7671", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Margarida de Montbui": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1147", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Margarida de Montbui": {"0": "1,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Margarida de Montbui": {"0": NaN, "1": "4684", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Margarida de Montbui": {"0": NaN, "1": "753", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Margarida de Montbui": {"0": NaN, "1": "3647", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Margarida de Montbui": {"0": NaN, "1": "3931", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Margarida i els Monjos": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Margarida i els Monjos": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Margarida i els Monjos": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1855"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Margarida i els Monjos": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "660"}, "AfiliatSS_Total_Santa Margarida i els Monjos": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2625"}, "IBI_quota_Santa Margarida i els Monjos": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "284", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Margarida i els Monjos": {"0": "22192", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Margarida i els Monjos": {"0": NaN, "1": "6057", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Margarida i els Monjos": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2629", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Margarida i els Monjos": {"0": "1,80", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Margarida i els Monjos": {"0": NaN, "1": "3602", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Margarida i els Monjos": {"0": NaN, "1": "421", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Margarida i els Monjos": {"0": NaN, "1": "2490", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Margarida i els Monjos": {"0": NaN, "1": "3181", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Maria d'Ol\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Maria d'Ol\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Maria d'Ol\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "210"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Maria d'Ol\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Santa Maria d'Ol\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "280"}, "IBI_quota_Santa Maria d'Ol\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "317", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Maria d'Ol\u00f3": {"0": "20372", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Maria d'Ol\u00f3": {"0": NaN, "1": "981", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Maria d'Ol\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "305", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Maria d'Ol\u00f3": {"0": "0,82", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Maria d'Ol\u00f3": {"0": NaN, "1": "503", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Maria d'Ol\u00f3": {"0": NaN, "1": "23", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Maria d'Ol\u00f3": {"0": NaN, "1": "408", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Maria d'Ol\u00f3": {"0": NaN, "1": "480", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Maria de Besora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Maria de Besora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Maria de Besora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Maria de Besora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Santa Maria de Besora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Santa Maria de Besora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "301", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Maria de Besora": {"0": "20061", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Maria de Besora": {"0": NaN, "1": "237", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Maria de Besora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "51", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Maria de Besora": {"0": "0,96", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Maria de Martorelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Maria de Martorelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Maria de Martorelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Maria de Martorelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Santa Maria de Martorelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Santa Maria de Martorelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "488", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Maria de Martorelles": {"0": "26352", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Maria de Martorelles": {"0": NaN, "1": "729", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Maria de Martorelles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "140", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Maria de Martorelles": {"0": "1,36", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Maria de Martorelles": {"0": NaN, "1": "474", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Maria de Martorelles": {"0": NaN, "1": "32", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Maria de Martorelles": {"0": NaN, "1": "273", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Maria de Martorelles": {"0": NaN, "1": "442", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Maria de Merl\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Maria de Merl\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Maria de Merl\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Maria de Merl\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Santa Maria de Merl\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Santa Maria de Merl\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "162", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Maria de Merl\u00e8s": {"0": "22492", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Maria de Merl\u00e8s": {"0": NaN, "1": "248", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Maria de Merl\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "32", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Maria de Merl\u00e8s": {"0": "0,78", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Maria de Miralles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Maria de Miralles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Maria de Miralles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Maria de Miralles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "AfiliatSS_Total_Santa Maria de Miralles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "IBI_quota_Santa Maria de Miralles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "303", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Maria de Miralles": {"0": "22785", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Maria de Miralles": {"0": NaN, "1": "281", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Maria de Miralles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "27", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Maria de Miralles": {"0": "1,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Maria de Palautordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Maria de Palautordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Maria de Palautordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "685"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Maria de Palautordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1015"}, "AfiliatSS_Total_Santa Maria de Palautordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1855"}, "IBI_quota_Santa Maria de Palautordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "569", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Maria de Palautordera": {"0": "24943", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Maria de Palautordera": {"0": NaN, "1": "7837", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Maria de Palautordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1946", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Maria de Palautordera": {"0": "1,55", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Maria de Palautordera": {"0": NaN, "1": "4826", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Maria de Palautordera": {"0": NaN, "1": "454", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Maria de Palautordera": {"0": NaN, "1": "3368", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Maria de Palautordera": {"0": NaN, "1": "4372", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Oliva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Oliva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Oliva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "435"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Oliva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2910"}, "AfiliatSS_Total_Santa Oliva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3460"}, "IBI_quota_Santa Oliva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "629", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Oliva": {"0": "19938", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Oliva": {"0": NaN, "1": "3325", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Oliva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "651", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Oliva": {"0": "1,57", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Oliva": {"0": NaN, "1": "1629", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Oliva": {"0": NaN, "1": "293", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Oliva": {"0": NaN, "1": "1293", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Oliva": {"0": NaN, "1": "1336", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Pau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Pau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Pau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "185"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Pau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "345"}, "AfiliatSS_Total_Santa Pau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "540"}, "IBI_quota_Santa Pau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "361", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Pau": {"0": "23925", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Pau": {"0": NaN, "1": "1752", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Pau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "409", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Pau": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Pau": {"0": NaN, "1": "817", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Pau": {"0": NaN, "1": "59", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Pau": {"0": NaN, "1": "550", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Pau": {"0": NaN, "1": "758", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Perp\u00e8tua de Mogoda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Perp\u00e8tua de Mogoda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "530"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Perp\u00e8tua de Mogoda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7250"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Perp\u00e8tua de Mogoda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "8115"}, "AfiliatSS_Total_Santa Perp\u00e8tua de Mogoda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15950"}, "IBI_quota_Santa Perp\u00e8tua de Mogoda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "689", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Perp\u00e8tua de Mogoda": {"0": "24269", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Perp\u00e8tua de Mogoda": {"0": NaN, "1": "20572", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Perp\u00e8tua de Mogoda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "4888", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Perp\u00e8tua de Mogoda": {"0": "1,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Perp\u00e8tua de Mogoda": {"0": NaN, "1": "12777", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Perp\u00e8tua de Mogoda": {"0": NaN, "1": "1299", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Perp\u00e8tua de Mogoda": {"0": NaN, "1": "8588", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Perp\u00e8tua de Mogoda": {"0": NaN, "1": "11478", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santa Susanna": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santa Susanna": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santa Susanna": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Santa Susanna": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2530"}, "AfiliatSS_Total_Santa Susanna": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2550"}, "IBI_quota_Santa Susanna": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1585", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santa Susanna": {"0": "22990", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santa Susanna": {"0": NaN, "1": "3069", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santa Susanna": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "589", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santa Susanna": {"0": "3,79", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santa Susanna": {"0": NaN, "1": "1734", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santa Susanna": {"0": NaN, "1": "185", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santa Susanna": {"0": NaN, "1": "1337", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santa Susanna": {"0": NaN, "1": "1549", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Santpedor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Santpedor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Santpedor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1595"}, "AfiliatSS_Serveis_Santpedor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2085"}, "AfiliatSS_Total_Santpedor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3835"}, "IBI_quota_Santpedor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "527", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Santpedor": {"0": "26669", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Santpedor": {"0": NaN, "1": "6343", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Santpedor": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1673", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Santpedor": {"0": "1,44", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Santpedor": {"0": NaN, "1": "3740", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Santpedor": {"0": NaN, "1": "262", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Santpedor": {"0": NaN, "1": "2475", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Santpedor": {"0": NaN, "1": "3478", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sarral": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sarral": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sarral": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1170"}, "AfiliatSS_Serveis_Sarral": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Total_Sarral": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1275"}, "IBI_quota_Sarral": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "370", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sarral": {"0": "18661", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sarral": {"0": NaN, "1": "1491", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sarral": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "349", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sarral": {"0": "1,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sarral": {"0": NaN, "1": "760", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sarral": {"0": NaN, "1": "68", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sarral": {"0": NaN, "1": "572", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sarral": {"0": NaN, "1": "692", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sarri\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sarri\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sarri\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "280"}, "AfiliatSS_Serveis_Sarri\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "585"}, "AfiliatSS_Total_Sarri\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "970"}, "IBI_quota_Sarri\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "340", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sarri\u00e0 de Ter": {"0": "23324", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sarri\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": "4570", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sarri\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "980", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sarri\u00e0 de Ter": {"0": "1,21", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sarri\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": "2801", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sarri\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": "172", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sarri\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": "1538", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sarri\u00e0 de Ter": {"0": NaN, "1": "2629", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sarroca de Bellera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sarroca de Bellera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sarroca de Bellera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Sarroca de Bellera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Sarroca de Bellera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Sarroca de Bellera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "185", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sarroca de Bellera": {"0": "20417", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sarroca de Bellera": {"0": NaN, "1": "228", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sarroca de Bellera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "21", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sarroca de Bellera": {"0": "1,52", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sarroca de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sarroca de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sarroca de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Sarroca de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Sarroca de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Sarroca de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "148", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sarroca de Lleida": {"0": "16881", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sarroca de Lleida": {"0": NaN, "1": "338", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sarroca de Lleida": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "104", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sarroca de Lleida": {"0": "0,94", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Saus, Camallera i Llampaies": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Saus, Camallera i Llampaies": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Saus, Camallera i Llampaies": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Saus, Camallera i Llampaies": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Total_Saus, Camallera i Llampaies": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "IBI_quota_Saus, Camallera i Llampaies": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "204", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Saus, Camallera i Llampaies": {"0": "25246", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Saus, Camallera i Llampaies": {"0": NaN, "1": "864", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Saus, Camallera i Llampaies": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "156", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Saus, Camallera i Llampaies": {"0": "1,51", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Saus, Camallera i Llampaies": {"0": NaN, "1": "419", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Saus, Camallera i Llampaies": {"0": NaN, "1": "30", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Saus, Camallera i Llampaies": {"0": NaN, "1": "323", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Saus, Camallera i Llampaies": {"0": NaN, "1": "389", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Savall\u00e0 del Comtat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Savall\u00e0 del Comtat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Savall\u00e0 del Comtat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Savall\u00e0 del Comtat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Savall\u00e0 del Comtat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Savall\u00e0 del Comtat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "71", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Savall\u00e0 del Comtat": {"0": "16849", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Savall\u00e0 del Comtat": {"0": NaN, "1": "65", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Savall\u00e0 del Comtat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "10", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Savall\u00e0 del Comtat": {"0": "1,75", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Secuita, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Secuita, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Secuita, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Secuita, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Total_Secuita, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "IBI_quota_Secuita, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "382", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Secuita, la": {"0": "25977", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Secuita, la": {"0": NaN, "1": "1667", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Secuita, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "276", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Secuita, la": {"0": "1,48", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Secuita, la": {"0": NaN, "1": "915", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Secuita, la": {"0": NaN, "1": "77", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Secuita, la": {"0": NaN, "1": "533", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Secuita, la": {"0": NaN, "1": "838", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Selva de Mar, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Selva de Mar, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Selva de Mar, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Selva de Mar, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Selva de Mar, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Selva de Mar, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "444", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Selva de Mar, la": {"0": "18776", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Selva de Mar, la": {"0": NaN, "1": "286", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Selva de Mar, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "40", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Selva de Mar, la": {"0": "2,93", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Selva del Camp, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Selva del Camp, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "245"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Selva del Camp, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1545"}, "AfiliatSS_Serveis_Selva del Camp, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "970"}, "AfiliatSS_Total_Selva del Camp, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2785"}, "IBI_quota_Selva del Camp, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "447", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Selva del Camp, la": {"0": "22884", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Selva del Camp, la": {"0": NaN, "1": "5341", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Selva del Camp, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1009", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Selva del Camp, la": {"0": "1,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Selva del Camp, la": {"0": NaN, "1": "2879", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Selva del Camp, la": {"0": NaN, "1": "215", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Selva del Camp, la": {"0": NaN, "1": "1841", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Selva del Camp, la": {"0": NaN, "1": "2664", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Senan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Senan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Senan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Senan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Senan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "IBI_quota_Senan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "89", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Senan": {"0": "28765", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Senan": {"0": NaN, "1": "47", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Senan": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "8", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Senan": {"0": "1,54", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_S\u00e9nia, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_S\u00e9nia, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_S\u00e9nia, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "670"}, "AfiliatSS_Serveis_S\u00e9nia, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "695"}, "AfiliatSS_Total_S\u00e9nia, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1425"}, "IBI_quota_S\u00e9nia, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "328", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_S\u00e9nia, la": {"0": "16890", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_S\u00e9nia, la": {"0": NaN, "1": "4970", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_S\u00e9nia, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1263", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_S\u00e9nia, la": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_S\u00e9nia, la": {"0": NaN, "1": "2559", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_S\u00e9nia, la": {"0": NaN, "1": "300", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_S\u00e9nia, la": {"0": NaN, "1": "2224", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_S\u00e9nia, la": {"0": NaN, "1": "2259", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Senterada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Senterada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Senterada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Senterada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Senterada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Senterada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "138", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Senterada": {"0": "21929", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Senterada": {"0": NaN, "1": "154", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Senterada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "30", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Senterada": {"0": "1,67", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sentiu de Si\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sentiu de Si\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sentiu de Si\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Serveis_Sentiu de Si\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Sentiu de Si\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "IBI_quota_Sentiu de Si\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "203", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sentiu de Si\u00f3, la": {"0": "21171", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sentiu de Si\u00f3, la": {"0": NaN, "1": "498", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sentiu de Si\u00f3, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "116", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sentiu de Si\u00f3, la": {"0": "1,09", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sentmenat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sentmenat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "160"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sentmenat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2155"}, "AfiliatSS_Serveis_Sentmenat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1245"}, "AfiliatSS_Total_Sentmenat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3580"}, "IBI_quota_Sentmenat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "552", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sentmenat": {"0": "23692", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sentmenat": {"0": NaN, "1": "7894", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sentmenat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1786", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sentmenat": {"0": "1,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sentmenat": {"0": NaN, "1": "4891", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sentmenat": {"0": NaN, "1": "362", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sentmenat": {"0": NaN, "1": "2812", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sentmenat": {"0": NaN, "1": "4529", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Seriny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Seriny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Seriny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Serveis_Seriny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "215"}, "AfiliatSS_Total_Seriny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "310"}, "IBI_quota_Seriny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "290", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Seriny\u00e0": {"0": "22138", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Seriny\u00e0": {"0": NaN, "1": "1131", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Seriny\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "222", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Seriny\u00e0": {"0": "1,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Seriny\u00e0": {"0": NaN, "1": "603", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Seriny\u00e0": {"0": NaN, "1": "41", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Seriny\u00e0": {"0": NaN, "1": "334", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Seriny\u00e0": {"0": NaN, "1": "562", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ser\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ser\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ser\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Ser\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "465"}, "AfiliatSS_Total_Ser\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "565"}, "IBI_quota_Ser\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "346", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ser\u00f2s": {"0": "15443", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ser\u00f2s": {"0": NaN, "1": "1765", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ser\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "382", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ser\u00f2s": {"0": "0,87", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ser\u00f2s": {"0": NaN, "1": "900", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ser\u00f2s": {"0": NaN, "1": "96", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ser\u00f2s": {"0": NaN, "1": "659", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ser\u00f2s": {"0": NaN, "1": "804", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Serra de Dar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Serra de Dar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Serra de Dar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Serveis_Serra de Dar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Serra de Dar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "IBI_quota_Serra de Dar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "482", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Serra de Dar\u00f3": {"0": "24619", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Serra de Dar\u00f3": {"0": NaN, "1": "308", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Serra de Dar\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "39", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Serra de Dar\u00f3": {"0": "2,15", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Setcases": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Setcases": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Setcases": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Setcases": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Setcases": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Setcases": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "277", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Setcases": {"0": "20837", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Setcases": {"0": NaN, "1": "264", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Setcases": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "44", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Setcases": {"0": "2,81", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Seu d'Urgell, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Seu d'Urgell, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "255"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Seu d'Urgell, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "355"}, "AfiliatSS_Serveis_Seu d'Urgell, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2395"}, "AfiliatSS_Total_Seu d'Urgell, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3045"}, "IBI_quota_Seu d'Urgell, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "126", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Seu d'Urgell, la": {"0": "21101", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Seu d'Urgell, la": {"0": NaN, "1": "9243", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Seu d'Urgell, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2655", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Seu d'Urgell, la": {"0": "1,42", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Seu d'Urgell, la": {"0": NaN, "1": "4935", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Seu d'Urgell, la": {"0": NaN, "1": "563", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Seu d'Urgell, la": {"0": NaN, "1": "5531", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Seu d'Urgell, la": {"0": NaN, "1": "4372", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Seva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Seva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Seva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "905"}, "AfiliatSS_Serveis_Seva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "480"}, "AfiliatSS_Total_Seva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1465"}, "IBI_quota_Seva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "514", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Seva": {"0": "27363", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Seva": {"0": NaN, "1": "3430", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Seva": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "704", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Seva": {"0": "1,31", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Seva": {"0": NaN, "1": "1980", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Seva": {"0": NaN, "1": "137", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Seva": {"0": NaN, "1": "1171", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Seva": {"0": NaN, "1": "1843", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sidamon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sidamon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sidamon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Serveis_Sidamon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "AfiliatSS_Total_Sidamon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "230"}, "IBI_quota_Sidamon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "377", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sidamon": {"0": "22022", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sidamon": {"0": NaN, "1": "790", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sidamon": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "147", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sidamon": {"0": "1,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sidamon": {"0": NaN, "1": "410", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sidamon": {"0": NaN, "1": "24", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sidamon": {"0": NaN, "1": "229", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sidamon": {"0": NaN, "1": "386", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "845"}, "AfiliatSS_Serveis_Sils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1030"}, "AfiliatSS_Total_Sils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2000"}, "IBI_quota_Sils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "407", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sils": {"0": "22139", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sils": {"0": NaN, "1": "5374", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sils": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1127", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sils": {"0": "1,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sils": {"0": NaN, "1": "3264", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sils": {"0": NaN, "1": "295", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sils": {"0": NaN, "1": "2059", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sils": {"0": NaN, "1": "2969", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sitges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sitges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "460"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sitges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "160"}, "AfiliatSS_Serveis_Sitges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7075"}, "AfiliatSS_Total_Sitges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7695"}, "IBI_quota_Sitges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "604", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sitges": {"0": "38547", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sitges": {"0": NaN, "1": "20228", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sitges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "4743", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sitges": {"0": "1,81", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sitges": {"0": NaN, "1": "13900", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sitges": {"0": NaN, "1": "1175", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sitges": {"0": NaN, "1": "12997", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sitges": {"0": NaN, "1": "12725", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Siurana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Siurana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Siurana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Siurana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Total_Siurana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "IBI_quota_Siurana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "475", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Siurana": {"0": "25588", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Siurana": {"0": NaN, "1": "256", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Siurana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "35", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Siurana": {"0": "1,43", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sobremunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sobremunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sobremunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Sobremunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Sobremunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Sobremunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "320", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sobremunt": {"0": "17567", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sobremunt": {"0": NaN, "1": "98", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sobremunt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "19", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sobremunt": {"0": "2,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Soler\u00e0s, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Soler\u00e0s, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Soler\u00e0s, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Soler\u00e0s, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Soler\u00e0s, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Soler\u00e0s, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "202", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Soler\u00e0s, el": {"0": "12880", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Soler\u00e0s, el": {"0": NaN, "1": "382", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Soler\u00e0s, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "103", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Soler\u00e0s, el": {"0": "0,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Solivella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Solivella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Solivella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Solivella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Solivella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Solivella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "265", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Solivella": {"0": "20918", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Solivella": {"0": NaN, "1": "624", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Solivella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "173", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Solivella": {"0": "1,14", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Solivella": {"0": NaN, "1": "293", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Solivella": {"0": NaN, "1": "17", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Solivella": {"0": NaN, "1": "263", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Solivella": {"0": NaN, "1": "276", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Solsona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Solsona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "250"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Solsona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "610"}, "AfiliatSS_Serveis_Solsona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2025"}, "AfiliatSS_Total_Solsona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2930"}, "IBI_quota_Solsona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "373", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Solsona": {"0": "20146", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Solsona": {"0": NaN, "1": "7688", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Solsona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1997", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Solsona": {"0": "1,33", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Solsona": {"0": NaN, "1": "4464", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Solsona": {"0": NaN, "1": "373", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Solsona": {"0": NaN, "1": "3227", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Solsona": {"0": NaN, "1": "4091", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Serveis_Sora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Sora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "IBI_quota_Sora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "317", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sora": {"0": "21641", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sora": {"0": NaN, "1": "322", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sora": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "42", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sora": {"0": "1,67", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Soriguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Soriguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Soriguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Soriguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Soriguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Soriguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "128", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Soriguera": {"0": "15371", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Soriguera": {"0": NaN, "1": "471", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Soriguera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "51", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Soriguera": {"0": "2,25", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Sort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "505"}, "AfiliatSS_Total_Sort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "565"}, "IBI_quota_Sort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "237", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sort": {"0": "19326", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sort": {"0": NaN, "1": "2074", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "462", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sort": {"0": "1,86", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sort": {"0": NaN, "1": "1123", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sort": {"0": NaN, "1": "93", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sort": {"0": NaN, "1": "746", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sort": {"0": NaN, "1": "1030", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Soses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Soses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Soses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "350"}, "AfiliatSS_Serveis_Soses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1435"}, "AfiliatSS_Total_Soses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1965"}, "IBI_quota_Soses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "326", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Soses": {"0": "19554", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Soses": {"0": NaN, "1": "1841", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Soses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "355", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Soses": {"0": "0,86", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Soses": {"0": NaN, "1": "801", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Soses": {"0": NaN, "1": "86", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Soses": {"0": NaN, "1": "650", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Soses": {"0": NaN, "1": "715", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Subirats": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Subirats": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Subirats": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "315"}, "AfiliatSS_Serveis_Subirats": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "705"}, "AfiliatSS_Total_Subirats": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1075"}, "IBI_quota_Subirats": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "583", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Subirats": {"0": "23353", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Subirats": {"0": NaN, "1": "3087", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Subirats": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "647", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Subirats": {"0": "1,67", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Subirats": {"0": NaN, "1": "1647", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Subirats": {"0": NaN, "1": "109", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Subirats": {"0": NaN, "1": "1111", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Subirats": {"0": NaN, "1": "1538", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sudanell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sudanell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sudanell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Serveis_Sudanell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "170"}, "AfiliatSS_Total_Sudanell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "240"}, "IBI_quota_Sudanell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "222", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sudanell": {"0": "22029", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sudanell": {"0": NaN, "1": "779", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sudanell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "199", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sudanell": {"0": "0,73", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Sudanell": {"0": NaN, "1": "407", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Sudanell": {"0": NaN, "1": "13", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Sudanell": {"0": NaN, "1": "353", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Sudanell": {"0": NaN, "1": "394", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Sunyer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Sunyer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Sunyer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Sunyer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Sunyer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Sunyer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "152", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Sunyer": {"0": "21395", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Sunyer": {"0": NaN, "1": "325", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Sunyer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "69", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Sunyer": {"0": "0,96", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_S\u00faria": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_S\u00faria": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_S\u00faria": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1275"}, "AfiliatSS_Serveis_S\u00faria": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "475"}, "AfiliatSS_Total_S\u00faria": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1865"}, "IBI_quota_S\u00faria": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "377", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_S\u00faria": {"0": "24742", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_S\u00faria": {"0": NaN, "1": "4670", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_S\u00faria": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1717", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_S\u00faria": {"0": "1,37", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_S\u00faria": {"0": NaN, "1": "2565", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_S\u00faria": {"0": NaN, "1": "269", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_S\u00faria": {"0": NaN, "1": "2539", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_S\u00faria": {"0": NaN, "1": "2296", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Susqueda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Susqueda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Susqueda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Susqueda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Susqueda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Susqueda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "159", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Susqueda": {"0": "21117", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Susqueda": {"0": NaN, "1": "130", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Susqueda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "14", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Susqueda": {"0": "1,48", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tagamanent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tagamanent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tagamanent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Tagamanent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Tagamanent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "IBI_quota_Tagamanent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "725", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tagamanent": {"0": "30653", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tagamanent": {"0": NaN, "1": "333", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tagamanent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "59", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tagamanent": {"0": "1,06", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Talamanca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Talamanca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Talamanca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Talamanca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Talamanca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Talamanca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "355", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Talamanca": {"0": "28928", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Talamanca": {"0": NaN, "1": "657", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Talamanca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "23", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Talamanca": {"0": "2,69", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Talarn": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Talarn": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Talarn": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Talarn": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Talarn": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "IBI_quota_Talarn": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "127", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Talarn": {"0": "23276", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Talarn": {"0": NaN, "1": "411", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Talarn": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "75", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Talarn": {"0": "1,49", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Talarn": {"0": NaN, "1": "342", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Talarn": {"0": NaN, "1": "19", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Talarn": {"0": NaN, "1": "162", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Talarn": {"0": NaN, "1": "323", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Talavera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Talavera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Talavera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Talavera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Talavera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Talavera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "87", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Talavera": {"0": "17101", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Talavera": {"0": NaN, "1": "380", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Talavera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "65", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Talavera": {"0": "1,69", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tallada d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tallada d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tallada d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Tallada d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Total_Tallada d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "195"}, "IBI_quota_Tallada d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "389", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tallada d'Empord\u00e0, la": {"0": "26301", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tallada d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": "662", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tallada d'Empord\u00e0, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "98", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tallada d'Empord\u00e0, la": {"0": "2,18", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Taradell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Taradell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Taradell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "365"}, "AfiliatSS_Serveis_Taradell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "670"}, "AfiliatSS_Total_Taradell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1185"}, "IBI_quota_Taradell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "369", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Taradell": {"0": "25904", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Taradell": {"0": NaN, "1": "5930", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Taradell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1458", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Taradell": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Taradell": {"0": NaN, "1": "3402", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Taradell": {"0": NaN, "1": "226", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Taradell": {"0": NaN, "1": "2197", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Taradell": {"0": NaN, "1": "3176", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tarragona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tarragona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3620"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tarragona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6570"}, "AfiliatSS_Serveis_Tarragona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "74085"}, "AfiliatSS_Total_Tarragona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "84340"}, "IBI_quota_Tarragona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "460", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tarragona": {"0": "26198", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tarragona": {"0": NaN, "1": "90535", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tarragona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "25431", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tarragona": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Tarragona": {"0": NaN, "1": "61507", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Tarragona": {"0": NaN, "1": "7308", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Tarragona": {"0": NaN, "1": "52331", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Tarragona": {"0": NaN, "1": "54199", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_T\u00e0rrega": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_T\u00e0rrega": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "370"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_T\u00e0rrega": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1360"}, "AfiliatSS_Serveis_T\u00e0rrega": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4225"}, "AfiliatSS_Total_T\u00e0rrega": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6005"}, "IBI_quota_T\u00e0rrega": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "394", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_T\u00e0rrega": {"0": "21287", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_T\u00e0rrega": {"0": NaN, "1": "12778", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_T\u00e0rrega": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3322", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_T\u00e0rrega": {"0": "1,29", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_T\u00e0rrega": {"0": NaN, "1": "8694", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_T\u00e0rrega": {"0": NaN, "1": "786", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_T\u00e0rrega": {"0": NaN, "1": "5805", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_T\u00e0rrega": {"0": NaN, "1": "7908", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tarr\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tarr\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tarr\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Tarr\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Tarr\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Tarr\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "103", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tarr\u00e9s": {"0": "21422", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tarr\u00e9s": {"0": NaN, "1": "78", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tarr\u00e9s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "16", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tarr\u00e9s": {"0": "1,10", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tarroja de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tarroja de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tarroja de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Tarroja de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Tarroja de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Tarroja de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "108", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tarroja de Segarra": {"0": "15558", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tarroja de Segarra": {"0": NaN, "1": "195", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tarroja de Segarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "40", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tarroja de Segarra": {"0": "1,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tav\u00e8rnoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tav\u00e8rnoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tav\u00e8rnoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Serveis_Tav\u00e8rnoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "AfiliatSS_Total_Tav\u00e8rnoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "IBI_quota_Tav\u00e8rnoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "384", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tav\u00e8rnoles": {"0": "27777", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tav\u00e8rnoles": {"0": NaN, "1": "465", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tav\u00e8rnoles": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "65", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tav\u00e8rnoles": {"0": "1,59", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tavertet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tavertet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tavertet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Tavertet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Tavertet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Tavertet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "390", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tavertet": {"0": "22362", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tavertet": {"0": NaN, "1": "207", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tavertet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "28", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tavertet": {"0": "1,74", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tei\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tei\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tei\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Serveis_Tei\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "580"}, "AfiliatSS_Total_Tei\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "765"}, "IBI_quota_Tei\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "889", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tei\u00e0": {"0": "36625", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tei\u00e0": {"0": NaN, "1": "5581", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tei\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1376", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tei\u00e0": {"0": "1,59", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Tei\u00e0": {"0": NaN, "1": "3181", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Tei\u00e0": {"0": NaN, "1": "215", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Tei\u00e0": {"0": NaN, "1": "2404", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Tei\u00e0": {"0": NaN, "1": "2966", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_T\u00e9rmens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_T\u00e9rmens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_T\u00e9rmens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "AfiliatSS_Serveis_T\u00e9rmens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "170"}, "AfiliatSS_Total_T\u00e9rmens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "490"}, "IBI_quota_T\u00e9rmens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "462", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_T\u00e9rmens": {"0": "21013", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_T\u00e9rmens": {"0": NaN, "1": "1455", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_T\u00e9rmens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "315", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_T\u00e9rmens": {"0": "0,96", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_T\u00e9rmens": {"0": NaN, "1": "662", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_T\u00e9rmens": {"0": NaN, "1": "41", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_T\u00e9rmens": {"0": NaN, "1": "510", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_T\u00e9rmens": {"0": NaN, "1": "621", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Terrades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Terrades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Terrades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Terrades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Terrades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Terrades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "262", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Terrades": {"0": "21759", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Terrades": {"0": NaN, "1": "308", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Terrades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "61", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Terrades": {"0": "1,09", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Terrassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Terrassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6145"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Terrassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10620"}, "AfiliatSS_Serveis_Terrassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60640"}, "AfiliatSS_Total_Terrassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "77465"}, "IBI_quota_Terrassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "459", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Terrassa": {"0": "24244", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Terrassa": {"0": NaN, "1": "144281", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Terrassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "44382", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Terrassa": {"0": "1,07", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Terrassa": {"0": NaN, "1": "108580", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Terrassa": {"0": NaN, "1": "12715", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Terrassa": {"0": NaN, "1": "75679", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Terrassa": {"0": NaN, "1": "95865", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tiana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tiana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tiana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Serveis_Tiana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "650"}, "AfiliatSS_Total_Tiana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "755"}, "IBI_quota_Tiana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "626", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tiana": {"0": "37700", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tiana": {"0": NaN, "1": "6970", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tiana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1568", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tiana": {"0": "1,37", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Tiana": {"0": NaN, "1": "4714", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Tiana": {"0": NaN, "1": "252", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Tiana": {"0": NaN, "1": "2822", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Tiana": {"0": NaN, "1": "4462", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_T\u00edrvia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_T\u00edrvia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_T\u00edrvia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_T\u00edrvia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_T\u00edrvia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_T\u00edrvia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "143", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_T\u00edrvia": {"0": "11943", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_T\u00edrvia": {"0": NaN, "1": "135", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_T\u00edrvia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "24", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_T\u00edrvia": {"0": "2,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tiurana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tiurana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tiurana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Tiurana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Tiurana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Tiurana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "350", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tiurana": {"0": "21763", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tiurana": {"0": NaN, "1": "89", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tiurana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "4", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tiurana": {"0": "0,63", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tivenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tivenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tivenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Tivenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Tivenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "IBI_quota_Tivenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "196", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tivenys": {"0": "15932", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tivenys": {"0": NaN, "1": "960", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tivenys": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "246", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tivenys": {"0": "1,33", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Tivenys": {"0": NaN, "1": "389", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Tivenys": {"0": NaN, "1": "34", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Tivenys": {"0": NaN, "1": "438", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Tivenys": {"0": NaN, "1": "355", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tivissa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tivissa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tivissa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Tivissa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Total_Tivissa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "IBI_quota_Tivissa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "211", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tivissa": {"0": "17906", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tivissa": {"0": NaN, "1": "1568", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tivissa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "429", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tivissa": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Tivissa": {"0": NaN, "1": "716", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Tivissa": {"0": NaN, "1": "65", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Tivissa": {"0": NaN, "1": "718", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Tivissa": {"0": NaN, "1": "651", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "375"}, "AfiliatSS_Serveis_Tona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1500"}, "AfiliatSS_Total_Tona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2025"}, "IBI_quota_Tona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "463", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tona": {"0": "24707", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tona": {"0": NaN, "1": "6987", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1719", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tona": {"0": "1,30", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Tona": {"0": NaN, "1": "4312", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Tona": {"0": NaN, "1": "313", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Tona": {"0": NaN, "1": "2703", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Tona": {"0": NaN, "1": "3999", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tor\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tor\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tor\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Serveis_Tor\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "380"}, "AfiliatSS_Total_Tor\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "470"}, "IBI_quota_Tor\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "249", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tor\u00e0": {"0": "20102", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tor\u00e0": {"0": NaN, "1": "1153", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tor\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "318", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tor\u00e0": {"0": "0,90", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Tor\u00e0": {"0": NaN, "1": "635", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Tor\u00e0": {"0": NaN, "1": "41", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Tor\u00e0": {"0": NaN, "1": "463", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Tor\u00e0": {"0": NaN, "1": "594", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "190"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "475"}, "AfiliatSS_Serveis_Tordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5570"}, "AfiliatSS_Total_Tordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "6285"}, "IBI_quota_Tordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "473", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tordera": {"0": "20915", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tordera": {"0": NaN, "1": "14615", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tordera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3263", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tordera": {"0": "1,73", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Tordera": {"0": NaN, "1": "8330", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Tordera": {"0": NaN, "1": "1201", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Tordera": {"0": NaN, "1": "6637", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Tordera": {"0": NaN, "1": "7129", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "205"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2050"}, "AfiliatSS_Serveis_Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3150"}, "AfiliatSS_Total_Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5410"}, "IBI_quota_Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "456", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torell\u00f3": {"0": "23193", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": "10990", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3458", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torell\u00f3": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": "7193", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": "667", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": "5150", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Torell\u00f3": {"0": NaN, "1": "6526", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torms, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torms, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torms, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Torms, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Torms, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Torms, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "122", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torms, els": {"0": "13963", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torms, els": {"0": NaN, "1": "178", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torms, els": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "47", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torms, els": {"0": "0,91", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tornabous": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tornabous": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tornabous": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Tornabous": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Tornabous": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "IBI_quota_Tornabous": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "297", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tornabous": {"0": "18595", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tornabous": {"0": NaN, "1": "951", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tornabous": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "222", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tornabous": {"0": "1,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Tornabous": {"0": NaN, "1": "396", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Tornabous": {"0": NaN, "1": "35", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Tornabous": {"0": NaN, "1": "316", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Tornabous": {"0": NaN, "1": "361", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torre de Cabdella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torre de Cabdella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torre de Cabdella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Torre de Cabdella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Total_Torre de Cabdella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "IBI_quota_Torre de Cabdella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "170", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torre de Cabdella, la": {"0": "19873", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torre de Cabdella, la": {"0": NaN, "1": "727", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torre de Cabdella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "97", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torre de Cabdella, la": {"0": "1,51", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Torre de Cabdella, la": {"0": NaN, "1": "361", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Torre de Cabdella, la": {"0": NaN, "1": "23", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Torre de Cabdella, la": {"0": NaN, "1": "339", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Torre de Cabdella, la": {"0": NaN, "1": "338", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torre de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torre de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torre de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "380"}, "AfiliatSS_Serveis_Torre de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "AfiliatSS_Total_Torre de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "585"}, "IBI_quota_Torre de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "350", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torre de Claramunt, la": {"0": "22804", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torre de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": "3630", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torre de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "817", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torre de Claramunt, la": {"0": "1,45", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Torre de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": "1985", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Torre de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": "269", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Torre de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": "1352", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Torre de Claramunt, la": {"0": NaN, "1": "1716", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torre de Fontaubella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torre de Fontaubella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torre de Fontaubella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Torre de Fontaubella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Torre de Fontaubella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Torre de Fontaubella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "131", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torre de Fontaubella, la": {"0": "27413", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torre de Fontaubella, la": {"0": NaN, "1": "143", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torre de Fontaubella, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "21", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torre de Fontaubella, la": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torre de l'Espanyol, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torre de l'Espanyol, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torre de l'Espanyol, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Torre de l'Espanyol, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Torre de l'Espanyol, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "IBI_quota_Torre de l'Espanyol, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "150", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torre de l'Espanyol, la": {"0": "16185", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torre de l'Espanyol, la": {"0": NaN, "1": "577", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torre de l'Espanyol, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "184", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torre de l'Espanyol, la": {"0": "1,11", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Torre de l'Espanyol, la": {"0": NaN, "1": "257", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Torre de l'Espanyol, la": {"0": NaN, "1": "31", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Torre de l'Espanyol, la": {"0": NaN, "1": "274", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Torre de l'Espanyol, la": {"0": NaN, "1": "226", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torre-serona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torre-serona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torre-serona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Serveis_Torre-serona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "325"}, "AfiliatSS_Total_Torre-serona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "420"}, "IBI_quota_Torre-serona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "317", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torre-serona": {"0": "24453", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torre-serona": {"0": NaN, "1": "610", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torre-serona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "75", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torre-serona": {"0": "1,67", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torrebesses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torrebesses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torrebesses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Torrebesses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Torrebesses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Torrebesses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "180", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torrebesses": {"0": "14759", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torrebesses": {"0": NaN, "1": "3637", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torrebesses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "64", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torrebesses": {"0": "0,92", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torredembarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torredembarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "235"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torredembarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "165"}, "AfiliatSS_Serveis_Torredembarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2595"}, "AfiliatSS_Total_Torredembarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2995"}, "IBI_quota_Torredembarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "576", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torredembarra": {"0": "22190", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torredembarra": {"0": NaN, "1": "11314", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torredembarra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3189", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torredembarra": {"0": "1,72", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Torredembarra": {"0": NaN, "1": "7741", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Torredembarra": {"0": NaN, "1": "1113", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Torredembarra": {"0": NaN, "1": "6812", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Torredembarra": {"0": NaN, "1": "6628", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torrefarrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torrefarrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "295"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torrefarrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "245"}, "AfiliatSS_Serveis_Torrefarrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1765"}, "AfiliatSS_Total_Torrefarrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2340"}, "IBI_quota_Torrefarrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "333", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torrefarrera": {"0": "25796", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torrefarrera": {"0": NaN, "1": "4407", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torrefarrera": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "707", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torrefarrera": {"0": "1,18", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Torrefarrera": {"0": NaN, "1": "2524", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Torrefarrera": {"0": NaN, "1": "129", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Torrefarrera": {"0": NaN, "1": "1310", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Torrefarrera": {"0": NaN, "1": "2395", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torrefeta i Florejacs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torrefeta i Florejacs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torrefeta i Florejacs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Torrefeta i Florejacs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Torrefeta i Florejacs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Torrefeta i Florejacs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "104", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torrefeta i Florejacs": {"0": "20102", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torrefeta i Florejacs": {"0": NaN, "1": "853", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torrefeta i Florejacs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "138", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torrefeta i Florejacs": {"0": "1,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Torrefeta i Florejacs": {"0": NaN, "1": "323", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Torrefeta i Florejacs": {"0": NaN, "1": "18", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Torrefeta i Florejacs": {"0": NaN, "1": "226", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Torrefeta i Florejacs": {"0": NaN, "1": "305", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torregrossa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torregrossa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torregrossa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Serveis_Torregrossa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "220"}, "AfiliatSS_Total_Torregrossa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "355"}, "IBI_quota_Torregrossa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "247", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torregrossa": {"0": "18892", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torregrossa": {"0": NaN, "1": "2066", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torregrossa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "505", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torregrossa": {"0": "1,02", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Torregrossa": {"0": NaN, "1": "1053", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Torregrossa": {"0": NaN, "1": "78", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Torregrossa": {"0": NaN, "1": "810", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Torregrossa": {"0": NaN, "1": "975", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torrelameu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torrelameu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torrelameu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Torrelameu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "AfiliatSS_Total_Torrelameu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "IBI_quota_Torrelameu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "353", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torrelameu": {"0": "19355", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torrelameu": {"0": NaN, "1": "718", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torrelameu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "141", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torrelameu": {"0": "1,03", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Torrelameu": {"0": NaN, "1": "408", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Torrelameu": {"0": NaN, "1": "25", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Torrelameu": {"0": NaN, "1": "291", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Torrelameu": {"0": NaN, "1": "383", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torrelavit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torrelavit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torrelavit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "345"}, "AfiliatSS_Serveis_Torrelavit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "170"}, "AfiliatSS_Total_Torrelavit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "520"}, "IBI_quota_Torrelavit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "363", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torrelavit": {"0": "25321", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torrelavit": {"0": NaN, "1": "1447", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torrelavit": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "298", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torrelavit": {"0": "1,44", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Torrelavit": {"0": NaN, "1": "725", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Torrelavit": {"0": NaN, "1": "40", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Torrelavit": {"0": NaN, "1": "483", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Torrelavit": {"0": NaN, "1": "685", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torrelles de Foix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torrelles de Foix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torrelles de Foix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "AfiliatSS_Serveis_Torrelles de Foix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Total_Torrelles de Foix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "270"}, "IBI_quota_Torrelles de Foix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "335", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torrelles de Foix": {"0": "19180", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torrelles de Foix": {"0": NaN, "1": "2077", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torrelles de Foix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "508", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torrelles de Foix": {"0": "1,91", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Torrelles de Foix": {"0": NaN, "1": "1124", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Torrelles de Foix": {"0": NaN, "1": "205", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Torrelles de Foix": {"0": NaN, "1": "1017", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Torrelles de Foix": {"0": NaN, "1": "919", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torrelles de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torrelles de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torrelles de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Serveis_Torrelles de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "465"}, "AfiliatSS_Total_Torrelles de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "645"}, "IBI_quota_Torrelles de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "646", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torrelles de Llobregat": {"0": "28683", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torrelles de Llobregat": {"0": NaN, "1": "5343", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torrelles de Llobregat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "948", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torrelles de Llobregat": {"0": "1,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Torrelles de Llobregat": {"0": NaN, "1": "3356", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Torrelles de Llobregat": {"0": NaN, "1": "237", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Torrelles de Llobregat": {"0": NaN, "1": "1719", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Torrelles de Llobregat": {"0": NaN, "1": "3119", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torrent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torrent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torrent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Torrent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "AfiliatSS_Total_Torrent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "165"}, "IBI_quota_Torrent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "652", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torrent": {"0": "25410", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torrent": {"0": NaN, "1": "271", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torrent": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "33", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torrent": {"0": "3,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torres de Segre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torres de Segre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torres de Segre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "AfiliatSS_Serveis_Torres de Segre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "775"}, "AfiliatSS_Total_Torres de Segre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1035"}, "IBI_quota_Torres de Segre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "377", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torres de Segre": {"0": "17261", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torres de Segre": {"0": NaN, "1": "2151", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torres de Segre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "451", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torres de Segre": {"0": "1,04", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Torres de Segre": {"0": NaN, "1": "1082", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Torres de Segre": {"0": NaN, "1": "145", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Torres de Segre": {"0": NaN, "1": "864", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Torres de Segre": {"0": NaN, "1": "937", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torroella de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torroella de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torroella de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Torroella de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "AfiliatSS_Total_Torroella de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "IBI_quota_Torroella de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "358", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torroella de Fluvi\u00e0": {"0": "23508", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torroella de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": "853", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torroella de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "69", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torroella de Fluvi\u00e0": {"0": "1,79", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Torroella de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": "383", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Torroella de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": "32", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Torroella de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": "253", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Torroella de Fluvi\u00e0": {"0": NaN, "1": "351", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torroella de Montgr\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torroella de Montgr\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "240"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torroella de Montgr\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "370"}, "AfiliatSS_Serveis_Torroella de Montgr\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3670"}, "AfiliatSS_Total_Torroella de Montgr\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4285"}, "IBI_quota_Torroella de Montgr\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "416", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torroella de Montgr\u00ed": {"0": "20542", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torroella de Montgr\u00ed": {"0": NaN, "1": "10112", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torroella de Montgr\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1915", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torroella de Montgr\u00ed": {"0": "2,14", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Torroella de Montgr\u00ed": {"0": NaN, "1": "5101", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Torroella de Montgr\u00ed": {"0": NaN, "1": "514", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Torroella de Montgr\u00ed": {"0": NaN, "1": "4968", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Torroella de Montgr\u00ed": {"0": NaN, "1": "4587", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Torroja del Priorat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Torroja del Priorat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Torroja del Priorat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Torroja del Priorat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Torroja del Priorat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Torroja del Priorat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "239", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Torroja del Priorat": {"0": "17064", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Torroja del Priorat": {"0": NaN, "1": "177", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Torroja del Priorat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "31", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Torroja del Priorat": {"0": "1,68", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tortell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tortell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tortell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "250"}, "AfiliatSS_Serveis_Tortell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Tortell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "300"}, "IBI_quota_Tortell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "340", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tortell\u00e0": {"0": "23670", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tortell\u00e0": {"0": NaN, "1": "774", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tortell\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "186", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tortell\u00e0": {"0": "1,33", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Tortell\u00e0": {"0": NaN, "1": "400", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Tortell\u00e0": {"0": NaN, "1": "23", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Tortell\u00e0": {"0": NaN, "1": "297", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Tortell\u00e0": {"0": NaN, "1": "377", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tortosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "390"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tortosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "545"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tortosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2235"}, "AfiliatSS_Serveis_Tortosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "11375"}, "AfiliatSS_Total_Tortosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "14550"}, "IBI_quota_Tortosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "367", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tortosa": {"0": "22135", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tortosa": {"0": NaN, "1": "25894", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tortosa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "7149", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tortosa": {"0": "1,44", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Tortosa": {"0": NaN, "1": "15221", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Tortosa": {"0": NaN, "1": "1762", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Tortosa": {"0": NaN, "1": "13300", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Tortosa": {"0": NaN, "1": "13459", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Toses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Toses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Toses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Toses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Toses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Toses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "174", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Toses": {"0": "18633", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Toses": {"0": NaN, "1": "166", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Toses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "25", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Toses": {"0": "1,86", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tossa de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tossa de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tossa de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Tossa de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3050"}, "AfiliatSS_Total_Tossa de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3165"}, "IBI_quota_Tossa de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "458", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tossa de Mar": {"0": "19970", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tossa de Mar": {"0": NaN, "1": "5149", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tossa de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1021", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tossa de Mar": {"0": "2,73", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Tossa de Mar": {"0": NaN, "1": "2114", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Tossa de Mar": {"0": NaN, "1": "255", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Tossa de Mar": {"0": NaN, "1": "3038", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Tossa de Mar": {"0": NaN, "1": "1859", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Tremp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Tremp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "205"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Tremp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Serveis_Tremp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2390"}, "AfiliatSS_Total_Tremp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2665"}, "IBI_quota_Tremp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "255", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Tremp": {"0": "21204", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Tremp": {"0": NaN, "1": "4480", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Tremp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1494", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Tremp": {"0": "1,51", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Tremp": {"0": NaN, "1": "2743", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Tremp": {"0": NaN, "1": "294", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Tremp": {"0": NaN, "1": "2328", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Tremp": {"0": NaN, "1": "2449", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ull\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ull\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ull\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "145"}, "AfiliatSS_Serveis_Ull\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "205"}, "AfiliatSS_Total_Ull\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "390"}, "IBI_quota_Ull\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "417", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ull\u00e0": {"0": "20042", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ull\u00e0": {"0": NaN, "1": "1140", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ull\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "177", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ull\u00e0": {"0": "1,68", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ull\u00e0": {"0": NaN, "1": "531", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ull\u00e0": {"0": NaN, "1": "62", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ull\u00e0": {"0": NaN, "1": "423", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ull\u00e0": {"0": NaN, "1": "469", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ullastrell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ullastrell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ullastrell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Ullastrell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "190"}, "AfiliatSS_Total_Ullastrell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "255"}, "IBI_quota_Ullastrell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "607", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ullastrell": {"0": "27017", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ullastrell": {"0": NaN, "1": "1800", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ullastrell": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "349", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ullastrell": {"0": "0,96", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ullastrell": {"0": NaN, "1": "1150", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ullastrell": {"0": NaN, "1": "75", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ullastrell": {"0": NaN, "1": "554", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ullastrell": {"0": NaN, "1": "1075", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ullastret": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ullastret": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ullastret": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Ullastret": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Ullastret": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Ullastret": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "393", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ullastret": {"0": "23877", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ullastret": {"0": NaN, "1": "309", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ullastret": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "52", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ullastret": {"0": "2,18", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ulldecona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ulldecona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ulldecona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1100"}, "AfiliatSS_Serveis_Ulldecona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "695"}, "AfiliatSS_Total_Ulldecona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1890"}, "IBI_quota_Ulldecona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "224", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ulldecona": {"0": "17101", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ulldecona": {"0": NaN, "1": "5352", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ulldecona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1244", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ulldecona": {"0": "1,21", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ulldecona": {"0": NaN, "1": "2870", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ulldecona": {"0": NaN, "1": "336", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ulldecona": {"0": NaN, "1": "2534", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ulldecona": {"0": NaN, "1": "2534", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ulldemolins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ulldemolins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ulldemolins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Ulldemolins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Ulldemolins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Ulldemolins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "164", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ulldemolins": {"0": "15386", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ulldemolins": {"0": NaN, "1": "452", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ulldemolins": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "126", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ulldemolins": {"0": "1,49", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ultramort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ultramort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ultramort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Ultramort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Ultramort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Ultramort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "363", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ultramort": {"0": "19763", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ultramort": {"0": NaN, "1": "235", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ultramort": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "39", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ultramort": {"0": "2,58", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ur\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ur\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ur\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Ur\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Ur\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Ur\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "353", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ur\u00fas": {"0": "28004", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ur\u00fas": {"0": NaN, "1": "277", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ur\u00fas": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "30", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ur\u00fas": {"0": "1,87", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vacarisses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vacarisses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vacarisses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "970"}, "AfiliatSS_Serveis_Vacarisses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "820"}, "AfiliatSS_Total_Vacarisses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1905"}, "IBI_quota_Vacarisses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "638", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vacarisses": {"0": "25563", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vacarisses": {"0": NaN, "1": "6317", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vacarisses": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1067", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vacarisses": {"0": "1,47", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vacarisses": {"0": NaN, "1": "3885", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vacarisses": {"0": NaN, "1": "331", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vacarisses": {"0": NaN, "1": "2046", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vacarisses": {"0": NaN, "1": "3554", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vajol, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vajol, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vajol, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Vajol, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Vajol, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Vajol, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "290", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vajol, la": {"0": "27642", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vajol, la": {"0": NaN, "1": "128", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vajol, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "20", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vajol, la": {"0": "2,15", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vall d'en Bas, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vall d'en Bas, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vall d'en Bas, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "650"}, "AfiliatSS_Serveis_Vall d'en Bas, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "285"}, "AfiliatSS_Total_Vall d'en Bas, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1020"}, "IBI_quota_Vall d'en Bas, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "410", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vall d'en Bas, la": {"0": "24983", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vall d'en Bas, la": {"0": NaN, "1": "3275", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vall d'en Bas, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "709", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vall d'en Bas, la": {"0": "1,30", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vall d'en Bas, la": {"0": NaN, "1": "1647", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vall d'en Bas, la": {"0": NaN, "1": "66", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vall d'en Bas, la": {"0": NaN, "1": "985", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vall d'en Bas, la": {"0": NaN, "1": "1581", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vall de Bianya, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vall de Bianya, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vall de Bianya, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "710"}, "AfiliatSS_Serveis_Vall de Bianya, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "280"}, "AfiliatSS_Total_Vall de Bianya, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1030"}, "IBI_quota_Vall de Bianya, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "409", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vall de Bianya, la": {"0": "24876", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vall de Bianya, la": {"0": NaN, "1": "1608", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vall de Bianya, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "363", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vall de Bianya, la": {"0": "1,42", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vall de Bianya, la": {"0": NaN, "1": "696", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vall de Bianya, la": {"0": NaN, "1": "37", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vall de Bianya, la": {"0": NaN, "1": "424", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vall de Bianya, la": {"0": NaN, "1": "659", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vall de Bo\u00ed, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vall de Bo\u00ed, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vall de Bo\u00ed, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Vall de Bo\u00ed, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "330"}, "AfiliatSS_Total_Vall de Bo\u00ed, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "370"}, "IBI_quota_Vall de Bo\u00ed, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "225", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vall de Bo\u00ed, la": {"0": "21665", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vall de Bo\u00ed, la": {"0": NaN, "1": "948", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vall de Bo\u00ed, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "142", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vall de Bo\u00ed, la": {"0": "1,79", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vall de Bo\u00ed, la": {"0": NaN, "1": "620", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vall de Bo\u00ed, la": {"0": NaN, "1": "27", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vall de Bo\u00ed, la": {"0": NaN, "1": "335", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vall de Bo\u00ed, la": {"0": NaN, "1": "593", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vall de Card\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vall de Card\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vall de Card\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Vall de Card\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Total_Vall de Card\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "IBI_quota_Vall de Card\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "123", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vall de Card\u00f3s": {"0": "17934", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vall de Card\u00f3s": {"0": NaN, "1": "540", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vall de Card\u00f3s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "85", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vall de Card\u00f3s": {"0": "1,86", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vall-llobrega": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vall-llobrega": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vall-llobrega": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Serveis_Vall-llobrega": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "185"}, "AfiliatSS_Total_Vall-llobrega": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "380"}, "IBI_quota_Vall-llobrega": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "842", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vall-llobrega": {"0": "25948", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vall-llobrega": {"0": NaN, "1": "1043", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vall-llobrega": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "110", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vall-llobrega": {"0": "2,07", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vall-llobrega": {"0": NaN, "1": "486", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vall-llobrega": {"0": NaN, "1": "35", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vall-llobrega": {"0": NaN, "1": "305", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vall-llobrega": {"0": NaN, "1": "451", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vallbona d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vallbona d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vallbona d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "180"}, "AfiliatSS_Serveis_Vallbona d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Total_Vallbona d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "320"}, "IBI_quota_Vallbona d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "443", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vallbona d'Anoia": {"0": "24364", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vallbona d'Anoia": {"0": NaN, "1": "1210", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vallbona d'Anoia": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "324", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vallbona d'Anoia": {"0": "1,19", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vallbona d'Anoia": {"0": NaN, "1": "659", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vallbona d'Anoia": {"0": NaN, "1": "76", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vallbona d'Anoia": {"0": NaN, "1": "507", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vallbona d'Anoia": {"0": NaN, "1": "583", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vallbona de les Monges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vallbona de les Monges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vallbona de les Monges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Serveis_Vallbona de les Monges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Total_Vallbona de les Monges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "IBI_quota_Vallbona de les Monges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "193", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vallbona de les Monges": {"0": "17037", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vallbona de les Monges": {"0": NaN, "1": "260", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vallbona de les Monges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "67", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vallbona de les Monges": {"0": "1,74", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vallcebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vallcebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vallcebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Vallcebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Vallcebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Vallcebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "124", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vallcebre": {"0": "18625", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vallcebre": {"0": NaN, "1": "342", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vallcebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "76", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vallcebre": {"0": "2,51", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vallclara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vallclara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vallclara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Vallclara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Vallclara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Vallclara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "255", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vallclara": {"0": "22296", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vallclara": {"0": NaN, "1": "109", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vallclara": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "19", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vallclara": {"0": "1,74", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vallfogona de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vallfogona de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vallfogona de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Serveis_Vallfogona de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "780"}, "AfiliatSS_Total_Vallfogona de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1040"}, "IBI_quota_Vallfogona de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "340", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vallfogona de Balaguer": {"0": "22136", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vallfogona de Balaguer": {"0": NaN, "1": "2081", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vallfogona de Balaguer": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "392", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vallfogona de Balaguer": {"0": "1,20", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vallfogona de Balaguer": {"0": NaN, "1": "1001", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vallfogona de Balaguer": {"0": NaN, "1": "43", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vallfogona de Balaguer": {"0": NaN, "1": "583", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vallfogona de Balaguer": {"0": NaN, "1": "958", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vallfogona de Ripoll\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vallfogona de Ripoll\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vallfogona de Ripoll\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Vallfogona de Ripoll\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Vallfogona de Ripoll\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Vallfogona de Ripoll\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "493", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vallfogona de Ripoll\u00e8s": {"0": "18153", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vallfogona de Ripoll\u00e8s": {"0": NaN, "1": "275", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vallfogona de Ripoll\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "54", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vallfogona de Ripoll\u00e8s": {"0": "1,08", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vallfogona de Riucorb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vallfogona de Riucorb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vallfogona de Riucorb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Vallfogona de Riucorb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Vallfogona de Riucorb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Vallfogona de Riucorb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "181", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vallfogona de Riucorb": {"0": "22179", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vallfogona de Riucorb": {"0": NaN, "1": "138", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vallfogona de Riucorb": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "22", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vallfogona de Riucorb": {"0": "3,06", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vallgorguina": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vallgorguina": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vallgorguina": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Vallgorguina": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "140"}, "AfiliatSS_Total_Vallgorguina": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "180"}, "IBI_quota_Vallgorguina": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "437", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vallgorguina": {"0": "27231", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vallgorguina": {"0": NaN, "1": "2820", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vallgorguina": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "388", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vallgorguina": {"0": "1,60", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vallgorguina": {"0": NaN, "1": "1651", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vallgorguina": {"0": NaN, "1": "178", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vallgorguina": {"0": NaN, "1": "883", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vallgorguina": {"0": NaN, "1": "1473", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vallirana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vallirana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "290"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vallirana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "470"}, "AfiliatSS_Serveis_Vallirana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "990"}, "AfiliatSS_Total_Vallirana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1750"}, "IBI_quota_Vallirana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "621", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vallirana": {"0": "25374", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vallirana": {"0": NaN, "1": "12416", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vallirana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2788", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vallirana": {"0": "1,64", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vallirana": {"0": NaN, "1": "7855", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vallirana": {"0": NaN, "1": "724", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vallirana": {"0": NaN, "1": "5093", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vallirana": {"0": NaN, "1": "7131", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vallmoll": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vallmoll": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vallmoll": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "220"}, "AfiliatSS_Serveis_Vallmoll": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "AfiliatSS_Total_Vallmoll": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "425"}, "IBI_quota_Vallmoll": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "613", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vallmoll": {"0": "24640", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vallmoll": {"0": NaN, "1": "1805", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vallmoll": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "330", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vallmoll": {"0": "1,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vallmoll": {"0": NaN, "1": "946", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vallmoll": {"0": NaN, "1": "116", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vallmoll": {"0": NaN, "1": "613", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vallmoll": {"0": NaN, "1": "830", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vallromanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vallromanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vallromanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Serveis_Vallromanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "375"}, "AfiliatSS_Total_Vallromanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "430"}, "IBI_quota_Vallromanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "926", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vallromanes": {"0": "36483", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vallromanes": {"0": NaN, "1": "2344", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vallromanes": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "381", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vallromanes": {"0": "2,35", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vallromanes": {"0": NaN, "1": "1372", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vallromanes": {"0": NaN, "1": "91", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vallromanes": {"0": NaN, "1": "808", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vallromanes": {"0": NaN, "1": "1281", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Valls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Valls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "515"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Valls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2675"}, "AfiliatSS_Serveis_Valls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "7440"}, "AfiliatSS_Total_Valls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10675"}, "IBI_quota_Valls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "453", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Valls": {"0": "22278", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Valls": {"0": NaN, "1": "19267", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Valls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "5387", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Valls": {"0": "1,48", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Valls": {"0": NaN, "1": "11567", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Valls": {"0": NaN, "1": "1431", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Valls": {"0": NaN, "1": "9061", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Valls": {"0": NaN, "1": "10136", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Valls d'Aguilar, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Valls d'Aguilar, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Valls d'Aguilar, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Valls d'Aguilar, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Valls d'Aguilar, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Valls d'Aguilar, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "105", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Valls d'Aguilar, les": {"0": "17954", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Valls d'Aguilar, les": {"0": NaN, "1": "331", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Valls d'Aguilar, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "44", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Valls d'Aguilar, les": {"0": "0,69", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Valls de Valira, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Valls de Valira, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Valls de Valira, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Valls de Valira, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "AfiliatSS_Total_Valls de Valira, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "IBI_quota_Valls de Valira, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "154", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Valls de Valira, les": {"0": "19792", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Valls de Valira, les": {"0": NaN, "1": "811", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Valls de Valira, les": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "107", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Valls de Valira, les": {"0": "1,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Valls de Valira, les": {"0": NaN, "1": "304", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Valls de Valira, les": {"0": NaN, "1": "15", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Valls de Valira, les": {"0": NaN, "1": "388", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Valls de Valira, les": {"0": NaN, "1": "289", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "180"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1415"}, "AfiliatSS_Serveis_Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1700"}, "AfiliatSS_Total_Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3310"}, "IBI_quota_Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "165", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant": {"0": "27152", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant": {"0": NaN, "1": "6057", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1102", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant": {"0": "1,81", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant": {"0": NaN, "1": "3145", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant": {"0": NaN, "1": "389", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant": {"0": NaN, "1": "2419", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant": {"0": NaN, "1": "2756", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vansa i F\u00f3rnols, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vansa i F\u00f3rnols, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vansa i F\u00f3rnols, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Vansa i F\u00f3rnols, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Vansa i F\u00f3rnols, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Vansa i F\u00f3rnols, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "173", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vansa i F\u00f3rnols, la": {"0": "18509", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vansa i F\u00f3rnols, la": {"0": NaN, "1": "223", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vansa i F\u00f3rnols, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "32", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vansa i F\u00f3rnols, la": {"0": "1,34", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Veciana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Veciana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Veciana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Veciana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Veciana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "IBI_quota_Veciana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "213", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Veciana": {"0": "20429", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Veciana": {"0": NaN, "1": "190", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Veciana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "41", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Veciana": {"0": "0,85", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vendrell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vendrell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "545"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vendrell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "395"}, "AfiliatSS_Serveis_Vendrell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "11425"}, "AfiliatSS_Total_Vendrell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "12370"}, "IBI_quota_Vendrell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "452", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vendrell, el": {"0": "21709", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vendrell, el": {"0": NaN, "1": "26312", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vendrell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "8087", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vendrell, el": {"0": "1,88", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vendrell, el": {"0": NaN, "1": "17629", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vendrell, el": {"0": NaN, "1": "2814", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vendrell, el": {"0": NaN, "1": "14968", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vendrell, el": {"0": NaN, "1": "14815", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Ventall\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Ventall\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Ventall\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Serveis_Ventall\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "AfiliatSS_Total_Ventall\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "185"}, "IBI_quota_Ventall\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "255", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Ventall\u00f3": {"0": "24208", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Ventall\u00f3": {"0": NaN, "1": "940", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Ventall\u00f3": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "152", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Ventall\u00f3": {"0": "1,77", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Ventall\u00f3": {"0": NaN, "1": "404", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Ventall\u00f3": {"0": NaN, "1": "23", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Ventall\u00f3": {"0": NaN, "1": "355", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Ventall\u00f3": {"0": NaN, "1": "381", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Verd\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Verd\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Verd\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Verd\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "AfiliatSS_Total_Verd\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "145"}, "IBI_quota_Verd\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "220", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Verd\u00fa": {"0": "17560", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Verd\u00fa": {"0": NaN, "1": "745", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Verd\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "230", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Verd\u00fa": {"0": "1,37", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Verd\u00fa": {"0": NaN, "1": "392", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Verd\u00fa": {"0": NaN, "1": "34", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Verd\u00fa": {"0": NaN, "1": "368", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Verd\u00fa": {"0": NaN, "1": "358", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Verges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Verges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Verges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Verges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "AfiliatSS_Total_Verges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "255"}, "IBI_quota_Verges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "288", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Verges": {"0": "22053", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Verges": {"0": NaN, "1": "1150", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Verges": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "269", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Verges": {"0": "1,44", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Verges": {"0": NaN, "1": "533", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Verges": {"0": NaN, "1": "45", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Verges": {"0": NaN, "1": "455", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Verges": {"0": NaN, "1": "488", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vespella de Gai\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vespella de Gai\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vespella de Gai\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Vespella de Gai\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Vespella de Gai\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Vespella de Gai\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "284", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vespella de Gai\u00e0": {"0": "21759", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vespella de Gai\u00e0": {"0": NaN, "1": "472", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vespella de Gai\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "87", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vespella de Gai\u00e0": {"0": "3,64", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vic": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "185"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vic": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "990"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vic": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5245"}, "AfiliatSS_Serveis_Vic": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "16270"}, "AfiliatSS_Total_Vic": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "22690"}, "IBI_quota_Vic": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "396", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vic": {"0": "24016", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vic": {"0": NaN, "1": "31285", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vic": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "8393", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vic": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vic": {"0": NaN, "1": "23106", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vic": {"0": NaN, "1": "2147", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vic": {"0": NaN, "1": "15635", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vic": {"0": NaN, "1": "20959", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vidr\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vidr\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vidr\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Vidr\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Vidr\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Vidr\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "516", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vidr\u00e0": {"0": "20267", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vidr\u00e0": {"0": NaN, "1": "240", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vidr\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "37", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vidr\u00e0": {"0": "1,70", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vidreres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vidreres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "105"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vidreres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "265"}, "AfiliatSS_Serveis_Vidreres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1050"}, "AfiliatSS_Total_Vidreres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1425"}, "IBI_quota_Vidreres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "488", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vidreres": {"0": "22036", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vidreres": {"0": NaN, "1": "7497", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vidreres": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1511", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vidreres": {"0": "1,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vidreres": {"0": NaN, "1": "3945", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vidreres": {"0": NaN, "1": "454", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vidreres": {"0": NaN, "1": "2990", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vidreres": {"0": NaN, "1": "3491", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vielha e Mijaran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vielha e Mijaran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "335"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vielha e Mijaran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Serveis_Vielha e Mijaran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1475"}, "AfiliatSS_Total_Vielha e Mijaran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1890"}, "IBI_quota_Vielha e Mijaran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "268", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vielha e Mijaran": {"0": "20938", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vielha e Mijaran": {"0": NaN, "1": "5125", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vielha e Mijaran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "865", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vielha e Mijaran": {"0": "2,08", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vielha e Mijaran": {"0": NaN, "1": "3102", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vielha e Mijaran": {"0": NaN, "1": "120", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vielha e Mijaran": {"0": NaN, "1": "1641", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vielha e Mijaran": {"0": NaN, "1": "2982", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vila-rodona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vila-rodona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vila-rodona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Serveis_Vila-rodona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "AfiliatSS_Total_Vila-rodona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "245"}, "IBI_quota_Vila-rodona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "486", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vila-rodona": {"0": "18975", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vila-rodona": {"0": NaN, "1": "1328", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vila-rodona": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "288", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vila-rodona": {"0": "1,06", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vila-rodona": {"0": NaN, "1": "660", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vila-rodona": {"0": NaN, "1": "57", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vila-rodona": {"0": NaN, "1": "437", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vila-rodona": {"0": NaN, "1": "603", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vila-sacra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vila-sacra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vila-sacra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Vila-sacra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "170"}, "AfiliatSS_Total_Vila-sacra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "200"}, "IBI_quota_Vila-sacra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "395", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vila-sacra": {"0": "23381", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vila-sacra": {"0": NaN, "1": "941", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vila-sacra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "114", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vila-sacra": {"0": "1,22", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vila-sacra": {"0": NaN, "1": "383", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vila-sacra": {"0": NaN, "1": "20", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vila-sacra": {"0": NaN, "1": "244", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vila-sacra": {"0": NaN, "1": "363", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vila-sana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vila-sana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vila-sana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "165"}, "AfiliatSS_Serveis_Vila-sana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "330"}, "AfiliatSS_Total_Vila-sana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "555"}, "IBI_quota_Vila-sana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "420", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vila-sana": {"0": "23615", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vila-sana": {"0": NaN, "1": "1329", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vila-sana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "134", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vila-sana": {"0": "1,73", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vila-sana": {"0": NaN, "1": "416", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vila-sana": {"0": NaN, "1": "22", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vila-sana": {"0": NaN, "1": "213", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vila-sana": {"0": NaN, "1": "394", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vila-seca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vila-seca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1015"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vila-seca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "780"}, "AfiliatSS_Serveis_Vila-seca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "9485"}, "AfiliatSS_Total_Vila-seca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "11280"}, "IBI_quota_Vila-seca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "425", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vila-seca": {"0": "21004", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vila-seca": {"0": NaN, "1": "16732", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vila-seca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "3175", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vila-seca": {"0": "1,78", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vila-seca": {"0": NaN, "1": "10698", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vila-seca": {"0": NaN, "1": "1237", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vila-seca": {"0": NaN, "1": "7911", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vila-seca": {"0": NaN, "1": "9461", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilabella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilabella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilabella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilabella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "70"}, "AfiliatSS_Total_Vilabella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "225"}, "IBI_quota_Vilabella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "231", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilabella": {"0": "20720", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilabella": {"0": NaN, "1": "816", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilabella": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "201", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilabella": {"0": "1,04", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilabella": {"0": NaN, "1": "331", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilabella": {"0": NaN, "1": "26", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilabella": {"0": NaN, "1": "300", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilabella": {"0": NaN, "1": "305", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilabertran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilabertran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilabertran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilabertran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Vilabertran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Vilabertran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "378", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilabertran": {"0": "20793", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilabertran": {"0": NaN, "1": "865", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilabertran": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "223", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilabertran": {"0": "1,12", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilabertran": {"0": NaN, "1": "462", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilabertran": {"0": NaN, "1": "35", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilabertran": {"0": NaN, "1": "336", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilabertran": {"0": NaN, "1": "427", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilablareix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilablareix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "355"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilablareix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "295"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilablareix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1240"}, "AfiliatSS_Total_Vilablareix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1900"}, "IBI_quota_Vilablareix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "593", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilablareix": {"0": "28847", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilablareix": {"0": NaN, "1": "3539", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilablareix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "595", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilablareix": {"0": "0,82", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilablareix": {"0": NaN, "1": "1833", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilablareix": {"0": NaN, "1": "75", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilablareix": {"0": NaN, "1": "852", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilablareix": {"0": NaN, "1": "1758", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Vilada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "IBI_quota_Vilada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "390", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilada": {"0": "18438", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilada": {"0": NaN, "1": "460", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilada": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "152", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilada": {"0": "1,22", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Viladamat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Viladamat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Viladamat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Viladamat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "AfiliatSS_Total_Viladamat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "120"}, "IBI_quota_Viladamat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "342", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Viladamat": {"0": "21048", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Viladamat": {"0": NaN, "1": "582", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Viladamat": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "119", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Viladamat": {"0": "1,57", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Viladasens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Viladasens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Viladasens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Viladasens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Viladasens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Viladasens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "336", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Viladasens": {"0": "25629", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Viladasens": {"0": NaN, "1": "254", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Viladasens": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "36", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Viladasens": {"0": "1,81", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Viladecans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Viladecans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1705"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Viladecans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2375"}, "AfiliatSS_Serveis_Viladecans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "16300"}, "AfiliatSS_Total_Viladecans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20390"}, "IBI_quota_Viladecans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "601", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Viladecans": {"0": "24064", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Viladecans": {"0": NaN, "1": "41599", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Viladecans": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "12652", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Viladecans": {"0": "1,22", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Viladecans": {"0": NaN, "1": "33586", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Viladecans": {"0": NaN, "1": "3166", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Viladecans": {"0": NaN, "1": "21776", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Viladecans": {"0": NaN, "1": "30420", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Viladecavalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Viladecavalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "200"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Viladecavalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1720"}, "AfiliatSS_Serveis_Viladecavalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2695"}, "AfiliatSS_Total_Viladecavalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "4615"}, "IBI_quota_Viladecavalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "882", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Viladecavalls": {"0": "29233", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Viladecavalls": {"0": NaN, "1": "6861", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Viladecavalls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1530", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Viladecavalls": {"0": "1,44", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Viladecavalls": {"0": NaN, "1": "3972", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Viladecavalls": {"0": NaN, "1": "281", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Viladecavalls": {"0": NaN, "1": "2418", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Viladecavalls": {"0": NaN, "1": "3691", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilademuls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilademuls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilademuls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilademuls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "175"}, "AfiliatSS_Total_Vilademuls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "215"}, "IBI_quota_Vilademuls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "432", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilademuls": {"0": "24523", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilademuls": {"0": NaN, "1": "1069", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilademuls": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "158", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilademuls": {"0": "1,38", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilademuls": {"0": NaN, "1": "403", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilademuls": {"0": NaN, "1": "43", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilademuls": {"0": NaN, "1": "278", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilademuls": {"0": NaN, "1": "360", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Viladrau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Viladrau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Viladrau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "455"}, "AfiliatSS_Serveis_Viladrau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "135"}, "AfiliatSS_Total_Viladrau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "645"}, "IBI_quota_Viladrau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "540", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Viladrau": {"0": "23470", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Viladrau": {"0": NaN, "1": "1178", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Viladrau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "207", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Viladrau": {"0": "1,79", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Viladrau": {"0": NaN, "1": "593", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Viladrau": {"0": NaN, "1": "27", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Viladrau": {"0": NaN, "1": "326", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Viladrau": {"0": NaN, "1": "566", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilafant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilafant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilafant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "225"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilafant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "500"}, "AfiliatSS_Total_Vilafant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "875"}, "IBI_quota_Vilafant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "512", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilafant": {"0": "22551", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilafant": {"0": NaN, "1": "5198", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilafant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1126", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilafant": {"0": "1,53", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilafant": {"0": NaN, "1": "2728", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilafant": {"0": NaN, "1": "211", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilafant": {"0": NaN, "1": "1897", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilafant": {"0": NaN, "1": "2517", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilafranca del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilafranca del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "820"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilafranca del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1440"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilafranca del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10760"}, "AfiliatSS_Total_Vilafranca del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "13035"}, "IBI_quota_Vilafranca del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "414", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilafranca del Pened\u00e8s": {"0": "24101", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilafranca del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "27442", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilafranca del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "7812", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilafranca del Pened\u00e8s": {"0": "1,51", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilafranca del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "19132", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilafranca del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "2013", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilafranca del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "13859", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilafranca del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "17119", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilagrassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilagrassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilagrassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilagrassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "115"}, "AfiliatSS_Total_Vilagrassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "130"}, "IBI_quota_Vilagrassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "244", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilagrassa": {"0": "20253", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilagrassa": {"0": NaN, "1": "488", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilagrassa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "112", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilagrassa": {"0": "1,18", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilagrassa": {"0": NaN, "1": "306", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilagrassa": {"0": NaN, "1": "19", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilagrassa": {"0": NaN, "1": "194", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilagrassa": {"0": NaN, "1": "287", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilaju\u00efga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilaju\u00efga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilaju\u00efga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilaju\u00efga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Total_Vilaju\u00efga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "155"}, "IBI_quota_Vilaju\u00efga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "489", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilaju\u00efga": {"0": "22727", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilaju\u00efga": {"0": NaN, "1": "1087", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilaju\u00efga": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "216", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilaju\u00efga": {"0": "1,59", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilaju\u00efga": {"0": NaN, "1": "582", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilaju\u00efga": {"0": NaN, "1": "55", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilaju\u00efga": {"0": NaN, "1": "396", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilaju\u00efga": {"0": NaN, "1": "527", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilalba dels Arcs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilalba dels Arcs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilalba dels Arcs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilalba dels Arcs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Total_Vilalba dels Arcs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "IBI_quota_Vilalba dels Arcs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "141", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilalba dels Arcs": {"0": "12745", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilalba dels Arcs": {"0": NaN, "1": "578", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilalba dels Arcs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "178", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilalba dels Arcs": {"0": "1,37", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilalba dels Arcs": {"0": NaN, "1": "290", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilalba dels Arcs": {"0": NaN, "1": "21", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilalba dels Arcs": {"0": NaN, "1": "267", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilalba dels Arcs": {"0": NaN, "1": "269", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilalba Sasserra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilalba Sasserra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilalba Sasserra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilalba Sasserra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "80"}, "AfiliatSS_Total_Vilalba Sasserra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "95"}, "IBI_quota_Vilalba Sasserra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "391", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilalba Sasserra": {"0": "20621", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilalba Sasserra": {"0": NaN, "1": "635", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilalba Sasserra": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "113", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilalba Sasserra": {"0": "1,41", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilalba Sasserra": {"0": NaN, "1": "388", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilalba Sasserra": {"0": NaN, "1": "41", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilalba Sasserra": {"0": NaN, "1": "227", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilalba Sasserra": {"0": NaN, "1": "347", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilaller": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilaller": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilaller": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilaller": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Total_Vilaller": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Vilaller": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "137", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilaller": {"0": "19455", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilaller": {"0": NaN, "1": "526", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilaller": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "120", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilaller": {"0": "1,71", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilaller": {"0": NaN, "1": "258", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilaller": {"0": NaN, "1": "21", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilaller": {"0": NaN, "1": "216", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilaller": {"0": NaN, "1": "237", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilallonga de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilallonga de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilallonga de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilallonga de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Vilallonga de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Vilallonga de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "162", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilallonga de Ter": {"0": "20059", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilallonga de Ter": {"0": NaN, "1": "571", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilallonga de Ter": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "80", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilallonga de Ter": {"0": "2,47", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilallonga del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilallonga del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilallonga del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "260"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilallonga del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "150"}, "AfiliatSS_Total_Vilallonga del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "440"}, "IBI_quota_Vilallonga del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "291", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilallonga del Camp": {"0": "23289", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilallonga del Camp": {"0": NaN, "1": "2053", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilallonga del Camp": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "364", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilallonga del Camp": {"0": "1,24", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilallonga del Camp": {"0": NaN, "1": "1212", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilallonga del Camp": {"0": NaN, "1": "99", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilallonga del Camp": {"0": NaN, "1": "665", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilallonga del Camp": {"0": NaN, "1": "1113", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilamacolum": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilamacolum": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilamacolum": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilamacolum": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Vilamacolum": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "IBI_quota_Vilamacolum": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "412", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilamacolum": {"0": "24545", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilamacolum": {"0": NaN, "1": "416", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilamacolum": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "90", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilamacolum": {"0": "1,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilamalla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilamalla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "65"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilamalla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "850"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilamalla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1860"}, "AfiliatSS_Total_Vilamalla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "2775"}, "IBI_quota_Vilamalla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "750", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilamalla": {"0": "20794", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilamalla": {"0": NaN, "1": "3488", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilamalla": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "238", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilamalla": {"0": "2,77", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilamalla": {"0": NaN, "1": "588", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilamalla": {"0": NaN, "1": "55", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilamalla": {"0": NaN, "1": "391", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilamalla": {"0": NaN, "1": "533", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilamaniscle": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilamaniscle": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilamaniscle": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilamaniscle": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Vilamaniscle": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Vilamaniscle": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "384", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilamaniscle": {"0": "23132", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilamaniscle": {"0": NaN, "1": "203", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilamaniscle": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "33", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilamaniscle": {"0": "1,23", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilam\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilam\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilam\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilam\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Total_Vilam\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Vilam\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "232", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilam\u00f2s": {"0": "19864", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilam\u00f2s": {"0": NaN, "1": "259", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilam\u00f2s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "12", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilam\u00f2s": {"0": "2,27", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilanant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilanant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilanant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilanant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Vilanant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "85"}, "IBI_quota_Vilanant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "351", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilanant": {"0": "25445", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilanant": {"0": NaN, "1": "397", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilanant": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "58", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilanant": {"0": "1,25", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilanova d'Escornalbou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilanova d'Escornalbou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilanova d'Escornalbou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilanova d'Escornalbou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Vilanova d'Escornalbou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "IBI_quota_Vilanova d'Escornalbou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "256", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilanova d'Escornalbou": {"0": "21016", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilanova d'Escornalbou": {"0": NaN, "1": "759", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilanova d'Escornalbou": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "113", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilanova d'Escornalbou": {"0": "0,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilanova d'Escornalbou": {"0": NaN, "1": "286", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilanova d'Escornalbou": {"0": NaN, "1": "34", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilanova d'Escornalbou": {"0": NaN, "1": "213", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilanova d'Escornalbou": {"0": NaN, "1": "252", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilanova de Bellpuig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilanova de Bellpuig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilanova de Bellpuig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilanova de Bellpuig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "175"}, "AfiliatSS_Total_Vilanova de Bellpuig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "225"}, "IBI_quota_Vilanova de Bellpuig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "226", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilanova de Bellpuig": {"0": "21944", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilanova de Bellpuig": {"0": NaN, "1": "987", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilanova de Bellpuig": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "276", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilanova de Bellpuig": {"0": "0,99", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilanova de Bellpuig": {"0": NaN, "1": "543", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilanova de Bellpuig": {"0": NaN, "1": "44", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilanova de Bellpuig": {"0": NaN, "1": "427", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilanova de Bellpuig": {"0": NaN, "1": "499", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilanova de l'Aguda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilanova de l'Aguda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilanova de l'Aguda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilanova de l'Aguda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Vilanova de l'Aguda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Vilanova de l'Aguda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "100", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilanova de l'Aguda": {"0": "17222", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilanova de l'Aguda": {"0": NaN, "1": "242", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilanova de l'Aguda": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "47", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilanova de l'Aguda": {"0": "1,17", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilanova de la Barca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilanova de la Barca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilanova de la Barca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "75"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilanova de la Barca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "235"}, "AfiliatSS_Total_Vilanova de la Barca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "385"}, "IBI_quota_Vilanova de la Barca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "261", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilanova de la Barca": {"0": "20116", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilanova de la Barca": {"0": NaN, "1": "1602", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilanova de la Barca": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "227", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilanova de la Barca": {"0": "1,09", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilanova de la Barca": {"0": NaN, "1": "558", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilanova de la Barca": {"0": NaN, "1": "47", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilanova de la Barca": {"0": NaN, "1": "405", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilanova de la Barca": {"0": NaN, "1": "511", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilanova de Mei\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilanova de Mei\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilanova de Mei\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilanova de Mei\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Vilanova de Mei\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Vilanova de Mei\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "139", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilanova de Mei\u00e0": {"0": "17667", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilanova de Mei\u00e0": {"0": NaN, "1": "630", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilanova de Mei\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "94", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilanova de Mei\u00e0": {"0": "1,37", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilanova de Prades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilanova de Prades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilanova de Prades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilanova de Prades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "AfiliatSS_Total_Vilanova de Prades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Vilanova de Prades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "273", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilanova de Prades": {"0": "18269", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilanova de Prades": {"0": NaN, "1": "127", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilanova de Prades": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "30", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilanova de Prades": {"0": "2,47", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilanova de Sau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilanova de Sau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilanova de Sau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilanova de Sau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Total_Vilanova de Sau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Vilanova de Sau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "263", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilanova de Sau": {"0": "20592", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilanova de Sau": {"0": NaN, "1": "415", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilanova de Sau": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "79", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilanova de Sau": {"0": "2,04", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilanova de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilanova de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilanova de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilanova de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Vilanova de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "IBI_quota_Vilanova de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "245", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilanova de Segri\u00e0": {"0": "21646", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilanova de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": "984", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilanova de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "213", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilanova de Segri\u00e0": {"0": "1,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilanova de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": "518", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilanova de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": "40", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilanova de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": "347", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilanova de Segri\u00e0": {"0": NaN, "1": "478", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilanova del Cam\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilanova del Cam\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilanova del Cam\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "335"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilanova del Cam\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "725"}, "AfiliatSS_Total_Vilanova del Cam\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1120"}, "IBI_quota_Vilanova del Cam\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "404", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilanova del Cam\u00ed": {"0": "19107", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilanova del Cam\u00ed": {"0": NaN, "1": "9394", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilanova del Cam\u00ed": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "2762", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilanova del Cam\u00ed": {"0": "1,22", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilanova del Cam\u00ed": {"0": NaN, "1": "6199", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilanova del Cam\u00ed": {"0": NaN, "1": "847", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilanova del Cam\u00ed": {"0": NaN, "1": "4262", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilanova del Cam\u00ed": {"0": NaN, "1": "5352", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilanova del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilanova del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "170"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilanova del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "185"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilanova del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "725"}, "AfiliatSS_Total_Vilanova del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1085"}, "IBI_quota_Vilanova del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "627", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilanova del Vall\u00e8s": {"0": "28920", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilanova del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "5375", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilanova del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "800", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilanova del Vall\u00e8s": {"0": "1,52", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilanova del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "2966", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilanova del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "240", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilanova del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "1525", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilanova del Vall\u00e8s": {"0": NaN, "1": "2726", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilanova i la Geltr\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilanova i la Geltr\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1005"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilanova i la Geltr\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3065"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilanova i la Geltr\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "9955"}, "AfiliatSS_Total_Vilanova i la Geltr\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "14030"}, "IBI_quota_Vilanova i la Geltr\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "488", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilanova i la Geltr\u00fa": {"0": "25477", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilanova i la Geltr\u00fa": {"0": NaN, "1": "45708", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilanova i la Geltr\u00fa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "14116", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilanova i la Geltr\u00fa": {"0": "1,44", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilanova i la Geltr\u00fa": {"0": NaN, "1": "32200", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilanova i la Geltr\u00fa": {"0": NaN, "1": "3742", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilanova i la Geltr\u00fa": {"0": NaN, "1": "25445", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilanova i la Geltr\u00fa": {"0": NaN, "1": "28458", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilaplana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilaplana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilaplana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilaplana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "40"}, "AfiliatSS_Total_Vilaplana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "IBI_quota_Vilaplana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "241", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilaplana": {"0": "22364", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilaplana": {"0": NaN, "1": "585", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilaplana": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "119", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilaplana": {"0": "1,04", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilaplana": {"0": NaN, "1": "303", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilaplana": {"0": NaN, "1": "24", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilaplana": {"0": NaN, "1": "177", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilaplana": {"0": NaN, "1": "279", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilassar de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilassar de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "275"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilassar de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "990"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilassar de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1810"}, "AfiliatSS_Total_Vilassar de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3075"}, "IBI_quota_Vilassar de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "738", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilassar de Dalt": {"0": "30118", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilassar de Dalt": {"0": NaN, "1": "7376", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilassar de Dalt": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "1854", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilassar de Dalt": {"0": "1,44", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilassar de Dalt": {"0": NaN, "1": "4455", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilassar de Dalt": {"0": NaN, "1": "360", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilassar de Dalt": {"0": NaN, "1": "3282", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilassar de Dalt": {"0": NaN, "1": "4095", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilassar de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilassar de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilassar de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "380"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilassar de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3175"}, "AfiliatSS_Total_Vilassar de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "3685"}, "IBI_quota_Vilassar de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "624", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilassar de Mar": {"0": "31451", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilassar de Mar": {"0": NaN, "1": "14212", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilassar de Mar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "4155", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilassar de Mar": {"0": "1,36", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilassar de Mar": {"0": NaN, "1": "10190", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilassar de Mar": {"0": NaN, "1": "703", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilassar de Mar": {"0": NaN, "1": "7509", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilassar de Mar": {"0": NaN, "1": "9487", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vila\u00fcr": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vila\u00fcr": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vila\u00fcr": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "AfiliatSS_Serveis_Vila\u00fcr": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Vila\u00fcr": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Vila\u00fcr": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "300", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vila\u00fcr": {"0": "27798", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vila\u00fcr": {"0": NaN, "1": "216", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vila\u00fcr": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "42", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vila\u00fcr": {"0": "1,16", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilaverd": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilaverd": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilaverd": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilaverd": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Vilaverd": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Vilaverd": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "290", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilaverd": {"0": "19842", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilaverd": {"0": NaN, "1": "462", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilaverd": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "91", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilaverd": {"0": "1,46", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilella Alta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilella Alta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilella Alta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilella Alta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Vilella Alta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "IBI_quota_Vilella Alta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "172", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilella Alta, la": {"0": "14721", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilella Alta, la": {"0": NaN, "1": "130", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilella Alta, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "35", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilella Alta, la": {"0": "1,01", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilella Baixa, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilella Baixa, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilella Baixa, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilella Baixa, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Total_Vilella Baixa, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "IBI_quota_Vilella Baixa, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "138", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilella Baixa, la": {"0": "16176", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilella Baixa, la": {"0": NaN, "1": "195", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilella Baixa, la": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "50", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilella Baixa, la": {"0": "1,09", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilob\u00ed d'Onyar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilob\u00ed d'Onyar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "100"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilob\u00ed d'Onyar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "320"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilob\u00ed d'Onyar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1230"}, "AfiliatSS_Total_Vilob\u00ed d'Onyar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "1665"}, "IBI_quota_Vilob\u00ed d'Onyar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "409", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilob\u00ed d'Onyar": {"0": "23539", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilob\u00ed d'Onyar": {"0": NaN, "1": "3398", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilob\u00ed d'Onyar": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "624", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilob\u00ed d'Onyar": {"0": "1,28", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilob\u00ed d'Onyar": {"0": NaN, "1": "1711", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilob\u00ed d'Onyar": {"0": NaN, "1": "93", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilob\u00ed d'Onyar": {"0": NaN, "1": "1023", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilob\u00ed d'Onyar": {"0": NaN, "1": "1618", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilob\u00ed del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilob\u00ed del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilob\u00ed del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "300"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilob\u00ed del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Vilob\u00ed del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "380"}, "IBI_quota_Vilob\u00ed del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "542", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilob\u00ed del Pened\u00e8s": {"0": "24850", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilob\u00ed del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "1210", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilob\u00ed del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "247", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilob\u00ed del Pened\u00e8s": {"0": "1,76", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vilob\u00ed del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "525", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vilob\u00ed del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "34", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vilob\u00ed del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "394", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vilob\u00ed del Pened\u00e8s": {"0": NaN, "1": "491", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilopriu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilopriu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilopriu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilopriu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Vilopriu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Vilopriu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "567", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilopriu": {"0": "25135", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilopriu": {"0": NaN, "1": "228", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilopriu": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "44", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilopriu": {"0": "2,32", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vilosell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vilosell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vilosell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Vilosell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Vilosell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "25"}, "IBI_quota_Vilosell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "101", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vilosell, el": {"0": "17185", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vilosell, el": {"0": NaN, "1": "189", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vilosell, el": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "46", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vilosell, el": {"0": "1,40", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vimbod\u00ed i Poblet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vimbod\u00ed i Poblet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vimbod\u00ed i Poblet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Vimbod\u00ed i Poblet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "55"}, "AfiliatSS_Total_Vimbod\u00ed i Poblet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "90"}, "IBI_quota_Vimbod\u00ed i Poblet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "361", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vimbod\u00ed i Poblet": {"0": "20417", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vimbod\u00ed i Poblet": {"0": NaN, "1": "848", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vimbod\u00ed i Poblet": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "271", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vimbod\u00ed i Poblet": {"0": "1,74", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vimbod\u00ed i Poblet": {"0": NaN, "1": "395", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vimbod\u00ed i Poblet": {"0": NaN, "1": "42", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vimbod\u00ed i Poblet": {"0": NaN, "1": "400", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vimbod\u00ed i Poblet": {"0": NaN, "1": "353", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vinaixa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vinaixa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vinaixa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Serveis_Vinaixa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "20"}, "AfiliatSS_Total_Vinaixa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "35"}, "IBI_quota_Vinaixa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "214", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vinaixa": {"0": "15117", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vinaixa": {"0": NaN, "1": "461", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vinaixa": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "153", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vinaixa": {"0": "1,01", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vinebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vinebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vinebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Vinebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "45"}, "AfiliatSS_Total_Vinebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "50"}, "IBI_quota_Vinebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "153", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vinebre": {"0": "21490", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vinebre": {"0": NaN, "1": "476", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vinebre": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "109", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vinebre": {"0": "1,18", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Vinyols i els Arcs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Vinyols i els Arcs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Vinyols i els Arcs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "60"}, "AfiliatSS_Serveis_Vinyols i els Arcs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "405"}, "AfiliatSS_Total_Vinyols i els Arcs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "580"}, "IBI_quota_Vinyols i els Arcs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "261", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Vinyols i els Arcs": {"0": "25150", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Vinyols i els Arcs": {"0": NaN, "1": "2268", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Vinyols i els Arcs": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "331", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Vinyols i els Arcs": {"0": "1,13", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Vinyols i els Arcs": {"0": NaN, "1": "1130", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Vinyols i els Arcs": {"0": NaN, "1": "104", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Vinyols i els Arcs": {"0": NaN, "1": "738", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Vinyols i els Arcs": {"0": NaN, "1": "1026", "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Viver i Serrateix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "10"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Viver i Serrateix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "0"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Viver i Serrateix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Viver i Serrateix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "15"}, "AfiliatSS_Total_Viver i Serrateix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "30"}, "IBI_quota_Viver i Serrateix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "154", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Viver i Serrateix": {"0": "27009", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Viver i Serrateix": {"0": NaN, "1": "247", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Viver i Serrateix": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "46", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Viver i Serrateix": {"0": "1,03", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "AfiliatSS_Agricultura_Xerta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Construcci\u00f3_Xerta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Ind\u00fastria_Xerta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "5"}, "AfiliatSS_Serveis_Xerta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "110"}, "AfiliatSS_Total_Xerta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": NaN, "3": "125"}, "IBI_quota_Xerta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "187", "3": NaN}, "IRPF_Base_imposable_Xerta": {"0": "19029", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "Parc_vehicles_Total_Xerta": {"0": NaN, "1": "1070", "2": NaN, "3": NaN}, "Pensionistes_Total_Xerta": {"0": NaN, "1": NaN, "2": "286", "3": NaN}, "Residus_mun_per_capita_Xerta": {"0": "1,56", "1": NaN, "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_activa_Xerta": {"0": NaN, "1": "495", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_desocupada_Xerta": {"0": NaN, "1": "58", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_inactiva_Xerta": {"0": NaN, "1": "525", "2": NaN, "3": NaN}, "poblacio_ocupada_Xerta": {"0": NaN, "1": "437", "2": NaN, "3": NaN}}]